{"start": "2021-11-15T00:00:00", "end": "2021-11-15T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T08:00:00", "end": "2021-11-15T20:00:00", "topic": "familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 15.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T08:00:00", "end": "2021-11-15T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T08:30:00", "end": "2021-11-15T10:30:00", "topic": "H\u00e4nde weg vom Arbeitszeitgesetz!  Ford- erung an die Ampel-Parteien zu Beginn der  Koalitionsvorhandlu- ngen (...)", "zip": "10117", "place": "Mauerstr. 45", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T08:45:00", "end": "2021-11-15T12:00:00", "topic": "Echten Klimaschutz im Koalitionsvertrag verankern.  Klimasch\u00e4dli- che Subventionen streichen!", "zip": "10117", "place": "J\u00e4gerstr. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T08:45:00", "end": "2021-11-15T12:30:00", "topic": "Ampel: Das ist zu wenig f\u00fcr 1,5 Grad", "zip": "10117", "place": "Mauerstr. 45", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T09:00:00", "end": "2021-11-15T11:00:00", "topic": "Unsere Forderungen f\u00fcr die n\u00e4chste Legislaturperiode", "zip": "10117", "place": "Mauerstr. 45", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T09:00:00", "end": "2021-11-15T11:00:00", "topic": "Menschenrechte in den Mittelpunkt bei den  Koalitionsverhandlu- ngen von SPD, FDP und Gr\u00fcnen", "zip": "10117", "place": "Mauerstr. 45", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T09:00:00", "end": "2021-11-15T14:00:00", "topic": "Menschenrechte sind Unverhandelbar - wir nehmen euch  beim Wort", "zip": "10117", "place": "Mauerstr. 45", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T09:30:00", "end": "2021-11-15T11:30:00", "topic": "Warnstreik Tarifgemeinschaft der Arbeiterwohlfahrt Berlin", "zip": "", "place": "", "route": "Rathaus Spandau (AP) - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. bis Gatower Str./ Rodensteinstr. (EP)"}
{"start": "2021-11-15T09:30:00", "end": "2021-11-15T13:00:00", "topic": "Warnstreik Tarifgemeinschaft der AWO Berlin", "zip": "13597", "place": "Carl-Schurz-Str. 2", "route": "Rathaus Spandau - Klosterstr.-Wilhelmstr.-G- atower -Str.-Rodensteinstr."}
{"start": "2021-11-15T10:00:00", "end": "2021-11-15T13:00:00", "topic": "ONE fordert zusammen mit anderen NGOs (World Vision,  DSW), das Entwicklungsministerium nicht aufzul\u00f6sen (...)", "zip": "10117", "place": "Mauerstr. 45", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T10:00:00", "end": "2021-11-15T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-15T10:30:00", "end": "2021-11-15T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T12:00:00", "end": "2021-11-15T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T15:00:00", "end": "2021-11-15T16:30:00", "topic": "Kranzniederlegung bez\u00fcglich des Jahrestages der Hinrichtung des kurdischen Gelehrten Seyit R&#305;za vor der t\u00fcrkischen Botschaft.", "zip": "10785", "place": "Tiergartenstr. 19-21", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T17:00:00", "end": "2021-11-15T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T17:00:00", "end": "2021-11-15T18:30:00", "topic": "Aufforderung an das Berliner Abgeordnetenhaus f\u00fcr eine  ambitionierte und konsequente Klimaschutzpolitik zur Einhaltung der 1,5 Grad Grenze gem\u00e4\u00df Pariser Abkommen", "zip": "10117", "place": "Niederkirchnerstr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T18:00:00", "end": "2021-11-15T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T18:00:00", "end": "2021-11-15T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T18:00:00", "end": "2021-11-15T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T18:00:00", "end": "2021-11-15T21:00:00", "topic": "WELTWEIT MARSCH 15N f\u00fcr die Freiheit Kubas zur Unterst\u00fctzung des weltweiten Marsches am 15. November auf Kuba. Die Zivilgesellschaft hat zu einer friedlichen Demonstration f\u00fcr die B\u00fcrgerrechte und die Freiheit Kubas aufgerufen (\u2026)", "zip": "", "place": "", "route": "U-Bhf. Warschauer Str. - Warschauer Str. - M\u00fchlenstr. - Marianne-von-Rantzau-Str. (ZK vor einem Mauergem\u00e4lde) - \u00fcber M\u00fchlenstr. wieder zur\u00fcck zum Anleger der Mercedes Benz Arena (EK)"}
{"start": "2021-11-15T18:30:00", "end": "2021-11-15T20:00:00", "topic": "Friedlicher Protest gegen 2G in Berlin", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T19:00:00", "end": "2021-11-15T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T00:00:00", "end": "2021-11-16T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T08:00:00", "end": "2021-11-16T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T10:00:00", "end": "2021-11-16T13:00:00", "topic": "Wir halten den Laden am Laufen -Handeln f\u00fcr Morgen  Tarifrunde der L\u00e4nder", "zip": "", "place": "", "route": "NEU: Am Lustgarten - Unter den Linden - Pariser Platz    Am Lustgarten - Unter den Linden - Neust\u00e4dtische Kirchstr. - Dorothea-Schlegel-Platz"}
{"start": "2021-11-16T10:00:00", "end": "2021-11-16T14:15:00", "topic": "Demo \u201eH\u00e4nde Weg\u201c von unserer Bahn", "zip": "", "place": "", "route": "Washington-Platz (AP) - Rahel - Hirsch - Stra\u00dfe - Hugo-Preu\u00df - Br\u00fccke - Kapelle Ufer - Reinhardtstra\u00dfe - Luisenstra\u00dfe - Platz vor dem Neuen Tor (ZK) - Hannoversche Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Reinhardtstra\u00dfe - Reinhardtstr. 14 (EP)  "}
{"start": "2021-11-16T10:00:00", "end": "2021-11-16T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-16T10:30:00", "end": "2021-11-16T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T11:00:00", "end": "2021-11-16T12:00:00", "topic": "immediate release of turkish lawyers incarcerated", "zip": "10785", "place": "Tiergartenstr. 19-21", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T12:00:00", "end": "2021-11-16T14:00:00", "topic": "Weigerung, diplomatische Beziehungen zum Assad-Regime  wiederherz- ustellen", "zip": "10785", "place": "Hiroshimastr. 18", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T14:30:00", "end": "2021-11-16T17:30:00", "topic": "Eine Solidarit\u00e4tskundgebung im Rahmen des  internationalen Aktionstages f\u00fcr Leben und Land der Yukpa in Kolumbien. Die Yukpa k\u00e4mpfen auf ihrem Land gegen eine Kohlemiene und in Solidarit\u00e4t und zur Information veranstalten wir eine Kundgebung vor der kolumbianischen Botschaft.", "zip": "10117", "place": "Taubenstr. 24", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T16:00:00", "end": "2021-11-16T18:00:00", "topic": "Kritische B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger \u00e4u\u00dfern ihre Meinung zur aktuellen Politik, insbesondere den Corona-Ma\u00dfnahmen, und zu Fragen der Gesundheit.", "zip": "12555", "place": "Alt-K\u00f6penick 21", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T16:00:00", "end": "2021-11-16T18:00:00", "topic": "Faire L\u00f6hne f\u00fcr die Erzieher:innen der AWO und gute  Betreuung f\u00fcr unsere Kinder!", "zip": "10961", "place": "", "route": "Am S\u00fcdstern (AK) - Bl\u00fccherstr - Bl\u00fccherstr. 62"}
{"start": "2021-11-16T16:00:00", "end": "2021-11-16T19:00:00", "topic": "CoronaleugnerInnen raus aus den Kiezen!", "zip": "12163", "place": "Muthesiusstr.", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T16:30:00", "end": "2021-11-16T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T17:00:00", "end": "2021-11-16T23:00:00", "topic": "Solidarit\u00e4ts-Demonstration mit den Besch\u00e4ftigen von  Gorillas", "zip": "10967", "place": "", "route": "Muskauer Str. 48 (AK) - Mariannenplatz - Marienstr. - Oranienstr. - Oranienplatz - Seglitzdamm - Reichenberger Str. - Kottbusser Tor - Kottbusser Str. - Kottbusser Damm - B\u00f6ckhstr. - Sch\u00f6nleinstr. - Urbanstr. - Hermannplatz"}
{"start": "2021-11-16T18:40:00", "end": "2021-11-16T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T00:00:00", "end": "2021-11-17T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T08:00:00", "end": "2021-11-17T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T08:00:00", "end": "2021-11-17T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T08:30:00", "end": "2021-11-17T14:00:00", "topic": "F\u00fcr die Zukunft der Landwirtschaft Gl\u00fcckliche H\u00e4kelschweine demonstrieren f\u00fcr eine neue  Agrapolitik. Mit H\u00e4kelschweinen als Botschafter*innen einer neuen Agrarpolitik, wollen wir unsere Forderungen an die zuk\u00fcnftige Regierung richten. Die folgenden Punkte m\u00fcssen im Koalitionsvertrag stehen: mehr Tierwohl, viel weniger Pestizide, ein Fahrplan f\u00fcr eine faire und soziale Landwirtschaft.", "zip": "10117", "place": "J\u00e4gerstr. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T10:00:00", "end": "2021-11-17T13:00:00", "topic": "Tarifvertrag der L\u00e4nder", "zip": "", "place": "", "route": "(neu)  Lustgarten - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Scheidemannstr. - Yitzhak-Rabin-Str. - Str. des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz    (alt)  Leipziger Str. Ecke Jerusalemer Str. -  Leipziger Str. - Potsdamer Platz -  Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz    (alt)  Potsdamer Platz - Leipziger Str. - Friedrichstr. - Unter den Linden - Brandenburger Tor"}
{"start": "2021-11-17T10:00:00", "end": "2021-11-17T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-17T10:30:00", "end": "2021-11-17T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T11:00:00", "end": "2021-11-17T13:00:00", "topic": "Gefl\u00fcchtete aus Belarus aufnehmen, Frau Merkel!", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T13:00:00", "end": "2021-11-17T18:00:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen und Hinrichtungen im Iran stoppen.", "zip": "10585", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T15:00:00", "end": "2021-11-17T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T16:00:00", "end": "2021-11-17T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T17:00:00", "end": "2021-11-17T18:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung zur Umsetzung des erfolgreichen  Volksents- cheides vom 26.09.2021", "zip": "", "place": "", "route": "Dottistr. / Rathausstr. - Rathausstr. - Platz vor dem Rathaus - Normannenstr. - Roedeliusplatz - Fanningerstr. (Ostseite Fu\u00dfg\u00e4ngerinsel)  "}
{"start": "2021-11-17T17:00:00", "end": "2021-11-17T19:00:00", "topic": "Wir m\u00f6chten mit der Versammlung auf die Situation von Memorial International und dem Menschrechtszentrum Memorial (beide in Moskau ans\u00e4ssig) aufmerksam machen. \u2026", "zip": "10117", "place": "Unter den Linden 63", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T00:00:00", "end": "2021-11-18T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T08:00:00", "end": "2021-11-18T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T08:00:00", "end": "2021-11-18T12:00:00", "topic": "Warnstreik Tarifgemeinschaft der Arbeiterwohlfahrt Berlin", "zip": "10785", "place": "", "route": "NEU: Niederkirchnerstr.5 - Stresemannstr. - Potsdamer Platz - Potsdamer Platz/Linkstr.    Niede- rkirchnerstr. / Ecke Stresemannstr. - Stresemannstr. -Potsdamer Platz  "}
{"start": "2021-11-18T08:00:00", "end": "2021-11-18T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T09:00:00", "end": "2021-11-18T14:00:00", "topic": "Kriminalisierung humanit\u00e4rer Hilfe - Solidarit\u00e4t w\u00e4hrend des Prozesses gegen Fl\u00fcchtlingshelfer auf der griechischen Insel Lesbos", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T09:30:00", "end": "2021-11-18T11:30:00", "topic": "EU-Taxonomie retten - kein \u00d6ko-Label f\u00fcr Gas und Atomkraft", "zip": "10963", "place": "Wilhelmstr.", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T10:00:00", "end": "2021-11-18T12:30:00", "topic": "F\u00fcr weltweiten Zugang zu Corona-Impfstoffen!  Imp- fstoff-Patente jetzt in den WHO C-TAP Patent Pool", "zip": "10785", "place": "Linkstr. 10", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T10:00:00", "end": "2021-11-18T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-18T10:30:00", "end": "2021-11-18T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T14:00:00", "end": "2021-11-18T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T15:00:00", "end": "2021-11-18T18:00:00", "topic": "Senats-Bauvorhaben Neues Stadtquartier-Buch Am  Sandhaus: \u00dcbergabe der Listen mit 4333 gesammelten  Unterschrif- ten f\u00fcr die Anpassung der Bebauungsplanung  zum Erhalt und Schutz von \u201eMoorwiese\u201c, Moorlinsen und  Bucher Wald sowie f\u00fcr eine echte B\u00fcrgerbeteiligung gem\u00e4\u00df den Leitlinien.", "zip": "10117", "place": "Niederkirchnerstr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T16:00:00", "end": "2021-11-18T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T16:30:00", "end": "2021-11-18T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T18:00:00", "end": "2021-11-18T20:00:00", "topic": "FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": "- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck"}
{"start": "2021-11-19T00:00:00", "end": "2021-11-19T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-19T08:00:00", "end": "2021-11-19T18:00:00", "topic": "Freiheit f\u00fcr Adel und alle Antifaschist_Innen - Gemeinsam gegen Faschismus & Repression.", "zip": "10559", "place": "Wilsnacker Str. 4", "route": ""}
{"start": "2021-11-19T08:00:00", "end": "2021-11-19T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-19T10:00:00", "end": "2021-11-19T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-19T10:00:00", "end": "2021-11-19T15:00:00", "topic": "Demonstration zum Welttoilettentag am 19.11.2021. F\u00fcr ein Recht auf mehr kostenlose, \u00f6ffentliche, barrierefreie und genderneutrale Toiletten im \u00f6ffentlichen Raum.", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-11-19T10:00:00", "end": "2021-11-19T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-19T10:30:00", "end": "2021-11-19T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-19T10:30:00", "end": "2021-11-19T14:00:00", "topic": "Freitagsdemonstration von Fridays for Future zu den  Koalitionsverhandlu- ngen", "zip": "", "place": "", "route": "Invalidenpark - Invalidenstr. - Luisenstr. - Scheidemannstr. - Ebertstr. - Hannah-Arendt-Str. - Franzstr. - Mauerstr. - J\u00e4gerstr. - Mauerstr./J\u00e4gerstr."}
{"start": "2021-11-19T14:00:00", "end": "2021-11-19T18:00:00", "topic": " #EvacuateRefugeesFromLibya", "zip": "", "place": "", "route": "Werderscher Markt 1 (AK Ausw\u00e4rtiges Amt am B\u00e4renbrunnen) - Franz\u00f6siche Str. - Unter den Linden 78 (ZK EU Kommission)  - Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Scheidemannstr. - Heinrich-von-Gagern-Str. - Willy-Brandt-Stra\u00dfe 1 (EK Forum Bundeskanzleramt) "}
{"start": "2021-11-20T00:00:00", "end": "2021-11-20T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T08:00:00", "end": "2021-11-20T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T09:00:00", "end": "2021-11-20T13:00:00", "topic": "Jetzt den Volksentscheid Deutsche Wohnen & Co.  enteignen umsetzten!", "zip": "13353", "place": "M\u00fcllerstr. 163", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T10:00:00", "end": "2021-11-20T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-20T11:30:00", "end": "2021-11-20T17:00:00", "topic": "Frieden, Freiheit, Demokratie - Analoger Meinungsaustausch - offener Debattenraum", "zip": "13507", "place": "Wilkestr.", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T12:00:00", "end": "2021-11-20T13:50:00", "topic": "Gegen die Unterdr\u00fcckung der Politik durch die faschistische  Regierung Bolsonaros - Stopp das Massaker an den Yanomami Indianern - Bolsonaro und Mourao Raus !", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T12:00:00", "end": "2021-11-20T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T12:00:00", "end": "2021-11-20T17:00:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen in China stoppen,  Kommunistische Partei Chinas aufl\u00f6sen (vom 30.10. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "", "place": "", "route": "ALT: Pariser Platz - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderplatz - Memhardstr. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - Schendelgasse (Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Brunnenstr. - Veteranenstr. - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. (Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Str. - Kollwitzstr. - Sredzkistr. - Husemannstr. - W\u00f6rther Str. - Knaackstr. - Kollwitzstr. - Metzer Str. (Wende) - Kollwitzstr. - Knaackstr. - Rykestr. - Sredzkistr. - Kollwitzstr. - Senefelderstr. - Raumerstr. - Dunckerstr. - Lettestr. - Lychener Str. - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstr. - Veteranenstr. - Brunnenstr. - Rosenthaler Platz - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstr. - Anna-Louisa-Karsch-Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt - Oranienburger Str. - Friedrichstr. - Schiffbauerdamm - Marschallbr\u00fccke (Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (Wende) - Unter den Linden - Friedrichstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Mohrenstr. - Markgrafenstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Sch\u00fctzenstr. - Friedrichstr. - Checkpoint-Charlie - Friedrichstr. - Besselstr. - Markgrafenstr. - Lindenstr. - Zossener Str. - Bergmannstr. - Friesenstr. - Arndtstr. (Wende) - Friesenstr. - Bergmannstr. - Mehringdamm - Yorkstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. - B\u00fclowstr. - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstr. - Winterfeldstr. - Goltzstr. - Akazienstr. - Hauptstr. - Insbrucker Platz - Rheinstr. - Walther-Schreiber-Platz - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz (Wende) - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Str. - Laubacher Str. - Blissestr. - Uhlandstr. - Ludwigkirchstr. - Ludwigkirchplatz - Pariser Str. - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Str. - Adenauerplatz - Lewishamstr. - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstr. - Holtzendorfstr. - Amtsgerichtsplatz (umrunden) - Suarezstr. - Holtzendorfstr. - Leonhardtstr. - Stuttgarter Platz - Windscheidstr. - Kantstr. - Schl\u00fcterstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustr. - Kantstr. - Savignyplatz - Savignyplatz - Carmerstr. - Steinplatz - Hardenbergstr. - Zoologischer Garten - Joachimsthaler Str. - Kantstr. - Uhlandstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz (KDW) - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Pariser Platz    NEU: Brandenburger Tor - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Neue Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe links 9 Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe  (Schendelgasse Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str (Schwedter Str. Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Stra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Husemannstra\u00dfe - W\u00f6rther Stra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe (Metzer Stra\u00dfe Wende) - Kollwitzstra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe  -Rykestra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe --Senefelderstra\u00dfe - Raumerstra\u00dfe -Dunckerstra\u00dfe - Lettestra\u00dfe - Lychener Stra\u00dfe - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Platz  - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstra\u00dfe  - Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt  - Oranienburger Str. - Friedrichstra\u00dfe - Schiffbauerdamm - (Marschallbr\u00fccke Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Pariser Platz - Unter den Linden - Friedrichstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Mohrenstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Sch\u00fctzenstra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Besselstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Lindenstra\u00dfe - Zossener Str. - Bergmannstra\u00dfe - Friesenstra\u00dfe (Arndtstra\u00dfe Wende) - Bergmannstra\u00dfe - Mehringdamm - Yorkstra\u00dfe - Goebenstra\u00dfe  - Potsdamer Stra\u00dfe - B\u00fclowstra\u00dfe - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstra\u00dfe - Winterfeldtstra\u00dfe - Goltzstra\u00dfe - Akazienstra\u00dfe - Hauptstra\u00dfe  - Innsbrucker Platz  - Rheinstra\u00dfe  - Walther-Schreiber-Platz  - Schlossstra\u00dfe (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Stra\u00dfe - Laubacher Stra\u00dfe - Blissestra\u00dfe  - Uhlandstra\u00dfe - Ludwigkirchstra\u00dfe - Ludwigkirchplatz - Pariser Stra\u00dfe - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Stra\u00dfe - Adenauerplatz - Lewishamstra\u00dfe - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstra\u00dfe - Holtzendorffstra\u00dfe - Amtsgerichtsplatz - Suarezstr. - Kantstr. - Holtzendorffstr. - Leonhardtstra\u00dfe - Stuttgarter Platz - Windscheidtstra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Schl\u00fcterstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Savignyplatz - Carmerstra\u00dfe - Steinplatz - Hardenbergstra\u00dfe - Joachimsthaler Str.  - Kantstra\u00dfe - Uhlandstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstra\u00dfe  - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Behrenstra\u00dfe - Glinkastra\u00dfe - Unter den Linden"}
{"start": "2021-11-20T12:00:00", "end": "2021-11-20T20:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T13:00:00", "end": "2021-11-20T15:00:00", "topic": "Nicht eine weniger! - Ein Jahr Netzwerk gegen Feminizide (...)  ", "zip": "13347", "place": "Reinickendorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T14:30:00", "end": "2021-11-20T16:00:00", "topic": "Wir m\u00f6chten Deutschland und EU Autorit\u00e4ten aufrufen, und  zu helfen, den Reisepass von Herrn Charles Bl\u00e9 Goud\u00e9 zu  bekommen...", "zip": "14193", "place": "Schinkelstr. 10", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T15:00:00", "end": "2021-11-20T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T16:00:00", "end": "2021-11-20T19:00:00", "topic": "Transday of remembrance", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T17:00:00", "end": "2021-11-20T19:00:00", "topic": "TDOR 2021 - Trans* Day Of Remembrance", "zip": "", "place": "", "route": "Nollendorfplatz - Nollendorfplatz/Else-Lask- er-Str. - An der Apostelkirche (ZK) - Zietenstr. - B\u00fclowstr. - Potsdamer Str. -  Langenscheidtstr. - Monumentenstr. - Monumentenstr. 13"}
{"start": "2021-11-21T00:00:00", "end": "2021-11-21T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T08:00:00", "end": "2021-11-21T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T09:45:00", "end": "2021-11-21T10:30:00", "topic": "Gedenken der verstorbenen Feuerwehrangeh\u00f6rigen der Berliner Feuerwehr ", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T10:00:00", "end": "2021-11-21T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-21T10:00:00", "end": "2021-11-21T19:00:00", "topic": "Treffen von in Berlin lebenden Chilenen, um die Ergebnisse der chilenischen Pr\u00e4sidentschaftswahlen zu erfahren.", "zip": "10117", "place": "Hausvogteiplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T12:00:00", "end": "2021-11-21T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T12:00:00", "end": "2021-11-21T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T13:00:00", "end": "2021-11-21T14:00:00", "topic": "We need to collapse Total to avoid total collapse.   #CollapseTotal", "zip": "10557", "place": "Jean-Monnet-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T14:00:00", "end": "2021-11-21T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T14:00:00", "end": "2021-11-21T19:00:00", "topic": "Frieden, Freiheit, Demokratie - Analoger Meinungsaustausch - Offener Debattenraum (vom 07.11. bis 28.11.2021 - jeweils So.)", "zip": "14089", "place": "Imchenallee 36", "route": "        "}
{"start": "2021-11-21T14:30:00", "end": "2021-11-21T17:30:00", "topic": "Gedenken an Silvio Meier", "zip": "10247", "place": "Silvio-Meier-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T15:00:00", "end": "2021-11-21T17:30:00", "topic": "In Gedenken an Silvio Meier und Opfer rassistischer / staatlicher Gewalt", "zip": "10247", "place": "U-Bhf. Samariterstr.", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T00:00:00", "end": "2021-11-22T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T08:00:00", "end": "2021-11-22T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T10:00:00", "end": "2021-11-22T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-22T10:30:00", "end": "2021-11-22T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T11:30:00", "end": "2021-11-22T13:00:00", "topic": "Gewalt gegen Frauen, Fahnenhissung", "zip": "13597", "place": "Carl-Schurz-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T12:00:00", "end": "2021-11-22T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T12:00:00", "end": "2021-11-22T17:00:00", "topic": "Im Rahmen des Internationalen Tags gegen Gewalt an Frauen am 25.11.21 erfolgt am 22.11. am Rathaus Spandau eine Fahnenhissung\u2026", "zip": "", "place": "", "route": "Marktplatz Alt-Spandau (AP) - J\u00fcdenstr. - Neuendorfer Str. - Sch\u00f6nwalder Str. - Lynarstr. - Lutherplatz (EP)"}
{"start": "2021-11-22T16:00:00", "end": "2021-11-22T18:00:00", "topic": "Solidarit\u00e4t mit den politischen K\u00e4mpfen der Nachfahren und Opfer des V\u00f6lkermords in Namibia", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 6", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T17:00:00", "end": "2021-11-22T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T18:00:00", "end": "2021-11-22T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T18:00:00", "end": "2021-11-22T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T18:00:00", "end": "2021-11-22T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T19:00:00", "end": "2021-11-22T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-11-23T00:00:00", "end": "2021-11-23T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-23T08:00:00", "end": "2021-11-23T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-23T10:00:00", "end": "2021-11-23T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-23T10:30:00", "end": "2021-11-23T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-23T16:30:00", "end": "2021-11-23T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-23T18:40:00", "end": "2021-11-23T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T00:00:00", "end": "2021-11-24T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T08:00:00", "end": "2021-11-24T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T08:00:00", "end": "2021-11-24T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T09:00:00", "end": "2021-11-24T13:30:00", "topic": "Tarifvertrag der L\u00e4nder", "zip": "", "place": "", "route": "(Neu)  Friedrichstr./Wei- dendammbr\u00fccke (AP) - Friedrichstr. - Hannoversche Str. - Hessische Str. - Invalidenstra\u00dfe - Schwarzer Weg - Invalidenpark (EP)      (alt)  Doro- thea-Schlegel-Platz - Friedrichstr. - Chausseestr. - Invalidenstr. - Nordbahnhof"}
{"start": "2021-11-24T10:00:00", "end": "2021-11-24T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-24T10:30:00", "end": "2021-11-24T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T10:30:00", "end": "2021-11-24T13:45:00", "topic": "Fahnenhissung anl\u00e4sslich internationaler Tag gegen Gewalt an Frauen", "zip": "10825", "place": "John-F.-Kennedy-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T15:00:00", "end": "2021-11-24T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T16:00:00", "end": "2021-11-24T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T18:00:00", "end": "2021-11-24T22:00:00", "topic": "Lockdown f\u00fcr R\u00fcstung, Milit\u00e4r und Kapital! EU-re Sicherheit bedeutet Krieg!", "zip": "", "place": "", "route": "Gr\u00fcnberger Str. 73 am Boxhagener Platz (AP) - Gr\u00fcnberger Str. - Simon-Dach-Str. - Niederbarnimstr. - Proskauer Str. - Rigaer Str. - Rigaer  Str. / Liebigstr. (ZK am Dorfplatz) - Liebigstr. -  Eldenaer Str. - Thaerstr. - Storkower Str. - Storkower Str./ Landsberger Allee (ZK) - Landsberger Allee - Petersburger  Str. - Bersarinplatz (EP)"}
{"start": "2021-11-25T00:00:00", "end": "2021-11-25T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T07:00:00", "end": "2021-11-25T15:00:00", "topic": "Tarifrunde im \u00f6ffentlichen Dienst, Einkommensverteilung", "zip": "10785", "place": "Stra\u00dfe des 17. Juni", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T08:00:00", "end": "2021-11-25T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T08:00:00", "end": "2021-11-25T11:30:00", "topic": "Tarifrunde im \u00f6ffentlichen Dienst, Einkommensverteilung", "zip": "", "place": "", "route": "+++NEU+++  Stra\u00dfe des 17. Juni zwischen Ernst-Reuter Platz und Bachstr. (AP) - Stra\u00dfe des 17. Juni n\u00f6rdliche Fahrbahn - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni zwischen Gro\u00dfer Stern und Brandenburger Tor (EP)    +++ALT+++  Feh- rbelliner Platz (AP) - Brandenburgische Str. - Berliner Str. - Badensche Str. - Rathaus Sch\u00f6neberg (EP)  zwischen Gro\u00dfer Stern und Brandenburger Tor(EP)"}
{"start": "2021-11-25T08:00:00", "end": "2021-11-25T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T08:30:00", "end": "2021-11-25T13:00:00", "topic": "Internationaler Tag gegen Gewalt an Frauen: Keine  K\u00fcrzungen der Mittel f\u00fcr Berliner Frauen: Projekte! Wir  fordern deutlich besseren Schutz vor geschlechtsspezifischer und h\u00e4uslicher Gewalt gem\u00e4\u00df der Istanbul-Konvention (insb. f\u00fcr besonders vulnerable Gruppen, FLINTA, gefl\u00fcchtete M\u00e4dchen und Frauen...", "zip": "10178", "place": "Rathausstr. 15", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T08:30:00", "end": "2021-11-25T13:30:00", "topic": "Tarifvertrag der L\u00e4nder", "zip": "", "place": "", "route": "L\u00fctzowplatz  - Klingelh\u00f6fer Str. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern -  Stra\u00dfe des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz        (alt)  W- ittenbergplatz - Kleiststr. - Martin-Luther-Str. - Rathaus Sch\u00f6neberg"}
{"start": "2021-11-25T10:00:00", "end": "2021-11-25T16:00:00", "topic": "Nein zu Gewalt an Frauen / frei Leben ohne Gewalt/ bornequal zum internationalen Tag gegen Gewalt an Frauen", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T10:00:00", "end": "2021-11-25T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-25T10:30:00", "end": "2021-11-25T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T14:00:00", "end": "2021-11-25T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T14:00:00", "end": "2021-11-25T18:00:00", "topic": "Aktion zum internationalen Tag zur Beseitigung der Gewalt  an FLINTA*", "zip": "10243", "place": "Frankfurter Tor 3", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T15:00:00", "end": "2021-11-25T17:00:00", "topic": "Internationaler Tag zur Beseitigung von Gewalt gegen  Frauen (Anti-Gewalt-Tag)", "zip": "13437", "place": "Eichborndamm 215", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T16:00:00", "end": "2021-11-25T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T16:30:00", "end": "2021-11-25T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T18:00:00", "end": "2021-11-25T21:00:00", "topic": "25. November Internationaler Tag gegen Gewalt an Frauen", "zip": "12679", "place": "Marzahner Promenade 1A", "route": "Routen- \u00c4nderung  statt vom Eastgate- Forum aus zur Marzahner Promenade:    ++neu++  -  vom Eastgate- Forum aus in die Mehrower Allee und dann die Franz- Stenzer- Str entlang, bis es dann rechts auf die Marzahner Promenade geht. Bei der n\u00e4chsten M\u00f6glichkeit auf den Viktor Klemperer Platz (Zwischenkundgebung). Anschlie\u00dfend \u00fcber die Marzahner Promenade zur\u00fcck zum Eastgate Forum"}
{"start": "2021-11-26T00:00:00", "end": "2021-11-26T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-26T08:00:00", "end": "2021-11-26T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-26T10:00:00", "end": "2021-11-26T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-26T10:00:00", "end": "2021-11-26T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-26T10:30:00", "end": "2021-11-26T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-26T14:30:00", "end": "2021-11-26T19:00:00", "topic": "Konsumkritische Tauschaktion zum Black Friday", "zip": "10117", "place": "Leipziger Platz 12", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T00:00:00", "end": "2021-11-27T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T08:00:00", "end": "2021-11-27T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T10:00:00", "end": "2021-11-27T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-27T11:00:00", "end": "2021-11-27T15:00:00", "topic": "Tag gegen Gewalt an Frauen", "zip": "", "place": "", "route": "U-Bhf. Birkenstr. -  Stromstr. -  Bugenhagenerstr. - Jonasstr. - Rathaus Tiergarten/Mathilde-Jakob- -Platz - Bremerstr. - U-Bhf Birkenstr. (Friedensstatue)"}
{"start": "2021-11-27T11:00:00", "end": "2021-11-27T18:00:00", "topic": "3. Marktplatz der Demokratie", "zip": "13347", "place": "Nettelbeckplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T11:00:00", "end": "2021-11-27T19:00:00", "topic": "PKK-Verbot aufheben! Krieg beenden - politische L\u00f6sung f\u00f6rdern", "zip": "", "place": "", "route": "Hermannplatz - Sonnenallee - Pannierstr. -  Glogauerstr. - Wiener Str. - Oranienstra\u00dfe - Oranienplatz"}
{"start": "2021-11-27T12:00:00", "end": "2021-11-27T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T12:00:00", "end": "2021-11-27T17:00:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen in China stoppen,  Kommunistische Partei Chinas aufl\u00f6sen (vom 30.10. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "", "place": "", "route": "ALT: Pariser Platz - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderplatz - Memhardstr. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - Schendelgasse (Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Brunnenstr. - Veteranenstr. - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. (Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Str. - Kollwitzstr. - Sredzkistr. - Husemannstr. - W\u00f6rther Str. - Knaackstr. - Kollwitzstr. - Metzer Str. (Wende) - Kollwitzstr. - Knaackstr. - Rykestr. - Sredzkistr. - Kollwitzstr. - Senefelderstr. - Raumerstr. - Dunckerstr. - Lettestr. - Lychener Str. - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstr. - Veteranenstr. - Brunnenstr. - Rosenthaler Platz - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstr. - Anna-Louisa-Karsch-Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt - Oranienburger Str. - Friedrichstr. - Schiffbauerdamm - Marschallbr\u00fccke (Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (Wende) - Unter den Linden - Friedrichstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Mohrenstr. - Markgrafenstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Sch\u00fctzenstr. - Friedrichstr. - Checkpoint-Charlie - Friedrichstr. - Besselstr. - Markgrafenstr. - Lindenstr. - Zossener Str. - Bergmannstr. - Friesenstr. - Arndtstr. (Wende) - Friesenstr. - Bergmannstr. - Mehringdamm - Yorkstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. - B\u00fclowstr. - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstr. - Winterfeldstr. - Goltzstr. - Akazienstr. - Hauptstr. - Insbrucker Platz - Rheinstr. - Walther-Schreiber-Platz - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz (Wende) - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Str. - Laubacher Str. - Blissestr. - Uhlandstr. - Ludwigkirchstr. - Ludwigkirchplatz - Pariser Str. - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Str. - Adenauerplatz - Lewishamstr. - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstr. - Holtzendorfstr. - Amtsgerichtsplatz (umrunden) - Suarezstr. - Holtzendorfstr. - Leonhardtstr. - Stuttgarter Platz - Windscheidstr. - Kantstr. - Schl\u00fcterstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustr. - Kantstr. - Savignyplatz - Savignyplatz - Carmerstr. - Steinplatz - Hardenbergstr. - Zoologischer Garten - Joachimsthaler Str. - Kantstr. - Uhlandstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz (KDW) - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Pariser Platz    NEU: Brandenburger Tor - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Neue Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe links 9 Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe  (Schendelgasse Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str (Schwedter Str. Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Stra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Husemannstra\u00dfe - W\u00f6rther Stra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe (Metzer Stra\u00dfe Wende) - Kollwitzstra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe  -Rykestra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe --Senefelderstra\u00dfe - Raumerstra\u00dfe -Dunckerstra\u00dfe - Lettestra\u00dfe - Lychener Stra\u00dfe - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Platz  - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstra\u00dfe  - Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt  - Oranienburger Str. - Friedrichstra\u00dfe - Schiffbauerdamm - (Marschallbr\u00fccke Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Pariser Platz - Unter den Linden - Friedrichstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Mohrenstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Sch\u00fctzenstra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Besselstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Lindenstra\u00dfe - Zossener Str. - Bergmannstra\u00dfe - Friesenstra\u00dfe (Arndtstra\u00dfe Wende) - Bergmannstra\u00dfe - Mehringdamm - Yorkstra\u00dfe - Goebenstra\u00dfe  - Potsdamer Stra\u00dfe - B\u00fclowstra\u00dfe - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstra\u00dfe - Winterfeldtstra\u00dfe - Goltzstra\u00dfe - Akazienstra\u00dfe - Hauptstra\u00dfe  - Innsbrucker Platz  - Rheinstra\u00dfe  - Walther-Schreiber-Platz  - Schlossstra\u00dfe (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Stra\u00dfe - Laubacher Stra\u00dfe - Blissestra\u00dfe  - Uhlandstra\u00dfe - Ludwigkirchstra\u00dfe - Ludwigkirchplatz - Pariser Stra\u00dfe - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Stra\u00dfe - Adenauerplatz - Lewishamstra\u00dfe - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstra\u00dfe - Holtzendorffstra\u00dfe - Amtsgerichtsplatz - Suarezstr. - Kantstr. - Holtzendorffstr. - Leonhardtstra\u00dfe - Stuttgarter Platz - Windscheidtstra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Schl\u00fcterstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Savignyplatz - Carmerstra\u00dfe - Steinplatz - Hardenbergstra\u00dfe - Joachimsthaler Str.  - Kantstra\u00dfe - Uhlandstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstra\u00dfe  - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Behrenstra\u00dfe - Glinkastra\u00dfe - Unter den Linden"}
{"start": "2021-11-27T12:00:00", "end": "2021-11-27T20:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T15:00:00", "end": "2021-11-27T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T15:00:00", "end": "2021-11-27T18:00:00", "topic": "Internationaler Holodomor-Gedenktag  Sol- idarisch gegen imperiale Kriege, Repression und Chauvinismus", "zip": "", "place": "", "route": "Hardenbergplatz 11 (vor MC Donalds) - Hardenbergstr. - Ernst-Reuter-Platz (ZK an der U-Bahn) - Hardenbergstr. - Steinplatz (ZK am Mahnmal) - Hardenbergstr. - Uhlandstr. - Kantstr. - Joachimsthaler Str. - Hardenbergplatz"}
{"start": "2021-11-27T16:00:00", "end": "2021-11-27T17:00:00", "topic": "Versammlung der B\u00fcrgerinitiative Bisamstra\u00dfe", "zip": "12623", "place": "Seidenschwanzstr. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T17:00:00", "end": "2021-11-27T19:00:00", "topic": "Alleinerziehende wehren sich", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T00:00:00", "end": "2021-11-28T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T08:00:00", "end": "2021-11-28T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T10:00:00", "end": "2021-11-28T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-28T12:00:00", "end": "2021-11-28T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T12:00:00", "end": "2021-11-28T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T14:00:00", "end": "2021-11-28T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T14:00:00", "end": "2021-11-28T18:00:00", "topic": "Nieder mit den Gro\u00dfkonzernen! Nieder mit den  Kriegstreibern! Nieder mit der Klassenjustiz!Freispruch im RAZ, rl, radikal - Verfahren!", "zip": "", "place": "", "route": "Am U-Bahnhof Turmstra\u00dfe, Kleiner Tiergarten (Mittelinsel) (AP) -  Turmstr. - L\u00fcdecker Str. - Perleberger Str. - Rathenower Str. -  Rathenower Str. / Paulstr. /Alt-Moabit (ZK) -  Alt-Moabit - U-Bahnhof Turmstr."}
{"start": "2021-11-28T14:00:00", "end": "2021-11-28T19:00:00", "topic": "Frieden, Freiheit, Demokratie - Analoger Meinungsaustausch - Offener Debattenraum (vom 07.11. bis 28.11.2021 - jeweils So.)", "zip": "14089", "place": "Imchenallee 36", "route": "        "}
{"start": "2021-11-28T16:00:00", "end": "2021-11-28T20:00:00", "topic": "Politische Kundgebung mit Chor-Singen", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T00:00:00", "end": "2021-11-29T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T08:00:00", "end": "2021-11-29T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T10:00:00", "end": "2021-11-29T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-29T10:30:00", "end": "2021-11-29T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T12:00:00", "end": "2021-11-29T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T17:00:00", "end": "2021-11-29T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T18:00:00", "end": "2021-11-29T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T18:00:00", "end": "2021-11-29T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T18:00:00", "end": "2021-11-29T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T18:30:00", "end": "2021-11-29T19:30:00", "topic": "Chanukka 2021 - Autocorso f\u00fcr Frieden und Toleranz", "zip": "", "place": "", "route": "NEU  M\u00fcnstersche Str. 6 - Brandenburgische Str. - Konstanzer Str. - Olivaer Platz - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz - Kleiststr. - An der Urania - Schillstr. - L\u00fctzowplatz - Herkulesbr\u00fccke - Klingelh\u00f6ferstr. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern - Str. des 17. Juni - Yitzhak-Rabin-Str. -Scheidemannstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Marschallbr\u00fccke - Luisenstr. - Reinhardtstr. - Friedrichstr. - Weidendammer Br\u00fccke - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz    ALT  M\u00fcnsters- che Str. 6 - Konstanzer Str. - Kurf\u00fcrstendamm - An der Urania - Gro\u00dfer Stern - Str. des 17. Juni - Yitzhak-Rabin-Str. - Scheidemannstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Marschallbr\u00fccke - Luisenstr. - Reinhardtstr. - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz"}
{"start": "2021-11-29T19:00:00", "end": "2021-11-29T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T00:00:00", "end": "2021-11-30T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T08:00:00", "end": "2021-11-30T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T10:00:00", "end": "2021-11-30T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-30T10:30:00", "end": "2021-11-30T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T11:00:00", "end": "2021-11-30T17:00:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T13:00:00", "end": "2021-11-30T15:00:00", "topic": "Stoppt den Massen-Kinder-Raub durch das deutsche  Jugendamt und deren freien Tr\u00e4ger", "zip": "10178", "place": "M\u00fchlendamm 3", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T16:30:00", "end": "2021-11-30T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T18:40:00", "end": "2021-11-30T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T00:00:00", "end": "2021-12-01T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T08:00:00", "end": "2021-12-01T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T08:00:00", "end": "2021-12-01T20:00:00", "topic": "Familiennachholung aus Afghanistan (vom 15.11. bis 01.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10117", "place": "Werderscher Markt 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T09:00:00", "end": "2021-12-01T16:00:00", "topic": "Nieder mit den Gro\u00dfkonzernen! Nieder mit den  Kriegstreibern! Nieder mit der Klassenjustiz!Freispruch im RAZ, rl, radikal - Verfahren!", "zip": "10559", "place": "Wilsnacker Str. 4", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T10:00:00", "end": "2021-12-01T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-01T10:30:00", "end": "2021-12-01T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T15:00:00", "end": "2021-12-01T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T16:00:00", "end": "2021-12-01T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T18:30:00", "end": "2021-12-01T20:00:00", "topic": "Antisemitismus ist keine Meinung - Solidarit\u00e4tsbekundung zu Israel, Protest gegen Antisemitismus", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T00:00:00", "end": "2021-12-02T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T08:00:00", "end": "2021-12-02T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T10:00:00", "end": "2021-12-02T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-02T10:30:00", "end": "2021-12-02T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T14:00:00", "end": "2021-12-02T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T16:00:00", "end": "2021-12-02T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T16:30:00", "end": "2021-12-02T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T18:00:00", "end": "2021-12-02T20:00:00", "topic": "Freiheit f\u00fcr Julian Assange! Pressefreiheit.  Meinung- sfreiheit. Grundlage von Demokratie und Frieden.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (AK US Botschaft) - Unter den Linden - Wilhelmstr. (ZK britische Botschaft) und wieder zur\u00fcck - Pariser Platz (EK) "}
{"start": "2021-12-03T00:00:00", "end": "2021-12-03T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-03T10:00:00", "end": "2021-12-03T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-03T10:00:00", "end": "2021-12-03T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-03T10:30:00", "end": "2021-12-03T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-03T15:00:00", "end": "2021-12-03T16:00:00", "topic": "Mahnwache gegen rechtsextremistische Tendenzen in Politik und Gesellschaft (vom 02.07. bis 03.12.2021 - jeden 1. Freitag im Monat)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T00:00:00", "end": "2021-12-04T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T10:00:00", "end": "2021-12-04T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-04T11:00:00", "end": "2021-12-04T12:00:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Toleranz und ein friedliches Miteinander", "zip": "13597", "place": "Marktstr.", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T11:30:00", "end": "2021-12-04T12:30:00", "topic": "Kirchlicher Dialog \u201eOpen Air\u201c: In einer Zeit der  gesellschaftlichen Spaltung und der existenziellen Krise vieler Menschen ein Zeichen setzen und Br\u00fccken bauen durch Reden, Dialog, Gesang und Lebensimpressionen. (vom 04.12. bis 11.12.2021,Sa.)", "zip": "10365", "place": "Freiaplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T12:00:00", "end": "2021-12-04T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T12:00:00", "end": "2021-12-04T22:00:00", "topic": "corona-schwurbel sind wie die gei\u00dfler der menscheit", "zip": "10178", "place": "Rosa-Luxemburg-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T15:00:00", "end": "2021-12-04T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T15:00:00", "end": "2021-12-04T20:00:00", "topic": "Keine Spekulation mit unserem Wohnraum", "zip": "10999", "place": "Naunynstr. 54A", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T19:30:00", "end": "2021-12-04T20:30:00", "topic": "Chanukka (j\u00fcdisches Lichterfest)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-05T00:00:00", "end": "2021-12-05T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-05T10:00:00", "end": "2021-12-05T15:00:00", "topic": "Europ\u00e4ische Grenzpolitik / Fl\u00fcchtlingspolitik", "zip": "10117", "place": "Friedrich-Ebert-Platz 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-05T10:00:00", "end": "2021-12-05T17:00:00", "topic": "Trauerzug - wir trauen um das was wir verloren haben: Menschen, R\u00e4ume, Nachbarschaften", "zip": "", "place": "", "route": "Warschauer Str. (Warschauer Br\u00fccke Nordseite bis Tram Haltestelle) (AP) - Warschauer Str. - Kopernikusstr. - W\u00fchlischstr. - Gabriel-Max Str. - Gr\u00fcnberger Str. - Wismarplatz - Boxhagener Str. - Kynaststr. - Kynastbr\u00fccke - Kynaststr. - Kynaststr. / Haupstr. (EP)"}
{"start": "2021-12-05T10:00:00", "end": "2021-12-05T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-05T12:00:00", "end": "2021-12-05T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-05T12:00:00", "end": "2021-12-05T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-12-05T14:00:00", "end": "2021-12-05T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T00:00:00", "end": "2021-12-06T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T10:00:00", "end": "2021-12-06T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-06T10:30:00", "end": "2021-12-06T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T12:00:00", "end": "2021-12-06T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T12:00:00", "end": "2021-12-06T20:00:00", "topic": "Protestaktion und Unterst\u00fctzung f\u00fcr Steffen Helbing,  am 6.12.2021 ist der Tag, dass die Politik sich entscheiden  soll \u00fcber die politische Teilhabe f\u00fcr die Geh\u00f6rlose sollen.", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T17:00:00", "end": "2021-12-06T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T18:00:00", "end": "2021-12-06T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T18:00:00", "end": "2021-12-06T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T18:00:00", "end": "2021-12-06T20:00:00", "topic": "Aufforderung an Regierung und Parlament f\u00fcr eine konsequente Klimaschutzpolitik bzw. Protest gegen die aktuelle, v\u00f6llig unzureichende Klimaschutzpolitik", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz 3", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T18:00:00", "end": "2021-12-06T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T19:00:00", "end": "2021-12-06T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-12-07T00:00:00", "end": "2021-12-07T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-07T10:00:00", "end": "2021-12-07T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-07T10:30:00", "end": "2021-12-07T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-07T16:30:00", "end": "2021-12-07T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-07T18:40:00", "end": "2021-12-07T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-12-08T00:00:00", "end": "2021-12-08T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-08T08:00:00", "end": "2021-12-08T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-08T10:00:00", "end": "2021-12-08T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-08T10:30:00", "end": "2021-12-08T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-08T15:00:00", "end": "2021-12-08T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-08T16:00:00", "end": "2021-12-08T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T00:00:00", "end": "2021-12-09T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T08:00:00", "end": "2021-12-09T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T10:00:00", "end": "2021-12-09T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-09T10:30:00", "end": "2021-12-09T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T14:00:00", "end": "2021-12-09T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T16:00:00", "end": "2021-12-09T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T16:30:00", "end": "2021-12-09T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-10T00:00:00", "end": "2021-12-10T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-10T10:00:00", "end": "2021-12-10T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-10T10:00:00", "end": "2021-12-10T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-10T10:30:00", "end": "2021-12-10T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-10T14:00:00", "end": "2021-12-10T15:00:00", "topic": "Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-10T14:00:00", "end": "2021-12-10T17:00:00", "topic": "Human rights Violations in Balochistan", "zip": "", "place": "", "route": "Washingtonplatz (AK 14:00 bis 14:30 Uhr) - Friedrich-List-Ufer - Gustav-Heinemann-Br\u00fccke - Otto-von-Bismarck-Allee - Annemarie-Renger-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee - Platz der Republik (ZK 15:30 bis 16:00 Uhr)  - Scheidemannstr. - Ebertstr. - Pariser Platz (16:15 bis 17:00 Uhr)"}
{"start": "2021-12-11T00:00:00", "end": "2021-12-11T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-11T10:00:00", "end": "2021-12-11T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-11T11:30:00", "end": "2021-12-11T12:30:00", "topic": "Kirchlicher Dialog \u201eOpen Air\u201c: In einer Zeit der  gesellschaftlichen Spaltung und der existenziellen Krise vieler Menschen ein Zeichen setzen und Br\u00fccken bauen durch Reden, Dialog, Gesang und Lebensimpressionen. (vom 04.12. bis 11.12.2021,Sa.)", "zip": "10317", "place": "Weitlingstr.", "route": ""}
{"start": "2021-12-11T12:00:00", "end": "2021-12-11T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-11T15:00:00", "end": "2021-12-11T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-11T15:00:00", "end": "2021-12-11T19:00:00", "topic": "24. Berlin-Christmas-Biketour, Biker f\u00fcr Bed\u00fcrftige, gegen Armut und sozialen Abbau als Folge der Sparpolitik des Berliner Senats und der Bundesregierung.", "zip": "", "place": "", "route": "Hanna-Renate-Laurien-Platz (AP) - Leonorenstr. - Siemensstr. - Halskestr. - Steglitzer Damm - Steglitzer Damm 23 (ZK1) - Steglitzer Damm - Albrechtstr. - Schlo\u00dfstr. - Rheinstr. - Schmiljanstr. - Friedrich-Wilhelm-Platz - Bundesallee - Joachimsthaler Str. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstr. - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Unter den Linden - Schlo\u00dfplatz - Karl-Liebknecht-Str. - Torstr. - Sch\u00f6nhauser Allee - Gleimstr. - Sonnenburger Str. - Kopenhagener Str. - Schwedter Str. - Schwedter Str. 90, Jugendfarm Moritzhof (ZK2) - Schwedter Str. - Gleimstr. - Sch\u00f6nhauser Allee - Saarbr\u00fccker Str. - Prenzlauer Allee - Mollstr. - Otto-Braun-Str. - Grunerstr. - M\u00fchlendamm - Gertraudenstr. - Spittelmarkt - Leipziger Str. - Axel-Springer-Str. - Lindenstr. - Zossener Br\u00fccke - Zossener Str. - Bl\u00fccherstr. - Urbanstr. - Hermannplatz - Karl-Marx-Str. - Fuldastr. - Fuldastr. 9, Evas Obdach (ZK3) - Fuldastr. - Sonnenallee - Hermannplatz - Hasenheide - Gneisenaustr. - Yorckstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. - B\u00fclowstr. - Nollendorfplatz - Kleiststr. - Wittenbergplatz - Tauentzienstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Brandenburgische Str. - Berliner Str. - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Schmiljanstr. - Rheinstr. - Walther-Schreiber-Platz - Schlo\u00dfstr. - Albrechtstr. - Steglitzer Damm - Attilastr. - Ringstr. - Rathausstr. - Privatstra\u00dfe - Gro\u00dfbeerenstra\u00dfe 2, Polo Motorrad Store (EP)"}
{"start": "2021-12-12T00:00:00", "end": "2021-12-12T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-12T10:00:00", "end": "2021-12-12T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-12T12:00:00", "end": "2021-12-12T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-12T12:00:00", "end": "2021-12-12T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-12-12T14:00:00", "end": "2021-12-12T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T00:00:00", "end": "2021-12-13T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T10:00:00", "end": "2021-12-13T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-13T10:30:00", "end": "2021-12-13T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T12:00:00", "end": "2021-12-13T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T17:00:00", "end": "2021-12-13T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T18:00:00", "end": "2021-12-13T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T18:00:00", "end": "2021-12-13T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T18:00:00", "end": "2021-12-13T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T19:00:00", "end": "2021-12-13T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-12-14T00:00:00", "end": "2021-12-14T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-14T10:00:00", "end": "2021-12-14T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-14T10:30:00", "end": "2021-12-14T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-14T16:00:00", "end": "2021-12-14T20:00:00", "topic": "Protestiert gegen Tierqu\u00e4lerei im Weihnachtszirkus", "zip": "10365", "place": "Landsberger Allee 364", "route": ""}
{"start": "2021-12-14T16:30:00", "end": "2021-12-14T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-14T18:40:00", "end": "2021-12-14T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-12-15T00:00:00", "end": "2021-12-15T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-15T08:00:00", "end": "2021-12-15T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-15T10:00:00", "end": "2021-12-15T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-15T10:30:00", "end": "2021-12-15T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-15T15:00:00", "end": "2021-12-15T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-15T16:00:00", "end": "2021-12-15T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T00:00:00", "end": "2021-12-16T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T08:00:00", "end": "2021-12-16T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T10:00:00", "end": "2021-12-16T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-16T10:30:00", "end": "2021-12-16T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T14:00:00", "end": "2021-12-16T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T16:00:00", "end": "2021-12-16T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T16:30:00", "end": "2021-12-16T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T18:00:00", "end": "2021-12-16T20:00:00", "topic": "FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": "- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck"}
{"start": "2021-12-17T00:00:00", "end": "2021-12-17T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-17T10:00:00", "end": "2021-12-17T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-17T10:00:00", "end": "2021-12-17T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-17T10:30:00", "end": "2021-12-17T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-17T18:45:00", "end": "2021-12-17T20:00:00", "topic": "Keine (Wild)Tiere im Zirkus", "zip": "13599", "place": "Motardstr. 103", "route": ""}
{"start": "2021-12-18T00:00:00", "end": "2021-12-18T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-18T10:00:00", "end": "2021-12-18T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-18T12:00:00", "end": "2021-12-18T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-18T15:00:00", "end": "2021-12-18T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T00:00:00", "end": "2021-12-19T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T10:00:00", "end": "2021-12-19T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-19T11:00:00", "end": "2021-12-19T22:00:00", "topic": "\u201eRunder Tisch - Gespr\u00e4chsrunde und Kundgabe: #Freiheit #Frieden #Volksherrschaft! F\u00fcr Heimat und Welt-Frieden - Zukunft f\u00fcr alle Menschen durch Umsetzung Potsdamer Abkommen mittels Entnazifizierung der Person GG139, ehrenhalber Abschluss der Friedensvertr\u00e4ge zur endg\u00fcltigen Beendigung des Zweiten Weltkrieges und Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung= Einheit & Freiheit der Deutschen GG146", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T12:00:00", "end": "2021-12-19T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T12:00:00", "end": "2021-12-19T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T14:00:00", "end": "2021-12-19T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T00:00:00", "end": "2021-12-20T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T10:00:00", "end": "2021-12-20T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-20T10:30:00", "end": "2021-12-20T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T12:00:00", "end": "2021-12-20T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T17:00:00", "end": "2021-12-20T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T18:00:00", "end": "2021-12-20T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T18:00:00", "end": "2021-12-20T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T18:00:00", "end": "2021-12-20T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T19:00:00", "end": "2021-12-20T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-12-21T00:00:00", "end": "2021-12-21T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-21T10:30:00", "end": "2021-12-21T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-21T16:30:00", "end": "2021-12-21T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-21T18:40:00", "end": "2021-12-21T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-12-22T00:00:00", "end": "2021-12-22T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-22T08:00:00", "end": "2021-12-22T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-22T10:30:00", "end": "2021-12-22T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-22T15:00:00", "end": "2021-12-22T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-22T16:00:00", "end": "2021-12-22T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T00:00:00", "end": "2021-12-23T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T08:00:00", "end": "2021-12-23T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T10:30:00", "end": "2021-12-23T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T14:00:00", "end": "2021-12-23T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T16:00:00", "end": "2021-12-23T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T16:30:00", "end": "2021-12-23T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-24T00:00:00", "end": "2021-12-24T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-24T10:00:00", "end": "2021-12-24T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-24T10:30:00", "end": "2021-12-24T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-25T00:00:00", "end": "2021-12-25T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-25T12:00:00", "end": "2021-12-25T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-25T15:00:00", "end": "2021-12-25T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-26T00:00:00", "end": "2021-12-26T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-26T12:00:00", "end": "2021-12-26T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-26T12:00:00", "end": "2021-12-26T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-12-26T14:00:00", "end": "2021-12-26T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T00:00:00", "end": "2021-12-27T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T10:30:00", "end": "2021-12-27T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T12:00:00", "end": "2021-12-27T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T17:00:00", "end": "2021-12-27T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T18:00:00", "end": "2021-12-27T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T18:00:00", "end": "2021-12-27T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T18:00:00", "end": "2021-12-27T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T19:00:00", "end": "2021-12-27T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-12-28T00:00:00", "end": "2021-12-28T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-28T10:30:00", "end": "2021-12-28T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-28T16:30:00", "end": "2021-12-28T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-29T00:00:00", "end": "2021-12-29T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-29T08:00:00", "end": "2021-12-29T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-29T10:30:00", "end": "2021-12-29T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-29T15:00:00", "end": "2021-12-29T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-29T16:00:00", "end": "2021-12-29T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T00:00:00", "end": "2021-12-30T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T08:00:00", "end": "2021-12-30T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T10:30:00", "end": "2021-12-30T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T14:00:00", "end": "2021-12-30T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T16:00:00", "end": "2021-12-30T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T16:30:00", "end": "2021-12-30T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-31T00:00:00", "end": "2021-12-31T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-31T10:00:00", "end": "2021-12-31T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-31T10:30:00", "end": "2021-12-31T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2022-01-01T00:00:00", "end": "2022-01-01T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-02T00:00:00", "end": "2022-01-02T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-03T00:00:00", "end": "2022-01-03T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-03T19:00:00", "end": "2022-01-03T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-01-04T00:00:00", "end": "2022-01-04T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-05T00:00:00", "end": "2022-01-05T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-05T08:00:00", "end": "2022-01-05T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-05T15:00:00", "end": "2022-01-05T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2022-01-06T00:00:00", "end": "2022-01-06T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-06T14:00:00", "end": "2022-01-06T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2022-01-07T00:00:00", "end": "2022-01-07T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-07T10:00:00", "end": "2022-01-07T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-08T00:00:00", "end": "2022-01-08T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-08T15:00:00", "end": "2022-01-08T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-09T00:00:00", "end": "2022-01-09T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-09T09:00:00", "end": "2022-01-09T13:00:00", "topic": "J\u00e4hrliche Gedenkveranstaltung an die Ermordung von Rosa Luxemburg und Karl Liebknecht", "zip": "10315", "place": "Gudrunstra\u00dfe 20", "route": ""}
{"start": "2022-01-09T10:00:00", "end": "2022-01-09T12:00:00", "topic": "Luxemburg-Liebknecht-Ehrung 2022", "zip": "", "place": "", "route": "Frankfurter Tor - Frankfurter Allee - Gudrunstr. (bis zur Gedenkst\u00e4tte der Sozialisten)"}
{"start": "2022-01-09T10:30:00", "end": "2022-01-09T14:00:00", "topic": "Liebknecht-Luxemburg-Gede- nken", "zip": "10365", "place": "R\u00fcdigerstr. 64", "route": ""}
{"start": "2022-01-10T00:00:00", "end": "2022-01-10T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-10T19:00:00", "end": "2022-01-10T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-01-11T00:00:00", "end": "2022-01-11T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-12T00:00:00", "end": "2022-01-12T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-12T08:00:00", "end": "2022-01-12T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-12T15:00:00", "end": "2022-01-12T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2022-01-13T00:00:00", "end": "2022-01-13T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-14T00:00:00", "end": "2022-01-14T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-14T10:00:00", "end": "2022-01-14T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-14T14:00:00", "end": "2022-01-14T15:00:00", "topic": "Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-15T00:00:00", "end": "2022-01-15T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-15T15:00:00", "end": "2022-01-15T15:45:00", "topic": "Gedenkveranstaltung zum Todestag von Rosa Luxemburg", "zip": "12157", "place": "Cranachstr. 58", "route": ""}
{"start": "2022-01-15T15:00:00", "end": "2022-01-15T17:00:00", "topic": "Luxemburg-Liebknecht-Ehrung", "zip": "", "place": "", "route": "Olof-Palme-Platz - Budapester Str. - Katharina-Heinroth-Ufer - Lichtensteinbr\u00fccke - Lichtensteinallee - Gro\u00dfer Weg - Karl-Liebknecht-Stele"}
{"start": "2022-01-15T15:00:00", "end": "2022-01-15T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-16T00:00:00", "end": "2022-01-16T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-17T00:00:00", "end": "2022-01-17T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-17T19:00:00", "end": "2022-01-17T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-01-18T00:00:00", "end": "2022-01-18T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-19T00:00:00", "end": "2022-01-19T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-19T08:00:00", "end": "2022-01-19T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-19T15:00:00", "end": "2022-01-19T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2022-01-20T00:00:00", "end": "2022-01-20T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-21T00:00:00", "end": "2022-01-21T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-21T10:00:00", "end": "2022-01-21T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-22T00:00:00", "end": "2022-01-22T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-22T10:45:00", "end": "2022-01-22T16:00:00", "topic": "Wir haben Agrarindustrie Satt!", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz - \u2026. - Bundeskanzleramt - \u2026. - Platz des 18. M\u00e4rz"}
{"start": "2022-01-22T15:00:00", "end": "2022-01-22T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-23T00:00:00", "end": "2022-01-23T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-24T00:00:00", "end": "2022-01-24T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-24T19:00:00", "end": "2022-01-24T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-01-25T00:00:00", "end": "2022-01-25T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-26T00:00:00", "end": "2022-01-26T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-26T08:00:00", "end": "2022-01-26T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-26T15:00:00", "end": "2022-01-26T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2022-01-27T00:00:00", "end": "2022-01-27T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-27T17:00:00", "end": "2022-01-27T19:00:00", "topic": "77 Jahre Befreiung KZ Auschwitz, 24. Lichterkette f\u00fcr ein tolerantes gewaltfreies Miteinander, gegen Antisemitismus und Rassismus", "zip": "13187", "place": "Breite Str.", "route": "Berliner Str. 120/121 am ehemaligen j\u00fcdischen Waisenhaus (AP) - Breite Str. - Breite Str./Berliner Str. (ZK) Breite Str. - Pankow Kirche (EP)"}
{"start": "2022-01-28T00:00:00", "end": "2022-01-28T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-28T10:00:00", "end": "2022-01-28T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-29T00:00:00", "end": "2022-01-29T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-29T11:00:00", "end": "2022-01-29T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-29T15:00:00", "end": "2022-01-29T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-29T17:00:00", "end": "2022-01-29T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-01-30T00:00:00", "end": "2022-01-30T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-31T00:00:00", "end": "2022-01-31T23:59:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am gesellschaftlichen Leben. Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe. 16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt. Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach.  (vom 17.11.2021 bis 31.01.2022 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-31T19:00:00", "end": "2022-01-31T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-02-02T08:00:00", "end": "2022-02-02T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-02T15:00:00", "end": "2022-02-02T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2022-02-05T15:00:00", "end": "2022-02-05T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-09T08:00:00", "end": "2022-02-09T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-09T15:00:00", "end": "2022-02-09T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2022-02-11T14:00:00", "end": "2022-02-11T15:00:00", "topic": "Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-12T15:00:00", "end": "2022-02-12T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-13T11:00:00", "end": "2022-02-13T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-16T08:00:00", "end": "2022-02-16T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-16T15:00:00", "end": "2022-02-16T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2022-02-19T15:00:00", "end": "2022-02-19T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-23T08:00:00", "end": "2022-02-23T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-23T15:00:00", "end": "2022-02-23T16:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NATO-H\u00e4nde weg von der Ukraine und an-deren L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 17.11.2021 bis 23.02.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2022-02-26T10:00:00", "end": "2022-02-26T16:00:00", "topic": "Gedenkmarsch zu Ehren afrikanischer Opfer von Versklavung, Kolonialismus, Neokolonialismus und Rassismus", "zip": "", "place": "", "route": "Wilhelmstr. 92 - Mohrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Schlo\u00dfplatz (Humboldt Forum)"}
{"start": "2022-02-26T15:00:00", "end": "2022-02-26T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-26T17:00:00", "end": "2022-02-26T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-03-02T08:00:00", "end": "2022-03-02T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-05T15:00:00", "end": "2022-03-05T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-09T08:00:00", "end": "2022-03-09T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-11T14:00:00", "end": "2022-03-11T15:00:00", "topic": "Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-12T15:00:00", "end": "2022-03-12T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-16T08:00:00", "end": "2022-03-16T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-18T09:00:00", "end": "2022-03-18T21:00:00", "topic": "Gedenken an die Berliner M\u00e4rzrevolution", "zip": "10249", "place": "Ernst-Zinna-Weg", "route": ""}
{"start": "2022-03-19T15:00:00", "end": "2022-03-19T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-23T08:00:00", "end": "2022-03-23T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-26T11:00:00", "end": "2022-03-26T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-26T15:00:00", "end": "2022-03-26T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-26T17:00:00", "end": "2022-03-26T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-03-30T08:00:00", "end": "2022-03-30T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-02T15:00:00", "end": "2022-04-02T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-06T08:00:00", "end": "2022-04-06T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-09T15:00:00", "end": "2022-04-09T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-13T08:00:00", "end": "2022-04-13T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-16T15:00:00", "end": "2022-04-16T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-20T08:00:00", "end": "2022-04-20T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-20T13:00:00", "end": "2022-04-20T19:00:00", "topic": "Cannabis ist Weltkultur", "zip": "10999", "place": "G\u00f6rlitzer-Park", "route": ""}
{"start": "2022-04-20T13:00:00", "end": "2022-04-20T22:00:00", "topic": "Legalisirung von Cannabis Treffen von Cannabis Patienten zum Smkoe in um16:20", "zip": "10997", "place": "G\u00f6rlitzer Str.", "route": ""}
{"start": "2022-04-22T14:00:00", "end": "2022-04-22T15:00:00", "topic": "Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-23T11:00:00", "end": "2022-04-23T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-23T15:00:00", "end": "2022-04-23T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-27T08:00:00", "end": "2022-04-27T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-30T14:30:00", "end": "2022-04-30T18:30:00", "topic": "Demonstration anl\u00e4sslich des Qudstages", "zip": "", "place": "", "route": "Adenauerplatz - Kurf\u00fcrstendamm (ZK Ecke Joachimsthaler Str.) - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz"}
{"start": "2022-04-30T15:00:00", "end": "2022-04-30T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-30T17:00:00", "end": "2022-04-30T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-05-01T09:00:00", "end": "2022-05-01T12:00:00", "topic": "1. Mai - Tag der Arbeit - Fahrradkorso + Skating-Demo", "zip": "", "place": "", "route": "Spandauer Str. / Karl-Liebknecht-Str. (Aufstellung auf der \u00f6stl. Fahrbahn in Richtung Anna-Louisa-Karsch-Str./ Rochstr.; hinter dem Motorradkorso) (AP) - Wegstrecke fehlt - Platz des 18. M\u00e4rz (EP) "}
{"start": "2022-05-01T09:00:00", "end": "2022-05-01T12:00:00", "topic": "1. Mai - Tag der Arbeit - Traditionelle Demo", "zip": "", "place": "", "route": "Spandauer Str. / Karl-Liebknecht-Str. (Aufstellung auf der westl. Fahrbahn in Richtung Anna-Louisa-Karsch-Str./ Rochstr.) (AP) - Spandauer Str. - M\u00fchlendamm - Gertraudenstr. (ZK) - Leipziger Str. -  Potsdamer Platz - Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz (EP) "}
{"start": "2022-05-01T09:00:00", "end": "2022-05-01T12:00:00", "topic": "1. Mai - Tag der Arbeit - Motorradkorso", "zip": "", "place": "", "route": "Spandauer Str. / Karl-Liebknecht-Str. (Aufstellung auf der \u00f6stl. Fahrbahn) (AP) - Wegstrecke fehlt - Platz des 18. M\u00e4rz (EP) "}
{"start": "2022-05-01T10:00:00", "end": "2022-05-01T20:00:00", "topic": "1. Mai - Tag der Arbeit - Kundgebung", "zip": "10117", "place": "Platz des 18. M\u00e4rz", "route": ""}
{"start": "2022-05-01T10:00:00", "end": "2022-05-01T22:00:00", "topic": "HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": "2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz"}
{"start": "2022-05-01T10:00:00", "end": "2022-05-01T22:00:00", "topic": "HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz 1", "route": "Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz"}
{"start": "2022-05-01T12:00:00", "end": "2022-05-01T21:00:00", "topic": "1.Mai-Fest der LINKEN auf dem Mariannenplatz", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-01T13:00:00", "end": "2022-05-01T19:00:00", "topic": "Kundgebung zum Tag der Arbeit", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz", "route": ""}
{"start": "2022-05-04T08:00:00", "end": "2022-05-04T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-07T15:00:00", "end": "2022-05-07T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-08T10:00:00", "end": "2022-05-08T21:00:00", "topic": "Nie wieder Krieg! Nie wieder Faschismus! Der Tag der Befreiung, ein Tag des Erinnerns und des Mahnens!", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr. 30", "route": "S-Bahnhof Buch - sowjetisches Ehrenmal (Berlin Buch) - S-Bahnhof Buch"}
{"start": "2022-05-08T11:00:00", "end": "2022-05-08T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-08T13:00:00", "end": "2022-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2022-05-08T18:00:00", "end": "2022-05-08T19:00:00", "topic": "Kundgebung zum Tag der Befreiung vom Faschismus", "zip": "12435", "place": "Am Treptower Park 050", "route": ""}
{"start": "2022-05-11T08:00:00", "end": "2022-05-11T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-14T15:00:00", "end": "2022-05-14T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-17T12:00:00", "end": "2022-05-17T20:00:00", "topic": "\u00c4nderung des Artikel 3 GG  Versammlung/Demonstr- ation zur Abschaffung  Diskriminie- rung von LGBTQIA und Aufnahme von LGBTQIA ins GG Artikel 3", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-18T08:00:00", "end": "2022-05-18T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-21T12:00:00", "end": "2022-05-21T22:30:00", "topic": "Es soll allen Menschen gedacht werden, welche unerm\u00fcdlich weiter gearbeitet haben, insbesondere im medizinischen Bereich", "zip": "10117", "place": "Platz des 18. M\u00e4rz", "route": ""}
{"start": "2022-05-21T15:00:00", "end": "2022-05-21T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-22T13:00:00", "end": "2022-05-22T18:00:00", "topic": "The Distinguished Gentleman\u00b4s Ride (Berlin) - Gemeinsam f\u00fcr M\u00e4nnergesundheit und Suizidpr\u00e4vention", "zip": "", "place": "", "route": "Gendarmenmarkt (AP) - Markgrafenstr. - Leipziger Str. - Gertraudenstr. - M\u00fchlendamm - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Friedrichstr. - Chausseestr. - Invalidenstr. - Alt Moabit - Gotzkowskystr. - Gotzkowskybr\u00fccke - Franklinstr. - Marchstr. - Ernst-Reuter-Platz - Otto-Suhr-Allee - Spandauer Damm - Reichstr. - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee - Neue Kantstr. - Kantstr. - Kaiser-Friedrich-Str. - Lewishamstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz - Kleiststr. - Martin-Luther-Str. - Dominicusstr. - Hauptstr. - Kolonnenstr. - Dudenstr. - Boelckestr. - Bayernring - Tempelhofer Damm - Platz der Luftbr\u00fccke (Umfahrung) - Mehringdamm - Wilhelmstr. - Kochstr. - Friedrichstr. - Leipziger Str. - M\u00fchlendamm - Grunerstr. - Alexanderstr. - Alexanderstr. zwischen Karl-Liebknecht-Str und Bernhard-Wei\u00df-Str. (EP)"}
{"start": "2022-05-25T08:00:00", "end": "2022-05-25T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-28T15:00:00", "end": "2022-05-28T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-28T17:00:00", "end": "2022-05-28T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-06-01T08:00:00", "end": "2022-06-01T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-04T15:00:00", "end": "2022-06-04T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-05T06:45:00", "end": "2022-06-05T15:00:00", "topic": "46. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen"}
{"start": "2022-06-08T08:00:00", "end": "2022-06-08T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-11T15:00:00", "end": "2022-06-11T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-15T08:00:00", "end": "2022-06-15T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-18T15:00:00", "end": "2022-06-18T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-22T08:00:00", "end": "2022-06-22T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-25T08:00:00", "end": "2022-06-25T23:55:00", "topic": "CSD Berlin 2022", "zip": "", "place": "", "route": "Hofj\u00e4gerallee - Stra\u00dfe des 17.Juni - Brandenburger Tor"}
{"start": "2022-06-25T11:00:00", "end": "2022-06-25T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-25T12:00:00", "end": "2022-06-25T22:00:00", "topic": "ALTERNATIVER CSD", "zip": "", "place": "", "route": "Nollendorfplatz - Alexanderplatz"}
{"start": "2022-06-25T15:00:00", "end": "2022-06-25T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-25T17:00:00", "end": "2022-06-25T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-06-29T08:00:00", "end": "2022-06-29T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-02T15:00:00", "end": "2022-07-02T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-06T08:00:00", "end": "2022-07-06T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-09T12:00:00", "end": "2022-07-09T20:00:00", "topic": "Anerkennung & Erhalt der elektronischen Berliner Clubkultur als kulturelle Leistung", "zip": "", "place": "", "route": "Kurf\u00fcrstendamm (U-Bhf. Uhlandstr.) - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstra\u00dfe - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz"}
{"start": "2022-07-09T15:00:00", "end": "2022-07-09T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-16T15:00:00", "end": "2022-07-16T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-23T11:00:00", "end": "2022-07-23T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-23T12:30:00", "end": "2022-07-23T23:59:00", "topic": "44. Christopher Street Day Berlin", "zip": "", "place": "", "route": "Kurf\u00fcrstendamm zwischen Joachimsthaler Str.  und Uhlandstr. - Ku\u00b4damm (auf n\u00f6rdlicher Fahrbahn) - Tauentzienstr. -  Wittenbergplatz - Kleiststr. - Nollendorfplatz - Karl-Heinrich-Ulrichs-Str. - L\u00fctzowplatz - Klingelh\u00f6ferstr. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Stra\u00dfe des 17. Juni zw. Kleiner Stern und Platz d. 18. M\u00e4rz (einschl.)"}
{"start": "2022-07-23T15:00:00", "end": "2022-07-23T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-30T15:00:00", "end": "2022-07-30T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-30T17:00:00", "end": "2022-07-30T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-08-06T15:00:00", "end": "2022-08-06T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-13T12:00:00", "end": "2022-08-13T22:00:00", "topic": "Hanfparade 2022 - Hanf ist f\u00fcr alle da", "zip": "", "place": "", "route": "Spandauer Str. zwischen Rathausstr. und Karl-Liebknecht-Str. sowie Karl-Liebknecht-Str. zwischen Spandauer Str. und Liebknechtbr\u00fccke (AP) - Schlo\u00dfbr\u00fccke - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Scheidemannstr. - Heinrich-von-Gagern-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee - Willy-Brandt-Str. - Moltkebr\u00fccke - Rahel-Hirsch-Str. - Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke - Kapelle Ufer - Reinhardtstr. - Friedrichstr. - Friedrichstr. 108 - Friedrichstr. - Oranienburger Str. - Hackescher Markt - An der Spandauer Br\u00fccke - Anna-Louisa-Karsch-Str. - Spandauer Str. - Spandauer Str. zwischen Rathausstr. und Karl-Liebknecht-Str. sowie Karl-Liebknecht-Str. zwischen Spandauer Str. und Liebknechtbr\u00fccke"}
{"start": "2022-08-13T15:00:00", "end": "2022-08-13T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-20T11:00:00", "end": "2022-08-20T20:00:00", "topic": "Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo", "zip": "", "place": "", "route": "Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau"}
{"start": "2022-08-20T15:00:00", "end": "2022-08-20T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-27T11:00:00", "end": "2022-08-27T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-27T15:00:00", "end": "2022-08-27T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-27T17:00:00", "end": "2022-08-27T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-09-03T15:00:00", "end": "2022-09-03T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-10T15:00:00", "end": "2022-09-10T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-10T17:00:00", "end": "2022-09-10T19:00:00", "topic": "Freedom is our Religion", "zip": "", "place": "", "route": "Blumberger Damm / Frankenholzer Weg / Alt-Biesdorf - Alt-Biesdorf - Alt-Friedrichsfelde - Frankfurter Allee - Karl-Marx-Allee - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Alexanderstr. - Karl-Liebknecht-Str. - Schlo\u00dfplatz - Unter den Linden - Glinkastr. - Behrenstr. - Ebertstr. - Lenn\u00e9str. - Tiergartenstr. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Allee - Scheidemannstr. - Yitzhak-Rabin-Str. - Platz des 18. M\u00e4rz (ZK) - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden- Schlo\u00dfplatz - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderstr. - Karl-Marx-Allee - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Frankfurter Allee - Alt-Friedrichsfelde - Alt-Biesdorf - Blumberger Damm - Frankenholzer Weg  "}
{"start": "2022-09-11T11:00:00", "end": "2022-09-11T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-17T12:00:00", "end": "2022-09-17T18:00:00", "topic": "Marsch f\u00fcr das Leben 2022", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Potsdamer Platz - Leipziger Platz - Leipziger Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni"}
{"start": "2022-09-17T14:00:00", "end": "2022-09-17T17:00:00", "topic": "22. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2022-09-17T15:00:00", "end": "2022-09-17T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-24T15:00:00", "end": "2022-09-24T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-24T17:00:00", "end": "2022-09-24T19:00:00", "topic": "Das Wort zum letzten Sonntag - Alleinerziehende  organi- sieren sich -", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-09-28T17:00:00", "end": "2022-09-28T20:00:00", "topic": "4. Internationaler Tag Alleinerziehender - Wir feiern uns  selbst, weil uns niemand feiert!", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2022-10-01T15:00:00", "end": "2022-10-01T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-03T09:30:00", "end": "2022-10-03T23:59:00", "topic": "<3 antifa hei\u00dft liebe #reclaim rosa luxemburg platz", "zip": "", "place": "", "route": "Rosa-luxemburg-platz (AK) - Rosa-Luxemburg-str. - Linienstr. - Gormannstr. - Rosenthaler Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Anna-Louisa-Karsch-Str. - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Friedrichstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Unter den Linden - Pariser platz - Platz des 18. M\u00e4rz - Simsonweg - Scheidemannstr. - Platz der Republik - Paul-L\u00f6be-Allee - Konrad-Adenauer-Str. - Otto-von-Bismarck-Allee - Forum vorm Bundeskanzleramt - Heinrich-von-Gagern-Str. - Yitzak-Rabin-Str. - Stra\u00dfe des 17. Juni - 3x um den Gro\u00dfen Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Allee - Scheidemannstr. - Simsonweg - Ebertstr. - Hannah-Ahrendt-Str. - Gertrud-Kolmar-Str.- Vo\u00dfstr. - Wilhelmstr. - Leipziger Str. - Leipziger platz - Leipziger Str. (zur\u00fcck) - Wilhelmstr. - Mohrenstr. - Glinkastr. -  Leipziger Str. - Gertraudenstr. - Grunertstr. - Otto-Braun-Str. - Alexanderstr. -Memhardtstr. - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (zweite Runde) - Rosa-Luxemburg-Platz - Rosa-Luxemburg-Str. - Memhardtstr. - Alexanderstr. - Rathausstr. - Vera-Britain-Ufer (Radweg) - Liebknechtbr\u00fccke - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Luisenstr. - Reinhardtstr. - Kapelle-Ufer - Rahel-Hirsch-Str. - Magnus-Hirschfeld-Ufer (Radweg) - Paulstr. - Bellevue-Ufer (Radweg) - Bartning-Allee - Klopstockstr. - Gro\u00dfer weg (Radweg) - Fasanerieallee - Thomas-Dehler-Str. -St\u00fclerstr. - Tiergartenstr. - Lenn\u00e9str. - Ebertstr. - Behrenstr. - Friedrichstr. - Torstr. - Linienstr. - - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (EK)"}
{"start": "2022-10-03T11:00:00", "end": "2022-10-03T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-08T15:00:00", "end": "2022-10-08T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-15T15:00:00", "end": "2022-10-15T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-22T15:00:00", "end": "2022-10-22T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-29T15:00:00", "end": "2022-10-29T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-05T15:00:00", "end": "2022-11-05T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-09T11:00:00", "end": "2022-11-09T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-12T15:00:00", "end": "2022-11-12T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-19T15:00:00", "end": "2022-11-19T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-26T15:00:00", "end": "2022-11-26T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-03T15:00:00", "end": "2022-12-03T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-10T15:00:00", "end": "2022-12-10T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-17T11:00:00", "end": "2022-12-17T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-17T15:00:00", "end": "2022-12-17T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-24T15:00:00", "end": "2022-12-24T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-31T15:00:00", "end": "2022-12-31T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2023-01-15T10:30:00", "end": "2023-01-15T14:00:00", "topic": "Liebknecht-Luxemburg-Gede- nken", "zip": "10365", "place": "R\u00fcdigerstr. 64", "route": ""}
{"start": "2023-05-01T10:00:00", "end": "2023-05-01T22:00:00", "topic": "HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": "2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz"}
{"start": "2023-05-01T10:00:00", "end": "2023-05-01T22:00:00", "topic": "HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz 1", "route": "Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz"}
{"start": "2023-05-08T13:00:00", "end": "2023-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2023-06-04T06:45:00", "end": "2023-06-04T15:00:00", "topic": "47. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen"}
{"start": "2023-08-19T11:00:00", "end": "2023-08-19T20:00:00", "topic": "Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo", "zip": "", "place": "", "route": "Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau"}
{"start": "2023-09-16T12:00:00", "end": "2023-09-16T18:00:00", "topic": "Marsch f\u00fcr das Leben 2023", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Potsdamer Platz - Leipziger Platz - Leipziger Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni"}
{"start": "2023-09-16T14:00:00", "end": "2023-09-16T17:00:00", "topic": "23. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2024-05-01T10:00:00", "end": "2024-05-01T22:00:00", "topic": "HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": "2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz"}
{"start": "2024-05-01T10:00:00", "end": "2024-05-01T22:00:00", "topic": "HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz 1", "route": "Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz"}
{"start": "2024-05-08T13:00:00", "end": "2024-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2024-06-02T06:45:00", "end": "2024-06-02T15:00:00", "topic": "48. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen"}
{"start": "2024-08-17T11:00:00", "end": "2024-08-17T20:00:00", "topic": "Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo", "zip": "", "place": "", "route": "Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau"}
{"start": "2024-09-21T12:00:00", "end": "2024-09-21T18:00:00", "topic": "Marsch f\u00fcr das Leben 2023", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Potsdamer Platz - Leipziger Platz - Leipziger Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni"}
{"start": "2024-09-21T14:00:00", "end": "2024-09-21T17:00:00", "topic": "24. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2025-05-01T10:00:00", "end": "2025-05-01T22:00:00", "topic": "HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": "2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz"}
{"start": "2025-05-01T10:00:00", "end": "2025-05-01T22:00:00", "topic": "HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz 1", "route": "Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz"}
{"start": "2025-05-08T13:00:00", "end": "2025-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2025-06-01T06:45:00", "end": "2025-06-01T15:00:00", "topic": "49. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen"}
{"start": "2025-09-20T14:00:00", "end": "2025-09-20T17:00:00", "topic": "25. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2026-05-08T13:00:00", "end": "2026-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2026-09-19T14:00:00", "end": "2026-09-19T17:00:00", "topic": "26. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2027-09-18T14:00:00", "end": "2027-09-18T17:00:00", "topic": "27. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
