{"start": "2021-11-02T00:00:00", "end": "2021-11-02T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-02T00:00:00", "end": "2021-11-02T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T09:00:00", "end": "2021-11-02T11:00:00", "topic": "Eine Ampel muss die Bienen sch\u00fctzen!", "zip": "10557", "place": "Konrad-Adenauer-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T10:00:00", "end": "2021-11-02T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-02T10:15:00", "end": "2021-11-02T11:00:00", "topic": "Zum Ende der Ausschreibung der Berliner S-Bahn: \u00dcbergabe der Filmdokumentation zur S-Bahn Berlin an VBB-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin Susanne Henckel", "zip": "10243", "place": "Stralauer Platz 29", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T10:30:00", "end": "2021-11-02T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T11:00:00", "end": "2021-11-02T12:00:00", "topic": "Mahnwache anl\u00e4sslich des internationalen Tags f\u00fcr Sterben in W\u00fcrde / Selbstbestimmung am Lebensende", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T11:00:00", "end": "2021-11-02T13:00:00", "topic": "Klimawandel. Mahnwache", "zip": "12047", "place": "Maybachufer", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T16:00:00", "end": "2021-11-02T18:00:00", "topic": "Balfour-Deklaration von 1917", "zip": "10117", "place": "Unter den Linden 71", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T16:00:00", "end": "2021-11-02T18:00:00", "topic": "Kritische B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger \u00e4u\u00dfern ihre Meinung zu den Corona-Ma\u00dfnahmen der Regierung, insbesondere der 3G- und 2G-Regelungen und der G\u00fcltigkeit des  Grundgesetzes.", "zip": "12555", "place": "gg\u00fc Alt-K\u00f6penick 21", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T16:30:00", "end": "2021-11-02T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T17:00:00", "end": "2021-11-02T19:00:00", "topic": "Mahnwache zur Wiedererrichtung und Sanierung der Erbbegr\u00e4bnisse Friedhof IX", "zip": "13127", "place": "Rosenthaler Weg", "route": ""}
{"start": "2021-11-02T18:40:00", "end": "2021-11-02T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-11-03T00:00:00", "end": "2021-11-03T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-03T00:00:00", "end": "2021-11-03T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-03T08:00:00", "end": "2021-11-03T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-03T10:00:00", "end": "2021-11-03T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-03T10:30:00", "end": "2021-11-03T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-03T14:00:00", "end": "2021-11-03T18:30:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen und Hinrichtungen im Iran  stoppen.", "zip": "10585", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-03T16:00:00", "end": "2021-11-03T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-11-03T17:45:00", "end": "2021-11-03T21:30:00", "topic": "Video-Aktion zur Aufkl\u00e4rung \u00fcber die Tierindustrie", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-03T18:00:00", "end": "2021-11-03T22:00:00", "topic": "Die Versammlung findet statt als Gedenkveranstaltung zum 60. Jahrestag der Anwerbeabkommen mit der T\u00fcrkei.  Hierzu pr\u00e4sentiert ein Ensemble vom TheaterX aus Moabit  eine Szene aus ihrer Theaterproduktion Die Verh\u00e4ltnisse  zum Tanzen bringen, in der es um die Verh\u00e4ltnisse geht, in der migrantische Arbeiter_innen aus der ganzen Welt leben, leiden, arbeiten und k\u00e4mpfen m\u00fcssen. Zus\u00e4tzlich werden Protestlieder mit dem Chor des TheaterX gesungen.", "zip": "", "place": "", "route": "Wiclefplatz - Wiclefstr. - Wilhelmshavener Str. - Turmstr. - Mathilde-Jacob-Platz (ZK) - Turmstr. - Beusselstr. - Wiclefstr."}
{"start": "2021-11-04T00:00:00", "end": "2021-11-04T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-04T00:00:00", "end": "2021-11-04T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T08:00:00", "end": "2021-11-04T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T09:30:00", "end": "2021-11-04T12:30:00", "topic": "Streikkundgebung und -demo der Besch\u00e4ftigten der  Asklepios Fachkliniken.", "zip": "", "place": "", "route": "Friedrichstr. 108 - Reinhardtstr. - Luisenstr. - Robert-Koch-Platz - Platz vor dem neuen Tor 1"}
{"start": "2021-11-04T10:00:00", "end": "2021-11-04T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-04T10:00:00", "end": "2021-11-04T23:59:00", "topic": "Kundgebung ABSTIMMUNG21, Bekanntgabe der  Abstimmungsergebnisse der ersten bundesweiten Volksabstimmung", "zip": "14055", "place": "Messedamm 26", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T10:30:00", "end": "2021-11-04T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T11:00:00", "end": "2021-11-04T13:00:00", "topic": "Ein Kulturf\u00f6rdergesetz f\u00fcr Berlin", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T11:00:00", "end": "2021-11-04T16:00:00", "topic": "Seit dem 04.November 2020 herrscht Genozid in Tigray (Nord \u00c4thiopien) Stoppt den Genozid in Tgray!!!!!!!!", "zip": "", "place": "", "route": "NEU: Pariser Platz - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Scheidemannstr. - Platz der Republik (ZK) - Paul-L\u00f6be-Allee - Forum Bundeskanzleramt      -   Pariser Platz - Scheidemannstr. - Platz der Republik (ZK am Reichstagsgeb\u00e4ude) - Heinrich-von-Gagern-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee - Otto-von-Bismarck-Allee - Willy-Brandt-Str. (EK am Kanzleramt)  "}
{"start": "2021-11-04T14:00:00", "end": "2021-11-04T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T15:30:00", "end": "2021-11-04T17:00:00", "topic": "B\u00fcrger*Innenbeteiligung bei Nachverdichtung", "zip": "12435", "place": "Neue Krugallee 4", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T16:00:00", "end": "2021-11-04T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T16:00:00", "end": "2021-11-04T22:00:00", "topic": "Kein Platz f\u00fcr autorit\u00e4ren Populismus in den Parlamenten -  Keine Zusammenarbeit mit der AfD in der Lichtenberger  BVV", "zip": "10317", "place": "Fischerstr. 36", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T16:30:00", "end": "2021-11-04T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-11-04T18:00:00", "end": "2021-11-04T20:00:00", "topic": "Freiheit f\u00fcr Julian Assange! Pressefreiheit.  Meinung- sfreiheit. Grundlage von Demokratie und Frieden.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (AK US Botschaft) - Unter den Linden - Wilhelmstr. (ZK britische Botschaft) und wieder zur\u00fcck - Pariser Platz (EK) "}
{"start": "2021-11-04T18:00:00", "end": "2021-11-04T21:00:00", "topic": "10. Jahrestag der Selbstenttarnung des NSU. Wir gedenken den Betroffenen von Rassismus!", "zip": "", "place": "", "route": "Oranienplatz (AK) - Oranienstr. - Adalbertstr. - Kottbusser Tor - Kottbusser Br\u00fccke (ZK) - Kottbusser Damm - Hermannplatz (EK)"}
{"start": "2021-11-05T00:00:00", "end": "2021-11-05T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-05T00:00:00", "end": "2021-11-05T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T09:00:00", "end": "2021-11-05T11:00:00", "topic": "Erbschaftsteuer-Privilegien kippen", "zip": "10117", "place": "Ebertstr. 24", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T10:00:00", "end": "2021-11-05T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T10:00:00", "end": "2021-11-05T12:00:00", "topic": "Atomwaffenverbot in den Koalitionsvertrag!", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T10:00:00", "end": "2021-11-05T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-05T10:30:00", "end": "2021-11-05T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T14:00:00", "end": "2021-11-05T15:00:00", "topic": "Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T15:00:00", "end": "2021-11-05T16:00:00", "topic": "Mahnwache gegen rechtsextremistische Tendenzen in Politik und Gesellschaft (vom 02.07. bis 03.12.2021 - jeden 1. Freitag im Monat)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T17:00:00", "end": "2021-11-05T21:00:00", "topic": "Situation und Gestaltung des Hermannplatzes", "zip": "10967", "place": "Hasenheide 107", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T17:00:00", "end": "2021-11-05T22:00:00", "topic": "1M (EINE Menschheit) statt 2/3G - Eine Menschheit- Tanzdemo f\u00fcr soziale Inklusion", "zip": "12435", "place": "Am Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-11-05T17:00:00", "end": "2021-11-05T22:00:00", "topic": "Der Autokorso-Berlin, das Original, eine Informationsversanstaltung f\u00fcr alle Menschen. Wir informieren die Bev\u00f6lkerung \u00fcber Daten und Fakten, sowie Entwicklungen und Auswirkungen der CORONAMa\u00dfnahmen. Wir sprechen die Hintergr\u00fcnde im  Zusammenhang mit dem Infektionsschutzgesetz an. Wir protestieren gegen Maskenpflicht, Mindestabstand,  Kontakt- beschr\u00e4nkungen, Reiseverbote, Berufsverbote,  Ausgangs- sperren, Lockdowns, Testzwang und verdeckten  Impfdruck in jegliche Art. Insbesondere Schutzbed\u00fcrftige  wie Kinder, Behinderte und Alte d\u00fcrfen nicht beeinflusst  werden. Wir stehen auf gegen die Arroganz und Ignoranz der Regierung der BRD. Wir verurteilen jede Gewalt. Wir stehen auf dem Boden der freiheitlich-demokratischen Grundordnung. Wir fordern unverz\u00fcglich die bedingungslose Wiederherstellung aller Grundrechte!", "zip": "", "place": "", "route": "Stra\u00dfe des 17. Juni 144 (Parkplatz H\u00f6he TU Berlin) - Stra\u00dfe d. 17 Juni - Ernst-Reuter-Platz - Bismarckstr. - Leibnizstr. - Goethestr. - Schl\u00fcterstr. - Pestalozzistr. - Bleibtreustr. - Kantstr. - Savignyplatz - Carmerstr. - Steinplatz - Hardenbergstr. - Joachimsthaler Str. - Kurf\u00fcrstendamm - Kurf\u00fcrstendamm 228 (ZK1) - Kurf\u00fcrstendamm - Rankestr. - Augsburger Str. - N\u00fcrnberger Str. - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz - Bayreuther Str. - Wittenbergplatz - Tauentzienstr. - Tauentzienstr. 9 (ZK2) - Tauentzienstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Leibnizstr. - Mommsenstr. - Knesebeckstr. - Savignyplatz - Savignyplatz - Kantstr. - Wende vor Suarezstr. - Kantstr. 112"}
{"start": "2021-11-05T17:30:00", "end": "2021-11-05T19:00:00", "topic": "Die 6. Fahrrad-Demonstration im Norden Pankows ist eine Rad-Rundfahrt f\u00fcr alle interessiert-begeisterten Radfahrer und Pankower B\u00fcrger, die mal nicht Radwege benutzen wollen. Jung und Alt sollen sich angst- und stressfrei, sowie gleichberechtigt, wie im Mobilit\u00e4tsgesetz beschrieben, mit anderen Fahrzeuge die Stra\u00dfe teilen, ohne angefeindet zu werden. Wir m\u00f6chten mit der Rundfahrt auf die Vernachl\u00e4ssigung des Radverkehrs und die wirklich katastrophale Verkehrsituation hier im Pankower Norden hinweisen. Radwege sind nicht vorhanden oder meilenweit von den Standards im Mobilit\u00e4tsgesetz entfernt. Wir w\u00fcrden es sehr begr\u00fc\u00dfen, wenn uns eine Fahrrad-Staffel der Polizei begleitet,um L\u00e4rm-Emissionen zu vermeiden und um die Klima-Ziele der Bundesregierung zu unterst\u00fctzen.", "zip": "13156", "place": "", "route": "Hermann-Hesse-Str./Waldstr. (AK) - Grabbeallee - Sch\u00f6nholzer Str. - M\u00fchlenstr. -  Saml\u00e4ndische Str. - Berliner Str. - Breite Str. - Heinrich-Mann-Str. - Hermann-Hesse-Str. - Str. vor Sch\u00f6nholz - Germanenstr. - Angerweg - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Str. - Dietzgenstr. - Hermann-Hesse-Str,/Waldstr. (EK) "}
{"start": "2021-11-06T00:00:00", "end": "2021-11-06T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-06T00:00:00", "end": "2021-11-06T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T09:30:00", "end": "2021-11-06T16:00:00", "topic": "Wir demonstrieren (f\u00fcr) eine inklusive Wissenschaft! We  demonstrate (for) an inclusive science!", "zip": "10115", "place": "Invalidenpark", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T10:00:00", "end": "2021-11-06T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-06T11:00:00", "end": "2021-11-06T12:00:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Toleranz und ein friedliches Miteinander", "zip": "13597", "place": "Marktstr.", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T11:00:00", "end": "2021-11-06T13:00:00", "topic": "Klimawandel. Mahnwache", "zip": "10781", "place": "Winterfeldtplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T11:00:00", "end": "2021-11-06T14:00:00", "topic": "Weltklimatag 2021", "zip": "13353", "place": "Pekinger Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T11:30:00", "end": "2021-11-06T12:30:00", "topic": "Kirchlicher Dialog \u201eOpen Air\u201c: In einer Zeit der  gesellschaftlichen Spaltung und der existenziellen Krise vieler Menschen ein Zeichen setzen und Br\u00fccken bauen durch Reden, Dialog, Gesang und Lebensimpressionen.  (vom 06.11. bis 13.11.2021,Sa.)", "zip": "10245", "place": "Annemirl-Bauer-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T12:00:00", "end": "2021-11-06T13:00:00", "topic": "Solidarit\u00e4t mit den Protesten gegen den Klimagipfel in  Glasgow", "zip": "12043", "place": "Karl-Marx-Str. 83", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T12:00:00", "end": "2021-11-06T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T12:00:00", "end": "2021-11-06T15:00:00", "topic": "Catmosphere - Catwalk: Fu\u00dfmarsch zum Schutz der seltenen und bedrohten Gro\u00dfkatzen", "zip": "", "place": "", "route": "Hardenbergplatz (Zoologischer Garten) - Hardenbergstr. - Budapester Str. - Corneliusbr\u00fccke - St\u00fclerstr. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern - Str. des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz"}
{"start": "2021-11-06T12:00:00", "end": "2021-11-06T17:00:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen in China stoppen,  Kommunistische Partei Chinas aufl\u00f6sen (vom 30.10. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "", "place": "", "route": "ALT: Pariser Platz - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderplatz - Memhardstr. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - Schendelgasse (Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Brunnenstr. - Veteranenstr. - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. (Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Str. - Kollwitzstr. - Sredzkistr. - Husemannstr. - W\u00f6rther Str. - Knaackstr. - Kollwitzstr. - Metzer Str. (Wende) - Kollwitzstr. - Knaackstr. - Rykestr. - Sredzkistr. - Kollwitzstr. - Senefelderstr. - Raumerstr. - Dunckerstr. - Lettestr. - Lychener Str. - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstr. - Veteranenstr. - Brunnenstr. - Rosenthaler Platz - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstr. - Anna-Louisa-Karsch-Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt - Oranienburger Str. - Friedrichstr. - Schiffbauerdamm - Marschallbr\u00fccke (Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (Wende) - Unter den Linden - Friedrichstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Mohrenstr. - Markgrafenstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Sch\u00fctzenstr. - Friedrichstr. - Checkpoint-Charlie - Friedrichstr. - Besselstr. - Markgrafenstr. - Lindenstr. - Zossener Str. - Bergmannstr. - Friesenstr. - Arndtstr. (Wende) - Friesenstr. - Bergmannstr. - Mehringdamm - Yorkstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. - B\u00fclowstr. - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstr. - Winterfeldstr. - Goltzstr. - Akazienstr. - Hauptstr. - Insbrucker Platz - Rheinstr. - Walther-Schreiber-Platz - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz (Wende) - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Str. - Laubacher Str. - Blissestr. - Uhlandstr. - Ludwigkirchstr. - Ludwigkirchplatz - Pariser Str. - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Str. - Adenauerplatz - Lewishamstr. - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstr. - Holtzendorfstr. - Amtsgerichtsplatz (umrunden) - Suarezstr. - Holtzendorfstr. - Leonhardtstr. - Stuttgarter Platz - Windscheidstr. - Kantstr. - Schl\u00fcterstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustr. - Kantstr. - Savignyplatz - Savignyplatz - Carmerstr. - Steinplatz - Hardenbergstr. - Zoologischer Garten - Joachimsthaler Str. - Kantstr. - Uhlandstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz (KDW) - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Pariser Platz    NEU: Brandenburger Tor - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Neue Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe links 9 Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe  (Schendelgasse Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str (Schwedter Str. Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Stra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Husemannstra\u00dfe - W\u00f6rther Stra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe (Metzer Stra\u00dfe Wende) - Kollwitzstra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe  -Rykestra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe --Senefelderstra\u00dfe - Raumerstra\u00dfe -Dunckerstra\u00dfe - Lettestra\u00dfe - Lychener Stra\u00dfe - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Platz  - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstra\u00dfe  - Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt  - Oranienburger Str. - Friedrichstra\u00dfe - Schiffbauerdamm - (Marschallbr\u00fccke Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Pariser Platz - Unter den Linden - Friedrichstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Mohrenstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Sch\u00fctzenstra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Besselstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Lindenstra\u00dfe - Zossener Str. - Bergmannstra\u00dfe - Friesenstra\u00dfe (Arndtstra\u00dfe Wende) - Bergmannstra\u00dfe - Mehringdamm - Yorkstra\u00dfe - Goebenstra\u00dfe  - Potsdamer Stra\u00dfe - B\u00fclowstra\u00dfe - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstra\u00dfe - Winterfeldtstra\u00dfe - Goltzstra\u00dfe - Akazienstra\u00dfe - Hauptstra\u00dfe  - Innsbrucker Platz  - Rheinstra\u00dfe  - Walther-Schreiber-Platz  - Schlossstra\u00dfe (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Stra\u00dfe - Laubacher Stra\u00dfe - Blissestra\u00dfe  - Uhlandstra\u00dfe - Ludwigkirchstra\u00dfe - Ludwigkirchplatz - Pariser Stra\u00dfe - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Stra\u00dfe - Adenauerplatz - Lewishamstra\u00dfe - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstra\u00dfe - Holtzendorffstra\u00dfe - Amtsgerichtsplatz - Suarezstr. - Kantstr. - Holtzendorffstr. - Leonhardtstra\u00dfe - Stuttgarter Platz - Windscheidtstra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Schl\u00fcterstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Savignyplatz - Carmerstra\u00dfe - Steinplatz - Hardenbergstra\u00dfe - Joachimsthaler Str.  - Kantstra\u00dfe - Uhlandstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstra\u00dfe  - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Behrenstra\u00dfe - Glinkastra\u00dfe - Unter den Linden"}
{"start": "2021-11-06T12:00:00", "end": "2021-11-06T20:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T13:00:00", "end": "2021-11-06T17:30:00", "topic": "Wir, die FREIEN GEISTER, fahren f\u00fcr unsere Kinder und gegen die Spaltung unserer Gesellschaft. Wir lassen uns nicht spalten. Zusammenhalt und Gleichberechtigung f\u00fcr ALLE ! / Jung und Alt, gro\u00df und klein, KEINE G - Regeln, f\u00fcr ALLE. Das ist f\u00fcr unsere Kinder, sie sollen nicht in Ketten leben, ohne Angst und ohne Tr\u00e4nen. Meinungsfreiheit und Diskurs um die Bev\u00f6lkerung zu einen. Wir informieren die Bev\u00f6lkerung \u00fcber Daten und Fakten sowie die Entwicklungen und Auswirkungen der Coronama\u00dfnahmen und decken Hintergr\u00fcnde im  Zusammenhang mit dem Infektionsschutzgesetz auf.", "zip": "", "place": "", "route": "Park an Ride Pankow / Heinersdorf, Am Feuchten Winkel (AK) - Pasewalker Str. - Damerowstr. - Breite Str. (ZK Breite Str.3, vor Krkh Maria Heimsuchung, Korso steht  hinter Soundanh\u00e4nger) - Breite Str. - Wollankstr. - Prinzenallee - Soldiner Str. - Drontheimer Str. (ZK Soundanh\u00e4nger in H\u00f6he Nr. 40. DRK Klinik Eingang, Korso steht dahinter) - Koloniestr. - Exerzierstr. - Heinz-Galinski-Str. (ZK Soundanh\u00e4nger steht vor Nr. 40, H\u00f6he Eingang KrkH, Korso dahinter) - Osloer Str. - Schwedenstr. - Badstr. - Brunnenstr. - Rheinsberger Str. - Schwedter Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Torstr. - Rosa Luxemburg Str. - Dircksenstr. - An der Spandauer Br\u00fccke - Oranienburger Str. - Gro\u00dfe Hamburger Str. - Koppenplatz - Linienstr. - Kleine Hamburger Str. - Gartenstr. - Liesenstr. - Chausseestr. - Boyenstr. - Scharnhorststr. - Scharnhorststr./Kieler Str. (ZK Soundanh\u00e4nger steht direkt hinter Kreuzung Kieler Str. Korso dahinter) - Scharnhorststr. -  Invalidenstr. - Platz vor dem neuen Tor - Luisenstr. (Soundanh\u00e4nger steht vor der Nr. 9, Korso dahinter) - Luisenstr. - Marshallbr\u00fccke - Wilhelmstr. 59 (ZK Soundanh\u00e4nger steht H\u00f6he Wilhelmstr. 59, gerader\u00fcber vom ARD Haupstadtstudio, Korso dahinter) - Wilhelmstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (EK Soundanh\u00e4nger steht paralell zum Restaurant Mama, Korso dahinter)"}
{"start": "2021-11-06T13:00:00", "end": "2021-11-06T18:00:00", "topic": "Anl\u00e4sslich des 46. Jahrestages des so genannten Gr\u00fcnen Marsches, der den Beginn der marokkanischen Invasion unseres Landes, der Westsahara markiert, werden wir demonstrieren, um an das tragische Schicksal des saharauischen Volkes zu erinnern und viel wichtiger seiner Stimme f\u00fcr Freiheit und Unabh\u00e4ngigkeit Geh\u00f6r zu verschaffen.", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz (am Brandenburger Tor) (AP) - Ebertstr. - Scheidemannstr. - Platz der Republik (EK)"}
{"start": "2021-11-06T13:30:00", "end": "2021-11-06T16:30:00", "topic": "Schule muss anders  4 Forderungen f\u00fcr den Koalitionsvertrag  - Mehr Zeit f\u00fcr Beziehung und Team  - Teams aus unterschiedlichen Berufen an die Schulen  - Mehr Personal und mehr Ausbildungspl\u00e4tze  - Diskriminierung bek\u00e4mpfen und Teilhabe garantieren", "zip": "", "place": "", "route": "Neu:  Karl-Marx-Alee/Ott- o-Braun-Str.(AP) - Alexanderstr. - Karl-Liebknecht-Str. - Spandauer Str. - Rathausstr. - Rathausstr. 15, EP vor dem Berliner Rathaus      Alt:  Al- exanderplatz (an der Weltzeituhr) - Alexanderstr. - Karl-Liebknecht-Str. (ZK unter den S-Bahn-Br\u00fccken) - Spandauer Str. - Rathausstr. 15 (EK vor dem Roten Rathaus)"}
{"start": "2021-11-06T14:00:00", "end": "2021-11-06T17:00:00", "topic": "Wege \u00fcber den Todesstreifen", "zip": "", "place": "", "route": "NEU  Tornower Weg 26-34 an der Grundschule an der Peckwisch (AP) - Dannenwalder Weg - Dannenwalder Weg 170 - \u00dcberquerung Hauptwanderweg Nr. 16 Humboldtspur - \u00dcberquerung Bahndamm\u00fcber den Nordgraben - nach S\u00fcden bis Lessingstr. - Lessingstr. - Fontanestr. - Schillerstr. - Schillerstr. 49 an der Roten Schule/HortEins (ZK) - Schillerstr. - Hielschestr. - Goethestr. - Hauptstr. - Hauptstr. 32 an der Kulturpost (ZK) - Hauptstr. - Lessingstr. - Uhlandstr. - bis Nordrand des st\u00e4dtischen Friedhofs - Querung des Gr\u00fcnen Bandes Berlin in H\u00f6he des geplanten Bahn\u00fcberganges - Tiefenseer Str. 13 an der CVJM-Baracke (ZK) - Berliner Mauerweg bis Nordrand Evangelischer Friedhof Rosenthal - Querung des Gr\u00fcnen Bande sBerlin bis zum asphaltiertem Park weg am S\u00fcdrand des Freizeitsparkes L\u00fcbars - Fasanerie 10 (ZK) - Quickborner Str. -Treuenbriezener Str. - Treuenbriezener Str. 28 an der Waldorfschule M\u00e4rkisches Viertel (ZK) - Treuenbriezener Str. biszum Weg am Nordufer des Packereigrabens - Nordufers des Packereigrabens - Senftenberger Ring - Senftenberger Ring 27 an der Chamisso-Grundschule (ZK) - Senftenberger Ring (entgegen des Uhrzeigersinns) - Senftenberger Ring 39 - Senftenberger Ring 41 Lauterbach-Grundschule (ZK) - Senftenberger Ring 49 Bettina-von-Arnim-Schule (ZK) - Senftenberger Ring - Senftenberger Ring 97 Jugendkunstschule (ZK) - Senftenberger Ring bis Packereigraben - S\u00fcdufer des Packereigrabens - K\u00f6nigshorster Str.13 - Parkweg nach S\u00fcden - K\u00f6nigshorster Str. 10 am Thomas-Mann-Gymnasium (ZK) - K\u00f6nigshorster Str. an der KatholischenGrundschule Salvator (ZK) - K\u00f6nigshorster Str. - Wilhelmsruher Damm - Schorfheidestr. - Dannenwalder Weg - Tornower Weg 26-34 an der Grundschule an der Peckwisch (EP)        ALT  Tor- nower Weg 26-34 an der Grundschule an der Peckwisch (AP) - Dannenwalder Weg - Dannenwalder Weg 170 - \u00dcberquerung Hauptwanderweg Nr. 16 Humboldtspur - \u00dcberquerung Bahndamm \u00fcber den Nordgraben - nach S\u00fcden bis Lessingstr. - Lessingstr. - Schillerstr. - Schillerstr. 49 an der Roten Schule/ HortEins (ZK) - Schillerstr. - Hielschestr. - Goethestr. - Hauptstr. - Hauptstr. 32 an der Kulturpost (ZK) - Hauptstr. - Lessingstr. - Uhlandstr. - bis Nordrand des st\u00e4dtischen Friedhofs - Querung des Gr\u00fcnen Bandes Berlin in H\u00f6he des geplanten Bahn\u00fcberganges - Tiefenseer Str. 13 an der CVJM-Baracke (ZK) - Berliner Mauerweg bis Nordrand Evangelischer Friedhof Rosenthal - Querung des Gr\u00fcnen Bandes Berlin bis zum asphaltiertem Park weg am S\u00fcdrand des Freizeitsparkes L\u00fcbars - Alte Fasanerie - Quickborner Str. - Treuenbriezener Str. - Treuenbriezener Str. 28 an der Waldorfschule M\u00e4rkisches Viertel (ZK) - Treuenbriezener Str. bis zum Weg am Nordufer des Packereigrabens - Nordufers des Packereigrabens - Senftenberger Ring - Senftenberger Ring 27 an der Chamisso-Grundschule (ZK) - Senftenberger Ring (entgegen des Uhrzeigersinns) - Senftenberger Ring 39  - Senftenberger Ring 41 Lauterbach-Grundschule (ZK) - Senftenberger Ring 49 Bettina-von-Arnim-Schule (ZK) - Senftenberger Ring - Senftenberger Ring 97 Jugendkunstschule (ZK) - Senftenberger Ring bis Packereigraben - S\u00fcdufer des Packereigrabens - K\u00f6nigshorster Str. 13 - Parkweg nach S\u00fcden - K\u00f6nigshorster Str. 10 am Thomas-Mann-Gymnasium (ZK) -  K\u00f6nigshorster Str. an der Katholischen Grundschule Salvator (ZK) - K\u00f6nigshorster Str. - Wilhelmsruher Damm - Schorfheidestr. - Dannenwalder Weg - Tornower Weg 26-34 an der Grundschule an der Peckwisch (EP)  "}
{"start": "2021-11-06T14:00:00", "end": "2021-11-06T17:30:00", "topic": "Kein US-Krieg gegen Venezuela, USA Unblock Venezuela, USA Unblock Kuba, Gegen Intervention und Blockade, Solidarit\u00e4t mit den fortschrittlichen Menschen in Chile, Peru und allen anderen L\u00e4ndern Lateinamerikas, Frente Nacional por la Democracia y la Gobernabilidad Berlin, H\u00e4nde weg vom Donbass,  Save Donbass People (vom 28.08. bis 13.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T15:00:00", "end": "2021-11-06T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T15:00:00", "end": "2021-11-06T17:00:00", "topic": "BLR Queer Gottesdienst & Demo Konzert", "zip": "", "place": "", "route": "AP Stargarder Str.77 (Gethsemanekirche) - Stargarder Str. (\u00f6stl.) - Prenzlauer Allee (s\u00fcdl.) - Danziger Str. (\u00f6stl.) - Greifswalder Str. (s\u00fcdl.) - EP Otto-Braun-Str. 70-72 (Haus der Statistik)"}
{"start": "2021-11-06T16:00:00", "end": "2021-11-06T18:00:00", "topic": "Aufmerksamkeit zum Verbrechen in Afrin", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-06T16:30:00", "end": "2021-11-06T22:00:00", "topic": "Wir fordern politische Teilhabe f\u00fcr Geh\u00f6rlose und die  Forderung von Herr Steffen Helbing, der zurzeit in  Hungerstreik vorm Kanzleramt angetreten ist, wir  unterst\u00fctzen ihn!", "zip": "", "place": "", "route": "Wilhelmstr. 49 (BMAS) - Wilhelmstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Pariser Platz - Ebertstr. - Scheidemannstr. - Heinrich-von-Gagern-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee - Willy-Brandt-Str. 1"}
{"start": "2021-11-07T00:00:00", "end": "2021-11-07T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-07T00:00:00", "end": "2021-11-07T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T10:00:00", "end": "2021-11-07T11:00:00", "topic": "Ehrung f\u00fcr Dr. Richard Sorge", "zip": "10249", "place": "Richard-Sorge-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T10:00:00", "end": "2021-11-07T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-07T11:00:00", "end": "2021-11-07T15:00:00", "topic": "Eine Versammlung / Zusammenkunft f\u00fcr das Ende des  Karabach-Konflikts in Aserbaidschan. Als Erinnerungsst\u00fctze f\u00fcr dir vielen gefallenen Soldaten und gerade jungen Helfern dort.", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T12:00:00", "end": "2021-11-07T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T12:00:00", "end": "2021-11-07T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T12:45:00", "end": "2021-11-07T11:45:00", "topic": "Verlegung von Stolpersteinen f\u00fcr NS-verfolgte ehemalige Angeh\u00f6rige des Ausw\u00e4rtigen Amts", "zip": "10117", "place": "Wilhelmstr. 89", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T13:00:00", "end": "2021-11-07T15:00:00", "topic": "Beendet den Leerstand in der Stettiner Stra\u00dfe!", "zip": "13357", "place": "Stettiner Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T13:00:00", "end": "2021-11-07T17:00:00", "topic": "Tierqualen und Umweltzerst\u00f6rung f\u00fcr Produkte aus Pelz Leder und Co., die bei der bazaar Messe verkauft werden - Kundgebung", "zip": "14055", "place": "Hammarskj\u00f6ldplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T13:30:00", "end": "2021-11-07T15:00:00", "topic": "Weltmarsch: Gegen den Wahlbetrug in Nicaragua", "zip": "10969", "place": "Mehringplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T14:00:00", "end": "2021-11-07T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-07T14:00:00", "end": "2021-11-07T19:00:00", "topic": "Frieden, Freiheit, Demokratie - Analoger Meinungsaustausch - Offener Debattenraum (vom 07.11. bis 28.11.2021 - jeweils So.)", "zip": "14089", "place": "Imchenallee 36", "route": "  So 31.10.2021         "}
{"start": "2021-11-07T16:00:00", "end": "2021-11-07T18:00:00", "topic": "Antifaschistischer Stadtrundgang zu j\u00fcdischem Leben in der K\u00f6penicker Altstadt", "zip": "", "place": "", "route": "Schlossplatz (AK) - Alt-K\u00f6penick - Freiheit - L\u00fcdersstr. - Futranplatz - Gr\u00fcnstr. - Schlossplatz (EK)"}
{"start": "2021-11-08T00:00:00", "end": "2021-11-08T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-08T00:00:00", "end": "2021-11-08T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T10:00:00", "end": "2021-11-08T12:00:00", "topic": "Kundgebung im Rahmen der Warnstreiks Tarifrunde private Banken und \u00f6ffentliche Banken", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz (AK) - Ebertstr. - Potsdamer Platz - Potsdamer Str. - Ben-Gurion-Str. - Kemperplatz - Lenn\u00e9str. - Lenn\u00e9stra\u00dfe 11 (EK Bundesverband \u00d6ffentlicher Banken Deutschlands - V\u00d6B e. V.)"}
{"start": "2021-11-08T10:00:00", "end": "2021-11-08T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-08T10:30:00", "end": "2021-11-08T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T11:30:00", "end": "2021-11-08T13:00:00", "topic": "Hilferuf gegen die Verdr\u00e4ngung von Berlins \u00e4ltester und gr\u00f6\u00dfter Substitutionsambulanz", "zip": "10969", "place": "Kochstr.", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T12:00:00", "end": "2021-11-08T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T15:00:00", "end": "2021-11-08T18:00:00", "topic": "Folgen der Klimakrise (im globalen S\u00fcden) anl\u00e4sslich der  stattfindenden COP", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T17:00:00", "end": "2021-11-08T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T18:00:00", "end": "2021-11-08T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T18:00:00", "end": "2021-11-08T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T18:00:00", "end": "2021-11-08T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-08T19:00:00", "end": "2021-11-08T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T00:00:00", "end": "2021-11-09T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-09T00:00:00", "end": "2021-11-09T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T09:00:00", "end": "2021-11-09T13:00:00", "topic": "Wir halten den Laden am Laufen-Handeln f\u00fcr Morgen", "zip": "12099", "place": "Tempelhofer Damm 165", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T09:00:00", "end": "2021-11-09T21:00:00", "topic": "Gedenken an die Revolution 1918/19", "zip": "10249", "place": "Ernst-Zinna-Weg", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T10:00:00", "end": "2021-11-09T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-09T10:30:00", "end": "2021-11-09T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T11:00:00", "end": "2021-11-09T17:00:00", "topic": "Staffel-Mahnwache zum Jahrestag der Reichspogromnacht", "zip": "10115", "place": "Koppenplatz 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T11:00:00", "end": "2021-11-09T22:00:00", "topic": "\u201eRunder Tisch - Gespr\u00e4chsrunde und Kundgabe: #Freiheit #Frieden #Volksherrschaft! F\u00fcr Heimat und Welt-Frieden - Zukunft f\u00fcr alle Menschen durch Umsetzung Potsdamer Abkommen mittels Entnazifizierung der Person GG139, ehrenhalber Abschluss der Friedensvertr\u00e4ge zur endg\u00fcltigen Beendigung des Zweiten Weltkrieges und Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung= Einheit & Freiheit der Deutschen GG146", "zip": "10557", "place": "Konrad-Adenauer-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T15:00:00", "end": "2021-11-09T20:00:00", "topic": "Werte der Verfassung mit Rede- und Musikbeitr\u00e4gen", "zip": "10178", "place": "Panoramastr. 1A", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T16:00:00", "end": "2021-11-09T16:30:00", "topic": "Kranzniederlegung", "zip": "13437", "place": "Am Rathauspark", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T16:30:00", "end": "2021-11-09T17:30:00", "topic": "\u201eSch\u00fclergedenkveranstaltung zur Pogromnacht des 9. November 1938: Gegen Rassismus,   Intoleranz und Fremdenfeindlichkeit\u201c", "zip": "14193", "place": "Karmielplatz", "route": "Erdener Str. Ecke K\u00f6nigsallee - Erdener Str. - Trabener Str. - Mahnmal Gleis 17 am S-Bhf. Grunewald"}
{"start": "2021-11-09T16:30:00", "end": "2021-11-09T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T17:30:00", "end": "2021-11-09T18:10:00", "topic": "Der 9. November 2021 - Erinnerungen und Kontinuit\u00e4ten", "zip": "12359", "place": "Fritz-Reuter-Allee 50", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T17:30:00", "end": "2021-11-09T21:00:00", "topic": "9. November 2021 \u2013 Gedenken an die Novemberpogrome  1938", "zip": "10555", "place": "Levetzowstr. 7", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T18:00:00", "end": "2021-11-09T19:30:00", "topic": "Solidarit\u00e4t mit Belarus", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T18:00:00", "end": "2021-11-09T21:00:00", "topic": "9. November Tag der Freiheit - 32. Jahrestag des Mauerfalls", "zip": "14109", "place": "Glienicker Br\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T18:30:00", "end": "2021-11-09T19:30:00", "topic": "Mahnwache zum Jahrestag der Novemberpogrome", "zip": "10789", "place": "U-Bhf. Wittenbergplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T18:40:00", "end": "2021-11-09T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-11-09T19:30:00", "end": "2021-11-09T21:30:00", "topic": "Gedenken an die Reichspogromnacht. Der 9. November ist der Tag, an dem organisierte Schl\u00e4gertrupps j\u00fcdische  Gesch\u00e4fte und Gottesh\u00e4user in Brand setzten. Es ist der  Tag, an dem tausende Juden misshandelt, verhaftet oder  get\u00f6tet wurden. Daran m\u00f6chten wir in einem friedlich,  b\u00fcrgerlichen Gedenkzug die Deportationsrute in Moabit  ablaufen.", "zip": "", "place": "", "route": "Levetzowstr. - Jagowstr. - Alt-Moabit - U-Bhf. Turmstr. - Stromstr. Turmstr. - L\u00fcbecker Str. - Birkenstr. - An der Putlitzbr\u00fccke - Deportationsmahnmal Putlitzbr\u00fccke"}
{"start": "2021-11-09T20:15:00", "end": "2021-11-09T21:15:00", "topic": "Gedenkveranstaltung zur Pogromnacht", "zip": "", "place": "", "route": "Gro\u00dfe Hamburger Str. 31 (Tor Sophienkirche) - Gro\u00dfe Hamburger Str. - Auguststr. - Tucholskystr. - Oranienburger Str. - Krausickstr. - Gro\u00dfe Hamburger Str. 27 (Alter j\u00fcd. Friedhof)"}
{"start": "2021-11-10T00:00:00", "end": "2021-11-10T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-10T00:00:00", "end": "2021-11-10T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-10T08:00:00", "end": "2021-11-10T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-10T10:00:00", "end": "2021-11-10T13:00:00", "topic": "Rote Ampel f\u00fcr Doppelverbeitragung", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz 6", "route": ""}
{"start": "2021-11-10T10:00:00", "end": "2021-11-10T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-10T10:30:00", "end": "2021-11-10T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-10T11:00:00", "end": "2021-11-10T13:00:00", "topic": "Bundesweiter Streiktag im Unternehmen der Commerzbank  AG", "zip": "10243", "place": "Koppenstr. 93", "route": ""}
{"start": "2021-11-10T11:00:00", "end": "2021-11-10T16:00:00", "topic": "Werte der Verfassung mit Rede- und Musikbeitr\u00e4gen", "zip": "10178", "place": "Panoramastr. 1A", "route": ""}
{"start": "2021-11-10T11:45:00", "end": "2021-11-10T13:30:00", "topic": "Beteiligung der B\u00fcrgerInnen am Berliner Stromnetz", "zip": "10178", "place": "Rathausstr. 15", "route": ""}
{"start": "2021-11-10T16:00:00", "end": "2021-11-10T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-11-11T00:00:00", "end": "2021-11-11T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-11T00:00:00", "end": "2021-11-11T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-11T08:00:00", "end": "2021-11-11T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-11-11T10:00:00", "end": "2021-11-11T15:00:00", "topic": "Tarifvertrag der L\u00e4nder", "zip": "", "place": "", "route": "Ernst-Reuter-Platz - Stra\u00dfe des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz        (alt)  A- lexanderplatz - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Pariser Platz / Brandenburger Tor"}
{"start": "2021-11-11T10:00:00", "end": "2021-11-11T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-11T10:30:00", "end": "2021-11-11T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-11T11:00:00", "end": "2021-11-11T12:30:00", "topic": "Demo gegen den Bau von Coral World in der Rummelsburger Bucht", "zip": "10367", "place": "M\u00f6llendorffstr. 6", "route": ""}
{"start": "2021-11-11T14:00:00", "end": "2021-11-11T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-11T16:00:00", "end": "2021-11-11T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-11T16:30:00", "end": "2021-11-11T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-11-11T17:00:00", "end": "2021-11-11T17:45:00", "topic": "Traditionelle St.-Martins-Feier mit Laternen. Religi\u00f6se Feier f\u00fcr umliegende Kitas und Anwohner", "zip": "12353", "place": "Lipschitzallee 72", "route": ""}
{"start": "2021-11-12T00:00:00", "end": "2021-11-12T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-12T00:00:00", "end": "2021-11-12T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-12T10:00:00", "end": "2021-11-12T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz 3", "route": ""}
{"start": "2021-11-12T10:00:00", "end": "2021-11-12T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-12T10:30:00", "end": "2021-11-12T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-12T12:30:00", "end": "2021-11-12T14:30:00", "topic": "\u00f6ffentlicher zivilgesellschaftlicher Protest gegen 150 Jahre \u00a7 218 im Strafgesetzbuch -Es reicht! Kundgebung mit Forderungs- und Petitions\u00fcbergabe an Parteivorsitzende der demokratisch verfassten Parteien im Bundestag", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-12T20:00:00", "end": "2021-11-12T22:30:00", "topic": "Lasst uns die Stadt erleuchten!", "zip": "", "place": "", "route": "NEU  Potsdamer Platz (historische Ampel) - Linkstr. - Eichhornstr. - Potsdamer Str. - Potsdamer Br\u00fccke - Potsdamer Stra\u00dfe - B\u00fclowstra\u00dfe - Kleiststra\u00dfe - Wittenbergplatz - Tauentzienstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Lewishamstra\u00dfe - Kaiser-Friedrich-Stra\u00dfe - Bismarckstra\u00dfe - Ernst-Reuter-Platz (1x Umrundung) - Str. des 17. Juni - Charlottenburger Br\u00fccke - Str. des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern (1x Umrundung) - Str. des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Behrenstra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Mohrenstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Unter den Linden - Schlossbr\u00fccke - Schlossplatz - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Alexanderstra\u00dfe - Karl-Marx-Allee - Strau\u00dfberger Platz - Lichtenberger Stra\u00dfe - Holzmarktstra\u00dfe - Alexanderstra\u00dfe - Grunerstra\u00dfe - Spandauer Stra\u00dfe - Neptunbrunnen     ALT  Potsdamer Platz (AP, historische Ampel) - Linkstr. - Eichhornstr. - Potsdamer Str. - Sch\u00f6neberger Ufer - Tempelhofer Ufer - Mehringdamm - Yorckstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. - B\u00fclowstr. - Kleiststr. - Wittenbergplatz - Tauentzienstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Lewishamstr. - Kaiser-Friedrich-Str. - Bismarckstr. - Ernst-Reuter-Platz, (1x Umrundung) - Stra\u00dfe des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern (1x Umrundung) - Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - vor Pariser Platz wenden und in Wilhelmstr. (ZK) - Unter den Linden - Charlottenstr. - Mohrenstr. - Markgrafenstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Unter den Linden - Schlo\u00dfplatz - Karl-Liebknecht-Str. - Spandauer Str. - Neptunbrunnen (EP)"}
{"start": "2021-11-13T00:00:00", "end": "2021-11-13T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-13T00:00:00", "end": "2021-11-13T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T10:00:00", "end": "2021-11-13T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-13T11:30:00", "end": "2021-11-13T12:30:00", "topic": "Kirchlicher Dialog \u201eOpen Air\u201c: In einer Zeit der  gesellschaftlichen Spaltung und der existenziellen Krise vieler Menschen ein Zeichen setzen und Br\u00fccken bauen durch Reden, Dialog, Gesang und Lebensimpressionen.  (vom 06.11. bis 13.11.2021,Sa.)", "zip": "10247", "place": "Forckenbeckplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T12:00:00", "end": "2021-11-13T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T12:00:00", "end": "2021-11-13T17:00:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen in China stoppen,  Kommunistische Partei Chinas aufl\u00f6sen (vom 30.10. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "", "place": "", "route": "ALT: Pariser Platz - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderplatz - Memhardstr. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - Schendelgasse (Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Brunnenstr. - Veteranenstr. - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. (Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Str. - Kollwitzstr. - Sredzkistr. - Husemannstr. - W\u00f6rther Str. - Knaackstr. - Kollwitzstr. - Metzer Str. (Wende) - Kollwitzstr. - Knaackstr. - Rykestr. - Sredzkistr. - Kollwitzstr. - Senefelderstr. - Raumerstr. - Dunckerstr. - Lettestr. - Lychener Str. - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstr. - Veteranenstr. - Brunnenstr. - Rosenthaler Platz - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstr. - Anna-Louisa-Karsch-Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt - Oranienburger Str. - Friedrichstr. - Schiffbauerdamm - Marschallbr\u00fccke (Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (Wende) - Unter den Linden - Friedrichstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Mohrenstr. - Markgrafenstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Sch\u00fctzenstr. - Friedrichstr. - Checkpoint-Charlie - Friedrichstr. - Besselstr. - Markgrafenstr. - Lindenstr. - Zossener Str. - Bergmannstr. - Friesenstr. - Arndtstr. (Wende) - Friesenstr. - Bergmannstr. - Mehringdamm - Yorkstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. - B\u00fclowstr. - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstr. - Winterfeldstr. - Goltzstr. - Akazienstr. - Hauptstr. - Insbrucker Platz - Rheinstr. - Walther-Schreiber-Platz - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz (Wende) - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Str. - Laubacher Str. - Blissestr. - Uhlandstr. - Ludwigkirchstr. - Ludwigkirchplatz - Pariser Str. - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Str. - Adenauerplatz - Lewishamstr. - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstr. - Holtzendorfstr. - Amtsgerichtsplatz (umrunden) - Suarezstr. - Holtzendorfstr. - Leonhardtstr. - Stuttgarter Platz - Windscheidstr. - Kantstr. - Schl\u00fcterstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustr. - Kantstr. - Savignyplatz - Savignyplatz - Carmerstr. - Steinplatz - Hardenbergstr. - Zoologischer Garten - Joachimsthaler Str. - Kantstr. - Uhlandstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz (KDW) - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Pariser Platz    NEU: Brandenburger Tor - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Neue Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe links 9 Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe  (Schendelgasse Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str (Schwedter Str. Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Stra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Husemannstra\u00dfe - W\u00f6rther Stra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe (Metzer Stra\u00dfe Wende) - Kollwitzstra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe  -Rykestra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe --Senefelderstra\u00dfe - Raumerstra\u00dfe -Dunckerstra\u00dfe - Lettestra\u00dfe - Lychener Stra\u00dfe - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Platz  - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstra\u00dfe  - Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt  - Oranienburger Str. - Friedrichstra\u00dfe - Schiffbauerdamm - (Marschallbr\u00fccke Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Pariser Platz - Unter den Linden - Friedrichstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Mohrenstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Sch\u00fctzenstra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Besselstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Lindenstra\u00dfe - Zossener Str. - Bergmannstra\u00dfe - Friesenstra\u00dfe (Arndtstra\u00dfe Wende) - Bergmannstra\u00dfe - Mehringdamm - Yorkstra\u00dfe - Goebenstra\u00dfe  - Potsdamer Stra\u00dfe - B\u00fclowstra\u00dfe - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstra\u00dfe - Winterfeldtstra\u00dfe - Goltzstra\u00dfe - Akazienstra\u00dfe - Hauptstra\u00dfe  - Innsbrucker Platz  - Rheinstra\u00dfe  - Walther-Schreiber-Platz  - Schlossstra\u00dfe (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Stra\u00dfe - Laubacher Stra\u00dfe - Blissestra\u00dfe  - Uhlandstra\u00dfe - Ludwigkirchstra\u00dfe - Ludwigkirchplatz - Pariser Stra\u00dfe - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Stra\u00dfe - Adenauerplatz - Lewishamstra\u00dfe - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstra\u00dfe - Holtzendorffstra\u00dfe - Amtsgerichtsplatz - Suarezstr. - Kantstr. - Holtzendorffstr. - Leonhardtstra\u00dfe - Stuttgarter Platz - Windscheidtstra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Schl\u00fcterstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Savignyplatz - Carmerstra\u00dfe - Steinplatz - Hardenbergstra\u00dfe - Joachimsthaler Str.  - Kantstra\u00dfe - Uhlandstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstra\u00dfe  - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Behrenstra\u00dfe - Glinkastra\u00dfe - Unter den Linden"}
{"start": "2021-11-13T12:00:00", "end": "2021-11-13T20:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T13:00:00", "end": "2021-11-13T15:00:00", "topic": "Wir w\u00fcnschen uns eine gemeinsame Gemeinschaftsschule  durch einen Umzug des Schulteils in Lichterfelde zu dem  anderen Schulteil nach D\u00fcppel.", "zip": "14163", "place": "", "route": "Tietzenweg 101 (AK) - Finkensteinallee - M\u00fchlenstr. - Teltower Damm - K\u00f6nigsweg - Benschallee - Am Rohrgarten - Am Rohrgarten 9 (EK) "}
{"start": "2021-11-13T14:00:00", "end": "2021-11-13T17:00:00", "topic": "Klimaschutz, Energiepolitik, Kernenergie -   Wir versammeln uns f\u00fcr mehr Klimaschutz und  insbesondere f\u00fcr die Nutzung der Kernenergie gegen den Klimawandel.", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T14:00:00", "end": "2021-11-13T17:00:00", "topic": "Kundgebung f\u00fcr die Errichtung eines Denkmals f\u00fcr Dersim 1937/1938", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T14:00:00", "end": "2021-11-13T17:30:00", "topic": "Kein US-Krieg gegen Venezuela, USA Unblock Venezuela, USA Unblock Kuba, Gegen Intervention und Blockade, Solidarit\u00e4t mit den fortschrittlichen Menschen in Chile, Peru und allen anderen L\u00e4ndern Lateinamerikas, Frente Nacional por la Democracia y la Gobernabilidad Berlin, H\u00e4nde weg vom Donbass,  Save Donbass People (vom 28.08. bis 13.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T14:00:00", "end": "2021-11-13T20:00:00", "topic": "Gegen Verdr\u00e4ngung im Lasker Kiez", "zip": "10245", "place": "Laskerstr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T15:00:00", "end": "2021-11-13T16:30:00", "topic": "30. Gedenkveranstaltung Mete-Eksi-Kranzniederlegung", "zip": "10629", "place": "Adenauerplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T15:00:00", "end": "2021-11-13T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-13T16:30:00", "end": "2021-11-13T22:00:00", "topic": "6. Laternenumzug gegen Verdr\u00e4ngung \u2013 Schon zum 6. Mal veranstalten die wohnungspolitischen Initiativen in  Kreuzberg den gemeinsamen Laternenumzug.", "zip": "", "place": "", "route": "Vorlauf: Drachentransport zum Startplatz von Treptow, Am Flutgraben 3 -  Heinrichplatz   Heinrichplatz/Oraniens- tr., dann durch einige Nebenstra\u00dfen - Wrangelstr. - Falkensteinstr. -   G\u00f6rlitzer Park, wo am Platz vor dem Pamukkale Brunnen (EK)"}
{"start": "2021-11-13T18:00:00", "end": "2021-11-13T23:00:00", "topic": "Wie viele Einzelf\u00e4lle ben\u00f6tigt es noch? Fight Back!", "zip": "", "place": "", "route": "Frankfurter Allee vor U-Bhf. Lichtenberg - Siegfriedstr. -R\u00fcdigerstr. - Atzpodienstr. - Fanningerstr. -Alfredstr. - Roedeliusplatz - Magdalenenstr. -Frankfurter Allee - Rosenfelderstr. - Metastr. - Margaretenstr. - W\u00f6nnichstr. - Irenenstr. - Weitlingstr. - Rupprechtstr. - Eitelstr. - Emanuelstr. - L\u00fcckstr. - N\u00f6ldernstr. - Karlshorster Str. - Marktstr. - Neue Bahnhofstr. - Sonntagstr. Ecke Neue  Bahnhofstr."}
{"start": "2021-11-14T00:00:00", "end": "2021-11-14T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-14T00:00:00", "end": "2021-11-14T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-14T10:00:00", "end": "2021-11-14T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-14T11:00:00", "end": "2021-11-14T11:30:00", "topic": "Kranzniederlegung anl\u00e4sslich Volkstrauertag ", "zip": "13407", "place": "Freiheitsweg 64", "route": ""}
{"start": "2021-11-14T12:00:00", "end": "2021-11-14T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-14T12:00:00", "end": "2021-11-14T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-11-14T14:00:00", "end": "2021-11-14T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-14T14:00:00", "end": "2021-11-14T19:00:00", "topic": "Frieden, Freiheit, Demokratie - Analoger Meinungsaustausch - Offener Debattenraum (vom 07.11. bis 28.11.2021 - jeweils So.)", "zip": "14089", "place": "Imchenallee 36", "route": "  So 31.10.2021         "}
{"start": "2021-11-14T14:30:00", "end": "2021-11-14T18:00:00", "topic": "WELTWEITERMARSCH 15N  Zur Unterst\u00fctzung des weltweiten Marsches der Kubaner am 15. November auf Kuba. Die Zivilgesellschaft hat zu einer friedlichen Demonstration f\u00fcr einen Systemwechsel  aufgerufen. Eine Transition zu einem neuen System ist unaufhaltsam ...", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz - durch das Brandenburger Tor - Pariser Platz - Unter den Linden - Friedrichstr. - Reichstagufer 17 (EK Esplanade am Tr\u00e4nenpalast)"}
{"start": "2021-11-15T00:00:00", "end": "2021-11-15T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-15T00:00:00", "end": "2021-11-15T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T10:00:00", "end": "2021-11-15T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-15T10:30:00", "end": "2021-11-15T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T12:00:00", "end": "2021-11-15T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T17:00:00", "end": "2021-11-15T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T18:00:00", "end": "2021-11-15T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T18:00:00", "end": "2021-11-15T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T18:00:00", "end": "2021-11-15T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-15T19:00:00", "end": "2021-11-15T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T00:00:00", "end": "2021-11-16T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-16T00:00:00", "end": "2021-11-16T00:00:00", "topic": "Friedliche Demo wegen geringe Teilhabe am  gesellschaftlichen Leben.  Mehr Barrierefreiheit f\u00fcr taube Menschen in der \u00d6ffentliche und private Teilhabe.  16 Jahre sind genug und die Politiker haben nur das geringste umgesetzt.  Das ist nicht genug f\u00fcr uns. Sie ignorieren uns einfach. (vom 19.10. bis 16.11.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T10:00:00", "end": "2021-11-16T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-16T10:30:00", "end": "2021-11-16T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T11:00:00", "end": "2021-11-16T12:00:00", "topic": "immediate release of turkish lawyers incarcerated", "zip": "10785", "place": "Tiergartenstr. 19-21", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T16:30:00", "end": "2021-11-16T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-16T18:40:00", "end": "2021-11-16T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T00:00:00", "end": "2021-11-17T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-17T08:00:00", "end": "2021-11-17T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T10:00:00", "end": "2021-11-17T15:00:00", "topic": "Tarifvertrag der L\u00e4nder", "zip": "", "place": "", "route": "Leipziger Str. Ecke Jerusalemer Str. -  Leipziger Str. - Potsdamer Platz -  Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz        (alt)  P- otsdamer Platz - Leipziger Str. - Friedrichstr. - Unter den Linden - Brandenburger Tor"}
{"start": "2021-11-17T10:00:00", "end": "2021-11-17T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-17T10:30:00", "end": "2021-11-17T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-17T16:00:00", "end": "2021-11-17T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T00:00:00", "end": "2021-11-18T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-18T08:00:00", "end": "2021-11-18T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T10:00:00", "end": "2021-11-18T12:30:00", "topic": "F\u00fcr weltweiten Zugang zu Corona-Impfstoffen!  Imp- fstoff-Patente jetzt in den WHO C-TAP Patent Pool", "zip": "10785", "place": "Linkstr. 10", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T10:00:00", "end": "2021-11-18T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-18T10:30:00", "end": "2021-11-18T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T14:00:00", "end": "2021-11-18T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T15:00:00", "end": "2021-11-18T18:00:00", "topic": "Senats-Bauvorhaben Neues Stadtquartier-Buch Am  Sandhaus: \u00dcbergabe der Listen mit 4333 gesammelten  Unterschrif- ten f\u00fcr die Anpassung der Bebauungsplanung  zum Erhalt und Schutz von \u201eMoorwiese\u201c, Moorlinsen und  Bucher Wald sowie f\u00fcr eine echte B\u00fcrgerbeteiligung gem\u00e4\u00df den Leitlinien.", "zip": "10117", "place": "Niederkirchnerstr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T16:00:00", "end": "2021-11-18T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T16:30:00", "end": "2021-11-18T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-11-18T18:00:00", "end": "2021-11-18T20:00:00", "topic": "FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": "- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck"}
{"start": "2021-11-19T00:00:00", "end": "2021-11-19T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-19T08:00:00", "end": "2021-11-19T18:00:00", "topic": "Freiheit f\u00fcr Adel und alle Antifaschist_Innen - Gemeinsam gegen Faschismus & Repression.", "zip": "10559", "place": "Wilsnacker Str. 4", "route": ""}
{"start": "2021-11-19T10:00:00", "end": "2021-11-19T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-19T10:00:00", "end": "2021-11-19T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-19T10:30:00", "end": "2021-11-19T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T00:00:00", "end": "2021-11-20T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-20T10:00:00", "end": "2021-11-20T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-20T12:00:00", "end": "2021-11-20T13:50:00", "topic": "Gegen die Unterdr\u00fcckung der Politik durch die faschistische  Regierung Bolsonaros - Stopp das Massaker an den Yanomami Indianern - Bolsonaro und Mourao Raus !", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T12:00:00", "end": "2021-11-20T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T12:00:00", "end": "2021-11-20T17:00:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen in China stoppen,  Kommunistische Partei Chinas aufl\u00f6sen (vom 30.10. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "", "place": "", "route": "ALT: Pariser Platz - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderplatz - Memhardstr. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - Schendelgasse (Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Brunnenstr. - Veteranenstr. - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. (Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Str. - Kollwitzstr. - Sredzkistr. - Husemannstr. - W\u00f6rther Str. - Knaackstr. - Kollwitzstr. - Metzer Str. (Wende) - Kollwitzstr. - Knaackstr. - Rykestr. - Sredzkistr. - Kollwitzstr. - Senefelderstr. - Raumerstr. - Dunckerstr. - Lettestr. - Lychener Str. - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstr. - Veteranenstr. - Brunnenstr. - Rosenthaler Platz - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstr. - Anna-Louisa-Karsch-Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt - Oranienburger Str. - Friedrichstr. - Schiffbauerdamm - Marschallbr\u00fccke (Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (Wende) - Unter den Linden - Friedrichstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Mohrenstr. - Markgrafenstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Sch\u00fctzenstr. - Friedrichstr. - Checkpoint-Charlie - Friedrichstr. - Besselstr. - Markgrafenstr. - Lindenstr. - Zossener Str. - Bergmannstr. - Friesenstr. - Arndtstr. (Wende) - Friesenstr. - Bergmannstr. - Mehringdamm - Yorkstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. - B\u00fclowstr. - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstr. - Winterfeldstr. - Goltzstr. - Akazienstr. - Hauptstr. - Insbrucker Platz - Rheinstr. - Walther-Schreiber-Platz - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz (Wende) - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Str. - Laubacher Str. - Blissestr. - Uhlandstr. - Ludwigkirchstr. - Ludwigkirchplatz - Pariser Str. - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Str. - Adenauerplatz - Lewishamstr. - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstr. - Holtzendorfstr. - Amtsgerichtsplatz (umrunden) - Suarezstr. - Holtzendorfstr. - Leonhardtstr. - Stuttgarter Platz - Windscheidstr. - Kantstr. - Schl\u00fcterstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustr. - Kantstr. - Savignyplatz - Savignyplatz - Carmerstr. - Steinplatz - Hardenbergstr. - Zoologischer Garten - Joachimsthaler Str. - Kantstr. - Uhlandstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz (KDW) - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Pariser Platz    NEU: Brandenburger Tor - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Neue Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe links 9 Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe  (Schendelgasse Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str (Schwedter Str. Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Stra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Husemannstra\u00dfe - W\u00f6rther Stra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe (Metzer Stra\u00dfe Wende) - Kollwitzstra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe  -Rykestra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe --Senefelderstra\u00dfe - Raumerstra\u00dfe -Dunckerstra\u00dfe - Lettestra\u00dfe - Lychener Stra\u00dfe - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Platz  - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstra\u00dfe  - Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt  - Oranienburger Str. - Friedrichstra\u00dfe - Schiffbauerdamm - (Marschallbr\u00fccke Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Pariser Platz - Unter den Linden - Friedrichstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Mohrenstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Sch\u00fctzenstra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Besselstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Lindenstra\u00dfe - Zossener Str. - Bergmannstra\u00dfe - Friesenstra\u00dfe (Arndtstra\u00dfe Wende) - Bergmannstra\u00dfe - Mehringdamm - Yorkstra\u00dfe - Goebenstra\u00dfe  - Potsdamer Stra\u00dfe - B\u00fclowstra\u00dfe - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstra\u00dfe - Winterfeldtstra\u00dfe - Goltzstra\u00dfe - Akazienstra\u00dfe - Hauptstra\u00dfe  - Innsbrucker Platz  - Rheinstra\u00dfe  - Walther-Schreiber-Platz  - Schlossstra\u00dfe (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Stra\u00dfe - Laubacher Stra\u00dfe - Blissestra\u00dfe  - Uhlandstra\u00dfe - Ludwigkirchstra\u00dfe - Ludwigkirchplatz - Pariser Stra\u00dfe - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Stra\u00dfe - Adenauerplatz - Lewishamstra\u00dfe - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstra\u00dfe - Holtzendorffstra\u00dfe - Amtsgerichtsplatz - Suarezstr. - Kantstr. - Holtzendorffstr. - Leonhardtstra\u00dfe - Stuttgarter Platz - Windscheidtstra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Schl\u00fcterstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Savignyplatz - Carmerstra\u00dfe - Steinplatz - Hardenbergstra\u00dfe - Joachimsthaler Str.  - Kantstra\u00dfe - Uhlandstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstra\u00dfe  - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Behrenstra\u00dfe - Glinkastra\u00dfe - Unter den Linden"}
{"start": "2021-11-20T12:00:00", "end": "2021-11-20T20:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T14:30:00", "end": "2021-11-20T16:00:00", "topic": "Wir m\u00f6chten Deutschland und EU Autorit\u00e4ten aufrufen, und  zu helfen, den Reisepass von Herrn Charles Bl\u00e9 Goud\u00e9 zu  bekommen...", "zip": "14193", "place": "Schinkelstr. 10", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T15:00:00", "end": "2021-11-20T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-20T16:00:00", "end": "2021-11-20T19:00:00", "topic": "Transday of remembrance", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T00:00:00", "end": "2021-11-21T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-21T09:45:00", "end": "2021-11-21T10:30:00", "topic": "Gedenken der verstorbenen Feuerwehrangeh\u00f6rigen der Berliner Feuerwehr ", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T10:00:00", "end": "2021-11-21T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-21T12:00:00", "end": "2021-11-21T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T12:00:00", "end": "2021-11-21T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T14:00:00", "end": "2021-11-21T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-21T14:00:00", "end": "2021-11-21T19:00:00", "topic": "Frieden, Freiheit, Demokratie - Analoger Meinungsaustausch - Offener Debattenraum (vom 07.11. bis 28.11.2021 - jeweils So.)", "zip": "14089", "place": "Imchenallee 36", "route": "  So 31.10.2021         "}
{"start": "2021-11-21T15:00:00", "end": "2021-11-21T17:30:00", "topic": "In Gedenken an Silvio Meier und Opfer rassistischer / staatlicher Gewalt", "zip": "10247", "place": "U-Bhf. Samariterstr.", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T00:00:00", "end": "2021-11-22T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-22T10:00:00", "end": "2021-11-22T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-22T10:30:00", "end": "2021-11-22T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T11:30:00", "end": "2021-11-22T13:00:00", "topic": "Gewalt gegen Frauen, Fahnenhissung", "zip": "13597", "place": "Carl-Schurz-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T12:00:00", "end": "2021-11-22T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T12:00:00", "end": "2021-11-22T17:00:00", "topic": "Im Rahmen des Internationalen Tags gegen Gewalt an Frauen am 25.11.21 erfolgt am 22.11. am Rathaus Spandau eine Fahnenhissung\u2026", "zip": "", "place": "", "route": "Marktplatz Alt-Spandau (AP) - J\u00fcdenstr. - Neuendorfer Str. - Sch\u00f6nwalder Str. - Lynarstr. - Lutherplatz (EP)"}
{"start": "2021-11-22T17:00:00", "end": "2021-11-22T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T18:00:00", "end": "2021-11-22T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T18:00:00", "end": "2021-11-22T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T18:00:00", "end": "2021-11-22T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-22T19:00:00", "end": "2021-11-22T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-11-23T00:00:00", "end": "2021-11-23T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-23T10:00:00", "end": "2021-11-23T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-23T10:30:00", "end": "2021-11-23T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-23T16:30:00", "end": "2021-11-23T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-23T18:40:00", "end": "2021-11-23T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T00:00:00", "end": "2021-11-24T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-24T08:00:00", "end": "2021-11-24T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T09:00:00", "end": "2021-11-24T13:30:00", "topic": "Tarifvertrag der L\u00e4nder", "zip": "", "place": "", "route": "(Neu)  Friedrichstr./Wei- dendammbr\u00fccke (AP) - Friedrichstr. - Hannoversche Str. - Hessische Str. - Invalidenstra\u00dfe - Schwarzer Weg - Invalidenpark (EP)      (alt)  Doro- thea-Schlegel-Platz - Friedrichstr. - Chausseestr. - Invalidenstr. - Nordbahnhof"}
{"start": "2021-11-24T10:00:00", "end": "2021-11-24T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-24T10:30:00", "end": "2021-11-24T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T10:30:00", "end": "2021-11-24T13:45:00", "topic": "Fahnenhissung anl\u00e4sslich internationaler Tag gegen Gewalt an Frauen", "zip": "10825", "place": "John-F.-Kennedy-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-24T16:00:00", "end": "2021-11-24T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T00:00:00", "end": "2021-11-25T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-25T07:00:00", "end": "2021-11-25T15:00:00", "topic": "Tarifrunde im \u00f6ffentlichen Dienst, Einkommensverteilung", "zip": "10785", "place": "Stra\u00dfe des 17. Juni", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T08:00:00", "end": "2021-11-25T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T08:00:00", "end": "2021-11-25T11:30:00", "topic": "Tarifrunde im \u00f6ffentlichen Dienst, Einkommensverteilung", "zip": "", "place": "", "route": "+++NEU+++  Stra\u00dfe des 17. Juni zwischen Ernst-Reuter Platz und Bachstr. (AP) - Stra\u00dfe des 17. Juni n\u00f6rdliche Fahrbahn - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni zwischen Gro\u00dfer Stern und Brandenburger Tor (EP)    +++ALT+++  Feh- rbelliner Platz (AP) - Brandenburgische Str. - Berliner Str. - Badensche Str. - Rathaus Sch\u00f6neberg (EP)  zwischen Gro\u00dfer Stern und Brandenburger Tor(EP)"}
{"start": "2021-11-25T08:30:00", "end": "2021-11-25T13:00:00", "topic": "Internationaler Tag gegen Gewalt an Frauen: Keine  K\u00fcrzungen der Mittel f\u00fcr Berliner Frauen: Projekte! Wir  fordern deutlich besseren Schutz vor geschlechtsspezifischer und h\u00e4uslicher Gewalt gem\u00e4\u00df der Istanbul-Konvention (insb. f\u00fcr besonders vulnerable Gruppen, FLINTA, gefl\u00fcchtete M\u00e4dchen und Frauen...", "zip": "10178", "place": "Rathausstr. 15", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T08:30:00", "end": "2021-11-25T13:30:00", "topic": "Tarifvertrag der L\u00e4nder", "zip": "", "place": "", "route": "L\u00fctzowplatz  - Klingelh\u00f6fer Str. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern -  Stra\u00dfe des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz        (alt)  W- ittenbergplatz - Kleiststr. - Martin-Luther-Str. - Rathaus Sch\u00f6neberg"}
{"start": "2021-11-25T10:00:00", "end": "2021-11-25T13:00:00", "topic": "Frauenrechte/Kampagne XX #bornequal", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T10:00:00", "end": "2021-11-25T16:00:00", "topic": "Nein zu Gewalt an Frauen / frei Leben ohne Gewalt/ bornequal zum internationalen Tag gegen Gewalt an Frauen", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T10:00:00", "end": "2021-11-25T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-25T10:30:00", "end": "2021-11-25T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T14:00:00", "end": "2021-11-25T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T14:00:00", "end": "2021-11-25T18:00:00", "topic": "Tag gegen die Gewalt an Frauen und M\u00e4dchen  Kundgebung um auf die Thematik aufmerksam zu machen", "zip": "10557", "place": "Washingtonplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T16:00:00", "end": "2021-11-25T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T16:30:00", "end": "2021-11-25T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-11-25T18:00:00", "end": "2021-11-25T21:00:00", "topic": "25. November Internationaler Tag gegen Gewalt an Frauen", "zip": "", "place": "", "route": "Marzahner Promenade 1 a - M\u00e4rkische Allee - Raoul-Wallenberg-Str. -  Marzahner Promenade - S-Bhf. Marzahn"}
{"start": "2021-11-26T00:00:00", "end": "2021-11-26T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-26T10:00:00", "end": "2021-11-26T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-26T10:00:00", "end": "2021-11-26T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-26T10:30:00", "end": "2021-11-26T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T00:00:00", "end": "2021-11-27T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-27T10:00:00", "end": "2021-11-27T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-27T11:00:00", "end": "2021-11-27T17:00:00", "topic": "3. Marktplatz der Demokratie", "zip": "13347", "place": "Nettelbeckplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T11:00:00", "end": "2021-11-27T19:00:00", "topic": "PKK-Verbot aufheben! Krieg beenden - politische L\u00f6sung f\u00f6rdern", "zip": "", "place": "", "route": "Hermannplatz - Sonnenallee - Pannierstr. -  Glogauerstr. - Wiener Str. - Oranienstra\u00dfe - Oranienplatz"}
{"start": "2021-11-27T12:00:00", "end": "2021-11-27T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T12:00:00", "end": "2021-11-27T17:00:00", "topic": "Menschenrechtsverletzungen in China stoppen,  Kommunistische Partei Chinas aufl\u00f6sen (vom 30.10. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "", "place": "", "route": "ALT: Pariser Platz - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderplatz - Memhardstr. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Neue Sch\u00f6nhauser Str. - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - Schendelgasse (Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - M\u00fcnzstr. - Rosenthaler Str. - Brunnenstr. - Veteranenstr. - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. (Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Str. - Kollwitzstr. - Sredzkistr. - Husemannstr. - W\u00f6rther Str. - Knaackstr. - Kollwitzstr. - Metzer Str. (Wende) - Kollwitzstr. - Knaackstr. - Rykestr. - Sredzkistr. - Kollwitzstr. - Senefelderstr. - Raumerstr. - Dunckerstr. - Lettestr. - Lychener Str. - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstr. - Veteranenstr. - Brunnenstr. - Rosenthaler Platz - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstr. - Anna-Louisa-Karsch-Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt - Oranienburger Str. - Friedrichstr. - Schiffbauerdamm - Marschallbr\u00fccke (Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (Wende) - Unter den Linden - Friedrichstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Mohrenstr. - Markgrafenstr. - Franz\u00f6sische Str. - Charlottenstr. - Sch\u00fctzenstr. - Friedrichstr. - Checkpoint-Charlie - Friedrichstr. - Besselstr. - Markgrafenstr. - Lindenstr. - Zossener Str. - Bergmannstr. - Friesenstr. - Arndtstr. (Wende) - Friesenstr. - Bergmannstr. - Mehringdamm - Yorkstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. - B\u00fclowstr. - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstr. - Winterfeldstr. - Goltzstr. - Akazienstr. - Hauptstr. - Insbrucker Platz - Rheinstr. - Walther-Schreiber-Platz - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz (Wende) - Schlo\u00dfstr. (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Schlo\u00dfstr. - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Str. - Laubacher Str. - Blissestr. - Uhlandstr. - Ludwigkirchstr. - Ludwigkirchplatz - Pariser Str. - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Str. - Adenauerplatz - Lewishamstr. - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstr. - Holtzendorfstr. - Amtsgerichtsplatz (umrunden) - Suarezstr. - Holtzendorfstr. - Leonhardtstr. - Stuttgarter Platz - Windscheidstr. - Kantstr. - Schl\u00fcterstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustr. - Kantstr. - Savignyplatz - Savignyplatz - Carmerstr. - Steinplatz - Hardenbergstr. - Zoologischer Garten - Joachimsthaler Str. - Kantstr. - Uhlandstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz (KDW) - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Pariser Platz    NEU: Brandenburger Tor - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Memhardstra\u00dfe - M\u00fcnzstra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Neue Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe links 9 Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe  (Schendelgasse Wende) - Alte Sch\u00f6nhauser Stra\u00dfe - Weinmeisterstr. - Rosenthaler Stra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Fehrbelliner Str. - Kastanienallee - Oderberger Str (Schwedter Str. Wende) - Oderberger Str. - Kastanienallee - Sch\u00f6nhauser Allee - Danziger Stra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Husemannstra\u00dfe - W\u00f6rther Stra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe (Metzer Stra\u00dfe Wende) - Kollwitzstra\u00dfe - Knaackstra\u00dfe  -Rykestra\u00dfe - Sredzkistra\u00dfe - Kollwitzstra\u00dfe --Senefelderstra\u00dfe - Raumerstra\u00dfe -Dunckerstra\u00dfe - Lettestra\u00dfe - Lychener Stra\u00dfe - Stargader Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Kastanienallee - Oderberger Str. - Schwedter Str. - Kastanienallee - Zionskirchstra\u00dfe - Veteranenstra\u00dfe - Brunnenstra\u00dfe - Rosenthaler Platz  - Rosenthaler Str. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - Burgstra\u00dfe  - Anna-Louisa-Karsch-Stra\u00dfe - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt  - Oranienburger Str. - Friedrichstra\u00dfe - Schiffbauerdamm - (Marschallbr\u00fccke Wende) - Schiffbauerdamm - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Pariser Platz - Unter den Linden - Friedrichstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Mohrenstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Charlottenstra\u00dfe - Sch\u00fctzenstra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Besselstra\u00dfe - Markgrafenstra\u00dfe - Lindenstra\u00dfe - Zossener Str. - Bergmannstra\u00dfe - Friesenstra\u00dfe (Arndtstra\u00dfe Wende) - Bergmannstra\u00dfe - Mehringdamm - Yorkstra\u00dfe - Goebenstra\u00dfe  - Potsdamer Stra\u00dfe - B\u00fclowstra\u00dfe - Nollendorfplatz - Maa\u00dfenstra\u00dfe - Winterfeldtstra\u00dfe - Goltzstra\u00dfe - Akazienstra\u00dfe - Hauptstra\u00dfe  - Innsbrucker Platz  - Rheinstra\u00dfe  - Walther-Schreiber-Platz  - Schlossstra\u00dfe (gegen\u00fcber Hochhaus Wende) - Walther-Schreiber-Platz - Bundesallee - Friedrich-Wilhelm-Platz - Wiesbadener Stra\u00dfe - Laubacher Stra\u00dfe - Blissestra\u00dfe  - Uhlandstra\u00dfe - Ludwigkirchstra\u00dfe - Ludwigkirchplatz - Pariser Stra\u00dfe - Olivaer Platz - Xantener Str. - Brandenburgische Stra\u00dfe - Adenauerplatz - Lewishamstra\u00dfe - Wilmersdorfer Str. - Stuttgarter Platz - Leonhardtstra\u00dfe - Holtzendorffstra\u00dfe - Amtsgerichtsplatz - Suarezstr. - Kantstr. - Holtzendorffstr. - Leonhardtstra\u00dfe - Stuttgarter Platz - Windscheidtstra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Schl\u00fcterstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Bleibtreustra\u00dfe - Kantstra\u00dfe - Savignyplatz - Carmerstra\u00dfe - Steinplatz - Hardenbergstra\u00dfe - Joachimsthaler Str.  - Kantstra\u00dfe - Uhlandstra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstra\u00dfe  - An der Urania - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowufer - Sch\u00f6neberger Ufer - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Behrenstra\u00dfe - Glinkastra\u00dfe - Unter den Linden"}
{"start": "2021-11-27T12:00:00", "end": "2021-11-27T20:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T15:00:00", "end": "2021-11-27T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-11-27T15:00:00", "end": "2021-11-27T18:00:00", "topic": "Internationaler Holodomor-Gedenktag  Sol- idarisch gegen imperiale Kriege, Repression und Chauvinismus", "zip": "", "place": "", "route": "Hardenbergplatz 11 (vor MC Donalds) - Hardenbergstr. - Ernst-Reuter-Platz (ZK an der U-Bahn) - Hardenbergstr. - Steinplatz (ZK am Mahnmal) - Hardenbergstr. - Uhlandstr. - Kantstr. - Joachimsthaler Str. - Hardenbergplatz"}
{"start": "2021-11-28T00:00:00", "end": "2021-11-28T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-28T10:00:00", "end": "2021-11-28T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-28T12:00:00", "end": "2021-11-28T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T12:00:00", "end": "2021-11-28T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T14:00:00", "end": "2021-11-28T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T14:00:00", "end": "2021-11-28T17:00:00", "topic": "Wir von der Berliner Tierrechtsgruppe \u201eARIWA  (www.ariwa.org) m\u00f6chten gerne bei dem diesj\u00e4hrigen Hundeweihnachtsmarkt \u201eSirius\u201c, welcher am 28.11.2021 am Forsthaus Paulsborn im Grunewald (Charlottenburg-Wilmersdo- rf) stattfindet, eine Aufkl\u00e4rungsaktion  veran- stalten.", "zip": "14193", "place": "H\u00fcttenweg 90", "route": ""}
{"start": "2021-11-28T14:00:00", "end": "2021-11-28T18:00:00", "topic": "Nieder mit den Gro\u00dfkonzernen! Nieder mit den  Kriegstreibern! Nieder mit der Klassenjustiz!Freispruch im RAZ, rl, radikal - Verfahren!", "zip": "", "place": "", "route": "Am U-Bahnhof Turmstra\u00dfe, Kleiner Tiergarten (Mittelinsel) (AP) -  Turmstr. -  Turmstr. 91 (ZK am Amtsgericht Tiergarten) - Rathenower Str. - Rathenower Str. / Paulstr. /Alt-Moabit (ZK) -  Alt-Moabit - U-Bahnhof Turmstr."}
{"start": "2021-11-28T14:00:00", "end": "2021-11-28T19:00:00", "topic": "Frieden, Freiheit, Demokratie - Analoger Meinungsaustausch - Offener Debattenraum (vom 07.11. bis 28.11.2021 - jeweils So.)", "zip": "14089", "place": "Imchenallee 36", "route": "  So 31.10.2021         "}
{"start": "2021-11-28T16:00:00", "end": "2021-11-28T20:00:00", "topic": "Politische Kundgebung mit Chor-Singen", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T00:00:00", "end": "2021-11-29T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-29T10:00:00", "end": "2021-11-29T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-29T10:30:00", "end": "2021-11-29T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T12:00:00", "end": "2021-11-29T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T17:00:00", "end": "2021-11-29T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T18:00:00", "end": "2021-11-29T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T18:00:00", "end": "2021-11-29T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T18:00:00", "end": "2021-11-29T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-11-29T19:00:00", "end": "2021-11-29T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T00:00:00", "end": "2021-11-30T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-11-30T10:00:00", "end": "2021-11-30T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-11-30T10:30:00", "end": "2021-11-30T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T13:00:00", "end": "2021-11-30T15:00:00", "topic": "Stoppt den Massen-Kinder-Raub durch das deutsche  Jugendamt und deren freien Tr\u00e4ger", "zip": "10178", "place": "M\u00fchlendamm 3", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T16:30:00", "end": "2021-11-30T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-11-30T18:40:00", "end": "2021-11-30T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T00:00:00", "end": "2021-12-01T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-01T08:00:00", "end": "2021-12-01T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T09:00:00", "end": "2021-12-01T16:00:00", "topic": "Nieder mit den Gro\u00dfkonzernen! Nieder mit den  Kriegstreibern! Nieder mit der Klassenjustiz!Freispruch im RAZ, rl, radikal - Verfahren!", "zip": "10559", "place": "Wilsnacker Str. 4", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T10:00:00", "end": "2021-12-01T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-01T10:30:00", "end": "2021-12-01T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-01T16:00:00", "end": "2021-12-01T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T00:00:00", "end": "2021-12-02T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-02T08:00:00", "end": "2021-12-02T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T10:00:00", "end": "2021-12-02T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-02T10:30:00", "end": "2021-12-02T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T14:00:00", "end": "2021-12-02T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T16:00:00", "end": "2021-12-02T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T16:30:00", "end": "2021-12-02T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-02T18:00:00", "end": "2021-12-02T20:00:00", "topic": "Freiheit f\u00fcr Julian Assange! Pressefreiheit.  Meinung- sfreiheit. Grundlage von Demokratie und Frieden.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (AK US Botschaft) - Unter den Linden - Wilhelmstr. (ZK britische Botschaft) und wieder zur\u00fcck - Pariser Platz (EK) "}
{"start": "2021-12-03T00:00:00", "end": "2021-12-03T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-03T10:00:00", "end": "2021-12-03T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-03T10:00:00", "end": "2021-12-03T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-03T10:30:00", "end": "2021-12-03T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-03T15:00:00", "end": "2021-12-03T16:00:00", "topic": "Mahnwache gegen rechtsextremistische Tendenzen in Politik und Gesellschaft (vom 02.07. bis 03.12.2021 - jeden 1. Freitag im Monat)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T00:00:00", "end": "2021-12-04T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-04T10:00:00", "end": "2021-12-04T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-04T11:00:00", "end": "2021-12-04T12:00:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Toleranz und ein friedliches Miteinander", "zip": "13597", "place": "Marktstr.", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T11:30:00", "end": "2021-12-04T12:30:00", "topic": "Kirchlicher Dialog \u201eOpen Air\u201c: In einer Zeit der  gesellschaftlichen Spaltung und der existenziellen Krise vieler Menschen ein Zeichen setzen und Br\u00fccken bauen durch Reden, Dialog, Gesang und Lebensimpressionen. (vom 04.12. bis 11.12.2021,Sa.)", "zip": "10365", "place": "Freiaplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T12:00:00", "end": "2021-12-04T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T15:00:00", "end": "2021-12-04T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-04T15:00:00", "end": "2021-12-04T20:00:00", "topic": "Keine Spekulation mit unserem Wohnraum", "zip": "10999", "place": "Naunynstr. 54A", "route": ""}
{"start": "2021-12-05T00:00:00", "end": "2021-12-05T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-05T10:00:00", "end": "2021-12-05T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-05T12:00:00", "end": "2021-12-05T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-05T12:00:00", "end": "2021-12-05T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-12-05T14:00:00", "end": "2021-12-05T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T00:00:00", "end": "2021-12-06T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-06T10:00:00", "end": "2021-12-06T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-06T10:30:00", "end": "2021-12-06T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T12:00:00", "end": "2021-12-06T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T17:00:00", "end": "2021-12-06T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T18:00:00", "end": "2021-12-06T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T18:00:00", "end": "2021-12-06T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T18:00:00", "end": "2021-12-06T20:00:00", "topic": "Aufforderung an Regierung und Parlament f\u00fcr eine konsequente Klimaschutzpolitik bzw. Protest gegen die aktuelle, v\u00f6llig unzureichende Klimaschutzpolitik", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz 3", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T18:00:00", "end": "2021-12-06T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-06T19:00:00", "end": "2021-12-06T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-12-07T00:00:00", "end": "2021-12-07T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-07T10:00:00", "end": "2021-12-07T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-07T10:30:00", "end": "2021-12-07T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-07T16:30:00", "end": "2021-12-07T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-07T18:40:00", "end": "2021-12-07T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-12-08T00:00:00", "end": "2021-12-08T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-08T08:00:00", "end": "2021-12-08T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-08T10:00:00", "end": "2021-12-08T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-08T10:30:00", "end": "2021-12-08T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-08T16:00:00", "end": "2021-12-08T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T00:00:00", "end": "2021-12-09T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-09T08:00:00", "end": "2021-12-09T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T10:00:00", "end": "2021-12-09T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-09T10:30:00", "end": "2021-12-09T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T14:00:00", "end": "2021-12-09T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T16:00:00", "end": "2021-12-09T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-09T16:30:00", "end": "2021-12-09T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-10T00:00:00", "end": "2021-12-10T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-10T10:00:00", "end": "2021-12-10T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-10T10:00:00", "end": "2021-12-10T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-10T10:30:00", "end": "2021-12-10T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-10T14:00:00", "end": "2021-12-10T15:00:00", "topic": "Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-11T00:00:00", "end": "2021-12-11T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-11T10:00:00", "end": "2021-12-11T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-11T11:30:00", "end": "2021-12-11T12:30:00", "topic": "Kirchlicher Dialog \u201eOpen Air\u201c: In einer Zeit der  gesellschaftlichen Spaltung und der existenziellen Krise vieler Menschen ein Zeichen setzen und Br\u00fccken bauen durch Reden, Dialog, Gesang und Lebensimpressionen. (vom 04.12. bis 11.12.2021,Sa.)", "zip": "10317", "place": "Weitlingstr.", "route": ""}
{"start": "2021-12-11T12:00:00", "end": "2021-12-11T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-11T15:00:00", "end": "2021-12-11T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-12T00:00:00", "end": "2021-12-12T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-12T10:00:00", "end": "2021-12-12T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-12T12:00:00", "end": "2021-12-12T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-12T12:00:00", "end": "2021-12-12T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-12-12T14:00:00", "end": "2021-12-12T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T00:00:00", "end": "2021-12-13T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-13T10:00:00", "end": "2021-12-13T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-13T10:30:00", "end": "2021-12-13T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T12:00:00", "end": "2021-12-13T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T17:00:00", "end": "2021-12-13T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T18:00:00", "end": "2021-12-13T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T18:00:00", "end": "2021-12-13T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T18:00:00", "end": "2021-12-13T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-13T19:00:00", "end": "2021-12-13T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-12-14T00:00:00", "end": "2021-12-14T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-14T10:00:00", "end": "2021-12-14T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-14T10:30:00", "end": "2021-12-14T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-14T16:30:00", "end": "2021-12-14T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-14T18:40:00", "end": "2021-12-14T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-12-15T00:00:00", "end": "2021-12-15T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-15T08:00:00", "end": "2021-12-15T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-15T10:00:00", "end": "2021-12-15T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-15T10:30:00", "end": "2021-12-15T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-15T16:00:00", "end": "2021-12-15T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T00:00:00", "end": "2021-12-16T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-16T08:00:00", "end": "2021-12-16T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T10:00:00", "end": "2021-12-16T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-16T10:30:00", "end": "2021-12-16T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T14:00:00", "end": "2021-12-16T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T16:00:00", "end": "2021-12-16T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T16:30:00", "end": "2021-12-16T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-16T18:00:00", "end": "2021-12-16T20:00:00", "topic": "FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": "- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck"}
{"start": "2021-12-17T00:00:00", "end": "2021-12-17T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-17T10:00:00", "end": "2021-12-17T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-17T10:00:00", "end": "2021-12-17T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-17T10:30:00", "end": "2021-12-17T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-18T00:00:00", "end": "2021-12-18T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-18T10:00:00", "end": "2021-12-18T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-18T12:00:00", "end": "2021-12-18T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-18T15:00:00", "end": "2021-12-18T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T00:00:00", "end": "2021-12-19T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-19T10:00:00", "end": "2021-12-19T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-19T11:00:00", "end": "2021-12-19T22:00:00", "topic": "\u201eRunder Tisch - Gespr\u00e4chsrunde und Kundgabe: #Freiheit #Frieden #Volksherrschaft! F\u00fcr Heimat und Welt-Frieden - Zukunft f\u00fcr alle Menschen durch Umsetzung Potsdamer Abkommen mittels Entnazifizierung der Person GG139, ehrenhalber Abschluss der Friedensvertr\u00e4ge zur endg\u00fcltigen Beendigung des Zweiten Weltkrieges und Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung= Einheit & Freiheit der Deutschen GG146", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T12:00:00", "end": "2021-12-19T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T12:00:00", "end": "2021-12-19T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-12-19T14:00:00", "end": "2021-12-19T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T00:00:00", "end": "2021-12-20T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-20T10:00:00", "end": "2021-12-20T18:00:00", "topic": "Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.09. bis 20.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "13509", "place": "An der Heide 1", "route": "An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)"}
{"start": "2021-12-20T10:30:00", "end": "2021-12-20T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T12:00:00", "end": "2021-12-20T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T17:00:00", "end": "2021-12-20T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T18:00:00", "end": "2021-12-20T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T18:00:00", "end": "2021-12-20T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T18:00:00", "end": "2021-12-20T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-20T19:00:00", "end": "2021-12-20T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-12-21T00:00:00", "end": "2021-12-21T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-21T10:30:00", "end": "2021-12-21T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-21T16:30:00", "end": "2021-12-21T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-21T18:40:00", "end": "2021-12-21T19:15:00", "topic": "Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 05.10. bis 21.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "10785", "place": "Potsdamer Platz 2", "route": ""}
{"start": "2021-12-22T00:00:00", "end": "2021-12-22T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-22T08:00:00", "end": "2021-12-22T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-22T10:30:00", "end": "2021-12-22T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-22T16:00:00", "end": "2021-12-22T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T00:00:00", "end": "2021-12-23T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-23T08:00:00", "end": "2021-12-23T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T10:30:00", "end": "2021-12-23T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T14:00:00", "end": "2021-12-23T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T16:00:00", "end": "2021-12-23T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-23T16:30:00", "end": "2021-12-23T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-24T00:00:00", "end": "2021-12-24T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-24T10:00:00", "end": "2021-12-24T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-24T10:30:00", "end": "2021-12-24T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-25T00:00:00", "end": "2021-12-25T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-25T12:00:00", "end": "2021-12-25T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-25T15:00:00", "end": "2021-12-25T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-26T00:00:00", "end": "2021-12-26T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-26T12:00:00", "end": "2021-12-26T14:30:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-26T12:00:00", "end": "2021-12-26T19:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "12435", "place": "Treptower Park", "route": ""}
{"start": "2021-12-26T14:00:00", "end": "2021-12-26T17:00:00", "topic": "Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T00:00:00", "end": "2021-12-27T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-27T10:30:00", "end": "2021-12-27T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T12:00:00", "end": "2021-12-27T14:00:00", "topic": "Mahnwache vor dem RKI  (Kritik an der Rolle des RKI beim Entstehen der Corona-Krise) (vom 01.11. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "13353", "place": "Nordufer 20", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T17:00:00", "end": "2021-12-27T18:30:00", "topic": "Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10117", "place": "Pariser Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T18:00:00", "end": "2021-12-27T19:00:00", "topic": "Mahnwache am Kanzleramt - F\u00fcr die sofortige Stilllegung aller Atomanlagen (vom 20.09. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T18:00:00", "end": "2021-12-27T19:00:00", "topic": "Antikriegsmahnwache (vom 04.10. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T18:00:00", "end": "2021-12-27T20:00:00", "topic": "Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)", "zip": "10178", "place": "Alexanderplatz", "route": ""}
{"start": "2021-12-27T19:00:00", "end": "2021-12-27T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2021-12-28T00:00:00", "end": "2021-12-28T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-28T10:30:00", "end": "2021-12-28T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-28T16:30:00", "end": "2021-12-28T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 05.10. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)", "zip": "12165", "place": "Hermann-Ehlers-Platz", "route": ""}
{"start": "2021-12-29T00:00:00", "end": "2021-12-29T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-29T08:00:00", "end": "2021-12-29T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-29T10:30:00", "end": "2021-12-29T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-29T16:00:00", "end": "2021-12-29T18:00:00", "topic": "Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10967", "place": "Hasenheide", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T00:00:00", "end": "2021-12-30T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-30T08:00:00", "end": "2021-12-30T10:00:00", "topic": "Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm 12", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T10:30:00", "end": "2021-12-30T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T14:00:00", "end": "2021-12-30T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T16:00:00", "end": "2021-12-30T18:00:00", "topic": "Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs. Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation miteinander, Gleichberechtigung und fundiertem Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 04.11. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "10627", "place": "Wilmersdorfer Str.", "route": ""}
{"start": "2021-12-30T16:30:00", "end": "2021-12-30T18:00:00", "topic": "Menschen mit Schildern (vom 30.09. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)", "zip": "12101", "place": "Tempelhofer Damm", "route": ""}
{"start": "2021-12-31T00:00:00", "end": "2021-12-31T00:00:00", "topic": "Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 06.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)", "zip": "10557", "place": "John-Foster-Dulles-Allee 10", "route": "Ortsbez.\tBerlin (Mitte), Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina- von- Arnim- Ufer, John- Foster- Dulles- Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte), Zeltenplatz"}
{"start": "2021-12-31T10:00:00", "end": "2021-12-31T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2021-12-31T10:30:00", "end": "2021-12-31T13:00:00", "topic": "Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA / FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)", "zip": "10179", "place": "Jannowitzbr\u00fccke", "route": ""}
{"start": "2022-01-03T19:00:00", "end": "2022-01-03T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-01-05T08:00:00", "end": "2022-01-05T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-06T14:00:00", "end": "2022-01-06T15:00:00", "topic": "Protest gegen Christenverfolgung und die vielfachen Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea und gegen das Atom- und Raketenprogramm (vom 07.10.2021 bis 06.01.2022 - jeweils Do.)", "zip": "10117", "place": "Glinkastr. 5", "route": ""}
{"start": "2022-01-07T10:00:00", "end": "2022-01-07T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-08T15:00:00", "end": "2022-01-08T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-09T09:00:00", "end": "2022-01-09T13:00:00", "topic": "J\u00e4hrliche Gedenkveranstaltung an die Ermordung von Rosa Luxemburg und Karl Liebknecht", "zip": "10315", "place": "Gudrunstra\u00dfe 20", "route": ""}
{"start": "2022-01-09T10:00:00", "end": "2022-01-09T12:00:00", "topic": "Luxemburg-Liebknecht-Ehrung 2022", "zip": "", "place": "", "route": "Frankfurter Tor - Frankfurter Allee - Gudrunstr. (bis zur Gedenkst\u00e4tte der Sozialisten)"}
{"start": "2022-01-09T10:30:00", "end": "2022-01-09T14:00:00", "topic": "Liebknecht-Luxemburg-Gede- nken", "zip": "10365", "place": "R\u00fcdigerstr. 64", "route": ""}
{"start": "2022-01-10T19:00:00", "end": "2022-01-10T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-01-12T08:00:00", "end": "2022-01-12T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-14T10:00:00", "end": "2022-01-14T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-15T15:00:00", "end": "2022-01-15T17:00:00", "topic": "Luxemburg-Liebknecht-Ehrung", "zip": "", "place": "", "route": "Olof-Palme-Platz - Budapester Str. - Katharina-Heinroth-Ufer - Lichtensteinbr\u00fccke - Lichtensteinallee - Gro\u00dfer Weg - Karl-Liebknecht-Stele"}
{"start": "2022-01-15T15:00:00", "end": "2022-01-15T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-17T19:00:00", "end": "2022-01-17T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-01-19T08:00:00", "end": "2022-01-19T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-21T10:00:00", "end": "2022-01-21T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-22T10:45:00", "end": "2022-01-22T16:00:00", "topic": "Wir haben Agrarindustrie Satt!", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz - \u2026. - Bundeskanzleramt - \u2026. - Platz des 18. M\u00e4rz"}
{"start": "2022-01-22T15:00:00", "end": "2022-01-22T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-24T19:00:00", "end": "2022-01-24T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-01-26T08:00:00", "end": "2022-01-26T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-27T17:00:00", "end": "2022-01-27T19:00:00", "topic": "77 Jahre Befreiung KZ Auschwitz, 24. Lichterkette f\u00fcr ein tolerantes gewaltfreies Miteinander, gegen Antisemitismus und Rassismus", "zip": "13187", "place": "Breite Str.", "route": "Berliner Str. 120/121 am ehemaligen j\u00fcdischen Waisenhaus (AP) - Breite Str. - Breite Str./Berliner Str. (ZK) Breite Str. - Pankow Kirche (EP)"}
{"start": "2022-01-28T10:00:00", "end": "2022-01-28T12:00:00", "topic": "Fridays for Future; Klimamahnwache f\u00fcr das Pariser Abkommen am Bundestag. (vom 05.11.2021 bis 28.01.2022 - jeweils Fr.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-29T11:00:00", "end": "2022-01-29T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-29T15:00:00", "end": "2022-01-29T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-01-31T19:00:00", "end": "2022-01-31T20:00:00", "topic": "Mahnwache: Konsequentes Nachtflugverbot von 22 Uhr bis 6 Uhr am Flughafen BER. Kurzstreckenfl\u00fcge geh\u00f6ren auf die Schiene. Alle Messdaten der Ultrafeinstaubmessung am Flughafen BER m\u00fcssen \u00f6ffentlich werden. Die Subventionierung des Flughafens und der Billigairlines muss beendet werden, denn wer fliegt oder Fl\u00fcge anbietet, muss die t\u00e4ts\u00e4chlichen Kosten zahlen. (vom 01.11.2021 bis 31.01.2022 - jeweils Mo.)", "zip": "12587", "place": "B\u00f6lschestr. 113", "route": ""}
{"start": "2022-02-02T08:00:00", "end": "2022-02-02T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-05T15:00:00", "end": "2022-02-05T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-09T08:00:00", "end": "2022-02-09T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-12T15:00:00", "end": "2022-02-12T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-13T11:00:00", "end": "2022-02-13T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-16T08:00:00", "end": "2022-02-16T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-19T15:00:00", "end": "2022-02-19T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-23T08:00:00", "end": "2022-02-23T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-02-26T15:00:00", "end": "2022-02-26T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-02T08:00:00", "end": "2022-03-02T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-05T15:00:00", "end": "2022-03-05T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-09T08:00:00", "end": "2022-03-09T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-12T15:00:00", "end": "2022-03-12T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-16T08:00:00", "end": "2022-03-16T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-18T09:00:00", "end": "2022-03-18T21:00:00", "topic": "Gedenken an die Berliner M\u00e4rzrevolution", "zip": "10249", "place": "Ernst-Zinna-Weg", "route": ""}
{"start": "2022-03-19T15:00:00", "end": "2022-03-19T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-23T08:00:00", "end": "2022-03-23T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-26T11:00:00", "end": "2022-03-26T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-26T15:00:00", "end": "2022-03-26T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-03-30T08:00:00", "end": "2022-03-30T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-02T15:00:00", "end": "2022-04-02T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-06T08:00:00", "end": "2022-04-06T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-09T15:00:00", "end": "2022-04-09T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-13T08:00:00", "end": "2022-04-13T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-16T15:00:00", "end": "2022-04-16T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-20T08:00:00", "end": "2022-04-20T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-20T13:00:00", "end": "2022-04-20T19:00:00", "topic": "Cannabis ist Weltkultur", "zip": "10999", "place": "G\u00f6rlitzer-Park", "route": ""}
{"start": "2022-04-20T13:00:00", "end": "2022-04-20T22:00:00", "topic": "Legalisirung von Cannabis Treffen von Cannabis Patienten zum Smkoe in um16:20", "zip": "10997", "place": "G\u00f6rlitzer Str.", "route": ""}
{"start": "2022-04-23T11:00:00", "end": "2022-04-23T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-23T15:00:00", "end": "2022-04-23T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-27T08:00:00", "end": "2022-04-27T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-04-30T14:30:00", "end": "2022-04-30T18:30:00", "topic": "Demonstration anl\u00e4sslich des Qudstages", "zip": "", "place": "", "route": "Adenauerplatz - Kurf\u00fcrstendamm (ZK Ecke Joachimsthaler Str.) - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz"}
{"start": "2022-04-30T15:00:00", "end": "2022-04-30T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-01T10:00:00", "end": "2022-05-01T20:00:00", "topic": "1. Mai - Tag der Arbeit - Kundgebung", "zip": "10117", "place": "Platz des 18. M\u00e4rz", "route": ""}
{"start": "2022-05-01T10:00:00", "end": "2022-05-01T22:00:00", "topic": "HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": "2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz"}
{"start": "2022-05-01T10:00:00", "end": "2022-05-01T22:00:00", "topic": "HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz 1", "route": "Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz"}
{"start": "2022-05-01T12:00:00", "end": "2022-05-01T21:00:00", "topic": "1.Mai-Fest der LINKEN auf dem Mariannenplatz", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-01T13:00:00", "end": "2022-05-01T19:00:00", "topic": "Kundgebung zum Tag der Arbeit", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz", "route": ""}
{"start": "2022-05-04T08:00:00", "end": "2022-05-04T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-07T15:00:00", "end": "2022-05-07T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-08T10:00:00", "end": "2022-05-08T21:00:00", "topic": "Nie wieder Krieg! Nie wieder Faschismus! Der Tag der Befreiung, ein Tag des Erinnerns und des Mahnens!", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr. 30", "route": "S-Bahnhof Buch - sowjetisches Ehrenmal (Berlin Buch) - S-Bahnhof Buch"}
{"start": "2022-05-08T11:00:00", "end": "2022-05-08T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-08T13:00:00", "end": "2022-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2022-05-08T18:00:00", "end": "2022-05-08T19:00:00", "topic": "Kundgebung zum Tag der Befreiung vom Faschismus", "zip": "12435", "place": "Am Treptower Park 050", "route": ""}
{"start": "2022-05-11T08:00:00", "end": "2022-05-11T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-14T15:00:00", "end": "2022-05-14T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-17T12:00:00", "end": "2022-05-17T20:00:00", "topic": "\u00c4nderung des Artikel 3 GG  Versammlung/Demonstr- ation zur Abschaffung  Diskriminie- rung von LGBTQIA und Aufnahme von LGBTQIA ins GG Artikel 3", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-18T08:00:00", "end": "2022-05-18T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-21T12:00:00", "end": "2022-05-21T22:30:00", "topic": "Es soll allen Menschen gedacht werden, welche unerm\u00fcdlich weiter gearbeitet haben, insbesondere im medizinischen Bereich", "zip": "10117", "place": "Platz des 18. M\u00e4rz", "route": ""}
{"start": "2022-05-21T15:00:00", "end": "2022-05-21T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-22T13:00:00", "end": "2022-05-22T18:00:00", "topic": "The Distinguished Gentleman\u00b4s Ride (Berlin) - Gemeinsam f\u00fcr M\u00e4nnergesundheit und Suizidpr\u00e4vention", "zip": "", "place": "", "route": "Gendarmenmarkt (AP) - Markgrafenstr. - Leipziger Str. - Gertraudenstr. - M\u00fchlendamm - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Friedrichstr. - Chausseestr. - Invalidenstr. - Alt Moabit - Gotzkowskystr. - Gotzkowskybr\u00fccke - Franklinstr. - Marchstr. - Ernst-Reuter-Platz - Otto-Suhr-Allee - Spandauer Damm - Reichstr. - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee - Neue Kantstr. - Kantstr. - Kaiser-Friedrich-Str. - Lewishamstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz - Kleiststr. - Martin-Luther-Str. - Dominicusstr. - Hauptstr. - Kolonnenstr. - Dudenstr. - Boelckestr. - Bayernring - Tempelhofer Damm - Platz der Luftbr\u00fccke (Umfahrung) - Mehringdamm - Wilhelmstr. - Kochstr. - Friedrichstr. - Leipziger Str. - M\u00fchlendamm - Grunerstr. - Alexanderstr. - Alexanderstr. zwischen Karl-Liebknecht-Str und Bernhard-Wei\u00df-Str. (EP)"}
{"start": "2022-05-25T08:00:00", "end": "2022-05-25T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-05-28T15:00:00", "end": "2022-05-28T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-01T08:00:00", "end": "2022-06-01T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-04T15:00:00", "end": "2022-06-04T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-05T06:45:00", "end": "2022-06-05T15:00:00", "topic": "46. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen"}
{"start": "2022-06-08T08:00:00", "end": "2022-06-08T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-11T15:00:00", "end": "2022-06-11T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-15T08:00:00", "end": "2022-06-15T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-18T15:00:00", "end": "2022-06-18T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-22T08:00:00", "end": "2022-06-22T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-25T08:00:00", "end": "2022-06-25T23:55:00", "topic": "CSD Berlin 2022", "zip": "", "place": "", "route": "Hofj\u00e4gerallee - Stra\u00dfe des 17.Juni - Brandenburger Tor"}
{"start": "2022-06-25T11:00:00", "end": "2022-06-25T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-25T12:00:00", "end": "2022-06-25T22:00:00", "topic": "ALTERNATIVER CSD", "zip": "", "place": "", "route": "Nollendorfplatz - Alexanderplatz"}
{"start": "2022-06-25T15:00:00", "end": "2022-06-25T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-06-29T08:00:00", "end": "2022-06-29T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-02T15:00:00", "end": "2022-07-02T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-06T08:00:00", "end": "2022-07-06T10:00:00", "topic": "PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)", "zip": "10557", "place": "Willy-Brandt-Str. 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-09T12:00:00", "end": "2022-07-09T20:00:00", "topic": "Anerkennung & Erhalt der elektronischen Berliner Clubkultur als kulturelle Leistung", "zip": "", "place": "", "route": "Kurf\u00fcrstendamm (U-Bhf. Uhlandstr.) - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstra\u00dfe - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz"}
{"start": "2022-07-09T15:00:00", "end": "2022-07-09T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-16T15:00:00", "end": "2022-07-16T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-23T11:00:00", "end": "2022-07-23T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-23T12:30:00", "end": "2022-07-23T23:59:00", "topic": "44. Christopher Street Day Berlin", "zip": "", "place": "", "route": "Kurf\u00fcrstendamm zwischen Joachimsthaler Str.  und Uhlandstr. - Ku\u00b4damm (auf n\u00f6rdlicher Fahrbahn) - Tauentzienstr. -  Wittenbergplatz - Kleiststr. - Nollendorfplatz - Karl-Heinrich-Ulrichs-Str. - L\u00fctzowplatz - Klingelh\u00f6ferstr. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Stra\u00dfe des 17. Juni zw. Kleiner Stern und Platz d. 18. M\u00e4rz (einschl.)"}
{"start": "2022-07-23T15:00:00", "end": "2022-07-23T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-07-30T15:00:00", "end": "2022-07-30T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-06T15:00:00", "end": "2022-08-06T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-13T12:00:00", "end": "2022-08-13T22:00:00", "topic": "Hanfparade 2022 - Hanf ist f\u00fcr alle da", "zip": "", "place": "", "route": "Spandauer Str. zwischen Rathausstr. und Karl-Liebknecht-Str. sowie Karl-Liebknecht-Str. zwischen Spandauer Str. und Liebknechtbr\u00fccke (AP) - Schlo\u00dfbr\u00fccke - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Scheidemannstr. - Heinrich-von-Gagern-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee - Willy-Brandt-Str. - Moltkebr\u00fccke - Rahel-Hirsch-Str. - Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke - Kapelle Ufer - Reinhardtstr. - Friedrichstr. - Friedrichstr. 108 - Friedrichstr. - Oranienburger Str. - Hackescher Markt - An der Spandauer Br\u00fccke - Anna-Louisa-Karsch-Str. - Spandauer Str. - Spandauer Str. zwischen Rathausstr. und Karl-Liebknecht-Str. sowie Karl-Liebknecht-Str. zwischen Spandauer Str. und Liebknechtbr\u00fccke"}
{"start": "2022-08-13T15:00:00", "end": "2022-08-13T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-20T11:00:00", "end": "2022-08-20T20:00:00", "topic": "Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo", "zip": "", "place": "", "route": "Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau"}
{"start": "2022-08-20T15:00:00", "end": "2022-08-20T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-27T11:00:00", "end": "2022-08-27T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-08-27T15:00:00", "end": "2022-08-27T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-03T15:00:00", "end": "2022-09-03T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-10T15:00:00", "end": "2022-09-10T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-10T17:00:00", "end": "2022-09-10T19:00:00", "topic": "Freedom is our Religion", "zip": "", "place": "", "route": "Blumberger Damm / Frankenholzer Weg / Alt-Biesdorf - Alt-Biesdorf - Alt-Friedrichsfelde - Frankfurter Allee - Karl-Marx-Allee - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Alexanderstr. - Karl-Liebknecht-Str. - Schlo\u00dfplatz - Unter den Linden - Glinkastr. - Behrenstr. - Ebertstr. - Lenn\u00e9str. - Tiergartenstr. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Allee - Scheidemannstr. - Yitzhak-Rabin-Str. - Platz des 18. M\u00e4rz (ZK) - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden- Schlo\u00dfplatz - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderstr. - Karl-Marx-Allee - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Frankfurter Allee - Alt-Friedrichsfelde - Alt-Biesdorf - Blumberger Damm - Frankenholzer Weg  "}
{"start": "2022-09-11T11:00:00", "end": "2022-09-11T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-17T12:00:00", "end": "2022-09-17T18:00:00", "topic": "Marsch f\u00fcr das Leben 2022", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Potsdamer Platz - Leipziger Platz - Leipziger Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni"}
{"start": "2022-09-17T14:00:00", "end": "2022-09-17T17:00:00", "topic": "22. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2022-09-17T15:00:00", "end": "2022-09-17T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-09-24T15:00:00", "end": "2022-09-24T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-01T15:00:00", "end": "2022-10-01T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-03T09:30:00", "end": "2022-10-03T23:59:00", "topic": "<3 antifa hei\u00dft liebe #reclaim rosa luxemburg platz", "zip": "", "place": "", "route": "Rosa-luxemburg-platz (AK) - Rosa-Luxemburg-str. - Linienstr. - Gormannstr. - Rosenthaler Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Anna-Louisa-Karsch-Str. - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Friedrichstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Unter den Linden - Pariser platz - Platz des 18. M\u00e4rz - Simsonweg - Scheidemannstr. - Platz der Republik - Paul-L\u00f6be-Allee - Konrad-Adenauer-Str. - Otto-von-Bismarck-Allee - Forum vorm Bundeskanzleramt - Heinrich-von-Gagern-Str. - Yitzak-Rabin-Str. - Stra\u00dfe des 17. Juni - 3x um den Gro\u00dfen Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Allee - Scheidemannstr. - Simsonweg - Ebertstr. - Hannah-Ahrendt-Str. - Gertrud-Kolmar-Str.- Vo\u00dfstr. - Wilhelmstr. - Leipziger Str. - Leipziger platz - Leipziger Str. (zur\u00fcck) - Wilhelmstr. - Mohrenstr. - Glinkastr. -  Leipziger Str. - Gertraudenstr. - Grunertstr. - Otto-Braun-Str. - Alexanderstr. -Memhardtstr. - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (zweite Runde) - Rosa-Luxemburg-Platz - Rosa-Luxemburg-Str. - Memhardtstr. - Alexanderstr. - Rathausstr. - Vera-Britain-Ufer (Radweg) - Liebknechtbr\u00fccke - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Luisenstr. - Reinhardtstr. - Kapelle-Ufer - Rahel-Hirsch-Str. - Magnus-Hirschfeld-Ufer (Radweg) - Paulstr. - Bellevue-Ufer (Radweg) - Bartning-Allee - Klopstockstr. - Gro\u00dfer weg (Radweg) - Fasanerieallee - Thomas-Dehler-Str. -St\u00fclerstr. - Tiergartenstr. - Lenn\u00e9str. - Ebertstr. - Behrenstr. - Friedrichstr. - Torstr. - Linienstr. - - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (EK)"}
{"start": "2022-10-03T11:00:00", "end": "2022-10-03T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-08T15:00:00", "end": "2022-10-08T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-15T15:00:00", "end": "2022-10-15T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-22T15:00:00", "end": "2022-10-22T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-10-29T15:00:00", "end": "2022-10-29T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-05T15:00:00", "end": "2022-11-05T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-09T11:00:00", "end": "2022-11-09T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-12T15:00:00", "end": "2022-11-12T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-19T15:00:00", "end": "2022-11-19T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-11-26T15:00:00", "end": "2022-11-26T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-03T15:00:00", "end": "2022-12-03T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-10T15:00:00", "end": "2022-12-10T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-17T11:00:00", "end": "2022-12-17T22:00:00", "topic": "\u201eGem\u00e4\u00df der geistigen Auffassung unserer Minderheit f\u00fcr Freiheit und Volksherrschaft - f\u00fcr Heimat und Welt-Frieden \u2013 f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft f\u00fcr Alle Menschen durch konkrete Umsetzung Potsdamer Abkommen sowie der Krim-Deklaration mittels Durchf\u00fchrung der nicht erfolgten Entnazifizierung der Person gem\u00e4\u00df Artikel 139 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland (BRD), den SHAEF-Gesetz Nr. 1 Aufhebung nationalsozialistischer Gesetze Art. III Absatz 4, weiter den ehrenhalber Abschluss der fehlenden Friedensvertr\u00e4ge mit \u00fcber 54 kriegsbeteiligten Nationen zur endg\u00fcltigen und dauerhaften Beendigung des zweiten Welt-Krieges sowie Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung des deutschen Volkes gem\u00e4\u00df Artikel 146 Grundgesetz f\u00fcr die Bundesrepublik Deutschland", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-17T15:00:00", "end": "2022-12-17T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-24T15:00:00", "end": "2022-12-24T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2022-12-31T15:00:00", "end": "2022-12-31T17:00:00", "topic": "Heimat und Weltfrieden (vom 08.01. bis 31.12.2022 - jeweils Sa.)", "zip": "10557", "place": "Platz der Republik 1", "route": ""}
{"start": "2023-01-15T10:30:00", "end": "2023-01-15T14:00:00", "topic": "Liebknecht-Luxemburg-Gede- nken", "zip": "10365", "place": "R\u00fcdigerstr. 64", "route": ""}
{"start": "2023-05-01T10:00:00", "end": "2023-05-01T22:00:00", "topic": "HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": "2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz"}
{"start": "2023-05-01T10:00:00", "end": "2023-05-01T22:00:00", "topic": "HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz 1", "route": "Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz"}
{"start": "2023-05-08T13:00:00", "end": "2023-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2023-06-04T06:45:00", "end": "2023-06-04T15:00:00", "topic": "47. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen"}
{"start": "2023-08-19T11:00:00", "end": "2023-08-19T20:00:00", "topic": "Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo", "zip": "", "place": "", "route": "Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau"}
{"start": "2023-09-16T12:00:00", "end": "2023-09-16T18:00:00", "topic": "Marsch f\u00fcr das Leben 2023", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Potsdamer Platz - Leipziger Platz - Leipziger Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni"}
{"start": "2023-09-16T14:00:00", "end": "2023-09-16T17:00:00", "topic": "23. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2024-05-01T10:00:00", "end": "2024-05-01T22:00:00", "topic": "HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": "2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz"}
{"start": "2024-05-01T10:00:00", "end": "2024-05-01T22:00:00", "topic": "HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz 1", "route": "Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz"}
{"start": "2024-05-08T13:00:00", "end": "2024-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2024-06-02T06:45:00", "end": "2024-06-02T15:00:00", "topic": "48. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen"}
{"start": "2024-08-17T11:00:00", "end": "2024-08-17T20:00:00", "topic": "Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo", "zip": "", "place": "", "route": "Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau"}
{"start": "2024-09-21T12:00:00", "end": "2024-09-21T18:00:00", "topic": "Marsch f\u00fcr das Leben 2023", "zip": "", "place": "", "route": "Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Potsdamer Platz - Leipziger Platz - Leipziger Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni"}
{"start": "2024-09-21T14:00:00", "end": "2024-09-21T17:00:00", "topic": "24. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2025-05-01T10:00:00", "end": "2025-05-01T22:00:00", "topic": "HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.", "zip": "10997", "place": "Mariannenplatz 1", "route": "2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz"}
{"start": "2025-05-01T10:00:00", "end": "2025-05-01T22:00:00", "topic": "HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art", "zip": "10999", "place": "Oranienplatz 1", "route": "Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz"}
{"start": "2025-05-08T13:00:00", "end": "2025-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2025-06-01T06:45:00", "end": "2025-06-01T15:00:00", "topic": "49. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen"}
{"start": "2025-09-20T14:00:00", "end": "2025-09-20T17:00:00", "topic": "25. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2026-05-08T13:00:00", "end": "2026-05-08T17:00:00", "topic": "8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.", "zip": "13125", "place": "Wiltbergstr.", "route": ""}
{"start": "2026-09-19T14:00:00", "end": "2026-09-19T17:00:00", "topic": "26. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
{"start": "2027-09-18T14:00:00", "end": "2027-09-18T17:00:00", "topic": "27. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.", "zip": "", "place": "", "route": "Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)"}
