{"messages":{"messages":[],"success":null},"results":{"count":"1082","items_per_page":null},"index":[{"id":"1","datum":"19.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Klima-Notstand\/ Globaler Wandel (vom 15.08. bis 22.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Karl-Liebknecht-Str. 8","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1"},{"id":"4","datum":"19.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"2"},{"id":"7","datum":"19.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"3"},{"id":"10","datum":"19.08.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"4"},{"id":"13","datum":"19.08.2021","von":"09:00","bis":"00:00","thema":"Deutschland hat versprochen, wir lassen euch nicht allein","plz":"10117","strasse_nr":"Werderscher Markt 6","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"5"},{"id":"16","datum":"19.08.2021","von":"09:00","bis":"11:36","thema":"Reisefreiheit f\u00fcr Paklawan (phon.)","plz":"10179","strasse_nr":"Klosterstr. 47","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"6"},{"id":"19","datum":"19.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"7"},{"id":"22","datum":"19.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"8"},{"id":"25","datum":"19.08.2021","von":"11:00","bis":"15:00","thema":"Was ist dir im Hinblick auf die Bundestagswahl   #weltweitwichtig?","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"9"},{"id":"28","datum":"19.08.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Gegen die Christenverfolgung und andere Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea \u2026 (vom 24.06. bis 30.09.2021 - jeweils )","plz":"10117","strasse_nr":"Glinkastr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"10"},{"id":"31","datum":"19.08.2021","von":"15:30","bis":"17:30","thema":"Mehr Personal und faire L\u00f6hne im Krankenhaus","plz":"10117","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Stresemannstr.\/S-Bhf. Anhalter Bahnhof (AP) - Stresemannstr. - Niederkirchstr. 3-5 (EP)","lfdnr":"11"},{"id":"34","datum":"19.08.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"12"},{"id":"37","datum":"19.08.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"13"},{"id":"40","datum":"19.08.2021","von":"17:00","bis":"19:00","thema":"\u201eB\u00fcrger sagen ihre Meinung zu Corona-Ma\u00dfnahmen\u201c","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"14"},{"id":"43","datum":"19.08.2021","von":"17:00","bis":"21:00","thema":"Gedenkveranstaltung 1,5 Jahre nach dem Massaker in Hanau am 19.2.2020  ","plz":"12043","strasse_nr":"Karl-Marx-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"15"},{"id":"46","datum":"19.08.2021","von":"17:45","bis":"22:00","thema":"1 1\/2 Jahre Hanau Erinnern hei\u00dft k\u00e4mpfen - wir fordern Konsequenzen","plz":"10999","strasse_nr":"Oranienplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"16"},{"id":"49","datum":"19.08.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck","lfdnr":"17"},{"id":"52","datum":"19.08.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"fortgesetzte Bombardierung ziviler Ziele der ezidischen Stadt Shengal im Irak durch t\u00fcrkische Luftwaffe (Dienstag Krankenhaus von Shengal)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"18"},{"id":"55","datum":"19.08.2021","von":"18:30","bis":"20:00","thema":"Das Lebensmittel Kultur ist Systemrelevant 1,7 Millionen Kulturschaffende sind betroffen. Die Lufthansa und andere Unternehmen sind dagegen Kleinunternehmen Wir fordern die Wiederaufnahme der F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr die Kulturwirtschaft und die Erh\u00f6hung der finanziellen Unterst\u00fctzung. Wir fordern verk\u00fcrzte Genehmigungsverfahren f\u00fcr alle Verfahren die helfen die Folgen der Pandamie zu bek\u00e4mpfen... Wir fordern ein permanentes L\u00f6sungsb\u00fcndnis aus Politik, Verwaltung und den Betroffenen, das den Finger in Wunden legt um zu heilen und sich sofort und bis zu einer umgehenden L\u00f6sung der Probleme der Kultur -und Kreativwirtschaft annimmt. (vom 19.08. bis 21.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10245","strasse_nr":"Libauer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"19"},{"id":"58","datum":"19.08.2021","von":"19:30","bis":"22:00","thema":"Challenge the system, challenge yourself!  Volksentscheid BERLIN 2030 KLIMANEUTRAL -  Abschluss-Kundgebung der 3-t\u00e4gigen Sammel-Challenge mit Redebeitr\u00e4gen und Musik.","plz":"10965","strasse_nr":"Volkspark Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"20"},{"id":"61","datum":"19.08.2021","von":"20:00","bis":"21:30","thema":"Das Lebensmittel Kultur ist Systemrelevant  1,7 Millionen Kulturschaffende sind betroffen. Die Lufthansa und andere Unternehmen sind dagegen  Kleinunternehme- n  Wir fordern die Wiederaufnahme der F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr die Kulturwirtschaft und die Erh\u00f6hung der finanziellen Unterst\u00fctzung.  Wir fordern verk\u00fcrzte Genehmigungsverfahren f\u00fcr alle  Verfahren die helfen die Folgen der Pandamie zu  bek\u00e4mpfen...  Wir fordern ein permanentes L\u00f6sungsb\u00fcndnis aus Politik, Verwaltung und den Betroffenen, das den Finger in Wunden legt um zu heilen und sich sofort und bis zu einer umgehenden L\u00f6sung der Probleme der Kultur -und Kreativwirtschaft annimmt. (vom 19.08. bis 21.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10437","strasse_nr":"Pappelallee 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"21"},{"id":"64","datum":"20.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Klima-Notstand\/ Globaler Wandel (vom 15.08. bis 22.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Karl-Liebknecht-Str. 8","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"22"},{"id":"67","datum":"20.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"23"},{"id":"70","datum":"20.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"24"},{"id":"73","datum":"20.08.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"25"},{"id":"76","datum":"20.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"26"},{"id":"79","datum":"20.08.2021","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"Solicamp mit der Berliner Krankenhausbewegung  Am 20. August l\u00e4uft das Ultimatum der Berliner  Krankenhausbew- egung aus. An diesem Wochenende  wollen wir unsere Solidarit\u00e4t mit den Besch\u00e4ftigten zeigen,  Sichtbarkeit f\u00fcr ihre Auseinandersetzung schaffen und die Stadtgesellschaft \u00fcber ihren Arbeitskampf f\u00fcr mehr  Personal und faire L\u00f6hne informieren. (vom 20.08. bis 23.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10967","strasse_nr":"Urbanhafen","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"27"},{"id":"82","datum":"20.08.2021","von":"10:30","bis":"12:00","thema":"Fridays For Future Lichtenberg Demo  Mit dem Rad gegen die Dominanz des PKW","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Fahrraddemo  M\u00f6llendorff- str. 6 (AK) - Rathausstr. - Normannenstr. - M\u00f6llendorffstr. - Wei\u00dfenseer Weg - Landsberger Allee - Platz der Vereinten Nationen - Lichtenberger Str. - Strausberger Pl. (dritte Ausfahrt B1\/B5) - Andreasstr. - An der Schillingbr\u00fccke - Engeldamm - Bethaniendamm - Mariannenpl. (EK) +++ ALT +++    M\u00f6llendorffstr. 6 - Normannenstr. - M\u00f6llendorffstr. - Wei\u00dfenseer Weg - Landsberger Allee - Platz der Vereinten Nationen - Platz der Vereinten Nationen - Lichtenberger Str. - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Andreasstr. - An der Schillingbr\u00fccke - Engeldamm - Adalbertstr. - Waldemarstr. - Waldemarstr.\/Mariannenplatz (Feuerwehrbrunnen) +++ NEU +++","lfdnr":"28"},{"id":"85","datum":"20.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"29"},{"id":"88","datum":"20.08.2021","von":"11:30","bis":"13:30","thema":"Schl\u00fcssel der Zukunft","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"30"},{"id":"91","datum":"20.08.2021","von":"12:00","bis":"13:30","thema":"Fridays for Future Berlin- Wir protestieren f\u00fcr eine klimaund sozialgerechte Zukunft, gemeinsam und solidarisch mit dem Gesundheitssektor.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Mariannenplatz (AK Feuerwehrbrunnen)-Waldema- rstr.-Adalbertstr.-Kottbu- sser Tor- Admiralstr.-Admiralstr.\/K- ohlfurter Str. (ZK)- Kohlfurter Str.-Kottbusser Br\u00fccke-Kottbusser Damm  -B\u00f6ckhstr.-B\u00f6ckhstr. 16 (ZK Hermann-Hesse-Gymnasium)-- B\u00f6ckhstr.-Graefestr.-Dief- fenbachstr.-Dieffenbachst- r. 60 (ZK Robert-Koch-Gymnasium)-Di- effenbachstr.-Grimmstr.-U- rbanstr.- EK H\u00f6he Vivantes Klinikum","lfdnr":"31"},{"id":"94","datum":"20.08.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"32"},{"id":"97","datum":"20.08.2021","von":"15:00","bis":"17:30","thema":"Tierrechte, Schlie\u00dfung aller Schlachth\u00e4user","plz":"10117","strasse_nr":"Wilhelmstr. 54","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"33"},{"id":"100","datum":"20.08.2021","von":"16:00","bis":"17:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr Respekt, Vielfalt, Demokratie und ein  friedliches Miteinander","plz":"10559","strasse_nr":"Birkenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"34"},{"id":"103","datum":"20.08.2021","von":"17:00","bis":"18:00","thema":"Kunstaktion \/ Musikalische Darstellung der Band il Civetto zum 25ten Todestag von Rio Reiser & f\u00fcr die Umbenennung Heinrich Platz in Rio-Reiser-Platz.","plz":"10997","strasse_nr":"Waldemarstra\u00dfe H\u00f6he Mariannenplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"35"},{"id":"106","datum":"20.08.2021","von":"17:00","bis":"22:00","thema":"Wir informieren die Bev\u00f6lkerung \u00fcber Daten und Fakten sowie Entwicklungen und Auswirkungen der CORONAMa\u00dfnahmen und decken Hintergr\u00fcnde im Zusammenhang mit dem Infektionsschutzgesetz auf.  Wir protestieren gegen Maskenpflicht, Mindestabstand,  Kontakt- beschr\u00e4nkungen, Reiseverbote, Berufsverbote,  Ausgangs- sperren, Lockdowns, Testzwang und verdeckten Impfdruck in jegliche Art und Weise. Insbesondere Schutzbed\u00fcrftige wie Kinder, Behinderte und Alte d\u00fcrfen nicht beeinflusst werden.  Wir stehen auf gegen die Arroganz und Ignoranz der  Regierung der BRD. Wir verurteilen jede Gewalt und stehen auf dem Boden der freiheitlich-demokratischen Grundordnung. Wir fordern unverz\u00fcglich die bedingungslose Wiederherstellung aller Grundrechte.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Parkplatz Hellersdorfer Str. 159 - Alte Hellersdorfer Str. - Gothaer Str. - Eisenacher Str. - Blumberger Damm - Landsberger Allee - Ahrendsweg - Landsberger Allee - Platz IKEA (ZK) - Landsberger Allee - Pyramidenring - Alte Rhinstr. - Landsberger Allee - M\u00e4rkische Allee - Roul-Wallenberg-Str. - Allee der Kosmonauten (ZK) - Kienbergstr. - Blumberger Damm -  Rudolf-Leonhard-Str. - Blumberger Damm - Mehrower Allee - Lea-Grundig-Str. - Rudolf-Leonhard-Str. - Karl-Holtz-Str. - Lea-Grundig-Str. - Mehrower Allee - Liebensteiner Str. - Trusetaler Str. - Wuhletalstr. - Kemberger Str. - Belziger Ring - Rabensteiner Str. - Borgheider Str. - Havemannstr. - Havemannstr.\/Fl\u00e4mingstr. (ZK) - Fl\u00e4mingstr. - Niemegker Str. - Wittenberger Str. ","lfdnr":"36"},{"id":"109","datum":"20.08.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Reaktion auf Viktor Orb\u00e1n\u00b4s neue LGBTQ-feindliches  Gesetz","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 76","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"37"},{"id":"112","datum":"20.08.2021","von":"18:30","bis":"20:00","thema":"Das Lebensmittel Kultur ist Systemrelevant 1,7 Millionen Kulturschaffende sind betroffen. Die Lufthansa und andere Unternehmen sind dagegen Kleinunternehmen Wir fordern die Wiederaufnahme der F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr die Kulturwirtschaft und die Erh\u00f6hung der finanziellen Unterst\u00fctzung. Wir fordern verk\u00fcrzte Genehmigungsverfahren f\u00fcr alle Verfahren die helfen die Folgen der Pandamie zu bek\u00e4mpfen... Wir fordern ein permanentes L\u00f6sungsb\u00fcndnis aus Politik, Verwaltung und den Betroffenen, das den Finger in Wunden legt um zu heilen und sich sofort und bis zu einer umgehenden L\u00f6sung der Probleme der Kultur -und Kreativwirtschaft annimmt. (vom 19.08. bis 21.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10245","strasse_nr":"Libauer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"38"},{"id":"115","datum":"20.08.2021","von":"20:00","bis":"21:30","thema":"Das Lebensmittel Kultur ist Systemrelevant  1,7 Millionen Kulturschaffende sind betroffen. Die Lufthansa und andere Unternehmen sind dagegen  Kleinunternehme- n  Wir fordern die Wiederaufnahme der F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr die Kulturwirtschaft und die Erh\u00f6hung der finanziellen Unterst\u00fctzung.  Wir fordern verk\u00fcrzte Genehmigungsverfahren f\u00fcr alle  Verfahren die helfen die Folgen der Pandamie zu  bek\u00e4mpfen...  Wir fordern ein permanentes L\u00f6sungsb\u00fcndnis aus Politik, Verwaltung und den Betroffenen, das den Finger in Wunden legt um zu heilen und sich sofort und bis zu einer umgehenden L\u00f6sung der Probleme der Kultur -und Kreativwirtschaft annimmt. (vom 19.08. bis 21.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10437","strasse_nr":"Pappelallee 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"39"},{"id":"118","datum":"21.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Klima-Notstand\/ Globaler Wandel (vom 15.08. bis 22.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Karl-Liebknecht-Str. 8","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"40"},{"id":"121","datum":"21.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"41"},{"id":"124","datum":"21.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"42"},{"id":"127","datum":"21.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"43"},{"id":"130","datum":"21.08.2021","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"Solicamp mit der Berliner Krankenhausbewegung  Am 20. August l\u00e4uft das Ultimatum der Berliner  Krankenhausbew- egung aus. An diesem Wochenende  wollen wir unsere Solidarit\u00e4t mit den Besch\u00e4ftigten zeigen,  Sichtbarkeit f\u00fcr ihre Auseinandersetzung schaffen und die Stadtgesellschaft \u00fcber ihren Arbeitskampf f\u00fcr mehr  Personal und faire L\u00f6hne informieren. (vom 20.08. bis 23.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10967","strasse_nr":"Urbanhafen","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"44"},{"id":"133","datum":"21.08.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Mahnwache: Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit der Coronama\u00dfnahmen (vom 03.07. bis 25.09.2021 - jeweils Sa.)","plz":"14163","strasse_nr":"Kirchstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"45"},{"id":"136","datum":"21.08.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":" Frieden, Freiheit, Demokratie - Kladower Schildb\u00fcrger","plz":"14089","strasse_nr":"Kladower Damm 348 - 400, 369 - 357","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"46"},{"id":"139","datum":"21.08.2021","von":"12:00","bis":"14:00","thema":"Der V\u00f6lkermord geht weiter,Gegen Gewalt gegen indigene Demonstranten, Gegen das Massaker an der indigenen Bev\u00f6lkerung der Yanomami,Raus Bolsonaro. Mourao und all Genozid","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"47"},{"id":"142","datum":"21.08.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"48"},{"id":"145","datum":"21.08.2021","von":"12:00","bis":"18:00","thema":"Nazis eiskalt abservieren. Hier weht ein bunter Wind f\u00fcr  Lichtenberg!","plz":"10317","strasse_nr":"Weitlingstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"49"},{"id":"148","datum":"21.08.2021","von":"12:00","bis":"18:00","thema":"Nazis eiskalt abservieren. Hier weht ein bunter Wind f\u00fcr Lichtenberg!","plz":"10317","strasse_nr":"Weitlingstr. 121","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"50"},{"id":"151","datum":"21.08.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Tierrechte und Klimaschutz: Demoreihe f\u00fcr die Schlie\u00dfung aller Schlachth\u00e4user","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Wilmersdorfer Str. H\u00f6he Nr. 46 (AK) - Wilmersdorfer Str. - Krumme Str. - Pestalozzistr. (ZK) - Weimarer Str. - Kantstr. - Savignyplatz (ZK) - Grolmanstr. - Uhlandstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Breitscheidplatz (EK nahe dem Weltkugelbrunnen)","lfdnr":"51"},{"id":"154","datum":"21.08.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Demonstration f\u00fcr mehr Toleranz gegen\u00fcber gelebter  Religion in der Gesellschaft","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz - Unter den Linden - Unter den Linden H\u00f6he Lustgarten ZK - Unter den Linden - Pariser Platz","lfdnr":"52"},{"id":"157","datum":"21.08.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"53"},{"id":"160","datum":"21.08.2021","von":"12:00","bis":"22:00","thema":"Psychedelic Party Open Air ","plz":"10365","strasse_nr":"Wiesenweg 9","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"54"},{"id":"163","datum":"21.08.2021","von":"13:00","bis":"18:00","thema":"Demonstration f\u00fcr christliche Werte in der Gesellschaft","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"55"},{"id":"166","datum":"21.08.2021","von":"13:30","bis":"18:00","thema":"Wer Hat Der Gibt - Wir k\u00f6nnen uns die Reichen nicht mehr leisten!","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Gr\u00fcnfl\u00e4che westlicher Urbanhafen (AK) - Planufer - Admiralbr\u00fccke - Fraenkelufer - B\u00f6cklerstr. - Gitschiner Str. -  Segitzdamm (wenden) - Gitschiner Str. - Lindenstr. - Franz-Kl\u00fchs-Str. - Friedrichstr. - Rudi-Dutschke-Str. - Charlottenstr. - Sch\u00fctzenstr. - Friedrichstr. - Franz\u00f6sische Str. - Markgrafenstr. - Gendarmenmarkt (EK)    ","lfdnr":"56"},{"id":"169","datum":"21.08.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Autobahndreieck Funkturm \u2013 wie stadtvertr\u00e4glich sind  Autobahnen?  ","plz":"14059","strasse_nr":"Knobelsdorffstr. 92","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"57"},{"id":"172","datum":"21.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"58"},{"id":"175","datum":"21.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"59"},{"id":"178","datum":"21.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Leben statt Profite","plz":"13353","strasse_nr":"Sprengelpark","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"60"},{"id":"181","datum":"21.08.2021","von":"15:00","bis":"16:00","thema":"Mahnwache: Menschenrechte achten","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"61"},{"id":"184","datum":"21.08.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"62"},{"id":"187","datum":"21.08.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Solidarit\u00e4tskundgebung f\u00fcr den Frieden mit verschiedenen  Jugendgru- ppen aus Moabit","plz":"10559","strasse_nr":"Birkenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"63"},{"id":"190","datum":"21.08.2021","von":"15:00","bis":"18:00","thema":"Wie geht es weiter mit dem MieterInnen-Schutz in Berlin? Es geht um den Dialog mit PolitikerInnen zum Mieterschutz und die Formulierung politischer Forderungen von Mieterinitiativen aus Charlottenburg.","plz":"14059","strasse_nr":"Seelingstr. 29","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"64"},{"id":"193","datum":"21.08.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Eltern gegen die Klimakrise- mit Sandwichplakaten macht eine kleine Gruppe von Eltern auf die Gef\u00e4hrdung der Zukunft ihrer Kinder durch die Klimakrise aufmerksam.","plz":"10961","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Hermannplatz (AK) - Hasenheide - S\u00fcdstern\/ Bergmannstr. (EK) ","lfdnr":"65"},{"id":"196","datum":"21.08.2021","von":"16:00","bis":"20:00","thema":"Der achte Jahrestag des Einsatzes von Chemiewaffen in  Syrien","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"66"},{"id":"199","datum":"21.08.2021","von":"16:00","bis":"22:00","thema":"Flinta Pride Kundgebung f\u00fcr die Abschaffung rassistischer, sexistischer, transphober und homophober Strukturen ","plz":"10997","strasse_nr":"Mariannenplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"67"},{"id":"202","datum":"21.08.2021","von":"18:30","bis":"20:00","thema":"Das Lebensmittel Kultur ist Systemrelevant 1,7 Millionen Kulturschaffende sind betroffen. Die Lufthansa und andere Unternehmen sind dagegen Kleinunternehmen Wir fordern die Wiederaufnahme der F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr die Kulturwirtschaft und die Erh\u00f6hung der finanziellen Unterst\u00fctzung. Wir fordern verk\u00fcrzte Genehmigungsverfahren f\u00fcr alle Verfahren die helfen die Folgen der Pandamie zu bek\u00e4mpfen... Wir fordern ein permanentes L\u00f6sungsb\u00fcndnis aus Politik, Verwaltung und den Betroffenen, das den Finger in Wunden legt um zu heilen und sich sofort und bis zu einer umgehenden L\u00f6sung der Probleme der Kultur -und Kreativwirtschaft annimmt. (vom 19.08. bis 21.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10245","strasse_nr":"Libauer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"68"},{"id":"205","datum":"21.08.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mitte Juli ist in Berlin ein Feminizid passiert. Wir werden der Frau gedenken und auf die strukturelle Gewalt, die hinterdieser Tat steckt, aufmerksam machen.","plz":"13347","strasse_nr":"Nettelbeckplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"69"},{"id":"208","datum":"21.08.2021","von":"19:33","bis":"20:04","thema":"Wir protestieren gegen willk\u00fcrliche Versammlungsverbote gegen\u00fcber Regierungskritikern durch die Stadt Berlin, welche wegen vermeintlichen Verst\u00f6\u00dfen gegen die Maskenpflicht verboten werden obwohl der Aerosolsachverst\u00e4ndige Scheuch best\u00e4tigt, dass man Versammlungen unter freiem Himmel keine Gefahr aus geht, w\u00e4hrend der CSD und die Hanfparade gefahrlos ohne Abstand und Maske demonstrieren k\u00f6nnen.","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"70"},{"id":"211","datum":"21.08.2021","von":"20:00","bis":"21:30","thema":"Das Lebensmittel Kultur ist Systemrelevant  1,7 Millionen Kulturschaffende sind betroffen. Die Lufthansa und andere Unternehmen sind dagegen  Kleinunternehme- n  Wir fordern die Wiederaufnahme der F\u00f6rderma\u00dfnahmen f\u00fcr die Kulturwirtschaft und die Erh\u00f6hung der finanziellen Unterst\u00fctzung.  Wir fordern verk\u00fcrzte Genehmigungsverfahren f\u00fcr alle  Verfahren die helfen die Folgen der Pandamie zu  bek\u00e4mpfen...  Wir fordern ein permanentes L\u00f6sungsb\u00fcndnis aus Politik, Verwaltung und den Betroffenen, das den Finger in Wunden legt um zu heilen und sich sofort und bis zu einer umgehenden L\u00f6sung der Probleme der Kultur -und Kreativwirtschaft annimmt. (vom 19.08. bis 21.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10437","strasse_nr":"Pappelallee 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"71"},{"id":"214","datum":"22.08.2021","von":"00:00","bis":"15:00","thema":"Klima-Notstand\/ Globaler Wandel (vom 15.08. bis 22.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Karl-Liebknecht-Str. 8","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"72"},{"id":"217","datum":"22.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"73"},{"id":"220","datum":"22.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"74"},{"id":"223","datum":"22.08.2021","von":"09:00","bis":"11:00","thema":"Plakatschlange","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Spandauer Damm\/ Schlo\u00dfstr. - Suarezstr. -  Kantstr. - Windscheidstr. - Droysenstr. - Nestorstr. -  Kurf\u00fcrstendamm - Kurf\u00fcrstendamm\/ Uhlandstr.","lfdnr":"75"},{"id":"226","datum":"22.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"76"},{"id":"229","datum":"22.08.2021","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"Solicamp mit der Berliner Krankenhausbewegung  Am 20. August l\u00e4uft das Ultimatum der Berliner  Krankenhausbew- egung aus. An diesem Wochenende  wollen wir unsere Solidarit\u00e4t mit den Besch\u00e4ftigten zeigen,  Sichtbarkeit f\u00fcr ihre Auseinandersetzung schaffen und die Stadtgesellschaft \u00fcber ihren Arbeitskampf f\u00fcr mehr  Personal und faire L\u00f6hne informieren. (vom 20.08. bis 23.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10967","strasse_nr":"Urbanhafen","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"77"},{"id":"232","datum":"22.08.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"78"},{"id":"235","datum":"22.08.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Epidemische Lage nationaler Tragweite???  Grundrechte gelten immer und f\u00fcr alle:  geimpft, getestet, genesen, gesund oder krank. (vom 04.07. bis 03.10.2021 - jeweils So.)","plz":"14163","strasse_nr":"Fischerh\u00fcttenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"79"},{"id":"238","datum":"22.08.2021","von":"12:00","bis":"18:00","thema":"Nazis eiskalt abservieren. Hier weht ein bunter Wind f\u00fcr  Lichtenberg!","plz":"10317","strasse_nr":"Weitlingstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"80"},{"id":"241","datum":"22.08.2021","von":"12:00","bis":"18:00","thema":"Nazis eiskalt abservieren. Hier weht ein bunter Wind in Lichtenberg! ","plz":"10317","strasse_nr":"Weitlingstr. 121","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"81"},{"id":"244","datum":"22.08.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"82"},{"id":"247","datum":"22.08.2021","von":"13:00","bis":"15:00","thema":"Geplante Umbenennung des Nettelbeckplatz,  Dekolo- nialisierung der Stadt, Wer war Joachim Nettelbeck? Wir wollen eine Kundgebung auf dem Nettelbeckplatz abhalten zur geplanten Umbenennung des Platzes und im Anschluss in einer Fahrraddemo zum Auswertigen Amt fahren.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Neu:  Nettelbeckplatz (AK) - Reinickendorfer Str. - M\u00fcllerstr. - Chausseestr. - Friedrichstr. - Franz\u00f6sische Str. - Werderscher Markt - Werderscher Markt 1 (EP)  Alt:  Nettelbeckp- latz - Reineckendorfer Str. - M\u00fcllerstr. - Chausseestr. - Torstr. - Tucholskystr. - Oranienburger Str. - Monbijousstr. - Monbijoubr\u00fccke - Kupfergraben - Hinter dem Gieshaus - Unter den Linden - Oberwallstr. - Werderscher Markt - Werderscher Markt 1","lfdnr":"83"},{"id":"250","datum":"22.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Strampeln f\u00fcr die Rente","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rathaus Sch\u00f6neberg- Martin-Luther-Str.-Kleist- str.-Tauentzienstr.-Kurf\u00fc- rstendamm-Olivaer Platz-Leibnitzstr.-Kantst- r.- Kurf\u00fcrstenstr.-Potsdamer Str.- Potsdamer Platz-Leipziger Str.-Gertraudenstr.-Spand- auerstr.-Rathausstra\u00dfe Rotes Rathaus","lfdnr":"84"},{"id":"253","datum":"22.08.2021","von":"14:00","bis":"17:15","thema":"Video-Aktion zur Aufkl\u00e4rung \u00fcber die Tierindustrie (vom 07.08. bis 28.08.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"85"},{"id":"256","datum":"22.08.2021","von":"15:00","bis":"19:00","thema":"Antikoloniales Amo-Fest. Dieses Jahr findet zum achten Mal ein antikoloniales Stra\u00dfenfest statt \u2013 allerdings das erste Amo-Fest. Nach der  demokratisch beschlossenen Umbenennung der M-Stra\u00dfe in Anton-Wilhelm-Amo-Stra\u00dfe feiern wir dieses Jahr den erfolgreichen Kampf von zahlreichen Aktivistinnen zur Umbenennung und k\u00e4mpfen weiter f\u00fcr Dekolonisierungsprozesse im \u00f6ffentlichen Raum.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Werderscher Markt 6 - Oberwallstr. - Hausvogteiplatz","lfdnr":"86"},{"id":"259","datum":"22.08.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Nachhaltiger Konsum","plz":"10439","strasse_nr":"Humannplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"87"},{"id":"262","datum":"22.08.2021","von":"17:00","bis":"21:00","thema":"Frieden, Freiheit, Demokratie-Analoger Meinungsaustausch-Offener Debattenraum","plz":"14089","strasse_nr":"Imchenallee 36","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"88"},{"id":"265","datum":"23.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"89"},{"id":"268","datum":"23.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"90"},{"id":"271","datum":"23.08.2021","von":"09:30","bis":"14:00","thema":"Streikkundgebung und Streikdemo","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Aroser Allee 72 - 76; Gesch\u00e4ftsstelle von Vivantes (AK)- M\u00fcllerstr. - Seestr.-Amrumer Str. - Augustenburger Platz 1 (ZK) - Sylter Str. 2 (EK)","lfdnr":"91"},{"id":"274","datum":"23.08.2021","von":"10:00","bis":"10:30","thema":"F\u00fcr den Erhalt aller Arbeitspl\u00e4tze im Gasturbinenwerk Berlin","plz":"10559","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Huttenstr. 12 (AK) - Huttenstr. - Turmstr. (U-Bahnhof) ","lfdnr":"92"},{"id":"277","datum":"23.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"93"},{"id":"280","datum":"23.08.2021","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"Solicamp mit der Berliner Krankenhausbewegung  Am 20. August l\u00e4uft das Ultimatum der Berliner  Krankenhausbew- egung aus. An diesem Wochenende  wollen wir unsere Solidarit\u00e4t mit den Besch\u00e4ftigten zeigen,  Sichtbarkeit f\u00fcr ihre Auseinandersetzung schaffen und die Stadtgesellschaft \u00fcber ihren Arbeitskampf f\u00fcr mehr  Personal und faire L\u00f6hne informieren. (vom 20.08. bis 23.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10967","strasse_nr":"Urbanhafen","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"94"},{"id":"283","datum":"23.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"95"},{"id":"286","datum":"23.08.2021","von":"11:00","bis":"11:30","thema":"F\u00fcr den Erhalt aller Arbeitspl\u00e4tze im Gasturbinenwerk Berlin","plz":"10789","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"ALT: Hardenbergplatz (AK) - Joachimsthaler Str. - Augsburger Str. - Augsburger Str. 41 (EK Dorint Hotel)    NEU: Hardenbergplatz - Joachimsthaler Stra\u00dfe - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstra\u00dfe - Rankestra\u00dfe - Augsburger Stra\u00dfe ","lfdnr":"96"},{"id":"289","datum":"23.08.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"97"},{"id":"292","datum":"23.08.2021","von":"13:30","bis":"14:30","thema":"Diskussion zur aktuellen Debatte um den James-Simon-  Park","plz":"10178","strasse_nr":"Friedrichsbr\u00fccke (Spree)","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"98"},{"id":"295","datum":"23.08.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"99"},{"id":"298","datum":"23.08.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Mahnwache zur Erinnerung an die Opfer des atomaren Super-Gau im japanischen Fukushima, f\u00fcr den weltweiten Frieden UND soziale Gerechtigkeit (vom 22.03. bis 13.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"100"},{"id":"301","datum":"23.08.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache (vom 05.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"101"},{"id":"304","datum":"23.08.2021","von":"18:00","bis":"19:30","thema":"Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 12.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"102"},{"id":"307","datum":"23.08.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"103"},{"id":"310","datum":"23.08.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"104"},{"id":"313","datum":"23.08.2021","von":"19:00","bis":"21:00","thema":"Wahlrechte f\u00fcr nicht-deutsche","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"105"},{"id":"316","datum":"24.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"106"},{"id":"319","datum":"24.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"107"},{"id":"322","datum":"24.08.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Protest gegen die R\u00e4umung der Buchhandlung Kisch & Co.","plz":"10999","strasse_nr":"Oranienstr. 25","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"108"},{"id":"325","datum":"24.08.2021","von":"09:00","bis":"10:00","thema":"Tarifrunde Private Banken","plz":"10585","strasse_nr":"Otto-Suhr-Allee 6-16","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"109"},{"id":"328","datum":"24.08.2021","von":"09:00","bis":"18:00","thema":"Unterst\u00fctzung f\u00fcr ein konsequentes R\u00fcstungsexportgesetz durch Auseinandersetzung mit der Problematik (auf  visuellen Medien basierend) (vom 24.08. bis 25.08.2021,Di.,Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Schiffbauerdamm 19","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"110"},{"id":"331","datum":"24.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"111"},{"id":"334","datum":"24.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"112"},{"id":"337","datum":"24.08.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"113"},{"id":"340","datum":"24.08.2021","von":"15:00","bis":"19:00","thema":"Mehr sicheren Raum f\u00fcr spielende Kinder und \u00f6ffentliche Begegnungsorte in der Wohnstadt","plz":"10409","strasse_nr":"Sodtkestr. 19","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"114"},{"id":"343","datum":"24.08.2021","von":"17:00","bis":"18:00","thema":"Hygienekonzeptkonforme Unterst\u00fctzung der bereits in Bayern etablierten Aktion Dienst-Tag f\u00fcr Menschen, die f\u00fcr h\u00f6here Wertsch\u00e4tzung und bessere Bedingungen in der  (Kranken-)Pflege eintritt. Es handelt sich hierbei um einen stillen, respektvollen Protest.","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr. 107","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"115"},{"id":"346","datum":"24.08.2021","von":"17:00","bis":"19:00","thema":" Mahnwache : Friedhof IX - Rettet die Erbbegr\u00e4bnisse ! Wiedererrichtung Sofort! Wir fordern die Restaurierung und Sanierung!  (vom 27.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"13127","strasse_nr":"Rosenthaler Weg \/ M\u00fchlenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"116"},{"id":"349","datum":"24.08.2021","von":"18:40","bis":"19:15","thema":"Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 06.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"10785","strasse_nr":"Potsdamer Platz 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"117"},{"id":"352","datum":"25.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"118"},{"id":"355","datum":"25.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"119"},{"id":"358","datum":"25.08.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"120"},{"id":"361","datum":"25.08.2021","von":"09:00","bis":"10:00","thema":"Stoppt die Erstickungsfolter! (C02 Bet\u00e4ubung bei Schweinen)","plz":"10963","strasse_nr":"Wilhelmstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"121"},{"id":"364","datum":"25.08.2021","von":"09:00","bis":"18:00","thema":"Unterst\u00fctzung f\u00fcr ein konsequentes R\u00fcstungsexportgesetz durch Auseinandersetzung mit der Problematik (auf  visuellen Medien basierend) (vom 24.08. bis 25.08.2021,Di.,Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Schiffbauerdamm 19","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"122"},{"id":"367","datum":"25.08.2021","von":"10:00","bis":"13:00","thema":"Kundgebung der Berliner rankenhausbewegung - Auszubildende von der Charit\u00e9 und Vivantes fordern eine bessere Ausbildungsqualit\u00e4t und m\u00f6chten ein Zeichen beim VKA setzen, dass die Verhandlungen freigegeben, bzw. aufgenommen werden m\u00fcssen","plz":"10117","strasse_nr":"Leipziger Str. 51","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"123"},{"id":"370","datum":"25.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"124"},{"id":"373","datum":"25.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"125"},{"id":"376","datum":"25.08.2021","von":"10:40","bis":"11:40","thema":"Stoppt die Erstickungsfolter! (C02 Bet\u00e4ubung bei Schweinen)","plz":"10785","strasse_nr":"Corneliusstr.\/ Klingelh\u00f6ferstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"126"},{"id":"379","datum":"25.08.2021","von":"11:00","bis":"12:30","thema":"\u201eWahlen am 26.09.2021 \u2013 Aktiv f\u00fcr Demokratie \u2013 keine Stimme f\u00fcr die AFD.\u201c","plz":"10559","strasse_nr":"Turmstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"127"},{"id":"382","datum":"25.08.2021","von":"11:00","bis":"13:00","thema":"Diskussionen zur Wahl: Aktiv f\u00fcr Demokratie - Keine Stimme f\u00fcr die AfD!","plz":"12209","strasse_nr":"Kranoldplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"128"},{"id":"385","datum":"25.08.2021","von":"12:20","bis":"13:20","thema":"Stoppt die Erstickungsfolter! (C02 Bet\u00e4ubung bei Schweinen)","plz":"10115","strasse_nr":"Platz vor dem Neuen Tor 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"129"},{"id":"388","datum":"25.08.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Stoppt die Erstickungsfolter! (C02 Bet\u00e4ubung bei Schweinen)","plz":"10117","strasse_nr":"Reinhardtstr. 14","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"130"},{"id":"391","datum":"25.08.2021","von":"15:30","bis":"16:30","thema":"Stoppt die Erstickungsfolter! (C02 Bet\u00e4ubung bei Schweinen)","plz":"10178","strasse_nr":"Kleine Alexanderstr. 28","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"131"},{"id":"394","datum":"25.08.2021","von":"16:00","bis":"17:00","thema":"Mehrgenerationencampus der Anna-Essinger-  Gemeinsc- haftsschule","plz":"14163","strasse_nr":"Kirchstr. 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"132"},{"id":"397","datum":"25.08.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"W\u00f6chentliche #gibuns5 Kundgebung (vom 21.10.2020 bis 25.08.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr. 108","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"133"},{"id":"400","datum":"25.08.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Politischer Demonstrationszug des RambaZamba Theaters f\u00fcr die Kunstfreiheit von K\u00fcnstler*Innen mit und ohne Behinderung (anl\u00e4sslich des Festivals STUDIO 21)","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rosa-Luxemburg-Platz (AK) - Rosa-Luxemburg-Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Sredzkistra\u00dfe - Kulturbrauerei (EK)","lfdnr":"134"},{"id":"403","datum":"25.08.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NAT-H\u00e4nde weg von der Ukraine und anderen L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 23.06. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"135"},{"id":"406","datum":"25.08.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Merkel muss weg Mittwoch (vom 07.07. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"136"},{"id":"409","datum":"25.08.2021","von":"19:00","bis":"21:00","thema":"Kundgebung f\u00fcr die Freiheit der pal\u00e4stinensischen Gefangenen in Israel","plz":"12043","strasse_nr":"Karl-Marx-Str. 83","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"137"},{"id":"412","datum":"26.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"138"},{"id":"415","datum":"26.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"139"},{"id":"418","datum":"26.08.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"140"},{"id":"421","datum":"26.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"141"},{"id":"424","datum":"26.08.2021","von":"10:00","bis":"19:00","thema":"Das Jahr der Freiheit und des Friedens - Das Leben nach der Pandemie","plz":"10785","strasse_nr":"Stra\u00dfe des 17. Juni","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"142"},{"id":"427","datum":"26.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"143"},{"id":"430","datum":"26.08.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Gegen die Christenverfolgung und andere Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea \u2026 (vom 24.06. bis 30.09.2021 - jeweils )","plz":"10117","strasse_nr":"Glinkastr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"144"},{"id":"433","datum":"26.08.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"145"},{"id":"436","datum":"26.08.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"146"},{"id":"439","datum":"26.08.2021","von":"18:00","bis":"21:00","thema":"Video-Aktion zur Aufkl\u00e4rung \u00fcber die Tierindustrie (vom 04.08. bis 25.08.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"147"},{"id":"442","datum":"26.08.2021","von":"18:00","bis":"21:00","thema":"Bezahlbare Wohnungen f\u00fcr alle","plz":"12043","strasse_nr":"Karl-Marx-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"148"},{"id":"445","datum":"26.08.2021","von":"18:00","bis":"21:00","thema":"12. Kiezversammlung gegen Verdr\u00e4ngung und  Mietenwahnsinn","plz":"10997","strasse_nr":"Mariannenplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"149"},{"id":"448","datum":"27.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"150"},{"id":"451","datum":"27.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"151"},{"id":"454","datum":"27.08.2021","von":"09:00","bis":"12:00","thema":"Das Jahr der Freiheit und des Friedens - Das Leben nach der Pandemie","plz":"10557","strasse_nr":"Stra\u00dfe des 17. Juni -Gro\u00dfer Stern bis Brandenburger Tor","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"152"},{"id":"457","datum":"27.08.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"153"},{"id":"460","datum":"27.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"154"},{"id":"463","datum":"27.08.2021","von":"10:30","bis":"12:30","thema":"Gemeinsam durch die Krise geht nur solidarisch - daf\u00fcr steht DIE LINKE","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Leopoldplatz - Schulstr. - M\u00fcllerstr. - M\u00fcllerstr. 147 (vor dem Jobcenter)","lfdnr":"155"},{"id":"466","datum":"27.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"156"},{"id":"469","datum":"27.08.2021","von":"12:00","bis":"13:00","thema":"Fridays For Future Klimastreik; gefordert wird eine  generationsgerechte Klimapolitik der Bundesregierung, insbesondere angesichts der anstehenden Bundestagswahlen. In den Monaten davor werden wir wieder jeden Freitag demonstrieren, um ein Zeichen zu setzen dass eine klimagerechte Welt m\u00f6glich und notwendig ist. (vom 02.07. bis 17.09.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10115","strasse_nr":"Invalidenpark","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"157"},{"id":"472","datum":"27.08.2021","von":"13:00","bis":"19:00","thema":"Das Jahr der Freiheit und des Friedens - Das Leben nach der Pandemie","plz":"10785","strasse_nr":"Stra\u00dfe des 17. Juni","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"158"},{"id":"475","datum":"27.08.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"159"},{"id":"478","datum":"27.08.2021","von":"15:00","bis":"16:00","thema":"Dekoloniale k\u00fcnstlerische Intervention","plz":"10178","strasse_nr":"Schlo\u00dfplatz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"160"},{"id":"481","datum":"27.08.2021","von":"15:00","bis":"18:00","thema":"Politische Kundgebung zur Wahl","plz":"10117","strasse_nr":"Bebelplatz 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"161"},{"id":"484","datum":"27.08.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Stillstand muss nicht still sein","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Neu  Wei\u00dfenseer Weg 53 - Wei\u00dfenseer Weg -   Indira-Gandhi-Str. - Berliner Allee - Greifswalder Str. - Greifswalder Str.\/Am Friedrichshain    Alt  -  Fritz-Lesch-Str. - Berliner Allee 158 - Alexanderplatz","lfdnr":"162"},{"id":"487","datum":"27.08.2021","von":"18:00","bis":"22:00","thema":"F\u00fcr die Abschaffung der 2 Klassengesellschaft durch Merkels Impferpressung","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Olympischer Platz (AP) - Trakehner Allee - Olympische Str. - Reichsstr. - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee - Neue Kantstr. - Witzlebenstr. -  Holzendorfstr. -   Krakauer Platz -  Joachim-Friedrich-Str. -  Westf\u00e4lische Str. -  Brandenburgische Str. - Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Str. - Berliner Str. - Grunewald Str. -  Martin-Luther-Str. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstr. - Potsdamer Str. - Grunewaldstr. - Berliner Str. - Blissestr. - Berliner Str. - Badensche Str. - John-F.-Kennedy-Platz -  Martin-Luther-Str. - Domenicusstr. - Hauptstr. - Potsdamer Str. - Leipziger Platz - Leipziger Str. -  Friedrichstr. -  Rudi-Dutschke-Str. - Oranienstr. - Wiener Str. - Glogauer Str. - Thielenbr\u00fccke - Pannierstr. - Sonnenallee - Urbanstr. - Bl\u00fccherstr. -   Mehringdamm - Tempelhofer Damm - Tempelhofer Feld (EP) +++ ALT +++    Olympischer Platz - Trakehner Allee - Olympische Str. - Steubenplatz - Reichsstr. - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee - Neue Kantstr. - Ostpreu\u00dfenbr\u00fccke - Neue Kantstr. - Lietzenseebr\u00fccke - Neue Kantstr. - Witzlebenstr. - Holtzendorffstr. - Kracauerplatz - Joachim-Friedrich-Str. - Westf\u00e4lische Str. - Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Str. - Berliner Str. - Grunewald Str. - Martin-Luther-Str. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstr. - Potsdamer Str. - Grunewaldstr. - Berliner Str. - Blissestr. - Berliner Str. - Badensche Str. - John-F.-Kennedy-Platz - Dominicusstr. - Hauptstr. - Potsdamer Str. - Potsdamer Br\u00fccke - Potsdamer Str. - Leipziger Platz - Leipziger Str. - Friedrichstr. - Rudi-Dutschke-Str. - Oranienstr. - Moritzplatz - Oranienstr. - Wiener Str. - Glogauer Str. - Thielenbr\u00fccke - Pannierstr. - Sonnenallee - Urbanstr. - Bl\u00fccherstr. - Mehringdamm - Tempelhofer Damm - Tempelhofer Feld +++ ALT+++    Olympischer Platz (AP) - Trakehner Allee - Olympische Str. - Steubenplatz - Reichsstr. - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee - Neue Kantstr. - Ostpreu\u00dfenbr\u00fccke - Neue Kantstr. - Lietzenseebr\u00fccke - Neue Kantstr. - Witzlebenstr. - Holtzendorffstr. - Kracauerplatz - Joachim-Friedrich-Str. - Westf\u00e4lische Str. - Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Str. - Berliner Str. - Grunewald Str. - Martin-Luther-Str. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstr. - Potsdamer Str. - Grunewaldstr. - Berliner Str. - Blissestr. - Berliner Str. - Badensche Str. - John-F.-Kennedy-Platz - Dominicusstr. - Hauptstr. - Potsdamer Str. - Potsdamer Br\u00fccke - Potsdamer Str. - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Spandauer Str. - M\u00fchlendamm -  Kleine Getraudenstr. - Leipziger Str. -  Friedrichstr. - Rudi-Dutschke-Str. - Oranienstr. - Moritzplatz - Oranienstr. - Wiener Str. - Glogauer Str. - Thielenbr\u00fccke - Pannierstr. - Sonnenallee - Urbanstr. - Bl\u00fccherstr. - Mehringdamm - Tempelhofer Damm - Tempelhofer Feld +++ ALT +++    Olympischer Platz - Trakehner Allee - Olympische Str. - Steubenplatz - Reichsstr. - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee - Neue Kantstr. - Ostpreu\u00dfenbr\u00fccke - Neue Kantstr. - Lietzenseebr\u00fccke - Neue Kantstr. - Witzlebenstr. - Holtzendorffstr. - Kracauerplatz - Joachim-Friedrich-Str. - Westf\u00e4lische Str. - Fehrbelliner Platz - Brandenburgische Str. - Berliner Str. - Grunewald Str. - Martin-Luther-Str. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstr. - Potsdamer Str. - Grunewaldstr. - Berliner Str. - Blissestr. - Berliner Str. - Badensche Str. - John-F.-Kennedy-Platz - Dominicusstr. - Hauptstr. - Potsdamer Str. - Potsdamer Br\u00fccke - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz -  Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Schlo\u00dfbr\u00fccke - Schlo\u00dfplatz - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Karl-Liebknecht-Str. - Spandauer Str. - Molkenmarkt - M\u00fchlendamm - M\u00fchlendammbr\u00fccke - M\u00fchlendamm - Kleine Getraudenstr. - Neue Gertraudenbr\u00fccke - Spittelmarkt - Leipziger Str. - Friedrichstr. - Rudi-Dutschke-Str. - Oranienstr. - Moritzplatz - Oranienstr. - Wiener Str. - Glogauer Str. - Thielenbr\u00fccke - Pannierstr. - Sonnenallee - Urbanstr. - Bl\u00fccherstr. - Mehringdamm - Tempelhofer Damm - Tempelhofer Feld +++ NEU +++","lfdnr":"163"},{"id":"490","datum":"27.08.2021","von":"18:30","bis":"20:30","thema":"Die 3. Rad-Demonstration im Norden Pankows ist eine Radrundfahrt f\u00fcr alle begeisterten Radfahrer und Pankower B\u00fcrger, die mal nicht Radwege benutzen wollen...","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Waldstr. - Grabbeallee - Heinrich-Mann-Str. - Herman-Hesse-Str. - Stra\u00dfe vor Sch\u00f6nholz - Germanenstr. -  Edelwei\u00dfstr. - Hauptstr.- Lessingstr. - Uhlandstr. - Wilhelmsruher Damm - Hauptstr. - Sch\u00f6nhauser Str. - Dammsm\u00fchler Weg - Dietzgenstr. - Kastanienallee - Friedrich-Engels-Str. -  Eichenstr. - Waldstr. +++ ALT +++    Waldstr.\/Hermann- -Hesse-Str. - Hermann-Hesse-Str. - Grabbeallee - Heinrich-Mann-Str. - Heinrich-Mann-Platz - Heinrich-Mann-Str. - Herman-Hesse-Str. - Str. vor Sch\u00f6nholz - Germanenstr. - Edelwei\u00dfstr. - Hauptstr.- Lessingstr. - Uhlandstr. - Wilhelmsruher Damm - Hauptstr. - Hauptstr. - Sch\u00f6nhauser Str. - Dammsm\u00fchler Weg - Dietzgenstr. - Kastanienallee - Friedrich-Engels-Str. - Eichenstr. - Waldstr. - Waldstr.\/Hermann-Hesse-Str. +++ NEU +++","lfdnr":"164"},{"id":"493","datum":"28.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"165"},{"id":"496","datum":"28.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"166"},{"id":"499","datum":"28.08.2021","von":"09:00","bis":"14:00","thema":"Die Morgen-Infotour!. Fahrt in einen friedlichen Sonnentag! Das wir auch morgen wieder gemeinsam und respektvoll miteinander umgehen! Gr\u00fcnes Licht f\u00fcr ein tolerantes \u00dcbermorgen!","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Route S\u00fcd 2:  P+R Priesterweg (AP) - Priesterweg - Prellerweg - Bergstr.- Kniephofstr. - Albrechtstr. - Leonorenstr. - Goerzallee - Prellerweg - Bergstr.- Bismarckstr. - Kniephofstr. - K\u00f6rnerstr. - Bergstr. - Filandastr. - Neue Filandastr. - Albrechtstr.- Bismarckstr. - Albrechtstr. - Siemensstr. - Leonorenstr. - Kaiser-Wilhelm-Str. - Kurf\u00fcrstenstr. - Dessauerstr. - Lange Str.- Oberhofer Weg - Oberhofer Platz - Oberhofer Weg - K\u00f6nigsberger Str. - Goerzallee - Altdorfer Str. - Helene-von-M\u00fclinen-Weg - Lausanner Str. - Thuner Str. - Thuner Platz - Appenzeller Str. - Goerzallee - Beeskowdamm - Teltower Damm - Breitensteinweg - Sachtlebenstr. - Ernst-Lemmer-Ring - Berlepschstr. - Teltower Damm - Clayallee -Ludwigsfelder Str. - Ernst-Lemmer-Ring - Seibtweg - K\u00f6sterstr. - Berlepschstr. - Machnower Str. - Teltower Damm - Clayallee - Am Hegewinkel - Riemeisterstr. - Hochsitzweg - Am Wieselbau - Am Hegewinkel - Am Waldfriedhof - H\u00fcttenweg - Clayallee  - K\u00f6nigin-Luise-Str. - Englerallee - Wiesbadener Str. - Heiligendammer Str. -Bismarckstr\/B2\/B5 - Clayallee - K\u00f6nigin-Luise-Str. - Englerallee - Schorlemerallee - Breitenbachplatz - Ahrweilerstr. - Rauenthaler Str. - Hertelstra\u00dfe - Go\u00dflerstra\u00dfe - Stubenrauchstr. - Wiesbadener Str. - Breite Str. - Zoppoter Str. - Heiligendammer Str. - Platz am Wilden Eber\/Rheinbabenallee - Pacelliallee - Dohnenstieg - Am Hirschsprung - Finkenstr. -  Clayallee -  Hohenzollerndamm - Bundesallee - Spichernstra\u00dfe -N\u00fcrnberger Str. - Budapester Str. - Hardenbergstr. - Joachimsthaler Str. - Kantstr. - Leibnizstr. - Bismarckstr.\/B2\/B5 - Fritschestr. - Bismarckstra\u00dfe 61, 10627 Berlin  Ziel: Bismarckstr. \/ H\u00f6he Fritschestra\u00dfe rechte Spur (EP)    Route Nord 1:  P+R Scharnweberstr. 81 B (AP)- Scharnweberstr. - M\u00fcllerstr. - Afrikanische Str. - M\u00fcllerstr. - Ellen-Epstein-Str. - Rauchstr. - Rhenaniastr. - Scharnweberstr. - M\u00fcllerstr. - Otawistr. - Afrikanische Str. - Amrumer Str. - Luxemburger Str. - Tegeler Str. - Triftstr. - M\u00fcllerstr. - Sellerstr. - Heidestr. - Perleberger Str. - Ellen-Epstein-Str. - Erna-Samuale-Str. - Siemensstr. - Beusselstr. - Zwinglistr. - Gotzkowskystr. - Franklinstr. - Marchstr. - Bismarckstr. - Kaiserdamm - Heerstr. - Sandstr. - Obstallee - Magistratweg - Maulbeerallee - Seeburger Str. - Schmidt-Knobelsdrof-Str. - Wilhelmstr. - Klosterstr. - Altst\u00e4dter Ring - Neuendorfer Str. - Streitstr. - Hohenzollernring - Wansdorfer Str. - Wansdorfer Platz - Schwendyweg - Cautiusstr. - Streitstr. - Rauchstr. - Wasserstadtbr\u00fccke - Daumstr. - Rhenaniastr. -Haselhorster Damm - Burscheider Weg - Saatwinkler Damm Riensbergstr. - Gartenfelder Str. - Nonnendammallee - Siemensdamm - Tegeler Weg - Richard-Wagner-Str. - Paulsternstr. - Nonnendammallee - Siemensdamm - Tegeler Weg - Schlo\u00dfbr\u00fccke - Luisenplatz - Otto-Suhr-Allee - Richard-Wagner-Str. - Richard-Wagner-Str. 5-1 (EP)     Route Nord 2:  P+R Scharnweberstr. 81 B (AP)- Scharnweberstr. - General-Barby-Str. - Meller Bogen - Eichborndamm - General-Barby-Str. - Auguste-Viktoria-Allee - Meller Bogen - General-Barby-Str. - Kienhorststr. - Eichborndamm - Miraustr. - Holzhauser Str. - Ernststr. - Conradstr. - Ziekowstr. - Oeserstr. - Bollestr. - Gorkistr. - Tile-Br\u00fcgge-Weg - Ziekowstr. - Waidmannsluster Damm - Basdorfer Zeile - Tile-Br\u00fcgge-Weg - Havelm\u00fcllerweg - Rohrbrunner Str. - An der Heide - Tile-Br\u00fcgge-Weg - Ziekowstr. - Waidmannsluster Damm - Erholungsweg bis Waidmannsluster Damm - Sandgrasweg - Erholungsweg - Mor\u00e4nenweg - Waidmannsluster Damm - Osianderweg - Moorweg - Schollenweg - Neulandweg - Egidystr. - Waidmannsluster Str. - Avenue Charles de Gaulle - Rue Racine - Hochjagdstr. - Bondickstr. - Hochjagdstr. - Avenue Charles de Gaulle - Rue Racine - F\u00fcr den \u00f6ffentlichen Durchgang gesperrte Str. - Hermsdorfer Str. - F\u00fcr den \u00f6ffentlichen Durchgang gesperrte Str. - Avenue Charles de Gaulle - Robinienweg - Hermsdorfer Str. - Oranienburger Str. - Heidenheimer Str. - Robinienweg - Schulzendorfer Str. - Heinsestr. - Heidenheimer Str. - Frohnauer Str. - Hermsdorfer Damm - Frohnauer Str. - Kneippstr. - Kneippstr. 33 A - Falkentaler Steig - Kneippstr. - Kurhausstr. - Hohenzollernstr. - Hermsdorfer Damm - Silvesterweg - Burgfrauenstr. - Berliner Str. - Seebadstr. - Am Freibad - Almutstr.- Alt-Hermsdorf - Seebadstr. - Am Freibad - Am Vierrutenberg - Am Vierrutenberg 12 - Zabel-Kr\u00fcger-Damm - Titiseestr. - Schluchseestr. - \u00d6schelbronner Weg - Finsterwalder Str. - Senftenberger Ring - Calauer Str. - Senftenberger Ring - Dannenwalder Weg - Wilhelmsruher Damm - Dannenwalder Weg - Schorfheidestr. - Am Nordgraben - Rathauspromenade - Koss\u00e4tenstr. - Oranienburger Str. - Ollenhauerstr. - Scharnweberstr. - M\u00fcllerstr. - Londoner Str. - Emmentaler Str. - Reginhardstr. - Seestr. - Holl\u00e4nder Str. - Aroser Allee - Emmentaler Str. - Reginhardstr. - Louise-Schr\u00f6der-Platz Osloer Str. - eestr. - Turiner Str. - Utrechter Str. - M\u00fcllerstr. - Chausseestr. - M\u00fcllerstr. - Chausseestr. - Friedrichstr. - Reinhardstr. - Am Zirkus - Bertolt-Brecht-Platz (EP)    Route Ost:  P+R Parken M\u00e4rkische Allee\/B158 (AP) - M\u00e4rkische Allee - Raoul-Wallenb.-Str. - Ludwig-Renn-Str. - Liebensteiner Str. - Ludwig-Renn-Str. - Sella-Hasse-Str. - Mehrower Allee - Liebensteiner Str. - Trusetaler Str. - Wuhletalstr. - K\u00f6thener Str. - Schwarzwurzelstr. - Schwarzwurzelstr. - Spinatweg - Ahrensfelder Chaussee - M\u00e4rkische Allee\/B158 - Wittenberger Str. - Fl\u00e4mingstr. - Fl\u00e4mingstr. 41 - Havemannstr. - Kemberger Str. - Fl\u00e4mingstr. - Havemannstr. - Kemberger Str. - Blumberger Damm - Eisenacher Str. - Kyritzer Str. - Kyritzer Str. 52-60 - Alte Hellersdorfer Str. - Tangerm\u00fcnder Str. - Quedlinburger Str. - Louis-Lewin-Str. - Adele-Sandrock-Str. - Sch\u00f6newalder Str. - Sch\u00f6newalder Str. 12 - Riesaer Str. - Nossener Str. - Glauchauer Str. - Klingenthaler Str. - Maxie-Wander-Str. - Maxie-Wander-Str. 42-58 - Grottkauer Str. - Neue Grottkauer Str. - Grottkauer Str. - Uckermarkstr. - Peter-Huchel-Str. - Uckermarkstr. - Iselbergstr. - Peter-Huchel-Str. - Cecilienstr. - Hellersdorfer Str. - Teterower Ring - Tollensestr. - Ludwigsluster Str. - Teterower Ring - Cecilienstr. - Eitelstr. - Cecilienstr. - Oberfeldstr. - Eitelstr. - Marchwitzastr. - Maratstr. - Bentschener Weg - Eitelstr. - Luise-Zietz-Str. - Marchwitzastr. - \u00d6seler Str. - Maratstr. - Bentschener Weg - M\u00e4rkische Allee\/B158 - Alt-Biesdorf\/B1\/B5 - Alt-Friedrichsfelde \/B1\/B5 - Atzpodienstr. - R\u00fcdigerstr. - Schottstr. - Schottstr. 28-52 - Gotlindestr. - Schottstr. - Gotlindestr.- M\u00f6llendorffstr., - Wei\u00dfenseer Weg - Landsberger Allee - Werneuchener Str. - Landsberger Allee - Ruschestr. - Rutnikstr. - M\u00f6llendorffstr. - Wei\u00dfenseer Weg - Landsberger Allee - Liebenwerder Str. - Werneuchener Str. - Konrad-Wolf-Str. - Hohensch\u00f6nhauser Str. - Oderbruchstr. - Landsberger Allee - Platz der Vereinten Nationen - Lichtenberger Str. - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee\/B1\/B5 - Karl-Marx-Allee 35, rechte Fahrspur H\u00f6he Kino International (EP)    Route S\u00fcd 1:  P+R Priesterweg (AP) - Arnulfstra\u00dfe - Manteuffelstr. - Boelckestr. - Manfred-von- Richthofen-Str. - Budapester Str. - Prellerweg - Arnulfstr. - Alboinstr. - Alboinplatz - Kaiserin-Augusta-Str. - Manteuffelstr. - Boelckestr. - Werner-Vo\u00df-Damm - Manfred-von-Richthofen-Str. - Tempelhofer Damm\/B96 - Bl\u00fccherstr. - Zossener Str. - Gitschiner Str. - Wassertorplatz - Skalitzer Str. - Adalbertstr. - Bethaniendamm - K\u00f6penicker Str. - Neue Jakobstr. - Annenstr. - F\u00fcr den \u00f6ffentlichen Durchgang gesperrte Stra\u00dfe - Sebastianstr. - Sebastianstr. - Alte Jakobstra\u00dfe - Kommandantenstr. - Alexandrinenstr. - Ritterstr. - Lindenstr. - Axel-Springer-Str. - Leipziger Str.\/B1 - Jerusalemer Str. - Hausvogteipl. - Oberwallstr. - Franz\u00f6sische Str. - Hinter der Katholischen Kirche - Bebelplatz - Unter den Linden - Universit\u00e4tsstr. - Geschwister-Scholl-Str. - Ebertbr\u00fccke - Tucholskystra\u00dfe - Torstra\u00dfe - Gartenstra\u00dfe - Bernauer Str. - Hussitenstr. - Scheringstr. - Chausseestr. - Friedrichstr. - Reichstagufer - Neust\u00e4dtische Kirchstr. - Glinkastr. - Behrenstr. - Wilhelmstr. - Mehringdamm\/B96 - Obentrautstr. - Gro\u00dfbeerenstr. - Yorckstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str.\/B1 - Hauptstr. - Fregestr. - Saarstr. - Schmiljanstr. - Friedrich-Wilhelm-Platz - Bundesallee - G\u00fcntzelstr. - Hohenzollerndamm - Fehrbelliner Platz - W\u00fcrttembergische Str. - Olivaer Platz - Lietzenburger Str. - Martin-Luther-Str. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstr. - Alvenslebenstr. Wenden - Blumenthalstr. - Kurf\u00fcrstenstr. - Dennewitzstr. - Flottwellstr. - L\u00fctzowstr. - Potsdamer Str.\/B1 - Kurf\u00fcrstenstr. - Budapester Str. - Hardenbergstra\u00dfe - Hardenbergplatz (EP)","lfdnr":"167"},{"id":"502","datum":"28.08.2021","von":"09:00","bis":"14:00","thema":"Die Morgen-Infotour!. Fahrt in einen friedlichen Sonnentag! Das wir auch morgen wieder gemeinsam und respektvoll miteinander umgehen! Gr\u00fcnes Licht f\u00fcr ein tolerantes \u00dcbermorgen!","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"P+R Parken M\u00e4rkische Allee\/B158 (AP) - M\u00e4rkische Allee - Raoul-Wallenb.-Str. - Ludwig-Renn-Str. - Liebensteiner Str. - Ludwig-Renn-Str. - Sella-Hasse-Str. - Mehrower Allee - Liebensteiner Str. - Trusetaler Str. - Wuhletalstr. - K\u00f6thener Str. - Schwarzwurzelstr. - Schwarzwurzelstr. - Spinatweg - Ahrensfelder Chaussee - M\u00e4rkische Allee\/B158 - Wittenberger Str. - Fl\u00e4mingstr. - Fl\u00e4mingstr. 41 - Havemannstr. - Kemberger Str. - Fl\u00e4mingstr. -  Havemannstr. - Kemberger Str. - Blumberger Damm - Eisenacher Str. - Kyritzer Str. - Kyritzer Str. 52-60 - Alte Hellersdorfer Str. - Tangerm\u00fcnder Str. - Quedlinburger Str. - Louis-Lewin-Str. - Adele-Sandrock-Str. - Sch\u00f6newalder Str. - Sch\u00f6newalder Str. 12 - Riesaer Str. - Nossener Str. - Glauchauer Str. - Klingenthaler Str. - Maxie-Wander-Str. - Maxie-Wander-Str. 42-58 - Grottkauer Str. - Neue Grottkauer Str. - Grottkauer Str. - Uckermarkstr. - Peter-Huchel-Str. - Uckermarkstr. - Iselbergstr. - Peter-Huchel-Str. - Cecilienstr. - Hellersdorfer Str. - Teterower Ring - Tollensestr. - Ludwigsluster Str. - Teterower Ring - Cecilienstr. - Eitelstr. - Cecilienstr. - Oberfeldstr. - Eitelstr. - Marchwitzastr. - Maratstr. - Bentschener Weg - Eitelstr. - Luise-Zietz-Str. - Marchwitzastr. - \u00d6seler Str. - Maratstr. - Bentschener Weg - M\u00e4rkische Allee\/B158 - Alt-Biesdorf\/B1\/B5 - Alt-Friedrichsfelde \/B1\/B5 - Atzpodienstr. - R\u00fcdigerstr. - Schottstr. - Schottstr. 28-52 - Gotlindestr. - Schottstr. - Gotlindestr.- M\u00f6llendorffstr., - Wei\u00dfenseer Weg - Landsberger Allee - Werneuchener Str. - Landsberger Allee - Ruschestr. - Rutnikstr. - M\u00f6llendorffstr. - Wei\u00dfenseer Weg - Landsberger Allee - Liebenwerder Str. - Werneuchener Str. - Konrad-Wolf-Str. - Hohensch\u00f6nhauser Str. - Oderbruchstr. - Landsberger Allee - Platz der Vereinten Nationen - Lichtenberger Str. - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee\/B1\/B5 - Karl-Marx-Allee 35, rechte Fahrspur H\u00f6he Kino International (EP)","lfdnr":"168"},{"id":"505","datum":"28.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"169"},{"id":"508","datum":"28.08.2021","von":"10:00","bis":"21:00","thema":"Das Jahr der Freiheit und des Friedens - Das Leben nach der Pandemie","plz":"10785","strasse_nr":"Stra\u00dfe des 17. Juni","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"170"},{"id":"511","datum":"28.08.2021","von":"11:00","bis":"13:00","thema":"Kundgebung zum Weltfriedenstag 2021","plz":"13051","strasse_nr":"Prerower Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"171"},{"id":"514","datum":"28.08.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Mahnwache: Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit der Coronama\u00dfnahmen (vom 03.07. bis 25.09.2021 - jeweils Sa.)","plz":"14163","strasse_nr":"Kirchstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"172"},{"id":"517","datum":"28.08.2021","von":"11:00","bis":"16:00","thema":"Gemeinsam fahren, gemeinsam k\u00e4mpfen f\u00fcr unsere Rechte","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"neu:  Olympischer Platz (AP) - Olympische Str. - Reichsstr. - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee - Neue Kantstr. - Kantstr. - Kaiser-Friedrich-Str. - Lewishamstr. -Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Kleiststr. - An der Urania - Kurf\u00fcrstenstr. - Budapester Str. - St\u00fclerstr. - Tiergartenstr. - Lennestr. - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - (ZK) Pariser Platz - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderstr. - Alexanderstr. - Grunerstr. - M\u00fchlendamm - Gertraudenstr. - Leipziger Str. -  Leipziger Platz - Potsdamer Str. - Reichpietschufer - Von-der-Heydt-Str. - L\u00fctzowplatz - Schillstr. - Kurf\u00fcrstenstr. - Budapester Str. - Hardenbergstr. - Ernst-Reuter-Platz - Otto-Suhr-Allee - Spandauer Damm - Reichsstr. - Olympische Str. - Olympischer Platz    alt:   Olympischer Platz (AP) - Olympische Str. - Reichsstr. - Masurenallee - Neue Kantstr. - Kantstr. - Lewishamstr. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - Karl-Heinrich-Ulrichs-Str. - Kurf\u00fcrstenstr. - Budapester Str. - Hardenbergstr. - Ernst-Reuter-Platz - Stra\u00dfe des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Allee - Scheidemannstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Pariser Platz (ZK) - Unter den Linden - Karl-Liebknecht-Str. - Prenzlauer Allee - Danziger Str. - Greifswalder Str. - Otto-Braun-Str. - Grunerstr. - M\u00fchlendamm - Gertraudenstr. - Leipziger Str. - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Stra\u00dfe des 17. Juni - Ernst-Reuter-Platz - Otto-Suhr-Allee - Spandauer Damm - Reichsstr. - Olympische Str. - Olympischer Platz (EK)","lfdnr":"173"},{"id":"520","datum":"28.08.2021","von":"11:00","bis":"17:00","thema":"Gegen die Verfolgung von Minderheiten.  Wir fordern stoppt die Diskriminierung und Unterdr\u00fcckung von Minderheiten aufgrund ihrer \u00dcberzeugung und Aus\u00fcbung ihrer Meinungsfreiheit","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Unter den Linden \/ Friedrichstr. - Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Scheidemannstr. - Platz der Republik - Paul-L\u00f6be-Allee - Konrad-Adenauer-Str. - Otto-von-Bismarck-Allee - Konrad-Adenauer-Str. - Kronprinzenbr\u00fccke - Reinhardtstr. - Luisenstr. - Invalidenstr. - Hessische Str. - Hannoversche Str. - Friedrichstr. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz - An der Spandauer Br\u00fccke - Dircksenstr. - Gontardstr. - Rathausstr. - Grunerstr. - M\u00fchlendamm - Gertraudenstr. - Leipziger Str. - Leipziger Platz - Potsdamer Platz - Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz \/ Stra\u00dfe des 17. Juni","lfdnr":"174"},{"id":"523","datum":"28.08.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"175"},{"id":"526","datum":"28.08.2021","von":"12:00","bis":"18:00","thema":"80. Jahrestag der Vertreibung der Deutschen in Russland - Gedenken an die Opfer unter den Deutschen in der ehem. UdSSR","plz":"10557","strasse_nr":"Simsonweg","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"176"},{"id":"529","datum":"28.08.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"177"},{"id":"532","datum":"28.08.2021","von":"12:00","bis":"22:00","thema":"Wahlkampfveranstaltung mit entsprechenden Kulturprogramm","plz":"10243","strasse_nr":"Weberwiese","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"178"},{"id":"535","datum":"28.08.2021","von":"12:00","bis":"22:00","thema":"2. Markt der Demokratie","plz":"13347","strasse_nr":"Nettelbeckplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"179"},{"id":"538","datum":"28.08.2021","von":"12:00","bis":"22:00","thema":"Friede, Freude, Eierkuchen","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"180"},{"id":"541","datum":"28.08.2021","von":"13:00","bis":"16:00","thema":"Das Jahr der Freiheit und des Friedens - Das Leben nach der Pandemie","plz":"10557","strasse_nr":"Stra\u00dfe des 17. Juni -Gro\u00dfer Stern bis Brandenburger Tor","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"181"},{"id":"544","datum":"28.08.2021","von":"13:00","bis":"21:00","thema":"\u201eZug der Liebe 2021 - #wirf\u00fcreuch\u201c","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"neu:   Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe - Danziger Stra\u00dfe - Petersburger Stra\u00dfe - rechts Karl-Marx-Allee - \u00fcber Strausberger Platz bis Karl-Marx-Allee 33     alt:   Bernauer Stra\u00dfe - Eberswalder Stra\u00dfe -  Sch\u00f6nhauser Allee - Torstra\u00dfe -  Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Alexanderstra\u00dfe -  Zwischenkundgebung H\u00f6he Otto-Braun-Stra\u00dfe \/ ehem. Haus der Statistik - Karl-Marx-Allee -  Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Andreasstra\u00dfe - An der Schillingbr\u00fccke -  Engeldamm - K\u00f6penicker Stra\u00dfe - Heinrich-Heine-Stra\u00dfe - Prinzenstra\u00dfe - Oranienstra\u00dfe 140","lfdnr":"182"},{"id":"547","datum":"28.08.2021","von":"13:30","bis":"16:00","thema":"Bildung, Lern- und Arbeitsbedingungen an Berliner Schulen, Inklusion, Fachkr\u00e4ftemangel, Bildungsgerechtigkeit","plz":"10178","strasse_nr":"Rathausstr.","aufzugsstrecke":"Karl-Marx-Allee\/Otto-Brau- n-Str.(AP)  Alexanderstr- . - Karl-Liebknecht-Str. - Spandauer Str. zum Neptunbrunnen(EP)  ","lfdnr":"183"},{"id":"550","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Solidarit\u00e4t statt Kriminalisierung \u2013 Raddemo f\u00fcr  Seenotrettung","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Hanne-Sobek-Platz (AK vor dem Biomarkt) - Brunnenstr. - R\u00fcgener Str. - Gleimstr. -  Mauerpark - Bernauer Str. - Eberswalder Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Sredzkistr. - Knaackstr. -Knaackstr. \/ Kollwitzstr. (ZK) - Kollwitzstr. - Metzer Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Alte Sch\u00f6nhauser Str. - M\u00fcnzstr. - Memhardstr. - Karl-Liebknecht-Str. -Dircksenstr. - Alexanderplatz (EK Brunnen der V\u00f6lkerfreundschaft)","lfdnr":"184"},{"id":"553","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"185"},{"id":"556","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Baupolitik, Wahlkampfveranstaltung","plz":"14057","strasse_nr":"R\u00f6nnestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"186"},{"id":"559","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Klima, MieterInnen und die offene Gesellschaft sch\u00fctzen","plz":"10243","strasse_nr":"Frankfurter Tor","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"187"},{"id":"562","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Waffenstillstand jetzt: H\u00f6ren Sie auf, Afghanen zu t\u00f6ten","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rotes Rathaus - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Pariser Platz","lfdnr":"188"},{"id":"565","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"17:15","thema":"Video-Aktion zur Aufkl\u00e4rung \u00fcber die Tierindustrie (vom 07.08. bis 28.08.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"189"},{"id":"568","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"19:00","thema":"Informationsveranstaltung zum Auslauf der F\u00f6rderungen und Vorkauf","plz":"10437","strasse_nr":"Stargarder Str. 26","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"190"},{"id":"571","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"22:00","thema":"Friede den Plattenbauten - Krieg dem Faschismus","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"M\u00e4rkische Allee Ecke Mehrower Allee (AK) - Mehrower Allee - Blumberger Damm, Glambecker Ring, Hohensaatener Str. - Ringenwalder Str. - Landsberger Allee - Landsbegrer Chaussee - Ludwigsfelder Str. - Alte Hellersdorfer Str. - Zossener Str. - Kastanienallee - Kastanienallee im Liberty-Park (EK)","lfdnr":"191"},{"id":"574","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"22:00","thema":"Keine k\u00fcnstliche Diskriminierung oder Ausgrenzung durch gesellschaftliche Spaltung anderer Meinungen","plz":"10178","strasse_nr":"Am Lustgarten","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"192"},{"id":"577","datum":"28.08.2021","von":"14:00","bis":"23:00","thema":"harro harring - gedenkmarsch der freien friesen f\u00fcr ein  freies friesland","plz":"10557","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rosa-Luxemburg-Platz (AK) - Memhardstr. - Karl-Liebknecht- Str. - Unter den Linden - Am  Zeughaus - Pergamon-Museum (ZK) - Am Zughaus - Unter den Linden - Pariser Platz - Platz des 18. M\u00e4rz -  Ebertstr. - An den Ministerien 10 - Ebertstr. - Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz - Ebertstr. - Scheidemannstr. -  Platz der Republik (ZK) - Scheidemannstr. - Itzak-Rabin-Str. - Statur Amazone zu Pferd (ZK), Stra\u00dfe des 17 Juni - Gro\u00dfer Stern (ZK) - Spreeweg - Paulstr. -  Markus-Hirschfeld-Ufer, - Rahel-Hirsch-Str. - Washingtonplatz (EK) ","lfdnr":"193"},{"id":"580","datum":"28.08.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"194"},{"id":"583","datum":"28.08.2021","von":"15:00","bis":"18:00","thema":"F\u00fcr die Freiheit Kubas Information und Sensibilisierung der deutschen \u00d6ffentlichkeit \u00fcber die Krise in Kuba Aufruf zur Solidarit\u00e4t mit dem kubanischen Volk. F\u00fcr ein Ende der Gewalt gegen Dissidenten F\u00fcr die Freiheit der Verschwundene und politische Gefangene","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rathausstr. 15 (AK vor dem Roten Rathaus) - Spandauer Str. (ZK am Neptunbrunnen) - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Unter den Linden 6 (ZK vor den Humboldt-Universit\u00e4t neben dem Denkmal) - Unter den Linden - Unter den Linden 36-38 (ZK vor dem Sitz des ZDF) - Unter den Linden - Pariser Platz (EK)","lfdnr":"195"},{"id":"586","datum":"28.08.2021","von":"15:00","bis":"19:00","thema":"Friedenskundgebungen - F\u00fcr einen transparenten Dialog","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"196"},{"id":"589","datum":"28.08.2021","von":"15:00","bis":"22:00","thema":"Internationaler Tag der Verschwundenen","plz":"10117","strasse_nr":"Bebelplatz 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"197"},{"id":"592","datum":"28.08.2021","von":"16:00","bis":"18:30","thema":"Demo gegen Islamische Stadt und Taliban. Nothilfe f\u00fcr Afghanistan und Afghanen","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"198"},{"id":"595","datum":"28.08.2021","von":"16:00","bis":"19:30","thema":"Holen wir uns die Stadt zur\u00fcck!","plz":"10967","strasse_nr":"Hermannplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"199"},{"id":"598","datum":"28.08.2021","von":"16:00","bis":"20:00","thema":"Deutschland vor der Wahl \u2026. B\u00fcrger fragen - Kandidaten antworten   ","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"200"},{"id":"601","datum":"28.08.2021","von":"16:00","bis":"23:00","thema":"Freie Fahrt f\u00fcr ein freies Leben! H\u00e4nde weg von unseren Grundrechten! Abkehr von der Angst- und Panikpolitik!","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Route Nord:   Am Feuchten Winkel (Parkplatz) - Pasewalker Str. - Blankenburger Str. - B96a Dietzgenstr. -Hermann-Hesse Str. - Pastor-Niem\u00f6ller-Platz - Friedrich-Engels-Str. - Wilhelmsruher Damm - Senftenberger Ring - Calauer Str. - Finsterwalder Str. - Wittenauer Str. - Oranienburger Str. - Ollenhauerstr. - Scharnweberstr. - M\u00fcllerstr. - Seestr. - Amrumer Str. - F\u00f6hrer Str. - F\u00f6hrer Br\u00fccke - An der Putlitzbr\u00fccke - Stromstr. - Turmstr. - Huttenstr. - Neues Ufer - Sickingenbr\u00fccke - Gau\u00dfstr. - Olbersstr. - Tegeler Weg - Schlo\u00dfbr\u00fccke - Luisenplatz - Spandauer Damm - Boliviarallee - Steubenpl. - Reichsstr. - Theodor-Heuss-Platz - Heerstr.      Route West:   Olympischer Platz - Trakehner Allee - Olympische Str. - Steubenpl. - Bolivarallee - Spandauer Damm - F\u00fcrstenbrunner Weg - Rohrdamm - Saatwinkler Damm - Gartenfelder Str. - Gartenfelder Str. - Haselhorster Damm - Daumstra\u00dfe - Goldbeckweg - Telegrafenweg - Daumstr. - Am Juliusturm - Falkenseer Platz - Neuendorfer Str. - Sch\u00f6nwalder Str. - Bismarkpl. - Falkenhagener Str. - Falkenhagener Tor - Pionierstr. - Zeppelinstr. - Seegefelder Str. - Seegefelder Weg - Hackbuschstr. - Torweg - Finkenkruger Weg - Nennhauser Damm - Brunsb\u00fctteler Damm - Magistratsweg - Maulbeerallee - Blaswitzer Ring - Obstallee - Magistratsweg - Heerstr.      Route Ost:   M\u00e4rkische Allee (Parkplatz) - M\u00e4rkische Allee - Havemannstr. - Kemberger Str. - Blumberger Damm - Mehrower Allee - M\u00e4rkische Allee - Wuhletalstr. - Blumberger Damm - Mehrower Allee - M\u00e4rkische Allee - Bitterfelder Str. - Pablo-Picasso-Str. - Seehausener Str. - Vincent-van-Gogh-Str. - Prendener Str. - Dorfstr. - Ernst- Barlach-Str. - Egon-Erwin-Kirsch-Str. - Falkenberger Chaussee - Hansastr. - Buschallee - Berliner Allee - Indira-Ghandi-Str. - Bizetstr. - G\u00fcrtelstr. -  Greifswalder Str. - Ostseestr. - Wisbyer Str. - Sch\u00f6nhauser Allee - Eberswalder Str. - Bernauer Str. - Julie-Wolfthornstr. - Caroline-Michaelis-Str. - Invalidenstr. - Alt-Moabit - Paulstr. - Spreeweg - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Ernst-Reuter-Platz - Bismarckstr. - Kaiserdamm    Route S\u00fcd:  aus Brandenburg kommend \u00fcber Waltersdorfer Chaussee - Neuk\u00f6llner Str. - Rudower Str. - Johannisthaler Chaussee - Alt-Buckow - Marienfelder Chaussee - Buckower Chaussee  - Nahmitzer Damm -  Friedenfelser Str. - Malteserstr. -  Bruchwitzstr. -  Kaiser-Wilhelm-Str.  - Attilastr. -  Crailsheimer Str. -  Steglitzer Damm - Albrechtstr. -  Neue Filandastr. -  Bergstr. - Bismarckstr. - Knausstr. - Saarstr. - Schmiljanstr. - Friedrich-Wilhelm-Platz -  Wiesbadener Str. -  Breite Str. -  Cunostr. -  Forckenbeckstr. - Elgersburger Str. - Franzesbadener Str. - Hubertusallee - Rathenauplatz - Halenseestr. - Messedamm -  Masurenallee    Route Schlusskorso:  Kaiserdamm \/ Kaiserbr\u00fccke bis Theodor-Heuss-Platz (ggf. inkl. Parkpl\u00e4tze in der Masurenallee) - Kaiserdamm - Bismarckstr. - Ernst-Reuter-Platz - Stra\u00dfe des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni (H\u00f6he Ebertstr. Wenden) - Stra\u00dfe des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Ernst-Reuter-Platz - Bismarckstr. - Kaiserdamm - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee und Parkpl\u00e4tze      ","lfdnr":"201"},{"id":"604","datum":"28.08.2021","von":"17:00","bis":"20:00","thema":"\u201eAlleinerziehende und ihre Sorgen und N\u00f6te\u201c","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"202"},{"id":"607","datum":"29.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"203"},{"id":"610","datum":"29.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"204"},{"id":"613","datum":"29.08.2021","von":"08:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"205"},{"id":"616","datum":"29.08.2021","von":"09:00","bis":"18:00","thema":"Abstand halten gegen Rechts","plz":"10119","strasse_nr":"Rosenthaler Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"206"},{"id":"619","datum":"29.08.2021","von":"09:00","bis":"20:00","thema":"Kundgebung f\u00fcr Erinnerungskultur - Es ist geschehen, also kann es wieder geschehen (Primo Levi)","plz":"10117","strasse_nr":"Ebertstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"207"},{"id":"622","datum":"29.08.2021","von":"10:00","bis":"15:00","thema":"Abstandhalten gegen Rechts Kundgebung","plz":"10178","strasse_nr":"Oranienburger Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"208"},{"id":"625","datum":"29.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Kein Raum f\u00fcr verschw\u00f6rungsideologische-   Coronaleugner_innen und Impfgegner_innen","plz":"10117","strasse_nr":"Ebertstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"209"},{"id":"628","datum":"29.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"210"},{"id":"631","datum":"29.08.2021","von":"10:00","bis":"21:00","thema":"wir sind alle Risikogruppe #gebtdiepatentefrei","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfer Stern","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"211"},{"id":"634","datum":"29.08.2021","von":"10:00","bis":"23:59","thema":"das Impfperium schl\u00e4gt zur\u00fcck! #Weltaufgang21","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"212"},{"id":"637","datum":"29.08.2021","von":"11:00","bis":"15:00","thema":"Stopp der deutschen R\u00fcstungsexporte","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"213"},{"id":"640","datum":"29.08.2021","von":"11:00","bis":"18:00","thema":"Zum Gedenken an die 6.402 von der kolumbianischen  Armee verschwundenen Menschen.","plz":"10785","strasse_nr":"Potsdamer Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"214"},{"id":"643","datum":"29.08.2021","von":"11:00","bis":"20:00","thema":"Deutschland hat die Wahl \u2026. W\u00e4hler fragen - Kandidaten antworten   ","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"215"},{"id":"646","datum":"29.08.2021","von":"11:00","bis":"21:00","thema":"H\u00e4nde weg vom Mahnmal der ermordeten Sinti und Roma! Rassismus ist keine Meinung sondern ein Verbrechen!","plz":"10557","strasse_nr":"Simsonweg","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"216"},{"id":"649","datum":"29.08.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"217"},{"id":"652","datum":"29.08.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Epidemische Lage nationaler Tragweite???  Grundrechte gelten immer und f\u00fcr alle:  geimpft, getestet, genesen, gesund oder krank. (vom 04.07. bis 03.10.2021 - jeweils So.)","plz":"14163","strasse_nr":"Fischerh\u00fcttenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"218"},{"id":"655","datum":"29.08.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"219"},{"id":"658","datum":"29.08.2021","von":"12:00","bis":"21:00","thema":"Geradedenken\/\/Rave \u2013 Demo-Rave gegen Querdenken und andere Verschw\u00f6rungsideologien","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfer Stern","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"220"},{"id":"661","datum":"29.08.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"221"},{"id":"664","datum":"29.08.2021","von":"14:00","bis":"23:59","thema":"reptiloider fahrradkorso gegen die Ideologie der ideologielosigkeit\u2026","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rosa-Luxemburg-Platz (AP) - Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe - Linienstr. - Gormannstr. - Rosenthaler Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Anna-Luisa-Karsch-Str. - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Friedrichstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Unter den Linden -   Pariser Platz - Platz des 18.M\u00e4rz - Simsonweg -   Scheidemannstr. - Platz der Republik (ZK) - Paul-L\u00f6be-Allee - Konrad-Adenauer-Str. -   Otto-von-Bismarck-Allee - \u00fcber Das Forum vorm KanzlerInnenamt - Heinrich-von-Gagern-Str. - Yitzak-Rabin-Str. - Stra\u00dfe des 17. Juni -   Gro\u00dfer Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Str. -   Scheidemannstr. - Simosonweg - Ebertstr. -   Hannah-Ahrend-Str. - Gertrud-Kohlmer-Str. -   Vossstr. - Wilhelmstr. - Leipziger Str. - Leipziger Platz - Leipziger Str. (zur\u00fcck) - Wilhelmstr. -   M\u00f6hrenstr. - Glinkastr. - Leipzigerstr. - Gertraudenstr. - Grunertstr. - Otto-Braun-Str.  - Alexanderstr. - Memhardtstr. - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz -     zweite Runde: Rosaluxemburg-Platz -  Rosa-Luxemburg-Str. -Memhardstr. - Alexanderstr. -Rathausstr. - Vera-Britain-Ufer, (Radweg) - Liebknechtbr\u00fccke -Unter den Linden - Wilhelmstr. - Luisenstr. -Reinhardtstr. -  Kapelle-Ufer - Washingtonplatz (ZK) - Rahel-Kirsch-Str. - Magnus-Hirschfeld-Ufer (Radweg) -  Paulstr. - Bellevue-Ufer (Radweg) - Bartning-Allee - Klopstockstr. - Gro\u00dfer Weg (Radweg) -  Fasanenallee - Thomas-Dehler-Str. -  St\u00fclerstr. - Tiergartenstr. - Lennestr. - Ebertstr. - Behrenstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (ZK) - Unter den Linden - Friedrichstr. - Torstr. -  Linienstr. - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (EP)","lfdnr":"222"},{"id":"667","datum":"29.08.2021","von":"14:45","bis":"18:00","thema":"Antifaschistische Demonstration im Gedenken an G\u00fcnter  Schwannecke (Todesopfer rechter Gewalt)","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pestalozzistr. 62 (G\u00fcnter-Schwannecke Spielplatz) -Pestalozzistr. - Steifensandstr.-Witzleben- str.\/Witzlebenpark (ZK im Park)-Witzlebenstr.-Neue Kantstra\u00dfe (ZK)-Neue Kantstra\u00dfe-Suarezstr.-Amt- sgerichtsplatz-Holtzendor- ffstr.-Leonhardstr.-Stutt- garter Platz-Stuttgarter Platz 17(ZK)-Stuttgarter Platz-Stuttgarter Platz(ZK H\u00f6he Haupteingang Bahnhof Charlottenburg)-Kaiser-Fr- iedrich-Str.-Kaiser-Fried- rich-Str.\/Pestalozzistr.(- ZK)Pestalozzistr. 62 (G\u00fcnter-Schwannecke Spielplatz)","lfdnr":"223"},{"id":"670","datum":"29.08.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Tag der freien Stra\u00dfe-Demo auf der Leipziger Stra\u00dfe f\u00fcr autofreie Sonntage, um wenigstens einmal im Monat bei sauberer Luft, l\u00e4rmfrei und ruhig, gefahrlos und gesch\u00fctzt vor Autos gechillt bei ausreichend Stadtraum spazieren, Flanieren, Chillen, Spielen Joggen oder Sport mit gen\u00fcgend Corona-Abstand zu genie\u00dfen...","plz":"10117","strasse_nr":"Leipziger Str.","aufzugsstrecke":"beide Fahrbahnen der Leipziger Stra\u00dfe zwischen Kreuzung Spittelmarkt und Charlottenstra\u00dfe","lfdnr":"224"},{"id":"673","datum":"29.08.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"85. Jahrestag der Bildung der internationalen Brigarden in Spanien 1936. Ehrung der K\u00e4mpfer der internationalen Brigarden im Rahmen des internationalen Jahrestreffen des Vereins","plz":"10249","strasse_nr":"Friedenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"225"},{"id":"676","datum":"29.08.2021","von":"15:00","bis":"23:59","thema":"ist ist nicht unsere Schuld, dass die Welt ist, wie sie ist. Es ist nur unsere Schuld, wie sie war.","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"226"},{"id":"679","datum":"29.08.2021","von":"15:30","bis":"20:30","thema":"Das Jahr der Freiheit und des Friedens - Das Leben nach der Pandemie","plz":"10785","strasse_nr":"Stra\u00dfe des 17. Juni 31","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"227"},{"id":"682","datum":"30.08.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"228"},{"id":"685","datum":"30.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"229"},{"id":"688","datum":"30.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"230"},{"id":"691","datum":"30.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"231"},{"id":"694","datum":"30.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"232"},{"id":"697","datum":"30.08.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"233"},{"id":"700","datum":"30.08.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"234"},{"id":"703","datum":"30.08.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Mahnwache zur Erinnerung an die Opfer des atomaren Super-Gau im japanischen Fukushima, f\u00fcr den weltweiten Frieden UND soziale Gerechtigkeit (vom 22.03. bis 13.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"235"},{"id":"706","datum":"30.08.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache (vom 05.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"236"},{"id":"709","datum":"30.08.2021","von":"18:00","bis":"19:30","thema":"Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 12.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"237"},{"id":"712","datum":"30.08.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"238"},{"id":"715","datum":"30.08.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"239"},{"id":"718","datum":"31.08.2021","von":"00:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache gegen die andauernde Bombardierung durch Russland in Edlib und Daraa in Syrien (vom 10.08. bis 31.08.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Unter den Linden 63","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"240"},{"id":"721","datum":"31.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. ... (vom 13.08. bis 31.08.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10785","strasse_nr":"Gro\u00dfer Tiergarten","aufzugsstrecke":"Berlin (Mitte),  Gr\u00fcnfl\u00e4che zwischen Bettina-von-Arnim-Ufer, John-Foster-Dulles-Allee und dem Haus der Kulturen der Welt    und erg\u00e4nzend    Berlin (Mitte),  Zeltenplatz (vom 13.08. - 19.08.\/18:00 Uhr sowie 24.08.\/06:00 Uhr - 31.08.2021)  ","lfdnr":"241"},{"id":"724","datum":"31.08.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"242"},{"id":"727","datum":"31.08.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"243"},{"id":"730","datum":"31.08.2021","von":"10:30","bis":"12:00","thema":"Afghanistan zeigt: Krieg ist keine L\u00f6sung. Auslandseins\u00e4tze beenden!  ","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"244"},{"id":"733","datum":"31.08.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"245"},{"id":"736","datum":"31.08.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"246"},{"id":"739","datum":"31.08.2021","von":"17:00","bis":"19:00","thema":" Mahnwache : Friedhof IX - Rettet die Erbbegr\u00e4bnisse ! Wiedererrichtung Sofort! Wir fordern die Restaurierung und Sanierung!  (vom 27.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"13127","strasse_nr":"Rosenthaler Weg \/ M\u00fchlenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"247"},{"id":"742","datum":"31.08.2021","von":"18:40","bis":"19:15","thema":"Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 06.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"10785","strasse_nr":"Potsdamer Platz 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"248"},{"id":"745","datum":"01.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"249"},{"id":"748","datum":"01.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"250"},{"id":"751","datum":"01.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"251"},{"id":"754","datum":"01.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"252"},{"id":"757","datum":"01.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"253"},{"id":"760","datum":"01.09.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"1. September - Weltfriedenstag  Dank Deutschlands, an alle 4 Alliierten, f\u00fcr die Befreiung  vom Faschismus","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"254"},{"id":"763","datum":"01.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"W\u00f6chentliche #gibuns5 Kundgebung (vom 01.09. bis 22.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr. 108","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"255"},{"id":"766","datum":"01.09.2021","von":"16:00","bis":"19:00","thema":"Rot - radikal - realistisch: Unser Programm f\u00fcr die soziale Stadt","plz":"10369","strasse_nr":"Anton-Saefkow-Platz 3","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"256"},{"id":"769","datum":"01.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NAT-H\u00e4nde weg von der Ukraine und anderen L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 23.06. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"257"},{"id":"772","datum":"01.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Merkel muss weg Mittwoch (vom 07.07. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"258"},{"id":"775","datum":"01.09.2021","von":"18:00","bis":"20:30","thema":"Antikriegstag","plz":"10117","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Platz des 18.M\u00e4rz (AK) - Pariser Platz - Unter den Linden 63 (EK vor der russischen Botschaft)","lfdnr":"259"},{"id":"778","datum":"01.09.2021","von":"18:00","bis":"21:30","thema":"Krieg & Krise: Profite f\u00fcrs Kapital: Hinaus zum  Antikriegstag!","plz":"13353","strasse_nr":"M\u00fcllerstr. 147","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"260"},{"id":"781","datum":"02.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"261"},{"id":"784","datum":"02.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"262"},{"id":"787","datum":"02.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"263"},{"id":"790","datum":"02.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"264"},{"id":"793","datum":"02.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"265"},{"id":"796","datum":"02.09.2021","von":"13:15","bis":"17:45","thema":"Fahrraddemo f\u00fcr eine klimagerechte Mobilit\u00e4tswende.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Glienicker Br\u00fccke - K\u00f6nigstr. - Wannsee - Kronprinzessinnenweg - Havelchaussee - Am  Postfenn - Heerstr. - Theodor-Heuss-Platz - Kaiserdamm - Bismarckstr. - Ernst-Reuter-Platz - Stra\u00dfe des 17. Juni - Am Gro\u00dfen Stern - Stra\u00dfe des 17.  Juni - Ebertstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Luisenstr. - Invalidenstr. - Invalidenstr. 44 +++alt+++      Glienic- ker Br\u00fccke - K\u00f6nigstr. - Kronprinzessinnenweg (ZK) - Havelchaussee - Am Postfenn - Heerstr. - Theodor-Heuss-Platz - Kaiserdamm - Bismarckstr. - Ernst-Reuter-Platz - Stra\u00dfe des 17. Juni - Am Gro\u00dfen Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Marschallbr\u00fccke - Luisenstr. - Robert-Koch-Platz - Platz vor dem Neuen Tor - Invalidenstr. - Invalidenstr. 44 (AK) +++alt+++        Glie- nicker Br\u00fccke - K\u00f6nigstr. - Kronprinzessinnenweg (ZK) - Havelchaussee - Am Postfenn - Heerstr. - Theodor-Heuss-Platz - Kaiserdamm - Bismarckstr. - Ernst-Reuter-Platz - Stra\u00dfe des 17. Juni - Am Gro\u00dfen Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Marschallbr\u00fccke - Luisenstr. - Robert-Koch-Platz - Platz vor dem Neuen Tor - Invalidenstr. - Invalidenpark (AK) +++neu+++","lfdnr":"266"},{"id":"799","datum":"02.09.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Gegen die Christenverfolgung und andere Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea \u2026 (vom 24.06. bis 30.09.2021 - jeweils )","plz":"10117","strasse_nr":"Glinkastr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"267"},{"id":"802","datum":"02.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"268"},{"id":"805","datum":"02.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"269"},{"id":"808","datum":"02.09.2021","von":"16:00","bis":"20:00","thema":"Lebensqualit\u00e4t im Nordosten Berlin, Vollkommener Erhalt der Siedlungs-Anlage Blankenburg","plz":"10117","strasse_nr":"Niederkirchnerstr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"270"},{"id":"811","datum":"02.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Freiheit f\u00fcr Julian Assange! Pressefreiheit.  Meinung- sfreiheit. Grundlage von Demokratie und Frieden.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (AK US Botschaft) - Unter den Linden - Wilhelmstr. (ZK britische Botschaft) und wieder zur\u00fcck - Pariser Platz (EK) ","lfdnr":"271"},{"id":"814","datum":"03.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"272"},{"id":"817","datum":"03.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"273"},{"id":"820","datum":"03.09.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"274"},{"id":"823","datum":"03.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"275"},{"id":"826","datum":"03.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"276"},{"id":"829","datum":"03.09.2021","von":"12:00","bis":"13:00","thema":"Fridays For Future Klimastreik; gefordert wird eine  generationsgerechte Klimapolitik der Bundesregierung, insbesondere angesichts der anstehenden Bundestagswahlen. In den Monaten davor werden wir wieder jeden Freitag demonstrieren, um ein Zeichen zu setzen dass eine klimagerechte Welt m\u00f6glich und notwendig ist. (vom 02.07. bis 17.09.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10115","strasse_nr":"Invalidenpark","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"277"},{"id":"832","datum":"03.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Durchgangsverkehr aus der Karlsgartenstra\u00dfe raus. Wir fordern eine Spielstra\u00dfe vor der Grundschule.","plz":"12049","strasse_nr":"Karlsgartenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"278"},{"id":"835","datum":"03.09.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"279"},{"id":"838","datum":"03.09.2021","von":"14:30","bis":"16:00","thema":"Z\u00fcge in das Leben -Z\u00fcge in den Tod  Vor 80zig Jahren errichtete die SS das gr\u00f6\u00dfte  Vernichtungslager Auschwitz-Birkenau","plz":"10117","strasse_nr":"Georgenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"280"},{"id":"841","datum":"03.09.2021","von":"15:00","bis":"16:00","thema":"Mahnwache gegen rechtsextremistische Tendenzen in Politik und Gesellschaft (vom 02.07. bis 03.12.2021 - jeden 1. Freitag im Monat)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"281"},{"id":"844","datum":"03.09.2021","von":"15:30","bis":"22:30","thema":"We Take Back the Night - deine Stimme gegen Rechts","plz":"10319","strasse_nr":"U-Bhf. Tierpark","aufzugsstrecke":"An der Wuhlheide 250 - An der Wuhlheide - Wei\u00dfkopfstr. - Ostendstr. - Wilhelminenhofstr. - Edisonstr. - Treskowallee - Am Tierpark - U-Bhf. Tierpark","lfdnr":"282"},{"id":"847","datum":"03.09.2021","von":"17:00","bis":"19:30","thema":"Bildet Berlin! - Bildung ist Bindung","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"283"},{"id":"850","datum":"03.09.2021","von":"17:00","bis":"20:00","thema":"Thema: Active Love. Art. 1 (2) GG ; Art. 3 (3) GG - Wir Thematisieren:  Zum best\u00e4ndigen Frieden und Gerechtigkeit in der Gesellschaft sollten wir einander in Wort und Tat achten und Respektieren. \u2026","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"284"},{"id":"853","datum":"04.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"285"},{"id":"856","datum":"04.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"286"},{"id":"859","datum":"04.09.2021","von":"08:00","bis":"14:00","thema":"Leerstand ist ein Skandal!","plz":"12161","strasse_nr":"Odenwaldstr.\/ Stubenrauchstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"287"},{"id":"862","datum":"04.09.2021","von":"10:00","bis":"16:00","thema":"Mehr Verantwortung f\u00fcr schwerst kranke Kinder \u00fcbernehmen.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Route 1:  (AP) Schwarnweberstr. 81a - Zubringer A 111 AS Eichborndamm - Kurt-Schumacher-Damm - A 111 - A 100 - A 100 AS Kaiserdamm S\u00fcd - Messedamm - Kaiserdamm - Theodor-Heuss-Platz - Masurenallee - Messedamm - A 115 AVUS - AS Spanische Allee - Spanische Allee - Kronprinzessinnenweg - K\u00f6nigstr. - ZK 1: Schloss Glienicke (30 Min, \u00dcbergabe Pol BB)    Route 2:  K\u00f6nigstr. - Glienicker Br\u00fccke, Landesgrenze BE\/BB - Streckenverlauf Brandenburg - ZK 2: Spargelhof Klaistow, Beelitz (30 Min)    Route 3:  Spargelhof Klaistow, Beelitz - Streckenverlauf Brandenburg - ZK 3: Gro\u00dfbeerenstr., Parkplatz Filmpark Babelsberg (30 Min, \u00dcbernahme Pol BE)     Route 4:  Gro\u00dfbeerenstr., Parkplatz Filmpark Babelsberg - Emil-Jannings-Str. - Marlene-Dietrich-Allee - August-Bebel-Str. - Stahnsdorfer Str. - Landesgrenze BB\/BE - Bernhard-Beyer-Str. - K\u00f6nigsweg - B\u00e4kestr. - Neue Kreisstr. - Kohlhasenbr\u00fccker Str. - Chausseestr. - K\u00f6nigsstr. - Kronprinzessinnenweg - Havelchaussee - Teltower Str. - Ruhlebener Str. - Klosterstr. - Altst\u00e4dter Ring - Falkenseer Platz - Am Juliusturm - Nonnendammallee - Paulsternstr. - Gartenfelder Str. - Bernauer Str. - Seidelstr. - Schwarnweberstr. 81 (EP)  ","lfdnr":"288"},{"id":"865","datum":"04.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"289"},{"id":"868","datum":"04.09.2021","von":"10:00","bis":"23:00","thema":" #unteilbar - F\u00fcr eine offene und solidarische Gesellschaft","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"neu:  Antretefl\u00e4chen:  - Ebertstr. zwischen Platz des 18. M\u00e4rz und Potsdamer Platz  Leipziger Str. zwischen Potsdamer Platz und Friedrichstr.  (in Kl\u00e4rung) Stresemannstr. zwischen Niederkirchnerstr. und Potsdamer Platz)  Wegstrecke:  Le- ipziger Str. - Spittelmarkt - Gertraudenstr. - M\u00fchlendamm - Grunerstr. - Alexanderstr. - Karl-Marx-Allee  Endplat- z:  Karl-Marx-Allee zwischen Strausberger Platz und Alexanderstr.\/Otto-Braun-- Str.    alt:  Platz des 18. M\u00e4rz - Ebertstr. - Potsdamer Platz - Leipziger Str. - Grunerstr. - Otto-Braun-Str. - Karl-Marx-Allee - Strausberger Platz      (alt)  Leo- poldplatz - M\u00fcllerstr. - S-Bhf. Fennstr. - Perleberger Str. - Stromstr. - Lessingstr. - Altonaer Str. - Str. des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz    (alt)  Leopold- platz - Luxemburger Str. - F\u00f6hrer Str. - F\u00f6hrer Br\u00fccke - Putlitzer Br\u00fccke - Stromstr. - Lessingstr. - Altonaer Str. - Gro\u00dfer Stern - Str. des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz    (alt)  Alexand- erplatz - Otto-Braun.-Str. - Grunerstr. - Leipziger Str. - Ebertstr. - Stra\u00dfe des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern","lfdnr":"290"},{"id":"871","datum":"04.09.2021","von":"10:00","bis":"23:59","thema":"Rigaer Stra\u00dfendesaster  Gegen Gentrifizierung und f\u00fcr den Erhalt linker Freir\u00e4ume","plz":"10247","strasse_nr":"Rigaer Str. 93","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"291"},{"id":"874","datum":"04.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Mahnwache: Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit der Coronama\u00dfnahmen (vom 03.07. bis 25.09.2021 - jeweils Sa.)","plz":"14163","strasse_nr":"Kirchstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"292"},{"id":"877","datum":"04.09.2021","von":"11:00","bis":"16:00","thema":"Stoppt die Amazonas-Zerst\u00f6rung.  Eine neue Handelspolitik ist notwendig","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"293"},{"id":"880","datum":"04.09.2021","von":"11:30","bis":"16:30","thema":"B\u00e4ume Bew\u00e4sserungen gegen die Personalnot im  Neuk\u00f6llner Gr\u00fcnfl\u00e4chenamt","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Gr\u00fcnmittelstreifen Blaschkoalle - Britzer Damm - Parchimer Allee\/Onkel Br\u00e4sig Str.","lfdnr":"294"},{"id":"883","datum":"04.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"295"},{"id":"886","datum":"04.09.2021","von":"12:00","bis":"15:00","thema":"Kleine Friedensfahrt am Samstag, 4. September 2021 anl\u00e4sslich des 75. (+1) Jahrestages der Befreiung und des 75. (+1) Jahrestages der Gr\u00fcndung der Volkssolidarit\u00e4t","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Route 1 - S\u00dcD  Zwieseler Str. 4 (AK am Deutsch Russisches Museum) - Zwieseler Str. - Robert-Siewert-Str. - Gregoroviussteig - Treskowallee -   Am Tierpark - Alfred-Kowalke-Str. - (Gr\u00fcnfl\u00e4che ZK am Gedenkstein Nikolai Bersarin) - Alfred-Kowalke-Str. - Einbecker Str. - Rosenfelder Str. -   Rosenfelder Str. Ecke Alt Friedrichsfelde (ZK) -   Alt Friedrichsfelde - Rhinstr. - Seddiner Str. - Marzahner Chaussee - Allee der Kosmonauten - Elisabethstr. - Blumberger Damm - Landsberger Allee - Landsberger Allee 563 (ZK) - Landsberger Allee - Zossener Str. - Stendaler Str. - Alice-Salomon-Platz    - Route 2 - NORD     Egon-Erwin-Kisch-Str. (AK am S-Bhf. Wartenberg) - Egon-Erwin-Kisch-Str. - Pablo-Picasso-Str. - Bitterfelder Str. - Otto-Rosenberg-Str. - Otto-Rosenberg-Platz (ZK) - Otto-Rosenberg-Str. - Bitterfelder Str. - M\u00e4rkische Allee - Raoul-Wallenberg-Str. - Raoul-Wallenberg-Str. Ecke Ludwig-Renn-Str. (ZK) - Raoul-Wallenberg-Str. - Lea-Grundig-Str. - Rudolf-Leonhard-Str. - Blumberger Damm - Landsberger Allee - Landsberger Allee 563 (ZK) - Landsberger Allee - Zossener Str. - Stendaler Str. - Alice-Salomon-Platz    -       ","lfdnr":"296"},{"id":"889","datum":"04.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"297"},{"id":"892","datum":"04.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"298"},{"id":"895","datum":"04.09.2021","von":"12:00","bis":"22:00","thema":"Funtastique Beats MatterZ - 25 Jahre FuckParade","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"S Warschauer Str. - Hauptstr. -  Hauptstr. -  Markgrafendamm - Stralauer Allee - M\u00fchlenstr. - Oberbaumstr. - K\u00f6penicker Str. - Bethaniendamm - K\u00f6penicker Str. - Br\u00fcckenstr. -  Stralauer Str. - M\u00fchlendamm - Gertraudenstr. - Spittelmarkt - Leipziger Str. - Leipziger Platz - Stresemannstr. - Mehringdamm - Platz der Luftbr\u00fccke - Tempelhofer Damm - Tempelhofer Feld (ehemalige n\u00f6rdliche Start- und Landebahn)","lfdnr":"299"},{"id":"898","datum":"04.09.2021","von":"13:00","bis":"18:30","thema":"Wahlkampfkundgebung der Spitzenkandidaten der AfD f\u00fcr  den Deutschen Bundestag und das Abgeordnetenhaus von Berlin sowie der Direktkandidaten f\u00fcr Charlottenburg.  Charlot- tenburg aber Normal!","plz":"10585","strasse_nr":"Otto-Suhr-Allee 100","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"300"},{"id":"901","datum":"04.09.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"301"},{"id":"904","datum":"04.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"302"},{"id":"907","datum":"04.09.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"303"},{"id":"910","datum":"05.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"304"},{"id":"913","datum":"05.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"305"},{"id":"916","datum":"05.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"306"},{"id":"919","datum":"05.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"307"},{"id":"922","datum":"05.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Epidemische Lage nationaler Tragweite???  Grundrechte gelten immer und f\u00fcr alle:  geimpft, getestet, genesen, gesund oder krank. (vom 04.07. bis 03.10.2021 - jeweils So.)","plz":"14163","strasse_nr":"Fischerh\u00fcttenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"308"},{"id":"925","datum":"05.09.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"309"},{"id":"928","datum":"05.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"310"},{"id":"931","datum":"05.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"\u201eSozial gerecht & gr\u00fcn. Warum es nur zusammen geht!\u201c","plz":"10439","strasse_nr":"Humannplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"311"},{"id":"934","datum":"05.09.2021","von":"14:00","bis":"18:00","thema":"Solidarit\u00e4ts Demo gegen Hass mit Tandems und  Fahrr\u00e4dern der Kampagne Solidarisch gegen Hass  www.solidarisch-ge- gen-hass.de","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"AP: Platz des 18. M\u00e4rz (AK) - Ebertstr. (Denkmal Sinti & Roma) - Ebertstr. (Denkmal f\u00fcr die ermordeten Juden Europas und Denkmal f\u00fcr die im Nationalsozialismus verfolgten Homosexuellen) - li. Hannah-Arendt-Str. - li. Wilhelmstr. - Marschallbr\u00fccke - Luisenstr. - re. Invalidenstr. - li. Chausseestr. - M\u00fcllerstr. - Leopoldplatz (ZK Standort Wochenmarkt) - re. Nazarethkirchstr. - Hochst\u00e4dter Str. 1 (ZK Arbeiterwohlfahrt (AWO) Kreisverband Mitte e.V.) - re. Liebenwalder Str. - re. Reinickendorfer Str. - li. Schulstr. - Exerzierstr. - re. Badstr. - Brunnenstr. - Brunnenstr. 33 (ZK Lauder Yeshurun) - Rosenthaler Platz - li. Torstr. - re. Karl-Liebknechtstr. - li. Spandauer Str. - li. Rathausstr. (ZK am Rotes Rathaus) - Alexanderplatz (EP)","lfdnr":"312"},{"id":"937","datum":"05.09.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"2 Jahre BI-Marienh\u00f6he, die erfolgreiche Arbeit f\u00fcr den Kiez geht weiter!","plz":"12105","strasse_nr":"Marienh\u00f6her Weg","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"313"},{"id":"940","datum":"05.09.2021","von":"15:00","bis":"18:00","thema":"Wir fordern die Wiederer\u00f6ffnung des Parkcaf\u00e9s als  B\u00fcrgertreff f\u00fcr alle!  ","plz":"13351","strasse_nr":"Volkspark Rehberge","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"314"},{"id":"943","datum":"05.09.2021","von":"16:30","bis":"17:30","thema":"Gedenkveranstaltung zum Geburtstag des j\u00fcdischen Philosophen Moses Mendelssohn (1729-1786) am Ort seines ehemaligen Wohnhauses...","plz":"10178","strasse_nr":"Spandauer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"315"},{"id":"946","datum":"05.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Klima, MieterInnen und die offene Gesellschaft sch\u00fctzen","plz":"10961","strasse_nr":"S\u00fcdstern","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"316"},{"id":"949","datum":"06.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"317"},{"id":"952","datum":"06.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"318"},{"id":"955","datum":"06.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"319"},{"id":"958","datum":"06.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"320"},{"id":"961","datum":"06.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"321"},{"id":"964","datum":"06.09.2021","von":"12:30","bis":"15:00","thema":"Ohne Kerosin Nach Berlin - Fahrradprotest f\u00fcr  eine klimafreundliche Mobilit\u00e4tswende und f\u00fcr  Klimagerechtigkeit","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Landesgrenze B96a-Schildower Str.-Blankenfelder Chaussee-Dietzgenstr.-Her- mann-Hesse-Str.-Grabbeall- ee-Sch\u00f6nholzer Str.-Breite Str.-M\u00fchlenstr.-Berliner Str.-Sch\u00f6nhauser Allee-Torstr.-Karl-Liebkn- echt-Str.- Schlo\u00dfplatz","lfdnr":"322"},{"id":"967","datum":"06.09.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"323"},{"id":"970","datum":"06.09.2021","von":"15:00","bis":"20:30","thema":"Berliner Sozialgipfel - Diskussionsrunde mit den Berliner  Spitzenkandidi- erenden f\u00fcr den Bundestag","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"324"},{"id":"973","datum":"06.09.2021","von":"17:00","bis":"18:00","thema":"Fahrrad-Zubringer-Demo zur Kundgebung Berlin4Future. Mit einer Fahrraddemonstration werden wir auf die unzureichende Klimapolitik der Bundesregierung, die Dringlichkeit des Klimaschutzes und auf die verheerenden Konsequenzen dieser Politik aufmerksam machen.","plz":"10178","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Kottbusser Str.\/Ecke Reichenberger Str. (AK) - KottbusserTor - Adalbertstr. - Oranienstr. - Manteuffelstr. - Wrangelstr. - Oppelner Str. - Skalitzer Str. - Oberbaumbr\u00fccke - Warschauer Str. - Gr\u00fcnberger Str. - Colbe Str. - Rigaer Str. - Bersarin Platz -  Petersburger Str. - Landsberger Allee - Lichtenberger Allee - Holzmarkstr. - Alexanderstr. - Gruner Str. - Alexanderplatz (EK)  +++ALT+++    Kottbusser Str.\/Ecke Reichenberger Str. (AK) - KottbusserTor - Adalbertstr. - Oranienstr. - Manteuffelstr. - Wrangelstr. - Oppelner Str. - Oberbaumstr. - Falckensteinstr. - Oberbaumbr\u00fccke - Am Oberbaum - Warschauer Str. - Warschauer Br\u00fccke - Warschauer Str. - Gr\u00fcnberger Str. - Wismarplatz - Colbestr. - Scharnweberstr. - Jungstr. - Voigtstr. - Rigaer Str. - Bersarinplatz - Petersburger Str. - Landsberger Allee - Lichtenberger Str. - Strau\u00dfberger Platz - Lichtenberger Str. - Holzmarkstr. - Alexanderstr. - Gruner Str. - Alexanderplatz (EP) +++NEU+++","lfdnr":"325"},{"id":"976","datum":"06.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Mahnwache zur Erinnerung an die Opfer des atomaren Super-Gau im japanischen Fukushima, f\u00fcr den weltweiten Frieden UND soziale Gerechtigkeit (vom 22.03. bis 13.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"326"},{"id":"979","datum":"06.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache (vom 05.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"327"},{"id":"982","datum":"06.09.2021","von":"18:00","bis":"19:30","thema":"Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 12.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"328"},{"id":"985","datum":"06.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Aufforderung an Regierung und Parlament f\u00fcr eine konsequente Klimaschutzpolitik bzw. Protest gegen die aktuelle, v\u00f6llig unzureichende Klimaschutzpolitik","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"329"},{"id":"988","datum":"06.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"330"},{"id":"991","datum":"06.09.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"331"},{"id":"994","datum":"07.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"332"},{"id":"997","datum":"07.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"333"},{"id":"1000","datum":"07.09.2021","von":"09:30","bis":"11:00","thema":"Protest gegen die Agrarpolitik der Bundesregierung und des Parlaments anl\u00e4sslich der Bundestagswahlen.","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"334"},{"id":"1003","datum":"07.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"335"},{"id":"1006","datum":"07.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"336"},{"id":"1009","datum":"07.09.2021","von":"11:00","bis":"15:00","thema":"Menschenrechtsverletzungen im Iran, Solidarit\u00e4t mit dem iranischen Volk!","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"337"},{"id":"1012","datum":"07.09.2021","von":"11:20","bis":"14:00","thema":"Ohne Kerosin Nach Berlin\u201c \u2013 Fahrradprotest f\u00fcr  Klimagerechtigkeit (S\u00fcdtour)  ","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Glienicker Br\u00fccke-Pfaueninsel-Pfauen- inselchaussee-K\u00f6nigstr.-K- ronprinzessinnenweg-Havel- chaussee-Am Postfenn-Heerstr.-Kaiserd- amm-Bismarckstr.- Str. des 17.Juni-Pariser Platz +++ALT+++    Glienicker Br\u00fccke - K\u00f6nigstr. - Kronprinzessinnenweg - Havelchaussee - Am Postfenn - Heerstr. - Theodor-Heuss-Platz - Kaiserdamm - Bismarckstr. - Ernst-Reuter-Platz - Str. des 17.Juni - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Pariser Platz (AK) +++NEU+++","lfdnr":"338"},{"id":"1015","datum":"07.09.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"339"},{"id":"1018","datum":"07.09.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"340"},{"id":"1021","datum":"07.09.2021","von":"17:00","bis":"19:00","thema":" Mahnwache : Friedhof IX - Rettet die Erbbegr\u00e4bnisse ! Wiedererrichtung Sofort! Wir fordern die Restaurierung und Sanierung!  (vom 27.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"13127","strasse_nr":"Rosenthaler Weg \/ M\u00fchlenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"341"},{"id":"1024","datum":"07.09.2021","von":"18:00","bis":"21:30","thema":"Solidarit\u00e4t mit den Besch\u00e4ftigten von Charit\u00e9 und Vivantes","plz":"12043","strasse_nr":"Karl-Marx-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"342"},{"id":"1027","datum":"07.09.2021","von":"18:40","bis":"19:15","thema":"Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 06.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"10785","strasse_nr":"Potsdamer Platz 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"343"},{"id":"1030","datum":"08.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"344"},{"id":"1033","datum":"08.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"345"},{"id":"1036","datum":"08.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"346"},{"id":"1039","datum":"08.09.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Ohne Kerosin Nach Berlin - S\u00fcdwestfinger. Fahrradtour f\u00fcr eine umfassende Mobilit\u00e4tswende und gerechtere Nutzung  des \u00f6ffentlichen Raums, nicht nur f\u00fcr motorisierten Individualverkehr.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"F\u00fcrstenwalder Damm (H\u00f6he Rahnsdorf Waldsch\u00e4nke) - F\u00fcrstenwalder Damm - Salvador-Allende-Str. - Friedrichshagener Str. - Bahnhofstr. - Lindenstr. - Pyramidenbr\u00fccke - An der Wuhlheide - Spindlersfelder Str. - Wilhelm-Spindler-Br\u00fccke - Spindlersfelder Str. - Glienicker Str. - Glienicker Weg - K\u00f6penicker Str. - Ernst-Ruska-Ufer - A 113 - A 100 - Britzer Tunnel - Abfahrt Tempelhof - B 96  -Tempelhofer Damm - Mehringdamm - Mehringbr\u00fccke - Stresemannstr. -  Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz - Stra\u00dfe des 17. Juni - Yitzhak-Rabin-Stra\u00dfe - Heinrich-von-Gagern-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee +++ alt +++    Ingeborg-Hunzing- er-Str. (Haltestelle Rahnsdorf\/Waldsch\u00e4nke) - F\u00fcrstenwalder Damm - Salvador-Allende-Str. - Friedrichshagener Str. - Bahnhofstr. - Lindenstr. - An der Wuhlheide - Rummelsburger Str. - Minna-Todenhagen-Str. - Minna-Todenhagen-Br\u00fccke - Minna-Todenhagen-Str. - K\u00f6penicker Landstr. - Bulgarische Str. - Alt-Treptow - Puschkinallee - Vor dem Schlesischen Tor - Schlesische Br\u00fccke - Schlesische Str. - Oberbaumstr. - Falckensteinstr. - Oberbaumbr\u00fccke - Am Oberbaum - Warschauer Str. - Warschauer Br\u00fccke - Warschauer Str. - Karl-Marx-Allee - Strau\u00dfberger Platz - Karl-Marx-Allee - Alexanderstra\u00dfe - Karl-Liebknecht-Str. - Karl-Liebknecht-Br\u00fccke - Schlo\u00dfplatz - Schlo\u00dfbr\u00fccke - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Scheidemannstr. - Heinrich-von-Gagern-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee - Annemarie-Renger-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee +++ neu +++  ","lfdnr":"347"},{"id":"1042","datum":"08.09.2021","von":"10:00","bis":"14:00","thema":"Pr\u00e4sentation des 1,5-Grad-Gesetzespakets","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"348"},{"id":"1045","datum":"08.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"349"},{"id":"1048","datum":"08.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"350"},{"id":"1051","datum":"08.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"W\u00f6chentliche #gibuns5 Kundgebung (vom 01.09. bis 22.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr. 108","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"351"},{"id":"1054","datum":"08.09.2021","von":"17:00","bis":"23:00","thema":"Bezirksverordnetenwahl am 26.09.2021","plz":"13353","strasse_nr":"Leopoldplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"352"},{"id":"1057","datum":"08.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NAT-H\u00e4nde weg von der Ukraine und anderen L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 23.06. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"353"},{"id":"1060","datum":"08.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Merkel muss weg Mittwoch (vom 07.07. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"354"},{"id":"1063","datum":"09.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"355"},{"id":"1066","datum":"09.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"356"},{"id":"1069","datum":"09.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"357"},{"id":"1072","datum":"09.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"358"},{"id":"1075","datum":"09.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"359"},{"id":"1078","datum":"09.09.2021","von":"11:00","bis":"15:00","thema":"Ohne Kerosin nach Berlin - Fahrradprotesttour um die Klimakrise ins Bewusstsein der Menschen zu bringen und unseren Unmut \u00fcber die politische Inaktivit\u00e4t diesbez\u00fcglich auf die Stra\u00dfe zu tragen","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"NEU:  AP und Teile der Wegstrecke im Land Brandenburg - Kirchhainer Damm - Lichtenrader Damm - Mariendorfer Damm - Tempelhofer Damm - Mehringdamm - Wilhelmstr. - Behrenstr. - Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz (ZK) - Str. des 17. Juni - Yitzhak-Rabin-Str. - Scheidemannstr. - Gro\u00dfe Querallee (EP)      AP und Teile der Wegstrecke im Land Brandenburg - Kirchhainer Damm - Lichtenrader Damm - Mariendorfer Damm - Tempelhofer Damm - Mehringdamm - Wilhelmstr. - Behrenstr. - Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz (ZK) - Ebertstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Marschallbr\u00fccke - Luisenstr. - Margarete-Steffin-Str. - Reinhardtstr. - Kapelle-Ufer - Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke - Rahel-Hirsch-Str. - Alt-Moabit - Elisabeth-Abegg-Str. 2 (EK) +++alt+++    AP und Teile der Wegstrecke im Land Brandenburg - Kirchhainer Damm - Lichtenrader Damm - Mariendorfer Damm - Tempelhofer Damm - Mehringdamm - Wilhelmstr. - Behrenstr. - Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz - Ebertstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Marschallbr\u00fccke - Luisenstr. - Margarete-Steffin-Str. - Konrad-Adenauer-Str. - Kapelle-Ufer - Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke - Rahel-Hirsch-Str. - Alt-Moabit - Elisabeth-Abegg-Str. 2 (EK) +++alt+++    ","lfdnr":"360"},{"id":"1081","datum":"09.09.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Gegen die Christenverfolgung und andere Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea \u2026 (vom 24.06. bis 30.09.2021 - jeweils )","plz":"10117","strasse_nr":"Glinkastr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"361"},{"id":"1084","datum":"09.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"362"},{"id":"1087","datum":"09.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"363"},{"id":"1090","datum":"10.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"364"},{"id":"1093","datum":"10.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"365"},{"id":"1096","datum":"10.09.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"366"},{"id":"1099","datum":"10.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"367"},{"id":"1102","datum":"10.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"368"},{"id":"1105","datum":"10.09.2021","von":"12:00","bis":"13:00","thema":"Fridays For Future Klimastreik; gefordert wird eine  generationsgerechte Klimapolitik der Bundesregierung, insbesondere angesichts der anstehenden Bundestagswahlen. In den Monaten davor werden wir wieder jeden Freitag demonstrieren, um ein Zeichen zu setzen dass eine klimagerechte Welt m\u00f6glich und notwendig ist. (vom 02.07. bis 17.09.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10115","strasse_nr":"Invalidenpark","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"369"},{"id":"1108","datum":"10.09.2021","von":"12:00","bis":"14:00","thema":"Gesundheit braucht Klimaschutz: Wer rettet 150.000 Leben?","plz":"10557","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Luisenstr. 58 - 60 (AK Platz vor dem Bettenhochhaus) - Luisenstr. - Reinhardstr. - Kronprinzenbr\u00fccke - Konrad- Adenauerstr. - Platz der Republik ","lfdnr":"370"},{"id":"1111","datum":"10.09.2021","von":"12:00","bis":"17:00","thema":"Fahrrad- und Fu\u00dfg\u00e4ngerfreundlichkeit am Moritzplatz","plz":"10969","strasse_nr":"Moritzplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"371"},{"id":"1114","datum":"10.09.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"372"},{"id":"1117","datum":"10.09.2021","von":"14:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"373"},{"id":"1120","datum":"10.09.2021","von":"16:00","bis":"19:30","thema":"Interreligi\u00f6se Friedensveranstaltung - 20 Jahre Gedenken 9\/11","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"374"},{"id":"1123","datum":"11.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"375"},{"id":"1126","datum":"11.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"376"},{"id":"1129","datum":"11.09.2021","von":"10:00","bis":"14:00","thema":"Aktion Klimab\u00e4nder","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Olympischer Platz - Olympische Str.-Reichsstr.-Theodor-H- euss-Platz-Kaiserdamm-Bis- marckstr.-Ernst-Reuter-Pl- atz-Str. des 17.Juni-Gro\u00dfer Stern-Spreeweg-Lutherbr\u00fcc- ke-Paulstr.-L\u00fcneburger Str.-Alt-Moabit-Rahel-Hir- sch-Str.-Washingtonplatz +++ alt +++        Olympischer Platz - Olympische Str. - Steubenplatz - Reichsstr. - Theodor-Heuss-Platz - Kaiserdamm - Bismarckstr. - Ernst-Reuter-Platz - Str. des 17.Juni - Gro\u00dfer Stern - Spreeweg - Paulstr. - Lutherbr\u00fccke - Paulstr. -L\u00fcneburger Str. - Alt-Moabit - Rahel-Hirsch-Str. - Washingtonplatz +++ neu +++","lfdnr":"377"},{"id":"1132","datum":"11.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"378"},{"id":"1135","datum":"11.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Mahnwache: Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit der Coronama\u00dfnahmen (vom 03.07. bis 25.09.2021 - jeweils Sa.)","plz":"14163","strasse_nr":"Kirchstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"379"},{"id":"1138","datum":"11.09.2021","von":"11:00","bis":"22:00","thema":"\u201eRunder Tisch - Gespr\u00e4chsrunde und Kundgabe: #Freiheit #Frieden #Volksherrschaft! F\u00fcr Heimat und Welt-Frieden - Zukunft f\u00fcr alle Menschen durch Umsetzung Potsdamer Abkommen mittels Entnazifizierung der Person GG139, ehrenhalber Abschluss der Friedensvertr\u00e4ge zur endg\u00fcltigen Beendigung des Zweiten Weltkrieges und Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung= Einheit & Freiheit der Deutschen GG146","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"380"},{"id":"1141","datum":"11.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"381"},{"id":"1144","datum":"11.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Todesstrafe jetzt auch f\u00fcr Babys? Ein NEIN zur  bundesdeutschen Abtreibungsparxis!","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"382"},{"id":"1147","datum":"11.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"383"},{"id":"1150","datum":"11.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"384"},{"id":"1153","datum":"11.09.2021","von":"12:00","bis":"22:00","thema":"Wem geh\u00f6rt die Stadt?","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"U Frankfurter Tor (AK) - Strausberger Platz (ZK) - Otto-Braun-Str. - Leipziger Str. (ZK) - Potsdamer Platz  (ZK) - Stresemannstr. - Mehringdamm - Platz der Luftbr\u00fccke Ecke Columbiadamm (EK)","lfdnr":"385"},{"id":"1156","datum":"11.09.2021","von":"13:00","bis":"17:00","thema":"Gedenken der Gestorbenen Feuerwehrkollegen in den TwinTowers 2001","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Strecke neu (Stand 14.07.21)  Platz des 4.Juli - Goerzallee - Drakestr. - Unter den Eichen - Schlossstr. - Rheinstr. - Hauptstr. - Dominicusstr. - Martin-Luther-Str. - Grunewaldstr. - Potsdamer Str. - Goebenstr. - Yorkstr. - M\u00f6ckernstr. - Tempelhofer Ufer - Wilhelmstr. - Leipziger Str. - M\u00fchlendamm - Gertraudenstr. - Spandauer Str.- Neptunbrunnen (Kundgebung) - Spandauer Str.  - Anna-Louisa-Karsch-Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Hackescher Markt - Rosenthaler Str. - Alt-Moabit - Kaiserin-Auguste-Allee S\u00f6mmeringstr. - Wintersteinstr. - Otto-Suhr-Allee - Spandauer Damm - Rominter Allee - Olympische Str. - Parkplatz Olympiastadion    Strecke neu (Stand 10.03.21)  Platz des 4.Juli - Start  - Goerzallee  - Drakestr.  - Dahlemer Weg  - Unter den Eichen  - Schlossstr.  - Rheinstr.  - Hauptstr. - Dominicusstr. - Martin-Luther-Str.  - Grunewaldstr. - Potsdamer Str. - Goebenstr. - Yorkstr. - M\u00f6ckernstr. - Hallesches Ufer  - Wilhelmstr.  - Leipziger Str.  - M\u00fchlendamm  - Gertraudenstr. - Spandauer Str.\/Neptunbrunnen - Kundgebung - Neptunbrunnen  - Rosenthaler Str.  - Torstr.  - Chausseestr.  - Invalidenstr. - Alt-Moabit - Turmstr. - Beusselstr. - Kaiserin-Auguste-Allee - S\u00f6mmeringstr. - Wintersteinstr.  - Otto-Suhr-Allee - Spandauer Damm - Rominter Allee - Olympische Str. - Parkplatz Olympiastadion - Ende    Strecke alt  Platz des 4. Juli (AP) - Goerzallee - Hindenburgdamm - Wolfensteindamm  - Schlo\u00dfstr. - Rheinstr. - Schmiljanstr. - Friedrich-Wilhelm-Platz - Bundesallee - Joachimsthaler Str. - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstr. - Potsdamer Str. - Leipziger Str. - Friedrichstr. - Unter den Linden - Pariser Platz (ZK) - Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Ebertstr. - Stra\u00dfe des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Ernst-Reuter-Platz - Bismarckstr. - Kaiserdamm - Theodor-Heuss-Platz - Reichsstr. - Steubenstr. - Olympische Str. - Olympischer Platz (EP)","lfdnr":"386"},{"id":"1159","datum":"11.09.2021","von":"13:00","bis":"23:59","thema":" #Mietenwahnsinn, Wohnen ist Menschenrecht, Mietdeckel, Mietenstopp","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Karl-Marx-Allee (AK) - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden, Wilhelmstr. - Dorotheenstr. - Ebertstr. - Str. des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern inkl. Str. des 17. Juni (EK)","lfdnr":"387"},{"id":"1162","datum":"11.09.2021","von":"13:30","bis":"16:30","thema":"F\u00fcr eine stadtvertr\u00e4gliche A 100 (zum Umbau der A 100)","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Knobelsdorffstr.\/K\u00f6nigin-- Elisabeth-Str. - Knobelsdorffstr. - Knobelsdorffbr\u00fccke - A100 - Westendbr\u00fccke - Spandauer Damm - Sophie-charlotten-Str. - Seelingstr. - Danckelmannstr. - Klausenerplatz","lfdnr":"388"},{"id":"1165","datum":"11.09.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"389"},{"id":"1168","datum":"11.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"390"},{"id":"1171","datum":"11.09.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"391"},{"id":"1174","datum":"11.09.2021","von":"15:30","bis":"20:00","thema":"Demonstration gegen das Insignienverbot des Bandidos MC","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rasthof Stolpe - BAB111 - BAB100 - Autobahnausfahrt Kaiserdamm - Heerstr. - Brandenburger Tor - Stra\u00dfe des 17. Juni -  Otto-Suhr-Allee - Autobahnauffahrt Spandau  - Autobahnausfahrt Waidmannsluster Damm - Karolinenstr.","lfdnr":"392"},{"id":"1177","datum":"11.09.2021","von":"17:00","bis":"19:00","thema":"FREEDOM IS OUR RELIGION","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Blumberger Damm \/ Frankenholzer Weg (AP=EP \/ Parkplatz Theater am Park) - Blumberger Damm - Alt-Biesdorf - Alt-Friedrichsfelde - Frankfurter Allee - Karl-Marx-Allee - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Alexanderstr. - Karl-Liebknecht-Str. - Schlo\u00dfplatz - Unter den Linden - Glinkastr. - Behrenstr. - Ebertstr. - Stra\u00dfe des 17.Juni - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz (ZK) - Ebertstr. - Behrenstr. - Glinkastr. - Unter den Linden - Schlo\u00dfplatz - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderstr. - Karl-Marx-Allee - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Frankfurter Allee - Alt-Friedrichsfelde - Alt-Biesdorf - Blumberger Damm - Frankenholzer Weg (EP)","lfdnr":"393"},{"id":"1180","datum":"12.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"394"},{"id":"1183","datum":"12.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"395"},{"id":"1186","datum":"12.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"396"},{"id":"1189","datum":"12.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"397"},{"id":"1192","datum":"12.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Epidemische Lage nationaler Tragweite???  Grundrechte gelten immer und f\u00fcr alle:  geimpft, getestet, genesen, gesund oder krank. (vom 04.07. bis 03.10.2021 - jeweils So.)","plz":"14163","strasse_nr":"Fischerh\u00fcttenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"398"},{"id":"1195","datum":"12.09.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"399"},{"id":"1198","datum":"12.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Sorgearbeit sichtbar machen","plz":"12043","strasse_nr":"Karl-Marx-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"400"},{"id":"1201","datum":"12.09.2021","von":"13:00","bis":"18:00","thema":"Hier k\u00f6nnte ein Platz f\u00fcr Menschen sein:  Kutschi autofrei!","plz":"13405","strasse_nr":"Kurt-Schumacher-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"401"},{"id":"1204","datum":"12.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"402"},{"id":"1207","datum":"12.09.2021","von":"14:00","bis":"18:00","thema":"Pfand f\u00fcr Gerechtigkeit Team Todenh\u00f6fer","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"403"},{"id":"1210","datum":"13.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"404"},{"id":"1213","datum":"13.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"405"},{"id":"1216","datum":"13.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"406"},{"id":"1219","datum":"13.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"407"},{"id":"1222","datum":"13.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"408"},{"id":"1225","datum":"13.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"409"},{"id":"1228","datum":"13.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Mahnwache zur Erinnerung an die Opfer des atomaren Super-Gau im japanischen Fukushima, f\u00fcr den weltweiten Frieden UND soziale Gerechtigkeit (vom 22.03. bis 13.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"410"},{"id":"1231","datum":"13.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache (vom 05.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"411"},{"id":"1234","datum":"13.09.2021","von":"18:00","bis":"19:30","thema":"Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 12.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"412"},{"id":"1237","datum":"13.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"413"},{"id":"1240","datum":"13.09.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"414"},{"id":"1243","datum":"14.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"415"},{"id":"1246","datum":"14.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"416"},{"id":"1249","datum":"14.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"417"},{"id":"1252","datum":"14.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"418"},{"id":"1255","datum":"14.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"419"},{"id":"1258","datum":"14.09.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"420"},{"id":"1261","datum":"14.09.2021","von":"17:00","bis":"18:00","thema":"Hygienekonzeptkonforme Unterst\u00fctzung der bereits in  Bayern etablierten Aktion Dienst-Tag f\u00fcr Menschen, die f\u00fcr h\u00f6here Wertsch\u00e4tzung und bessere Bedingungen in der (Kranken-)Pflege eintritt. Es handelt sich hierbei um einen stillen, respektvollen Protest.","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"421"},{"id":"1264","datum":"14.09.2021","von":"17:00","bis":"19:00","thema":" Mahnwache : Friedhof IX - Rettet die Erbbegr\u00e4bnisse ! Wiedererrichtung Sofort! Wir fordern die Restaurierung und Sanierung!  (vom 27.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"13127","strasse_nr":"Rosenthaler Weg \/ M\u00fchlenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"422"},{"id":"1267","datum":"14.09.2021","von":"18:40","bis":"19:15","thema":"Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 06.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"10785","strasse_nr":"Potsdamer Platz 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"423"},{"id":"1270","datum":"15.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"424"},{"id":"1273","datum":"15.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"425"},{"id":"1276","datum":"15.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"426"},{"id":"1279","datum":"15.09.2021","von":"09:00","bis":"13:00","thema":"Du hast die Wahl! F\u00fcr eine menschenrechtliche  Behi- ndertenpolitik jetzt!","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"427"},{"id":"1282","datum":"15.09.2021","von":"09:00","bis":"23:59","thema":"Hilfe wir platzen - Lichtenberger Schulen am Limit","plz":"10367","strasse_nr":"M\u00f6llendorffstr. 6","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"428"},{"id":"1285","datum":"15.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"429"},{"id":"1288","datum":"15.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"430"},{"id":"1291","datum":"15.09.2021","von":"12:00","bis":"23:00","thema":" #alarmstufedunkelrot - nach \u00fcber einem Jahr immer noch in der Kultur- und Veranstalterbranche","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Olympischer Platz (AP) - Wegstrecke wird nachgereicht -  Platz des 18. M\u00e4rz (EP)","lfdnr":"431"},{"id":"1294","datum":"15.09.2021","von":"12:00","bis":"23:00","thema":" #alarmstufedunkelrot - nach \u00fcber einem Jahr immer noch in der Kultur- und Veranstalterbranche  ","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Alexanderplatz (AP) - Wegstrecke wird nachgereicht - Platz des 18. M\u00e4rz (EP)","lfdnr":"432"},{"id":"1297","datum":"15.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"W\u00f6chentliche #gibuns5 Kundgebung (vom 01.09. bis 22.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr. 108","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"433"},{"id":"1300","datum":"15.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NAT-H\u00e4nde weg von der Ukraine und anderen L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 23.06. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"434"},{"id":"1303","datum":"15.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Merkel muss weg Mittwoch (vom 07.07. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"435"},{"id":"1306","datum":"16.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hilfe wir platzen - Lichtenberger Schulen am Limit","plz":"10367","strasse_nr":"M\u00f6llendorffstr. 6","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"436"},{"id":"1309","datum":"16.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"437"},{"id":"1312","datum":"16.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"438"},{"id":"1315","datum":"16.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"439"},{"id":"1318","datum":"16.09.2021","von":"09:00","bis":"11:00","thema":"Tarifrunde Banken - aktive Fr\u00fchst\u00fcckspause IBB","plz":"10719","strasse_nr":"Bundesallee 210","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"440"},{"id":"1321","datum":"16.09.2021","von":"09:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"441"},{"id":"1324","datum":"16.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"442"},{"id":"1327","datum":"16.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"443"},{"id":"1330","datum":"16.09.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Gegen die Christenverfolgung und andere Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea \u2026 (vom 24.06. bis 30.09.2021 - jeweils )","plz":"10117","strasse_nr":"Glinkastr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"444"},{"id":"1333","datum":"16.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"445"},{"id":"1336","datum":"16.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"446"},{"id":"1339","datum":"16.09.2021","von":"17:00","bis":"20:00","thema":"F\u00fcr Nachhaltige Stadtentwicklung in Berlin","plz":"10117","strasse_nr":"Niederkirchnerstr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"447"},{"id":"1342","datum":"16.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck","lfdnr":"448"},{"id":"1345","datum":"17.09.2021","von":"00:00","bis":"10:00","thema":"Hilfe wir platzen - Lichtenberger Schulen am Limit","plz":"10367","strasse_nr":"M\u00f6llendorffstr. 6","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"449"},{"id":"1348","datum":"17.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"450"},{"id":"1351","datum":"17.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"451"},{"id":"1354","datum":"17.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"452"},{"id":"1357","datum":"17.09.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"453"},{"id":"1360","datum":"17.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"454"},{"id":"1363","datum":"17.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"455"},{"id":"1366","datum":"17.09.2021","von":"12:00","bis":"13:00","thema":"Fridays For Future Klimastreik; gefordert wird eine  generationsgerechte Klimapolitik der Bundesregierung, insbesondere angesichts der anstehenden Bundestagswahlen. In den Monaten davor werden wir wieder jeden Freitag demonstrieren, um ein Zeichen zu setzen dass eine klimagerechte Welt m\u00f6glich und notwendig ist. (vom 02.07. bis 17.09.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10115","strasse_nr":"Invalidenpark","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"456"},{"id":"1369","datum":"17.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"457"},{"id":"1372","datum":"17.09.2021","von":"16:00","bis":"22:00","thema":"Klimagerechtigkeit und -anpassung im Bezirk Treptow-  K\u00f6penick","plz":"12435","strasse_nr":"Lohm\u00fchlenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"458"},{"id":"1375","datum":"17.09.2021","von":"18:00","bis":"23:00","thema":"Queerfeministische Vorabenddemo - Gegen Christlichen  Fundamenta- lismus Blut, Kot und Glitzer","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Adenauerplatz (AK)- Kurf\u00fcrstendamm- Schl\u00fcterstr.- Kantstr.- Fasanenstr.- Fasanenstr. 4 (ZK)- Kurf\u00fcrstenstr.- Landgrafenstr.- Wichmannstr.- Schillstr.- An der Urania- Kleiststr.- Wittenbergplatz(EK)","lfdnr":"459"},{"id":"1378","datum":"18.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"460"},{"id":"1381","datum":"18.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"461"},{"id":"1384","datum":"18.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"462"},{"id":"1387","datum":"18.09.2021","von":"08:00","bis":"21:00","thema":"Geld wie Heu - Lobbyismus und Korruption im Bundestag","plz":"10557","strasse_nr":"Scheidemannstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"463"},{"id":"1390","datum":"18.09.2021","von":"09:00","bis":"16:00","thema":"Parks statt Parkpl\u00e4tze","plz":"14169","strasse_nr":"Teltower Damm 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"464"},{"id":"1393","datum":"18.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"465"},{"id":"1396","datum":"18.09.2021","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"Weltfriedenstag der Vereinten Nationen","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Str. des 17. Juni \u00f6stlich Gro\u00dfer Stern - Str. des 17. Juni - Ernst-Reuter-Platz - Gro\u00dfer Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Allee - Yitzhak-Rabin-Str. - Str. des 17. Juni zwischen Yitzhak-Rabin-Str. und Gro\u00dfer Stern    (alt)  Brande- nburger Tor (Platz des 18. M\u00e4rz) - Str. des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern - Str. des 17. Juni - Brandenburger Tor (Platz des 18. M\u00e4rz)","lfdnr":"466"},{"id":"1399","datum":"18.09.2021","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"Politische Kundgebung - Gegen Rechtsextremismus, Antisemitismus & Rassismus","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"467"},{"id":"1402","datum":"18.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Mahnwache: Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit der Coronama\u00dfnahmen (vom 03.07. bis 25.09.2021 - jeweils Sa.)","plz":"14163","strasse_nr":"Kirchstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"468"},{"id":"1405","datum":"18.09.2021","von":"11:00","bis":"15:00","thema":"Menschenrechte und Solidarit\u00e4t in der Pandemie","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"469"},{"id":"1408","datum":"18.09.2021","von":"11:00","bis":"16:00","thema":"Sexuelle Selbstbestimmung ist ein Menschenrecht - 150 Jahre \u00a7 218 im StGB - das reicht!","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"alt:  Brandenburger Tor - Unter den Linden - Friedrichstra\u00dfe - Franz\u00f6sische Stra\u00dfe - Gendarmenmarkt - Markgrafenstra\u00dfe - Behrendstra\u00dfe - Bebelplatz - Unter den Linden - Universit\u00e4tsstra\u00dfe - Georgenstra\u00dfe -  Reichstagsufer - Wilhelmstra\u00dfe - Paul-L\u00f6be-Haus    neu: -  Pariser Platz - Unter den Linden - Wende in H\u00f6he Bebelplatz - Friedrichstr. - Reinhardstr. - Kronprinzenbr\u00fccke - Konrad-Adenauer-Str. - Vorplatz Paul-L\u00f6be-Haus","lfdnr":"470"},{"id":"1411","datum":"18.09.2021","von":"11:30","bis":"18:30","thema":"F\u00fcr das Recht auf k\u00f6rperliche Selbstbestimmung und die Legalisierung von Schwangerschaftsabbr\u00fcchen","plz":"10557","strasse_nr":"Washingtonplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"471"},{"id":"1414","datum":"18.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"472"},{"id":"1417","datum":"18.09.2021","von":"12:00","bis":"15:00","thema":"Gegen Mietenwahnsinn","plz":"10961","strasse_nr":"S\u00fcdstern","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"473"},{"id":"1420","datum":"18.09.2021","von":"12:00","bis":"18:00","thema":"Marsch f\u00fcr das Leben 2021","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Potsdamer Platz - Leipziger Platz - Leipziger Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni","lfdnr":"474"},{"id":"1423","datum":"18.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"475"},{"id":"1426","datum":"18.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"476"},{"id":"1429","datum":"18.09.2021","von":"13:00","bis":"16:00","thema":"28. Jahrestages der Ermordung des Dkp-Iran Vorsitzenden Dr. Sadegh Sharafkandi und seiner Begleiter durch ein Mordkommando der Islamischen Republik Iran in Berlin","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Prager Platz (AK) - Prager Str. - Prager Str. 2a (EK)","lfdnr":"477"},{"id":"1432","datum":"18.09.2021","von":"13:00","bis":"17:00","thema":"Solidarit\u00e4t mit raz, rl und radikal. Solidarische Stadtentwicklung von Unten. ","plz":"10707","strasse_nr":"Fehrbelliner Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"478"},{"id":"1435","datum":"18.09.2021","von":"13:00","bis":"18:00","thema":"Gemeinsam auf die Stra\u00dfe! 18. September 2021  \u2013> \u00d6ffentlich statt Privat: F\u00fcr Rekommunalisierungen   gegen Privatisierungen!  \u2013> Investieren statt Sparen: Ausbau der \u00d6ffentlichen  Daseinsvor- sorge!  \u2013> Keine Rendite mit Gesundheit, Wasser, Wohnen,  Bildung und S-Bahn!","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Neu:  Washingtonplatz(AK) - Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke - Kapelle-Ufer - Reinhardtstr. - Friedrichstr. - Johannisstr. -Tucholskystr. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz -Burgstr. - Anna-Louisa-Karsch-Str. - Spandauer Str. -Neptunbrunnen\/Rotes Rathaus (EK)    Alt:  Washingt- onplatz(AK) - Hugo-Preu\u00df-Br\u00fccke - Kapelle-Ufer - Reinhardtstr. - Friedrichstr. - Johannisstr. -Tucholskystr. - Oranienburger Str. - Monbijouplatz -Burgstr. - Anna-Louisa-Karsch-Str. - Rosenstr. -Neptunbrunnen\/Rotes Rathaus (EK)","lfdnr":"479"},{"id":"1438","datum":"18.09.2021","von":"13:00","bis":"22:00","thema":"Kiezfest der DKP Wedding - Gegen Demokratieabbau und Krieg","plz":"13347","strasse_nr":"Malplaquetstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"480"},{"id":"1441","datum":"18.09.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"481"},{"id":"1444","datum":"18.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"482"},{"id":"1447","datum":"18.09.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"483"},{"id":"1450","datum":"18.09.2021","von":"15:30","bis":"17:30","thema":"Legalisierung von Elektrokleinstfahrzeugen ohne  Lenkstange (Free Hands Ride)","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"M\u00fchlenstr. (Mercedes Benz Platz) - Mildred-Harnack-Str. - Stralauer Platz - Holzmarktstr. - Alexanderstr.\/B1 - Otto-Braun-Str.\/B2 - Mollstr. - Torstr. - Hannoversche Str. - Invalidenstr. - Alt-Moabit - Paulstr. - Spreeweg - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des  17. Juni\/B2\/B5 - Ebertstr. - Potsdamer Platz - Leipziger Pl.\/B1 - Wilhelmstr. 44 (BMVI) - Mehringdamm\/B96 - Gneisenaustr. -  S\u00fcdstern -   Hasenheide - Hermannstr. - Flughafenstr. - Columbiadamm - Columbiadamm 85 (Haupteingang zum Tempelhofer Feld)","lfdnr":"484"},{"id":"1453","datum":"18.09.2021","von":"16:00","bis":"21:00","thema":" #LichtenbergRockt - Stimmen f\u00fcr links","plz":"10369","strasse_nr":"Anton-Saefkow-Platz 4","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"485"},{"id":"1456","datum":"18.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Love is Love - F\u00fcr Respekt und Vielfalt - Grundgesetz f\u00fcr alle","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"486"},{"id":"1459","datum":"19.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"487"},{"id":"1462","datum":"19.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"488"},{"id":"1465","datum":"19.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"489"},{"id":"1468","datum":"19.09.2021","von":"08:00","bis":"20:00","thema":"Kundgebung zum Bundestagswahlkampf. Anker-Zentren abschaffen: Kein Ort f\u00fcr Kinder. Kein Ort f\u00fcr Niemanden. F\u00fcr Kinderrechte, Zusammenhalt und Demokratie gegen Ausgrenzung.","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"490"},{"id":"1471","datum":"19.09.2021","von":"08:30","bis":"12:00","thema":"Zukunftszeit - Gemeinsam f\u00fcr ein buntes Land. Eine Aktion der katholischen Jugendverb\u00e4nde zur Bundestagswahl 2021.","plz":"10179","strasse_nr":"An der Michaelbr\u00fccke 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"491"},{"id":"1474","datum":"19.09.2021","von":"10:00","bis":"18:00","thema":"Gegen Mieterverdr\u00e4ngung durch sogenannte energetische Sanierung und Luxussanierung f\u00fcr unverf\u00e4lschte Denkmalpflege. Versto\u00df gegen den Kaufvertrag. (vom 20.06. bis 19.09.2021 - t\u00e4glich)","plz":"13509","strasse_nr":"An der Heide 1","aufzugsstrecke":"An der Heide Ecke Kehrwieder und Am Brunnen Ecke am Rosensteg  (alle 2 Stunden im Wechsel)  ","lfdnr":"492"},{"id":"1477","datum":"19.09.2021","von":"10:00","bis":"21:00","thema":"DIE PARLAMENTE DEN VIELEN Kundgebung zum Thema Wahlrecht f\u00fcr alle","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"493"},{"id":"1480","datum":"19.09.2021","von":"11:00","bis":"13:30","thema":"Kinder Fahrrad Demo, Forderung f\u00fcr mehr  Verkehrssicherheit, sichere Schulwege,  Fl\u00e4chengerec- htigkeit, Kiezblocks, tempor\u00e4re Spielstra\u00dfen in Alt-Treptow  ","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Heidelberger Str. 90 (auf dem Edeka Parkplatz) - Heidelberger Str. - Lohm\u00fchlenstr. - Karl-Kunger-Str. - Bouch\u00e9str. - Puschkinallee - Am Treptower Park - Puderstr. - Kiefholzstr. - Elsenstr. - Karl-Kunger-Str. - Wildenbruchstr. - Heidelberger Str. - Heidelberger Str. 90 (auf dem Edeka Parkplatz)","lfdnr":"494"},{"id":"1483","datum":"19.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Fahrraddemo zum Europaweiten Autofreien Tag: F\u00fcr besseren Radverkehr in TREPTOW-  K\u00d6PENICK","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Sch\u00fc\u00dflerplatz - Rosenstr. - Alt-K\u00f6penick - Lange  Br\u00fccke - Oberspreestr. - Spindlersfelder Str. - D\u00f6rpfeldstr. - Adlergestell - Michael-  Br\u00fcckner-Str. - S-Bahnhof Sch\u00f6neweide - Br\u00fcckenstr. - Wilhelminenhofstr. - Ostenendstr. - An der Wuhlheide - Lindenstr. - Bahnhofstr. - Seelenbinderstr. - Bellevuestr. - F\u00fcrstenwalder Damm - S-Bahnhof Friedrichshagen - B\u00f6lschestr. - M\u00fcggelseedamm - F\u00fcrstenwalder Damm - Salvador-Allende-Str. - Friedrichshagener Str. - Bahnhofstr. - Lindenstr. - Altstadt K\u00f6penick - Kirchstr. - Sch\u00fc\u00dflerplatz","lfdnr":"495"},{"id":"1486","datum":"19.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"496"},{"id":"1489","datum":"19.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Epidemische Lage nationaler Tragweite???  Grundrechte gelten immer und f\u00fcr alle:  geimpft, getestet, genesen, gesund oder krank. (vom 04.07. bis 03.10.2021 - jeweils So.)","plz":"14163","strasse_nr":"Fischerh\u00fcttenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"497"},{"id":"1492","datum":"19.09.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"498"},{"id":"1495","datum":"19.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"499"},{"id":"1498","datum":"19.09.2021","von":"14:00","bis":"17:30","thema":"Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Brandenburger Tor bis Kulturbrauerei (Zufahrt Sredzkistr.)    Start auf dem Platz des 18. M\u00e4rz  Ebertstra\u00dfe - Stresemannstra\u00dfe - Wilhelmstra\u00dfe - Mehringbr\u00fccke - Tempelhofer Ufer - Waterloo-Ufer - Zossener Br\u00fccke - Gitschiner Stra\u00dfe - Wassertorplatz - Skalitzer Stra\u00dfe - Kottbusser Tor - Skalitzer Stra\u00dfe - Oppelner Stra\u00dfe - Oberbaumstra\u00dfe - Falkensteinstra\u00dfe - Oberbaumbr\u00fccke - Warschauer Stra\u00dfe - Warschauer Br\u00fccke - Warschauer Stra\u00dfe - Frankfurter Tor - Petersburger Stra\u00dfe - Bersarinplatz - Petersburger Stra\u00dfe - Danziger Stra\u00dfe - Prenzlauer Allee - Wisbyer Stra\u00dfe - Bornholmer Stra\u00dfe - Osloer Stra\u00dfe - Seestra\u00dfe - Amrumer Stra\u00dfe - F\u00f6hrer Stra\u00dfe - F\u00f6hrer Br\u00fccke - An der Putlitzbr\u00fccke - Putlitzbr\u00fccke - Stromstra\u00dfe - Alt-Moabit - Gotzkowskystra\u00dfe - Gotzkowskybr\u00fccke - Franklinstra\u00dfe - Marchbr\u00fccke - Marchstra\u00dfe - Ernst-Reuter-Platz - Stra\u00dfe des 17. Juni - Charlottenburger Br\u00fccke - Stra\u00dfe des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern - Spreeweg - Lutherbr\u00fccke - Paulstra\u00dfe - Alt Moabit - Invalidenstra\u00dfe - Sandkrugbr\u00fccke - Invalidenstra\u00dfe - Hessische Stra\u00dfe - Hannoversche Stra\u00dfe - Torstra\u00dfe - Rosenthaler Platz - Torstra\u00dfe - Sch\u00f6nhauser Allee - Sredzkistra\u00dfe Ende an der Kulturbrauerei    ","lfdnr":"500"},{"id":"1501","datum":"19.09.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Demo f\u00fcr Kinderrechte","plz":"10178","strasse_nr":"Rathausstr. 15","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"501"},{"id":"1504","datum":"19.09.2021","von":"15:30","bis":"19:30","thema":"Bunte Frauen Fahrradtour Berlin 2021","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Wittenbergplatz (AK gegen\u00fcber des U-Bahnhofs) - Bayreuther Str. - Kleiststr. - An der Urania - Schillerstr. - L\u00fctzowplatz - L\u00fctzowstr. - Potsdamer Str. - Potsdamer Platz (ZK am S-Bahnhof f\u00fcr ca. 30 min) - Ebertstr. - Platz des 18. M\u00e4rz (EK) ","lfdnr":"502"},{"id":"1507","datum":"19.09.2021","von":"16:00","bis":"22:00","thema":"Jugendliche brauchen Schutzr\u00e4ume und R\u00e4ume in denen sie wachsen und sich selbst bilden k\u00f6nnen...","plz":"10781","strasse_nr":"Winterfeldtplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"503"},{"id":"1510","datum":"20.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"504"},{"id":"1513","datum":"20.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"505"},{"id":"1516","datum":"20.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"506"},{"id":"1519","datum":"20.09.2021","von":"06:00","bis":"14:00","thema":"Zum Weltkindertag 2021 pr\u00e4sentieren sich ca. 40 Kinder mit einer Installationsaktion zum Motto Kinderrechte jetzt! gemeinsam mit Vertreter:innen von UNICEF und dem Deutschen Kinderhilfswerk in Anwesenheit der Bundesjugendministerin.","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"507"},{"id":"1522","datum":"20.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"508"},{"id":"1525","datum":"20.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"509"},{"id":"1528","datum":"20.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"510"},{"id":"1531","datum":"20.09.2021","von":"15:00","bis":"20:00","thema":"Kinderfest \/Wahlkundgebung","plz":"12681","strasse_nr":"Helene-Weigel-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"511"},{"id":"1534","datum":"20.09.2021","von":"17:00","bis":"22:00","thema":"Gedenken an Eugeniu Botnari - Gegen rechte Gewalt und  f\u00fcr einen antifaschistischen Kiez!","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"S+U-Bhf Lichtenberg - Weitlingstr. - M\u00fcnsterlandstr. - Eitelstr. - Leopoldstr. - Giselastr. - L\u00fcckstr. - Marie-  Curie-Allee - Einbecker Str. - Rosenfelder Str. - Metastr. - Margaretenstr. - W\u00f6nnichstr. - Irenenstr. - Weitlingstr. - S+U-Lichtenberg","lfdnr":"512"},{"id":"1537","datum":"20.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache (vom 05.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"513"},{"id":"1540","datum":"20.09.2021","von":"18:00","bis":"19:30","thema":"Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 12.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"514"},{"id":"1543","datum":"20.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"515"},{"id":"1546","datum":"20.09.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"516"},{"id":"1549","datum":"21.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"517"},{"id":"1552","datum":"21.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"518"},{"id":"1555","datum":"21.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"519"},{"id":"1558","datum":"21.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"520"},{"id":"1561","datum":"21.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"521"},{"id":"1564","datum":"21.09.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"522"},{"id":"1567","datum":"21.09.2021","von":"17:00","bis":"18:00","thema":"Hygienekonzeptkonforme Unterst\u00fctzung der bereits in  Bayern etablierten Aktion Dienst-Tag f\u00fcr Menschen, die f\u00fcr h\u00f6here Wertsch\u00e4tzung und bessere Bedingungen in der (Kranken-)Pflege eintritt. Es handelt sich hierbei um einen stillen, respektvollen Protest.","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"523"},{"id":"1570","datum":"21.09.2021","von":"17:00","bis":"19:00","thema":" Mahnwache : Friedhof IX - Rettet die Erbbegr\u00e4bnisse ! Wiedererrichtung Sofort! Wir fordern die Restaurierung und Sanierung!  (vom 27.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"13127","strasse_nr":"Rosenthaler Weg \/ M\u00fchlenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"524"},{"id":"1573","datum":"21.09.2021","von":"18:40","bis":"19:15","thema":"Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 06.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"10785","strasse_nr":"Potsdamer Platz 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"525"},{"id":"1576","datum":"22.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"526"},{"id":"1579","datum":"22.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"527"},{"id":"1582","datum":"22.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"528"},{"id":"1585","datum":"22.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"529"},{"id":"1588","datum":"22.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"530"},{"id":"1591","datum":"22.09.2021","von":"13:00","bis":"18:00","thema":"Wiederaufbau des Palasts der Republik","plz":"10178","strasse_nr":"Schlo\u00dfplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"531"},{"id":"1594","datum":"22.09.2021","von":"14:30","bis":"19:30","thema":"25. Berliner Kinderkarneval der Kulturen - Rettet das Nashorn!","plz":"10178","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Unter den Linden (U-Bhf. AK) - Unter den Linden - Schlossbr\u00fccke - Liebknechtbr\u00fccke - Karl-Liebknecht-Str. - Alexanderplatz (EK) ","lfdnr":"532"},{"id":"1597","datum":"22.09.2021","von":"14:45","bis":"19:00","thema":"Spiel- und Nachbarschaftsstra\u00dfe f\u00fcr eine gerechtere  Aufteilung des \u00f6ffentlichen Raums: Der \u00f6ffentliche Raum ist zwischen den Verkehrsteilnehmerinnen noch nicht so verteilt, wie es dem Bedarf der Berlinerinnen entspricht. Gerade in Gegenden mit beengtem Wohnraum braucht es mehr \u00f6ffentlichen Platz f\u00fcr Kinder.","plz":"12309","strasse_nr":"Skarbinastr. 77","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"533"},{"id":"1600","datum":"22.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"W\u00f6chentliche #gibuns5 Kundgebung (vom 01.09. bis 22.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr. 108","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"534"},{"id":"1603","datum":"22.09.2021","von":"16:00","bis":"19:00","thema":"Forderung eines Kiezblocks im Sprengelkiez","plz":"13353","strasse_nr":"Tegeler Str. 25","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"535"},{"id":"1606","datum":"22.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NAT-H\u00e4nde weg von der Ukraine und anderen L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 23.06. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"536"},{"id":"1609","datum":"22.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Merkel muss weg Mittwoch (vom 07.07. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"537"},{"id":"1612","datum":"23.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"538"},{"id":"1615","datum":"23.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"539"},{"id":"1618","datum":"23.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"540"},{"id":"1621","datum":"23.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"541"},{"id":"1624","datum":"23.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"542"},{"id":"1627","datum":"23.09.2021","von":"12:00","bis":"13:00","thema":"20 Jahre Gitschiner, Es gibt uns leider immer noch","plz":"10963","strasse_nr":"Hallesches Ufer","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"543"},{"id":"1630","datum":"23.09.2021","von":"13:20","bis":"14:20","thema":"20 Jahre Gitschiner, Es gibt uns leider immer noch","plz":"10961","strasse_nr":"Marheinekeplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"544"},{"id":"1633","datum":"23.09.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Gegen die Christenverfolgung und andere Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea \u2026 (vom 24.06. bis 30.09.2021 - jeweils )","plz":"10117","strasse_nr":"Glinkastr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"545"},{"id":"1636","datum":"23.09.2021","von":"14:40","bis":"15:40","thema":"20 Jahre Gitschiner, Es gibt uns leider immer noch","plz":"10967","strasse_nr":"Hermannplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"546"},{"id":"1639","datum":"23.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"547"},{"id":"1642","datum":"23.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"548"},{"id":"1645","datum":"24.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"549"},{"id":"1648","datum":"24.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"550"},{"id":"1651","datum":"24.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"551"},{"id":"1654","datum":"24.09.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"552"},{"id":"1657","datum":"24.09.2021","von":"10:00","bis":"21:00","thema":"Wahlkampfabschlu\u00dfveransta- ltung DIE LINKE","plz":"10178","strasse_nr":"Rathausstr. 15","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"553"},{"id":"1660","datum":"24.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"554"},{"id":"1663","datum":"24.09.2021","von":"12:00","bis":"16:00","thema":"Am globalen Klimastreik, dem 24.09.2021, werden wir als gesamtgesellschaftliche Bewegung, Fridays For Future, unter dem Motto #AlleF\u00fcrsKlima auf die Stra\u00dfe gehen, um zwei Tage vor der entscheidenden Bundestagswahl f\u00fcr eine solidarische, klimagerechte, generationsgerechte und zukunftsf\u00e4hige Politik zu k\u00e4mpfen.  Nicht nur in Deutschland, sondern international fordern wir die Politik unter dem #UprootTheSystem heraus, die Klimakrise ernst zu nehmen, Verantwortung zu zeigen, leere Worte endlich in konkrete Taten umzusetzen und die Zukunft unserer, sowie der kommenden Generationen zu sch\u00fctzen.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Invalidenpark - Luisenstr. - Reinhardstr. - Friedrichstr. - Dorotheenstr. - Scheidemannstr. - Yitzhak-Rabin-Str. - Stra\u00dfe des 17. Juni - Gro\u00dfer Stern    (alt)  Platz des 18. M\u00e4rz - Ebertstr. - Behrenstr. - Friedrichstr. - Reinhardtstr. - Kronprinzenbr\u00fccke - Konrad Adenauer-Str. - Paul-L\u00f6be-Allee - Heinrich-von-Gagern Str. - Yitzhak-Rabin Str. - Str. des 17. Juni - Platz des 18. M\u00e4rz","lfdnr":"555"},{"id":"1666","datum":"24.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"556"},{"id":"1669","datum":"24.09.2021","von":"12:00","bis":"21:00","thema":"Team Toden\u00f6fer - Die Gerechtigkeitspartei  Ku- ndgebung zum Thema:  Deutschland mu\u00df gerechter werden -  mehr Generationen-Gerechtigkeit, mehr Bildungs-Gerechtigkeit, mehr Steuer-Gerechtigkeit u.v.a.","plz":"10999","strasse_nr":"Oranienplatz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"557"},{"id":"1672","datum":"24.09.2021","von":"16:00","bis":"23:59","thema":"fuck youniversal - blockade-camp gegen profit mit  sexistischen und rassistischen rap! #metoo konzert mit  pastor leumund um 19:00","plz":"10245","strasse_nr":"Oberbaumbr\u00fccke (Spree)","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"558"},{"id":"1675","datum":"25.09.2021","von":"00:00","bis":"23:59","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"559"},{"id":"1678","datum":"25.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"560"},{"id":"1681","datum":"25.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"561"},{"id":"1684","datum":"25.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Mahnwache: Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit der Coronama\u00dfnahmen (vom 03.07. bis 25.09.2021 - jeweils Sa.)","plz":"14163","strasse_nr":"Kirchstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"562"},{"id":"1687","datum":"25.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"563"},{"id":"1690","datum":"25.09.2021","von":"12:00","bis":"17:00","thema":"Grundeinkommen\/ Basic Income March","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Alexanderplatz an der WZU (AP) - Otto-Braun-Str. - Otto-Braun-Str. 70 am Haus der Statistk (ZK) - Alexanderstr. - Karl-Liebknecht-Str. - Spandauer Str. - Litfa\u00df-Platz - Anna-Louisa-Karsch-Str. - An der Spandauer Br\u00fccke -  An der Spandauer Br\u00fccke Ecke Hackescher Markt  (ZK) - Rosenthaler Str. - Torstr. -  Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (EP)    ","lfdnr":"564"},{"id":"1693","datum":"25.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"565"},{"id":"1696","datum":"25.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"566"},{"id":"1699","datum":"25.09.2021","von":"12:00","bis":"21:00","thema":"Team Toden\u00f6fer - Die Gerechtigkeitspartei  Ku- ndgebung zum Thema:  Deutschland mu\u00df gerechter werden -  mehr Generationen-Gerechtigkeit, mehr Bildungs-Gerechtigkeit, mehr Steuer-Gerechtigkeit u.v.a.","plz":"10557","strasse_nr":"Washingtonplatz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"567"},{"id":"1702","datum":"25.09.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"568"},{"id":"1705","datum":"25.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"569"},{"id":"1708","datum":"25.09.2021","von":"15:00","bis":"16:00","thema":"Mahnwache: Menschenrechte achten","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"570"},{"id":"1711","datum":"25.09.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"571"},{"id":"1714","datum":"25.09.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Abschlu\u00dfkundgebung der Internationalistischen Liste \/  MLPD zur Bundestagswahl 2021","plz":"10967","strasse_nr":"Hermannplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"572"},{"id":"1717","datum":"25.09.2021","von":"17:00","bis":"20:00","thema":"\u201eAlleinerziehende und ihre Sorgen und N\u00f6te\u201c","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"573"},{"id":"1720","datum":"26.09.2021","von":"00:00","bis":"22:00","thema":"Hungerstreik gegen Lobbyismus zur Bundestagswahl (vom 16.09. bis 26.09.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"12099","strasse_nr":"Tempelhofer Feld","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"574"},{"id":"1723","datum":"26.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"575"},{"id":"1726","datum":"26.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"576"},{"id":"1729","datum":"26.09.2021","von":"10:00","bis":"19:00","thema":"Der Diebstahl einer Beschwerde gegen die Bundesrepublik Deutschland an den Europ\u00e4ischen Gerichtshof f\u00fcr Menschenrechte in Strasbourg durch Justizbeh\u00f6rden in NRW unter Einbringung von DHL, um ein peinliches Urteil des Grichtshofes zu vermeiden. ...","plz":"10785","strasse_nr":"Klingelh\u00f6ferstr. 8","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"577"},{"id":"1732","datum":"26.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"578"},{"id":"1735","datum":"26.09.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Epidemische Lage nationaler Tragweite???  Grundrechte gelten immer und f\u00fcr alle:  geimpft, getestet, genesen, gesund oder krank. (vom 04.07. bis 03.10.2021 - jeweils So.)","plz":"14163","strasse_nr":"Fischerh\u00fcttenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"579"},{"id":"1738","datum":"26.09.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"580"},{"id":"1741","datum":"26.09.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"581"},{"id":"1744","datum":"26.09.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Tag der freien Stra\u00dfe-Demo auf der Leipziger Stra\u00dfe f\u00fcr autofreie Sonntage, um wenigstens einmal im Monat bei sauberer Luft, l\u00e4rmfrei und ruhig, gefahrlos und gesch\u00fctzt vor Autos gechillt bei ausreichend Stadtraum spazieren, Flanieren, Chillen, Spielen Joggen oder Sport mit gen\u00fcgend Corona-Abstand zu genie\u00dfen...","plz":"10117","strasse_nr":"Leipziger Str.","aufzugsstrecke":"beide Fahrbahnen der Leipziger Stra\u00dfe zwischen Kreuzung Spittelmarkt und Charlottenstra\u00dfe","lfdnr":"582"},{"id":"1747","datum":"27.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"583"},{"id":"1750","datum":"27.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"584"},{"id":"1753","datum":"27.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"585"},{"id":"1756","datum":"27.09.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"586"},{"id":"1759","datum":"27.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"587"},{"id":"1762","datum":"27.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache (vom 05.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"588"},{"id":"1765","datum":"27.09.2021","von":"18:00","bis":"19:30","thema":"Mahnwache f\u00fcr Frieden und Menschenrechte (vom 12.07. bis 27.09.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"589"},{"id":"1768","datum":"27.09.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"590"},{"id":"1771","datum":"27.09.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"591"},{"id":"1774","datum":"28.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"592"},{"id":"1777","datum":"28.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"593"},{"id":"1780","datum":"28.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"594"},{"id":"1783","datum":"28.09.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Verurteilung der massiven Menschenrechtsverletzungen im  Iran und die Forderung: Stop mit Hinrichtungen im Iran","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"595"},{"id":"1786","datum":"28.09.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"596"},{"id":"1789","datum":"28.09.2021","von":"17:00","bis":"19:00","thema":" Mahnwache : Friedhof IX - Rettet die Erbbegr\u00e4bnisse ! Wiedererrichtung Sofort! Wir fordern die Restaurierung und Sanierung!  (vom 27.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"13127","strasse_nr":"Rosenthaler Weg \/ M\u00fchlenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"597"},{"id":"1792","datum":"28.09.2021","von":"17:00","bis":"20:00","thema":"\u201eAlleinerziehende und ihre Sorgen und N\u00f6te\u201c","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"598"},{"id":"1795","datum":"28.09.2021","von":"18:40","bis":"19:15","thema":"Wir pfeifen auf Stuttgart 21 (vom 06.07. bis 28.09.2021 - jeweils Di.)","plz":"10785","strasse_nr":"Potsdamer Platz 2","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"599"},{"id":"1798","datum":"29.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"600"},{"id":"1801","datum":"29.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"601"},{"id":"1804","datum":"29.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"602"},{"id":"1807","datum":"29.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"603"},{"id":"1810","datum":"29.09.2021","von":"14:00","bis":"18:00","thema":"Walk of Care ","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Platz der Republik (AP) - Wegstrecke angefordert - Invalidenpark (EP)","lfdnr":"604"},{"id":"1813","datum":"29.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Antikriegsmahnwache - Kein Krieg und keine Kriegshetze gegen Russland! NAT-H\u00e4nde weg von der Ukraine und anderen L\u00e4ndern, die in ihrem Fadenkreuz stehen! (vom 23.06. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"605"},{"id":"1816","datum":"29.09.2021","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Merkel muss weg Mittwoch (vom 07.07. bis 29.09.2021 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"606"},{"id":"1819","datum":"30.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"607"},{"id":"1822","datum":"30.09.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"608"},{"id":"1825","datum":"30.09.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"609"},{"id":"1828","datum":"30.09.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"610"},{"id":"1831","datum":"30.09.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Gegen die Christenverfolgung und andere Menschenrechtsverletzungen in Nordkorea \u2026 (vom 24.06. bis 30.09.2021 - jeweils )","plz":"10117","strasse_nr":"Glinkastr. 5","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"611"},{"id":"1834","datum":"30.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"612"},{"id":"1837","datum":"30.09.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"613"},{"id":"1840","datum":"01.10.2021","von":"00:00","bis":"23:00","thema":"Die Klimakrise ist die bisher gr\u00f6\u00dfte und tiefgreifendste Herausforderung in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Dennoch hat die deutsche Politik es bisher nicht geschafft, ad\u00e4quat auf diese Krise zu reagieren. Gerade w\u00e4hrend Corona-Zeiten ist in Vergessenheit geraten, dass wir uns kurz vor der 1,5-Grad Grenze befinden. Wir sind die letzte Generation, die die Katastrophe des unumkehrbaren Klimazusammenbruchs noch aufhalten kann.  Wir sehen die Klimakatastrophe dabei als etwas an, das nicht einfach existiert, sondern t\u00e4glich  gemacht wird - wissentlich. Die Unbewohnbarkeit gro\u00dfer Erdteile, massenhafte Flucht und Hungersn\u00f6te stehen bevor. \u2013 es braucht jetzt nachdr\u00fccklichen Klimaprotest, der die Politik und die Gesellschaft \u2026.  (vom 29.08. bis 01.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"614"},{"id":"1843","datum":"01.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"615"},{"id":"1846","datum":"01.10.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"616"},{"id":"1849","datum":"01.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"617"},{"id":"1852","datum":"01.10.2021","von":"15:00","bis":"16:00","thema":"Mahnwache gegen rechtsextremistische Tendenzen in Politik und Gesellschaft (vom 02.07. bis 03.12.2021 - jeden 1. Freitag im Monat)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"618"},{"id":"1855","datum":"02.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"619"},{"id":"1858","datum":"02.10.2021","von":"11:30","bis":"16:30","thema":"B\u00e4ume Bew\u00e4sserungen gegen die Personalnot im  Neuk\u00f6llner Gr\u00fcnfl\u00e4chenamt","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Gr\u00fcnmittelstreifen Blaschkoalle - Britzer Damm - Parchimer Allee\/Onkel Br\u00e4sig Str.","lfdnr":"620"},{"id":"1861","datum":"02.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"621"},{"id":"1864","datum":"02.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"622"},{"id":"1867","datum":"02.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"623"},{"id":"1870","datum":"02.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"624"},{"id":"1873","datum":"02.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"625"},{"id":"1876","datum":"02.10.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"626"},{"id":"1879","datum":"02.10.2021","von":"15:00","bis":"20:00","thema":"Die Deutsche Einheit in Ost und West   ","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"627"},{"id":"1882","datum":"03.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"628"},{"id":"1885","datum":"03.10.2021","von":"09:00","bis":"19:00","thema":"AnwohnerInnenprotest gegen Nazi-Aufmarsch","plz":"10117","strasse_nr":"Friedrichstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"629"},{"id":"1888","datum":"03.10.2021","von":"09:30","bis":"23:59","thema":"Deutschland bitte aufl\u00f6sen - irrer fahrradkorso f\u00fcr die reptiliode Weltrevolution - f\u00fcr materielle Gleichheit ohne grenzen!","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rosa-luxemburg-platz (AK) - Rosa-Luxemburg-str. - Linienstr. - Gormannstr. - Rosenthaler Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Anna-Louisa-Karsch-Str. - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Friedrichstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Unter den Linden - Pariser platz - Platz des 18. M\u00e4rz - Simsonweg - Scheidemannstr. - Platz der Republik - Paul-L\u00f6be-Allee - Konrad-Adenauer-Str. - Otto-von-Bismarck-Allee - Forum vorm Bundeskanzleramt - Heinrich-von-Gagern-Str. - Yitzak-Rabin-Str. - Stra\u00dfe des 17. Juni - 3x um den Gro\u00dfen Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Allee - Scheidemannstr. - Simsonweg - Ebertstr. - Hannah-Ahrendt-Str. - Gertrud-Kolmar-Str.- Vo\u00dfstr. - Wilhelmstr. - Leipziger Str. - Leipziger platz - Leipziger Str. (zur\u00fcck) - Wilhelmstr. - Mohrenstr. - Glinkastr. -  Leipziger Str. - Gertraudenstr. - Grunertstr. - Otto-Braun-Str. - Alexanderstr. -Memhardtstr. - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (zweite Runde) - Rosa-Luxemburg-Platz - Rosa-Luxemburg-Str. - Memhardtstr. - Alexanderstr. - Rathausstr. - Vera-Britain-Ufer (Radweg) - Liebknechtbr\u00fccke - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Luisenstr. - Reinhardtstr. - Kapelle-Ufer - Rahel-Hirsch-Str. - Magnus-Hirschfeld-Ufer (Radweg) - Paulstr. - Bellevue-Ufer (Radweg) - Bartning-Allee - Klopstockstr. - Gro\u00dfer weg (Radweg) - Fasanerieallee - Thomas-Dehler-Str. -St\u00fclerstr. - Tiergartenstr. - Lenn\u00e9str. - Ebertstr. - Behrenstr. - Friedrichstr. - Torstr. - Linienstr. - - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (EK)","lfdnr":"630"},{"id":"1891","datum":"03.10.2021","von":"10:00","bis":"23:59","thema":"first! no comments please","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"631"},{"id":"1894","datum":"03.10.2021","von":"10:00","bis":"23:59","thema":"first! no comments please","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"632"},{"id":"1897","datum":"03.10.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Fr\u00fchtalk: Die Deutsche Einheit nach Bundestagswahl und Pandemie  ","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"633"},{"id":"1900","datum":"03.10.2021","von":"11:00","bis":"15:00","thema":"\u00b4Es w\u00e4chst zusammen, was zusammen geh\u00f6rt\u00b4 - 31 Jahre Deutsche Einheit","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"634"},{"id":"1903","datum":"03.10.2021","von":"11:00","bis":"19:00","thema":"Gegen rechten Hass und Hetze! Kein Nazi-Aufmarsch in Berlin","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Europaplatz - Invalidenstra\u00dfen - Alt-Moabit -  Washingtonplatz - Kapelle Ufer - Reinhardtstra\u00dfe - Luisenstra\u00dfe -  Wilhelmstra\u00dfe - Leipzigerstra\u00dfe - Stresemannstra\u00dfe - Niederkirchnerstra\u00dfe - Zimmerstra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - S-Bahnhof Friedrichstra\u00dfe (Zk) - Torstra\u00dfe - Rosa-Luxemburg-Stra\u00dfe - Memhardtstra\u00dfe - Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe - Alexanderplatz (Neptunbrunnen)","lfdnr":"635"},{"id":"1906","datum":"03.10.2021","von":"11:00","bis":"22:00","thema":"\u201eRunder Tisch - Gespr\u00e4chsrunde und Kundgabe: #Freiheit #Frieden #Volksherrschaft! F\u00fcr Heimat und Welt-Frieden - Zukunft f\u00fcr alle Menschen durch Umsetzung Potsdamer Abkommen mittels Entnazifizierung der Person GG139, ehrenhalber Abschluss der Friedensvertr\u00e4ge zur endg\u00fcltigen Beendigung des Zweiten Weltkrieges und Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung= Einheit & Freiheit der Deutschen GG146","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"636"},{"id":"1909","datum":"03.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"637"},{"id":"1912","datum":"03.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Epidemische Lage nationaler Tragweite???  Grundrechte gelten immer und f\u00fcr alle:  geimpft, getestet, genesen, gesund oder krank. (vom 04.07. bis 03.10.2021 - jeweils So.)","plz":"14163","strasse_nr":"Fischerh\u00fcttenstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"638"},{"id":"1915","datum":"03.10.2021","von":"12:00","bis":"18:00","thema":"Nazis eiskalt abservieren!","plz":"13051","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"639"},{"id":"1918","datum":"03.10.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"640"},{"id":"1921","datum":"03.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"641"},{"id":"1924","datum":"04.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"642"},{"id":"1927","datum":"04.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"643"},{"id":"1930","datum":"04.10.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"644"},{"id":"1933","datum":"04.10.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Aufforderung an Regierung und Parlament f\u00fcr eine konsequente Klimaschutzpolitik bzw. Protest gegen die aktuelle, v\u00f6llig unzureichende Klimaschutzpolitik","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz 3","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"645"},{"id":"1936","datum":"04.10.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"646"},{"id":"1939","datum":"04.10.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"647"},{"id":"1942","datum":"05.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"648"},{"id":"1945","datum":"05.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"649"},{"id":"1948","datum":"05.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"650"},{"id":"1951","datum":"06.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"651"},{"id":"1954","datum":"06.10.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"652"},{"id":"1957","datum":"06.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"653"},{"id":"1960","datum":"07.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"654"},{"id":"1963","datum":"07.10.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"655"},{"id":"1966","datum":"07.10.2021","von":"10:00","bis":"17:00","thema":"Uiguren: Ein Genozid unter den Augen der Vereinten Nationen (vom 07.10. bis 11.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"656"},{"id":"1969","datum":"07.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"657"},{"id":"1972","datum":"07.10.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"658"},{"id":"1975","datum":"07.10.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"659"},{"id":"1978","datum":"07.10.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Freiheit f\u00fcr Julian Assange! Pressefreiheit.  Meinung- sfreiheit. Grundlage von Demokratie und Frieden.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (AK US Botschaft) - Unter den Linden - Wilhelmstr. (ZK britische Botschaft) und wieder zur\u00fcck - Pariser Platz (EK) ","lfdnr":"660"},{"id":"1981","datum":"08.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"661"},{"id":"1984","datum":"08.10.2021","von":"07:30","bis":"09:30","thema":"Auftakt der Einkommensrunde der Besch\u00e4ftigten der L\u00e4nder","plz":"10785","strasse_nr":"Tiergartenstr. 15","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"662"},{"id":"1987","datum":"08.10.2021","von":"08:30","bis":"11:30","thema":"Tarifrunde 2021","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Philharmonie, Herbert-von-Karajan-Str. 1 - Tiergartenstr. 15 (EK gg\u00fc. der Landesvertretung von Baden-W\u00fcrttemberg)","lfdnr":"663"},{"id":"1990","datum":"08.10.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"664"},{"id":"1993","datum":"08.10.2021","von":"10:00","bis":"17:00","thema":"Uiguren: Ein Genozid unter den Augen der Vereinten Nationen (vom 07.10. bis 11.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"665"},{"id":"1996","datum":"08.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"666"},{"id":"1999","datum":"08.10.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"667"},{"id":"2002","datum":"09.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"668"},{"id":"2005","datum":"09.10.2021","von":"10:00","bis":"17:00","thema":"Uiguren: Ein Genozid unter den Augen der Vereinten Nationen (vom 07.10. bis 11.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"669"},{"id":"2008","datum":"09.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"670"},{"id":"2011","datum":"09.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"671"},{"id":"2014","datum":"09.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"672"},{"id":"2017","datum":"09.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"673"},{"id":"2020","datum":"09.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"674"},{"id":"2023","datum":"09.10.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"675"},{"id":"2026","datum":"10.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"676"},{"id":"2029","datum":"10.10.2021","von":"08:00","bis":"15:00","thema":"Mahn- und Gedenkfahrt f\u00fcr die t\u00f6dlich verungl\u00fcckten Motorradfahrer\/innen in Berlin und Brandenburg","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"NEU (Stand 16.07.21)  Polo Mariendorf - Lankwitzer Str. - Friedenstr. - Alt-Mariendorf - Mariendorfer Damm - Tempelhofer Damm - Mehringdamm - Gneisenaustr. - S\u00fcdstern - Hasenheide - Hermannplatz - Kottbusser Damm - Kottbusser Str. - Skalitzer Str. - Oberbaumstr. - Oberbaumbr\u00fccke - Warschauer Str. - Petersburger Str. - Danziger Str. - Eberswalder Str. - Bernauer Str. - Brunnenstr. - Torstr. - Mollstr. - Otto-Braun-Str. - Alexanderstr. - Jannowitzbr\u00fccke - Br\u00fcckenstr. -  Heinrich-Heine-Str. -  Moritzplatz -  Oranienstr. - Rudi-Dutschke-Str. - Kochstr. - Wilhelmstr. - Niederkirchnerstr. - Stresemannstr. - Mehringdamm - Yorckstr. - Goebenstr. - Potsdamer Str. -Hauptstr. - Rheinstr. - Schlo\u00dfstr. - Grunewaldstr. -> Rothenburgstr.    Alt  -  Polo Mariendorf - Lankwitzer Str. - Friedenstr. - Mariendorfer Damm - Tempelhofer  Damm - Mehringdamm - Gneisenaustr. - S\u00fcdstern - Hasenheide - Hermannplatz -  Kottbusser Damm - Kottbusser Str. - Skalitzer Str. - Oberbaumstr. - Oberbaumbr\u00fccke - M\u00fchlenstr. - Stra\u00dfe der Pariser Kommune - Karl-Marx-Allee - Strausberger Platz - Karl-Marx-Allee - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Glinkastr. - Behrensstr. - Wilhelmstr. - Niederkirchnerstr. - Stresemannstr. - Potsdamer Platz - Potsdamer Str. - B\u00fclowstra\u00dfe - Nollendorfplatz - Kleiststr. - Tauentzienstr. -Joachimsthaler Str. - Bundesallee (1. Tunnel oben; 2. Tunnel unten) - Schmiljanstr. - Rheinstr. - Schlo\u00dfstr. - Grunewaldstr. - Rothenburgstr. - Matth\u00e4us-Gemeinde","lfdnr":"677"},{"id":"2032","datum":"10.10.2021","von":"10:00","bis":"17:00","thema":"Uiguren: Ein Genozid unter den Augen der Vereinten Nationen (vom 07.10. bis 11.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"678"},{"id":"2035","datum":"10.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"679"},{"id":"2038","datum":"10.10.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"680"},{"id":"2041","datum":"10.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"681"},{"id":"2044","datum":"11.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"682"},{"id":"2047","datum":"11.10.2021","von":"10:00","bis":"17:00","thema":"Uiguren: Ein Genozid unter den Augen der Vereinten Nationen (vom 07.10. bis 11.10.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"683"},{"id":"2050","datum":"11.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"684"},{"id":"2053","datum":"11.10.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"685"},{"id":"2056","datum":"11.10.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"686"},{"id":"2059","datum":"11.10.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"687"},{"id":"2062","datum":"12.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"688"},{"id":"2065","datum":"12.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"689"},{"id":"2068","datum":"12.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"690"},{"id":"2071","datum":"13.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"691"},{"id":"2074","datum":"13.10.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"692"},{"id":"2077","datum":"13.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"693"},{"id":"2080","datum":"14.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"694"},{"id":"2083","datum":"14.10.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"695"},{"id":"2086","datum":"14.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"696"},{"id":"2089","datum":"14.10.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"697"},{"id":"2092","datum":"14.10.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"698"},{"id":"2095","datum":"15.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"699"},{"id":"2098","datum":"15.10.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"700"},{"id":"2101","datum":"15.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"701"},{"id":"2104","datum":"16.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"702"},{"id":"2107","datum":"16.10.2021","von":"10:00","bis":"15:00","thema":"Der W\u00fcnschewagen, noch einmal Freude schenken! F\u00fcr Menschlichkeit und Toleranz","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"S-Bhf. Bohnsdorf (?) - K\u00f6penicker Landstr. - Bulgarische Str. - Puschkinallee - Schlesische Stra\u00dfe - Oberbaumstra\u00dfe - Oberbaumbr\u00fccke - M\u00fchlenstra\u00dfe - Stralauer Platz - Holzmarktstra\u00dfe - Spandauer Stra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Scheidemannstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Brandenburger Tor (ZK) - Ebertstra\u00dfe - Leipziger Stra\u00dfe - Stralauer Stra\u00dfe - Holzmarktstra\u00dfe - Stralauer Platz - M\u00fchlenstra\u00dfe - Oberbaumbr\u00fccke - Oberbaumstra\u00dfe - Schlesische Stra\u00dfe - Puschkinallee - Am Treptower Park - K\u00f6penicker Landstra\u00dfe - Schnellerstra\u00dfe - Adlergestell - Am Seegraben - Parkplatz Altglienicke \/Bohnsdorf.      Strecke (alt)  S-Bhf. Bohnsdorf (?) - K\u00f6penicker Landstr. - Bulgarische Str. - Puschkinallee - Elsenbr\u00fccke - Stralauer Allee - M\u00fchlenstr. - Holzmarktstr. - Stralauer Str. - Spandauer Str. - Unter den Linden - Pariser Platz vor Brandenburger Tor","lfdnr":"703"},{"id":"2110","datum":"16.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"704"},{"id":"2113","datum":"16.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"705"},{"id":"2116","datum":"16.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"706"},{"id":"2119","datum":"16.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"707"},{"id":"2122","datum":"16.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"708"},{"id":"2125","datum":"16.10.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"709"},{"id":"2128","datum":"17.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"710"},{"id":"2131","datum":"17.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"711"},{"id":"2134","datum":"17.10.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"712"},{"id":"2137","datum":"17.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"713"},{"id":"2140","datum":"18.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"714"},{"id":"2143","datum":"18.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"715"},{"id":"2146","datum":"18.10.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"716"},{"id":"2149","datum":"18.10.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"717"},{"id":"2152","datum":"18.10.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"718"},{"id":"2155","datum":"19.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"719"},{"id":"2158","datum":"19.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"720"},{"id":"2161","datum":"19.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"721"},{"id":"2164","datum":"20.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"722"},{"id":"2167","datum":"20.10.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"723"},{"id":"2170","datum":"20.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"724"},{"id":"2173","datum":"21.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"725"},{"id":"2176","datum":"21.10.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"726"},{"id":"2179","datum":"21.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"727"},{"id":"2182","datum":"21.10.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"728"},{"id":"2185","datum":"21.10.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"729"},{"id":"2188","datum":"21.10.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck","lfdnr":"730"},{"id":"2191","datum":"22.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"731"},{"id":"2194","datum":"22.10.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"732"},{"id":"2197","datum":"22.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"733"},{"id":"2200","datum":"23.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"734"},{"id":"2203","datum":"23.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"735"},{"id":"2206","datum":"23.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"736"},{"id":"2209","datum":"23.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"737"},{"id":"2212","datum":"23.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"738"},{"id":"2215","datum":"23.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"739"},{"id":"2218","datum":"23.10.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"740"},{"id":"2221","datum":"24.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"741"},{"id":"2224","datum":"24.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"742"},{"id":"2227","datum":"24.10.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"743"},{"id":"2230","datum":"24.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"744"},{"id":"2233","datum":"25.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"745"},{"id":"2236","datum":"25.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"746"},{"id":"2239","datum":"25.10.2021","von":"11:00","bis":"14:00","thema":"Protest gegen die Regierungsma\u00dfnahmen im Zuge der Ausrufung einer epidemischen Lage nationaler Tragweite. Einforderung einer sachgerechten, die Relationen einer  m\u00f6glichen Gesundheitsgefahr verdeutlichenden  Inform- ationspolitik durch das Robert-Koch-Institut. Forderung nach Einhaltung des  Informationsfreihei- tsgesetzes durch das RKI. Forderung nach sofortiger und vorbehaltloser, vollst\u00e4ndiger Wiedereinsetzung der Grundrechte gem\u00e4\u00df Grundgesetz der BRD. (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"13353","strasse_nr":"Nordufer 20","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"747"},{"id":"2242","datum":"25.10.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"748"},{"id":"2245","datum":"25.10.2021","von":"19:00","bis":"20:00","thema":"Mahnwache f\u00fcr: Es muss ein modernes Luftverkehrs-Konzept f\u00fcr Deutschland her! Das derzeitige Single-Airport-Konzept ist in ein Flughafen-System einzubinden, bei dem  stadtnahe Kapazit\u00e4ten konsequent reduziert bzw. verlagert werden. \u2026 (vom 02.08. bis 25.10.2021 - jeweils Mo.)","plz":"12587","strasse_nr":"B\u00f6lschestr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"749"},{"id":"2248","datum":"26.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"750"},{"id":"2251","datum":"26.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"751"},{"id":"2254","datum":"26.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"752"},{"id":"2257","datum":"27.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"753"},{"id":"2260","datum":"27.10.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"754"},{"id":"2263","datum":"27.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"755"},{"id":"2266","datum":"28.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"756"},{"id":"2269","datum":"28.10.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"757"},{"id":"2272","datum":"28.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"758"},{"id":"2275","datum":"28.10.2021","von":"11:00","bis":"18:00","thema":"Walk Of Death - Memorial Silent Protest","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"759"},{"id":"2278","datum":"28.10.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"760"},{"id":"2281","datum":"28.10.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Friedliche und freundliche Unterst\u00fctzung des  Nachbarschaftsdialo- gs.  Entgegenwirken von Spaltung und Diskriminierung jeder  Art, durch F\u00f6rderung von friedlicher Kommunikation  miteinand- er, Gleichberechtigung und fundiertem  Verst\u00e4ndnis f\u00fcr alle Mitmenschen. (vom 08.04. bis 28.10.2021 - jeweils Do.)","plz":"10629","strasse_nr":"Wilmersdorfer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"761"},{"id":"2284","datum":"29.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"762"},{"id":"2287","datum":"29.10.2021","von":"10:00","bis":"12:00","thema":"Klimamahnwache; Fridays for Future (vom 06.08. bis 29.10.2021 - jeweils Fr.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"763"},{"id":"2290","datum":"29.10.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"764"},{"id":"2293","datum":"30.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"765"},{"id":"2296","datum":"30.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"766"},{"id":"2299","datum":"30.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"767"},{"id":"2302","datum":"30.10.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"768"},{"id":"2305","datum":"30.10.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"769"},{"id":"2308","datum":"30.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"770"},{"id":"2311","datum":"30.10.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"771"},{"id":"2314","datum":"30.10.2021","von":"17:00","bis":"20:00","thema":"\u201eAlleinerziehende und ihre Sorgen und N\u00f6te\u201c","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"772"},{"id":"2317","datum":"31.10.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"773"},{"id":"2320","datum":"31.10.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"774"},{"id":"2323","datum":"31.10.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"775"},{"id":"2326","datum":"31.10.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"776"},{"id":"2329","datum":"31.10.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Tag der freien Stra\u00dfe-Demo auf der Leipziger Stra\u00dfe f\u00fcr autofreie Sonntage, um wenigstens einmal im Monat bei sauberer Luft, l\u00e4rmfrei und ruhig, gefahrlos und gesch\u00fctzt vor Autos gechillt bei ausreichend Stadtraum spazieren, Flanieren, Chillen, Spielen Joggen oder Sport mit gen\u00fcgend Corona-Abstand zu genie\u00dfen...","plz":"10117","strasse_nr":"Leipziger Str.","aufzugsstrecke":"beide Fahrbahnen der Leipziger Stra\u00dfe zwischen Kreuzung Spittelmarkt und Charlottenstra\u00dfe","lfdnr":"777"},{"id":"2332","datum":"01.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"778"},{"id":"2335","datum":"01.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"779"},{"id":"2338","datum":"01.11.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Aufforderung an Regierung und Parlament f\u00fcr eine konsequente Klimaschutzpolitik bzw. Protest gegen die aktuelle, v\u00f6llig unzureichende Klimaschutzpolitik","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz 3","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"780"},{"id":"2341","datum":"01.11.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"781"},{"id":"2344","datum":"02.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"782"},{"id":"2347","datum":"02.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"783"},{"id":"2350","datum":"02.11.2021","von":"11:00","bis":"12:00","thema":"Mahnwache anl\u00e4sslich des internationalen Tags f\u00fcr Sterben in W\u00fcrde \/ Selbstbestimmung am Lebensende","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"784"},{"id":"2353","datum":"02.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"785"},{"id":"2356","datum":"03.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"786"},{"id":"2359","datum":"03.11.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"787"},{"id":"2362","datum":"03.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"788"},{"id":"2365","datum":"04.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"789"},{"id":"2368","datum":"04.11.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"790"},{"id":"2371","datum":"04.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"791"},{"id":"2374","datum":"04.11.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"792"},{"id":"2377","datum":"04.11.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Freiheit f\u00fcr Julian Assange! Pressefreiheit.  Meinung- sfreiheit. Grundlage von Demokratie und Frieden.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (AK US Botschaft) - Unter den Linden - Wilhelmstr. (ZK britische Botschaft) und wieder zur\u00fcck - Pariser Platz (EK) ","lfdnr":"793"},{"id":"2380","datum":"05.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"794"},{"id":"2383","datum":"05.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"795"},{"id":"2386","datum":"05.11.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"796"},{"id":"2389","datum":"05.11.2021","von":"15:00","bis":"16:00","thema":"Mahnwache gegen rechtsextremistische Tendenzen in Politik und Gesellschaft (vom 02.07. bis 03.12.2021 - jeden 1. Freitag im Monat)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"797"},{"id":"2392","datum":"06.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"798"},{"id":"2395","datum":"06.11.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"799"},{"id":"2398","datum":"06.11.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"800"},{"id":"2401","datum":"06.11.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"801"},{"id":"2404","datum":"06.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"802"},{"id":"2407","datum":"06.11.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"803"},{"id":"2410","datum":"06.11.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"804"},{"id":"2413","datum":"07.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"805"},{"id":"2416","datum":"07.11.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"806"},{"id":"2419","datum":"07.11.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"807"},{"id":"2422","datum":"07.11.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"808"},{"id":"2425","datum":"08.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"809"},{"id":"2428","datum":"08.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"810"},{"id":"2431","datum":"08.11.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"811"},{"id":"2434","datum":"09.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"812"},{"id":"2437","datum":"09.11.2021","von":"09:00","bis":"21:00","thema":"Gedenken an die Revolution 1918\/19","plz":"10249","strasse_nr":"Ernst-Zinna-Weg","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"813"},{"id":"2440","datum":"09.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"814"},{"id":"2443","datum":"09.11.2021","von":"11:00","bis":"22:00","thema":"\u201eRunder Tisch - Gespr\u00e4chsrunde und Kundgabe: #Freiheit #Frieden #Volksherrschaft! F\u00fcr Heimat und Welt-Frieden - Zukunft f\u00fcr alle Menschen durch Umsetzung Potsdamer Abkommen mittels Entnazifizierung der Person GG139, ehrenhalber Abschluss der Friedensvertr\u00e4ge zur endg\u00fcltigen Beendigung des Zweiten Weltkrieges und Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung= Einheit & Freiheit der Deutschen GG146","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"815"},{"id":"2446","datum":"09.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"816"},{"id":"2449","datum":"09.11.2021","von":"20:15","bis":"21:15","thema":"Gedenkveranstaltung zur Pogromnacht","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Gro\u00dfe Hamburger Str. 31 (Tor Sophienkirche) - Gro\u00dfe Hamburger Str. - Auguststr. - Tucholskystr. - Oranienburger Str. - Krausickstr. - Gro\u00dfe Hamburger Str. 27 (Alter j\u00fcd. Friedhof)","lfdnr":"817"},{"id":"2452","datum":"10.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"818"},{"id":"2455","datum":"10.11.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"819"},{"id":"2458","datum":"10.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"820"},{"id":"2461","datum":"11.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"821"},{"id":"2464","datum":"11.11.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"822"},{"id":"2467","datum":"11.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"823"},{"id":"2470","datum":"11.11.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"824"},{"id":"2473","datum":"12.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"825"},{"id":"2476","datum":"12.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"826"},{"id":"2479","datum":"12.11.2021","von":"17:00","bis":"21:00","thema":"Christmas Pride Berlin - Weihnachtlicher Umzug durch Berlin","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Joachimsthaler Str. - Kurf\u00fcrstendam - Tauentzienstr. - N\u00fcrnberger Str. - Lietzenburger Str. - Ansbacher Str. - Fuggerstr. - Martin-Luther-Str. - Motzstr. - Nollendorfplatz","lfdnr":"827"},{"id":"2482","datum":"13.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"828"},{"id":"2485","datum":"13.11.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"829"},{"id":"2488","datum":"13.11.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"830"},{"id":"2491","datum":"13.11.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"831"},{"id":"2494","datum":"13.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"832"},{"id":"2497","datum":"13.11.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"833"},{"id":"2500","datum":"13.11.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"834"},{"id":"2503","datum":"14.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"835"},{"id":"2506","datum":"14.11.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"836"},{"id":"2509","datum":"14.11.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"837"},{"id":"2512","datum":"14.11.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"838"},{"id":"2515","datum":"15.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"839"},{"id":"2518","datum":"15.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"840"},{"id":"2521","datum":"15.11.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"841"},{"id":"2524","datum":"16.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"842"},{"id":"2527","datum":"16.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"843"},{"id":"2530","datum":"16.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"844"},{"id":"2533","datum":"17.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"845"},{"id":"2536","datum":"17.11.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"846"},{"id":"2539","datum":"17.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"847"},{"id":"2542","datum":"18.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"848"},{"id":"2545","datum":"18.11.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"849"},{"id":"2548","datum":"18.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"850"},{"id":"2551","datum":"18.11.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"851"},{"id":"2554","datum":"18.11.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck","lfdnr":"852"},{"id":"2557","datum":"19.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"853"},{"id":"2560","datum":"19.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"854"},{"id":"2563","datum":"20.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"855"},{"id":"2566","datum":"20.11.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"856"},{"id":"2569","datum":"20.11.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"857"},{"id":"2572","datum":"20.11.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"858"},{"id":"2575","datum":"20.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"859"},{"id":"2578","datum":"20.11.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"860"},{"id":"2581","datum":"20.11.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"861"},{"id":"2584","datum":"21.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"862"},{"id":"2587","datum":"21.11.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"863"},{"id":"2590","datum":"21.11.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"864"},{"id":"2593","datum":"21.11.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"865"},{"id":"2596","datum":"22.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"866"},{"id":"2599","datum":"22.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"867"},{"id":"2602","datum":"22.11.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"868"},{"id":"2605","datum":"23.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"869"},{"id":"2608","datum":"23.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"870"},{"id":"2611","datum":"23.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"871"},{"id":"2614","datum":"24.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"872"},{"id":"2617","datum":"24.11.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"873"},{"id":"2620","datum":"24.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"874"},{"id":"2623","datum":"25.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"875"},{"id":"2626","datum":"25.11.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"876"},{"id":"2629","datum":"25.11.2021","von":"10:00","bis":"16:00","thema":"Nein zu Gewalt an Frauen \/ frei Leben ohne Gewalt\/ bornequal zum internationalen Tag gegen Gewalt an Frauen","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"877"},{"id":"2632","datum":"25.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"878"},{"id":"2635","datum":"25.11.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"879"},{"id":"2638","datum":"26.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"880"},{"id":"2641","datum":"26.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"881"},{"id":"2644","datum":"27.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"882"},{"id":"2647","datum":"27.11.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"883"},{"id":"2650","datum":"27.11.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"884"},{"id":"2653","datum":"27.11.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 31.07. bis 27.11.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"885"},{"id":"2656","datum":"27.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"886"},{"id":"2659","datum":"27.11.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"887"},{"id":"2662","datum":"27.11.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"888"},{"id":"2665","datum":"27.11.2021","von":"15:00","bis":"18:00","thema":"Internationaler Holodomor-Gedenktag  Sol- idarisch gegen imperiale Kriege, Repression und Chauvinismus","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Hardenbergplatz 11 (vor MC Donalds) - Hardenbergstr. - Ernst-Reuter-Platz (ZK an der U-Bahn) - Hardenbergstr. - Steinplatz (ZK am Mahnmal) - Hardenbergstr. - Uhlandstr. - Kantstr. - Joachimsthaler Str. - Hardenbergplatz","lfdnr":"889"},{"id":"2668","datum":"28.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"890"},{"id":"2671","datum":"28.11.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"891"},{"id":"2674","datum":"28.11.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"892"},{"id":"2677","datum":"28.11.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"893"},{"id":"2680","datum":"29.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"894"},{"id":"2683","datum":"29.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"895"},{"id":"2686","datum":"29.11.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"896"},{"id":"2689","datum":"30.11.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"897"},{"id":"2692","datum":"30.11.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"898"},{"id":"2695","datum":"30.11.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"899"},{"id":"2698","datum":"01.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"900"},{"id":"2701","datum":"01.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"901"},{"id":"2704","datum":"01.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"902"},{"id":"2707","datum":"02.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"903"},{"id":"2710","datum":"02.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"904"},{"id":"2713","datum":"02.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"905"},{"id":"2716","datum":"02.12.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"906"},{"id":"2719","datum":"02.12.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Freiheit f\u00fcr Julian Assange! Pressefreiheit.  Meinung- sfreiheit. Grundlage von Demokratie und Frieden.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (AK US Botschaft) - Unter den Linden - Wilhelmstr. (ZK britische Botschaft) und wieder zur\u00fcck - Pariser Platz (EK) ","lfdnr":"907"},{"id":"2722","datum":"03.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"908"},{"id":"2725","datum":"03.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"909"},{"id":"2728","datum":"03.12.2021","von":"15:00","bis":"16:00","thema":"Mahnwache gegen rechtsextremistische Tendenzen in Politik und Gesellschaft (vom 02.07. bis 03.12.2021 - jeden 1. Freitag im Monat)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"910"},{"id":"2731","datum":"04.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"911"},{"id":"2734","datum":"04.12.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"912"},{"id":"2737","datum":"04.12.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"913"},{"id":"2740","datum":"04.12.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"914"},{"id":"2743","datum":"04.12.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"915"},{"id":"2746","datum":"04.12.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"916"},{"id":"2749","datum":"05.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"917"},{"id":"2752","datum":"05.12.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"918"},{"id":"2755","datum":"05.12.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"919"},{"id":"2758","datum":"05.12.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"920"},{"id":"2761","datum":"06.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"921"},{"id":"2764","datum":"06.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"922"},{"id":"2767","datum":"06.12.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Aufforderung an Regierung und Parlament f\u00fcr eine konsequente Klimaschutzpolitik bzw. Protest gegen die aktuelle, v\u00f6llig unzureichende Klimaschutzpolitik","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz 3","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"923"},{"id":"2770","datum":"06.12.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"924"},{"id":"2773","datum":"07.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"925"},{"id":"2776","datum":"07.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"926"},{"id":"2779","datum":"07.12.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"927"},{"id":"2782","datum":"08.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"928"},{"id":"2785","datum":"08.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"929"},{"id":"2788","datum":"08.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"930"},{"id":"2791","datum":"09.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"931"},{"id":"2794","datum":"09.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"932"},{"id":"2797","datum":"09.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"933"},{"id":"2800","datum":"09.12.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"934"},{"id":"2803","datum":"10.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"935"},{"id":"2806","datum":"10.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"936"},{"id":"2809","datum":"10.12.2021","von":"14:00","bis":"15:00","thema":"Mahnwache und Gebet von Christen aus ganz Deutschland aufgrund j\u00fcngster antisemitischer Ausschreitungen mit Aufruf zu Terror und Mord auf deutschen Boden","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"937"},{"id":"2812","datum":"11.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"938"},{"id":"2815","datum":"11.12.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"939"},{"id":"2818","datum":"11.12.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"940"},{"id":"2821","datum":"11.12.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"941"},{"id":"2824","datum":"11.12.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"942"},{"id":"2827","datum":"11.12.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"943"},{"id":"2830","datum":"12.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"944"},{"id":"2833","datum":"12.12.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"945"},{"id":"2836","datum":"12.12.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"946"},{"id":"2839","datum":"12.12.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"947"},{"id":"2842","datum":"13.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"948"},{"id":"2845","datum":"13.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"949"},{"id":"2848","datum":"13.12.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"950"},{"id":"2851","datum":"14.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"951"},{"id":"2854","datum":"14.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"952"},{"id":"2857","datum":"14.12.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"953"},{"id":"2860","datum":"15.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"954"},{"id":"2863","datum":"15.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"955"},{"id":"2866","datum":"15.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"956"},{"id":"2869","datum":"16.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"957"},{"id":"2872","datum":"16.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"958"},{"id":"2875","datum":"16.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"959"},{"id":"2878","datum":"16.12.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"960"},{"id":"2881","datum":"16.12.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"FREIHEIT F\u00dcR JULIAN ASSANGE! Presse- und Meinungsfreiheit: Grundlage f\u00fcr Demokratie und Frieden.","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"- > um 18:45 Uhr kleiner Aufzug bis Unter den Linden Ecke Wilhelmstra\u00dfe mit kurzer ZK und zur\u00fcck","lfdnr":"961"},{"id":"2884","datum":"17.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"962"},{"id":"2887","datum":"17.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"963"},{"id":"2890","datum":"18.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"964"},{"id":"2893","datum":"18.12.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"965"},{"id":"2896","datum":"18.12.2021","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden  und anderen unschuldigen Menschen in  China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 06.03. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"966"},{"id":"2899","datum":"18.12.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 22.05. bis 18.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"967"},{"id":"2902","datum":"18.12.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"968"},{"id":"2905","datum":"18.12.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"969"},{"id":"2908","datum":"19.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"970"},{"id":"2911","datum":"19.12.2021","von":"11:00","bis":"22:00","thema":"\u201eRunder Tisch - Gespr\u00e4chsrunde und Kundgabe: #Freiheit #Frieden #Volksherrschaft! F\u00fcr Heimat und Welt-Frieden - Zukunft f\u00fcr alle Menschen durch Umsetzung Potsdamer Abkommen mittels Entnazifizierung der Person GG139, ehrenhalber Abschluss der Friedensvertr\u00e4ge zur endg\u00fcltigen Beendigung des Zweiten Weltkrieges und Verfassungsreferendum in freier Selbstbestimmung= Einheit & Freiheit der Deutschen GG146","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"971"},{"id":"2914","datum":"19.12.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"972"},{"id":"2917","datum":"19.12.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"973"},{"id":"2920","datum":"19.12.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"974"},{"id":"2923","datum":"20.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"975"},{"id":"2926","datum":"20.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"976"},{"id":"2929","datum":"20.12.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"977"},{"id":"2932","datum":"21.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"978"},{"id":"2935","datum":"21.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"979"},{"id":"2938","datum":"21.12.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"980"},{"id":"2941","datum":"22.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"981"},{"id":"2944","datum":"22.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"982"},{"id":"2947","datum":"22.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"983"},{"id":"2950","datum":"23.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"984"},{"id":"2953","datum":"23.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"985"},{"id":"2956","datum":"23.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"986"},{"id":"2959","datum":"23.12.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"987"},{"id":"2962","datum":"24.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"988"},{"id":"2965","datum":"24.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"989"},{"id":"2968","datum":"25.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"990"},{"id":"2971","datum":"25.12.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"991"},{"id":"2974","datum":"25.12.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"reptiloide weltreptilion statt rechter querfront #reclaim rosa luxemburg platz (vom 02.01. bis 25.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10178","strasse_nr":"Rosa-Luxemburg-Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"992"},{"id":"2977","datum":"25.12.2021","von":"15:00","bis":"17:00","thema":"Heimat und Weltfrieden (vom 06.02. bis 31.12.2021 - jeweils Sa.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"993"},{"id":"2980","datum":"26.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"994"},{"id":"2983","datum":"26.12.2021","von":"12:00","bis":"14:30","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"995"},{"id":"2986","datum":"26.12.2021","von":"12:00","bis":"19:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden und anderen unschuldigen Menschen in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 10.01. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"12435","strasse_nr":"Treptower Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"996"},{"id":"2989","datum":"26.12.2021","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"Unterst\u00fctzung der algerischen Revolution (vom 06.06. bis 26.12.2021 - jeweils So.)","plz":"10117","strasse_nr":"Pariser Platz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"997"},{"id":"2992","datum":"27.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"998"},{"id":"2995","datum":"27.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"999"},{"id":"2998","datum":"27.12.2021","von":"18:00","bis":"20:00","thema":"Protest gegen Hartz 4 (vom 01.02. bis 27.12.2021 - jeweils Mo.)","plz":"10178","strasse_nr":"Alexanderplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1000"},{"id":"3001","datum":"28.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1001"},{"id":"3004","datum":"28.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1002"},{"id":"3007","datum":"28.12.2021","von":"14:00","bis":"16:00","thema":"Ohne Bildung \u2014> Keine Chance \u2014> Keine Wahl. Eine Demonstration f\u00fcr bessere Bildung in Deutschland. Ziel der Kampagne ist es die Klassengr\u00f6\u00dfe zu verringern. Eine Lehrkraft soll eine Klasse von bis zu 15 Lernenden unterrichten. (vom 18.05. bis 28.12.2021 - jeweils Di.)","plz":"10557","strasse_nr":"Platz der Republik 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1003"},{"id":"3010","datum":"29.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1004"},{"id":"3013","datum":"29.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1005"},{"id":"3016","datum":"29.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1006"},{"id":"3019","datum":"30.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1007"},{"id":"3022","datum":"30.12.2021","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"Aufkl\u00e4rung rechter Straftaten insbesondere in Neuk\u00f6lln (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"12101","strasse_nr":"Tempelhofer Damm 12","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1008"},{"id":"3025","datum":"30.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1009"},{"id":"3028","datum":"30.12.2021","von":"16:00","bis":"18:00","thema":"Umgestaltung des Hermannplatzes und der Abriss von Karstadt (vom 07.01. bis 30.12.2021 - jeweils Do.)","plz":"10967","strasse_nr":"Hasenheide","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1010"},{"id":"3031","datum":"31.12.2021","von":"00:00","bis":"00:00","thema":"Die Klimakrise ist durch ihre Komplexit\u00e4t und ihr Ausma\u00df die fundamentalste Krise in der sich die Menschheit jemals befunden hat. Die aktuelle Klimapolitik der f\u00fchrenden Parteien in Deutschland sorgt nach unserem Ermessen nicht f\u00fcr die Einhaltung des, im Pariser Abkommen festgelegten, 1,5 Ziels zur maximalen Erderw\u00e4rmung, um den verheerenden folgen des Klimawandels noch entgegenzuwirken. Deshalb fordern wir, Fridays for Future, mit einem dauerhaften Protest zur Zeit des Regierungswechsels, eine Politik, die diese Krise in ihrem vollst\u00e4ndigem Ausma\u00df anerkennt, ernst nimmt und bek\u00e4mpft.  Wir wollen vor den Bundestagswahlen und w\u00e4hrend den Koalitionsverhandlungen mit aller Dringlichkeit unsere Forderung kundtun: Eine klimagerechte Welt f\u00fcr alle muss durch die Politik m\u00f6glich gemacht werden. (vom 01.09. bis 31.12.2021 - t\u00e4glich)","plz":"10557","strasse_nr":"Gro\u00dfe Querallee","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1011"},{"id":"3034","datum":"31.12.2021","von":"10:30","bis":"13:00","thema":"Stoppt die Verfolgung von FALUN DAFA \/ FALUN-GONG Praktizierenden in China. Beendet die Diktatur der Kommunistischen Partei. (vom 02.01. bis 31.12.2021 - jeweils Mo., Di., Mi., Do., Fr., Sa., So.)","plz":"10179","strasse_nr":"Jannowitzbr\u00fccke","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1012"},{"id":"3037","datum":"05.01.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1013"},{"id":"3040","datum":"09.01.2022","von":"10:30","bis":"14:00","thema":"Liebknecht-Luxemburg-Gede- nken","plz":"10365","strasse_nr":"R\u00fcdigerstr. 64","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1014"},{"id":"3043","datum":"12.01.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1015"},{"id":"3046","datum":"19.01.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1016"},{"id":"3049","datum":"26.01.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1017"},{"id":"3052","datum":"02.02.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1018"},{"id":"3055","datum":"09.02.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1019"},{"id":"3058","datum":"16.02.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1020"},{"id":"3061","datum":"23.02.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1021"},{"id":"3064","datum":"02.03.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1022"},{"id":"3067","datum":"09.03.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1023"},{"id":"3070","datum":"16.03.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1024"},{"id":"3073","datum":"18.03.2022","von":"09:00","bis":"21:00","thema":"Gedenken an die Berliner M\u00e4rzrevolution","plz":"10249","strasse_nr":"Ernst-Zinna-Weg","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1025"},{"id":"3076","datum":"23.03.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1026"},{"id":"3079","datum":"30.03.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1027"},{"id":"3082","datum":"06.04.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1028"},{"id":"3085","datum":"13.04.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1029"},{"id":"3088","datum":"20.04.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1030"},{"id":"3091","datum":"20.04.2022","von":"13:00","bis":"19:00","thema":"Cannabis ist Weltkultur","plz":"10999","strasse_nr":"G\u00f6rlitzer-Park","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1031"},{"id":"3094","datum":"20.04.2022","von":"13:00","bis":"22:00","thema":"Legalisirung von Cannabis Treffen von Cannabis Patienten zum Smkoe in um16:20","plz":"10997","strasse_nr":"G\u00f6rlitzer Str.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1032"},{"id":"3097","datum":"27.04.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1033"},{"id":"3100","datum":"30.04.2022","von":"14:30","bis":"18:30","thema":"Demonstration anl\u00e4sslich des Qudstages","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Adenauerplatz - Kurf\u00fcrstendamm (ZK Ecke Joachimsthaler Str.) - Tauentzienstr. - Wittenbergplatz","lfdnr":"1034"},{"id":"3103","datum":"01.05.2022","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.","plz":"10997","strasse_nr":"Mariannenplatz 1","aufzugsstrecke":"2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz","lfdnr":"1035"},{"id":"3106","datum":"01.05.2022","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art","plz":"10999","strasse_nr":"Oranienplatz 1","aufzugsstrecke":"Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz","lfdnr":"1036"},{"id":"3109","datum":"01.05.2022","von":"12:00","bis":"21:00","thema":"1.Mai-Fest der LINKEN auf dem Mariannenplatz","plz":"10997","strasse_nr":"Mariannenplatz 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1037"},{"id":"3112","datum":"01.05.2022","von":"13:00","bis":"19:00","thema":"Kundgebung zum Tag der Arbeit","plz":"10997","strasse_nr":"Mariannenplatz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1038"},{"id":"3115","datum":"04.05.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1039"},{"id":"3118","datum":"08.05.2022","von":"10:00","bis":"21:00","thema":"Nie wieder Krieg! Nie wieder Faschismus! Der Tag der Befreiung, ein Tag des Erinnerns und des Mahnens!","plz":"13125","strasse_nr":"Wiltbergstr. 30","aufzugsstrecke":"S-Bahnhof Buch - sowjetisches Ehrenmal (Berlin Buch) - S-Bahnhof Buch","lfdnr":"1040"},{"id":"3121","datum":"08.05.2022","von":"13:00","bis":"17:00","thema":"8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.","plz":"13125","strasse_nr":"Wiltbergstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1041"},{"id":"3124","datum":"08.05.2022","von":"18:00","bis":"19:00","thema":"Kundgebung zum Tag der Befreiung vom Faschismus","plz":"12435","strasse_nr":"Am Treptower Park 050","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1042"},{"id":"3127","datum":"11.05.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1043"},{"id":"3130","datum":"18.05.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1044"},{"id":"3133","datum":"21.05.2022","von":"12:00","bis":"22:30","thema":"Es soll allen Menschen gedacht werden, welche unerm\u00fcdlich weiter gearbeitet haben, insbesondere im medizinischen Bereich","plz":"10117","strasse_nr":"Platz des 18. M\u00e4rz","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1045"},{"id":"3136","datum":"25.05.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1046"},{"id":"3139","datum":"01.06.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1047"},{"id":"3142","datum":"05.06.2022","von":"06:45","bis":"15:00","thema":"46. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen","lfdnr":"1048"},{"id":"3145","datum":"08.06.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1049"},{"id":"3148","datum":"15.06.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1050"},{"id":"3151","datum":"22.06.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1051"},{"id":"3154","datum":"25.06.2022","von":"08:00","bis":"23:55","thema":"CSD Berlin 2022","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Hofj\u00e4gerallee - Stra\u00dfe des 17.Juni - Brandenburger Tor","lfdnr":"1052"},{"id":"3157","datum":"25.06.2022","von":"12:00","bis":"22:00","thema":"ALTERNATIVER CSD","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Nollendorfplatz - Alexanderplatz","lfdnr":"1053"},{"id":"3160","datum":"29.06.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1054"},{"id":"3163","datum":"06.07.2022","von":"08:00","bis":"10:00","thema":"PKK gib mir meine Tochter zur\u00fcck (vom 07.07.2021 bis 06.07.2022 - jeweils Mi.)","plz":"10557","strasse_nr":"Willy-Brandt-Str. 1","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1055"},{"id":"3166","datum":"09.07.2022","von":"12:00","bis":"20:00","thema":"Anerkennung & Erhalt der elektronischen Berliner Clubkultur als kulturelle Leistung","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Kurf\u00fcrstendamm (U-Bhf. Uhlandstr.) - Kurf\u00fcrstendamm - Tauentzienstr. - Kleiststr. - Nollendorfplatz - B\u00fclowstra\u00dfe - Potsdamer Stra\u00dfe - Potsdamer Platz - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz","lfdnr":"1056"},{"id":"3169","datum":"23.07.2022","von":"12:30","bis":"23:59","thema":"44. Christopher Street Day Berlin","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Kurf\u00fcrstendamm zwischen Joachimsthaler Str.  und Uhlandstr. - Ku\u00b4damm (auf n\u00f6rdlicher Fahrbahn) - Tauentzienstr. -  Wittenbergplatz - Kleiststr. - Nollendorfplatz - Karl-Heinrich-Ulrichs-Str. - L\u00fctzowplatz - Klingelh\u00f6ferstr. - Hofj\u00e4gerallee - Gro\u00dfer Stern - Stra\u00dfe des 17. Juni - Stra\u00dfe des 17. Juni zw. Kleiner Stern und Platz d. 18. M\u00e4rz (einschl.)","lfdnr":"1057"},{"id":"3172","datum":"20.08.2022","von":"11:00","bis":"20:00","thema":"Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau","lfdnr":"1058"},{"id":"3175","datum":"17.09.2022","von":"12:00","bis":"18:00","thema":"Marsch f\u00fcr das Leben 2022","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni - Ebertstra\u00dfe - Potsdamer Platz - Leipziger Platz - Leipziger Stra\u00dfe - Friedrichstra\u00dfe - Unter den Linden - Wilhelmstra\u00dfe - Dorotheenstra\u00dfe - Ebertstra\u00dfe - Platz des 18. M\u00e4rz und Stra\u00dfe des 17. Juni","lfdnr":"1059"},{"id":"3178","datum":"17.09.2022","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"22. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)","lfdnr":"1060"},{"id":"3181","datum":"03.10.2022","von":"09:30","bis":"23:59","thema":"<3 antifa hei\u00dft liebe #reclaim rosa luxemburg platz","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Rosa-luxemburg-platz (AK) - Rosa-Luxemburg-str. - Linienstr. - Gormannstr. - Rosenthaler Str. - An der Spandauer Br\u00fccke - Anna-Louisa-Karsch-Str. - Spandauer Str. - Karl-Liebknecht-Str. - Unter den Linden - Friedrichstr. - Dorotheenstr. - Wilhelmstr. - Unter den Linden - Pariser platz - Platz des 18. M\u00e4rz - Simsonweg - Scheidemannstr. - Platz der Republik - Paul-L\u00f6be-Allee - Konrad-Adenauer-Str. - Otto-von-Bismarck-Allee - Forum vorm Bundeskanzleramt - Heinrich-von-Gagern-Str. - Yitzak-Rabin-Str. - Stra\u00dfe des 17. Juni - 3x um den Gro\u00dfen Stern - Spreeweg - John-Foster-Dulles-Allee - Scheidemannstr. - Simsonweg - Ebertstr. - Hannah-Ahrendt-Str. - Gertrud-Kolmar-Str.- Vo\u00dfstr. - Wilhelmstr. - Leipziger Str. - Leipziger platz - Leipziger Str. (zur\u00fcck) - Wilhelmstr. - Mohrenstr. - Glinkastr. -  Leipziger Str. - Gertraudenstr. - Grunertstr. - Otto-Braun-Str. - Alexanderstr. -Memhardtstr. - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (zweite Runde) - Rosa-Luxemburg-Platz - Rosa-Luxemburg-Str. - Memhardtstr. - Alexanderstr. - Rathausstr. - Vera-Britain-Ufer (Radweg) - Liebknechtbr\u00fccke - Unter den Linden - Wilhelmstr. - Luisenstr. - Reinhardtstr. - Kapelle-Ufer - Rahel-Hirsch-Str. - Magnus-Hirschfeld-Ufer (Radweg) - Paulstr. - Bellevue-Ufer (Radweg) - Bartning-Allee - Klopstockstr. - Gro\u00dfer weg (Radweg) - Fasanerieallee - Thomas-Dehler-Str. -St\u00fclerstr. - Tiergartenstr. - Lenn\u00e9str. - Ebertstr. - Behrenstr. - Friedrichstr. - Torstr. - Linienstr. - - Rosa-Luxemburg-Str. - Rosa-Luxemburg-Platz (EK)","lfdnr":"1061"},{"id":"3184","datum":"15.01.2023","von":"10:30","bis":"14:00","thema":"Liebknecht-Luxemburg-Gede- nken","plz":"10365","strasse_nr":"R\u00fcdigerstr. 64","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1062"},{"id":"3187","datum":"01.05.2023","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.","plz":"10997","strasse_nr":"Mariannenplatz 1","aufzugsstrecke":"2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz","lfdnr":"1063"},{"id":"3190","datum":"01.05.2023","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art","plz":"10999","strasse_nr":"Oranienplatz 1","aufzugsstrecke":"Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz","lfdnr":"1064"},{"id":"3193","datum":"08.05.2023","von":"13:00","bis":"17:00","thema":"8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.","plz":"13125","strasse_nr":"Wiltbergstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1065"},{"id":"3196","datum":"04.06.2023","von":"06:45","bis":"15:00","thema":"47. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen","lfdnr":"1066"},{"id":"3199","datum":"19.08.2023","von":"11:00","bis":"20:00","thema":"Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau","lfdnr":"1067"},{"id":"3202","datum":"16.09.2023","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"23. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)","lfdnr":"1068"},{"id":"3205","datum":"01.05.2024","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.","plz":"10997","strasse_nr":"Mariannenplatz 1","aufzugsstrecke":"2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz","lfdnr":"1069"},{"id":"3208","datum":"01.05.2024","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art","plz":"10999","strasse_nr":"Oranienplatz 1","aufzugsstrecke":"Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz","lfdnr":"1070"},{"id":"3211","datum":"08.05.2024","von":"13:00","bis":"17:00","thema":"8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.","plz":"13125","strasse_nr":"Wiltbergstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1071"},{"id":"3214","datum":"02.06.2024","von":"06:45","bis":"15:00","thema":"48. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen","lfdnr":"1072"},{"id":"3217","datum":"17.08.2024","von":"11:00","bis":"20:00","thema":"Keine Verehrung von Nazikriegsverbrechern in Spandau und anderswo","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Seegefelder Str. 1 Bhf. Spandau - Seegefelder Str. - Am Bahnhof Spandau - Brunsb\u00fctteler Damm - Klosterstr. - Wilhelmstr. - Gatower Str. - Heerstr. - Pichelsdorfer Str. - Klosterstr. - Bhf. Spandau","lfdnr":"1073"},{"id":"3220","datum":"21.09.2024","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"24. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)","lfdnr":"1074"},{"id":"3223","datum":"01.05.2025","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"HAND IN HAND GEGEN KRIEG  Wir versammeln uns, um Stellung gegen Krieg und Vertreibung, Hand in Hand, zu beziehen. Wir sind deutsch, t\u00fcrkisch, zaza, arabisch und  kurdisch. Wir sind international und multikulturell. Wir beziehen Stellung gegen Ausgrenzung und Rassismus in jeder Form.","plz":"10997","strasse_nr":"Mariannenplatz 1","aufzugsstrecke":"2.Mariannenstr. von Heinrichplatz bis Mariannenplatz.  3.Maria- nnenplatz bis Wrangelstr.  4.Waldemars- tr. von Adelbertstr. bis Mariannenplatz","lfdnr":"1075"},{"id":"3226","datum":"01.05.2025","von":"10:00","bis":"22:00","thema":"HOLD YOUR GROUND  Wir versammeln uns, um Stellung zur Gentrifizierung zu beziehen, Freir\u00e4ume in unserm Kiez zu erhalten und die Freiheit zu erhalten, das zu tun ,was wir tun.  Wir beziehen Stellung gegen Fremdenfeindlichkeit und Homophobie. F\u00fcr ein friedliches, vielf\u00e4ltigen und buntes Miteinander in unserem Bezirk und anderswo. Gegen Gewalt und zw\u00e4nge jedweder Art","plz":"10999","strasse_nr":"Oranienplatz 1","aufzugsstrecke":"Oranienstr.1 bis inkl. Oranienplatz","lfdnr":"1076"},{"id":"3229","datum":"08.05.2025","von":"13:00","bis":"17:00","thema":"8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.","plz":"13125","strasse_nr":"Wiltbergstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1077"},{"id":"3232","datum":"01.06.2025","von":"06:45","bis":"15:00","thema":"49. Fahrradsternfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"19 z. T. in Brandenburg beginnende Routen","lfdnr":"1078"},{"id":"3235","datum":"20.09.2025","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"25. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)","lfdnr":"1079"},{"id":"3238","datum":"08.05.2026","von":"13:00","bis":"17:00","thema":"8. Mai - Tag der Befreiung; Nie wieder Krieg, nie wieder Gewaltherrschaft.","plz":"13125","strasse_nr":"Wiltbergstr.","aufzugsstrecke":"","lfdnr":"1080"},{"id":"3241","datum":"19.09.2026","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"26. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)","lfdnr":"1081"},{"id":"3244","datum":"18.09.2027","von":"14:00","bis":"17:00","thema":"27. Fahrradkreisfahrt des ADFC Berlin e. V.","plz":"","strasse_nr":"","aufzugsstrecke":"Pariser Platz (Start) - ... - Platz des 18. M\u00e4rz (Ziel)","lfdnr":"1082"}],"item":[]}